Uno de mis lugares favoritos de Nueva York - http://www.youtube.com/watch?v=T-RdZloxCFc&feature=youtu.be … CC: @xavimenos    
    
    
    @mescobar en el barrio de Chelsea    
    
    
    Representaciones empezaron hoy RT @tccervantes Photo: La Sorpresa del Roscón - http://tumblr.com/xnkyanqsv    
    
    
    Otra Cenicienta http://fb.me/6vnzHzg    
    
    
    Elvira Lindo, nueva voz en el teatro -->> no se pierdan el artículo de hoy de El País -... http://fb.me/6qAiLQG    
    
    
    Elvira Lindo, nueva voz en el teatro -->> no se pierdan el artículo de hoy de El País -... http://fb.me/6HW4wvS    
    
    
    Elvira Lindo fue entrevistada en el programa Asuntos Propios de Radio Nacional - aquí puden escuchar la entrevista... http://fb.me/6zxm8Mu    
    
    
    Elvira Lindo visitó el Instituto de Enseñanza Secundaria San José de Coria del Río en Sevilla. Pueden leer un... http://fb.me/vbwBIM8Y    
    
    
    El cura y el ángel http://fb.me/uioxOSlB    
    
    
    El 1 de Septiembre, en el Microteatro por dinero se estrena "Papá se ha ido". Aquí tenéis el cartel. http://twitpic.com/6dl445     
    
    
    Elvira Lindo conversó con los lectores de El País hoy. Pueden leer la transcripción de la entrevista digital aquí... http://fb.me/taT8MQCG    
    
    
    Chavo acaba de descubrir la página web de Algo Más Inesperado Que la Muerte -... http://fb.me/uLKqfdYk    
    
    
    "Facebookianos queridos, aquí os presentamos el reportaje que me hicieron en AR. Fijaos bien en las fotos que son... http://fb.me/uJRR9jNn    
    
    
    Mi jefa está ahora en vivo en La Ventana de Gemma Nierga en la Cadena SER - http://www.cadenaser.com/la-ventana/ Chavo http://fb.me/tQKCGhHh    
    
    
    Pueden escuchar la entrevista de Gemma Nierga a Elvira Lindo en La Ventana aquí -... http://fb.me/vBfnBaAP    
    
    
    Los Necios http://fb.me/ump0D5ch    
    
    
    Dan ganas de no volver. Y al mismo tiempo, dan ganas de volver para expresar educada pero firmemente lo que se piensa. http://www.elpais.com/articulo/opinion/sirve/algo/elpepusocdgm/20110904elpdmgpan_2/Tes …    
    
    
    "Aquí junto a David Luque, otro actor de la obra. David es un gran actor, dulce, interesante, seguro en el... http://fb.me/tq1SQNsN    
    
    
    Don Chavo pensó que les interesaría leer esta crítica de "Algo Más Inesperado Que la Muerte" que se publicó hoy en... http://fb.me/vVqJkfXx    
    
    
    "Javier el Travieso. En un estreno hay que rodearse de buenos amigos. Aquí estoy abrazando a uno: !El único,... http://fb.me/tqLaIB8f    
    
    
    Explicar que ser profesor no consiste solo en dar clase debería de ser innecesario. @el_pais #educación http://ow.ly/6o1wJ    
    
    
    "Se acerca la primavera y aquí está: el tercer volumen de la Gran Enciclopedia de la vida de Manolito Four Eyes.... http://fb.me/uSlwdLtf    
    
    
    ¿Quién se atreve a decir que sigue la moda o las modas? Casi nadie. @elpais http://bit.ly/librosbasura    
    
    
    Aeropuerto 2010 @elpais - Detesto volar. Vuelo porque todavía no se ha inventado la teletransportación - http://bit.ly/ElviAero    
    
    
    Hay mucho idiota que aparenta un gran aplomo. Al hilo del 11-S se empezaron a decir mamarrachadas a las pocas horas  http://bit.ly/ELRazones     
    
    
    "Vaya semana intensa de trabajo en España. Promocionar algo que has escrito es muy trabajoso, promocionar una obra... http://fb.me/v2lyLrH0    
    
    
    Esta transparencia que degenera en cotilleo nos aleja de lo esencial @el_pais bit.ly/ELPecado    
    
    
    "Aunque ya estoy en Nueva York y trabajando a tope, mi corazón está con ellos, con mi cuatro actores en el teatro... http://fb.me/u21Abqa4    
    
    
    Hasta el alcalde socialista sostiene que sale rentable comprar un toro para alancearlo http://bit.ly/ElHay  @el_pais    
    
    
        
    
    
    Una Hada Madrina http://fb.me/uko0CTBJ    
    
    
    Predicadores http://fb.me/uqW2qV9l    
    
    
    Aquí tenéis a la madre del artista. En una galería de Madrid que ha dedicado una exposición a jóvenes dibujantes pic.twitter.com/Ag8BLszN    
    
    
    Los jóvenes se han ido colando en las tabernas de viejos, acodándose en esas barras plagadas de fotos de boxeadores... http://bit.ly/ELBARES     
    
    
    Al menos, ha sido el primero en expresar sin pudor que los ciudadanos estamos vendidos. @el_pais http://bit.ly/ElEntrevistado     
    
    
    "Amigos, las obras de teatro no se pasan toda la vida en cartel. "Algo más inesperado que la muerte" merece la... http://fb.me/wZe3d1ut    
    
    
    Mucho Vicio http://fb.me/w3nokK8t    
    
    
    Una Pequeña Sorpresa Inesperada http://fb.me/vfocyp2n    
    
    
    Parece que han ido a una academia de mecanografía con pulgares para iPhones. http://bit.ly/ELIphone  @el_pais    
    
    
    @jordievole Querido Jordi, mil gracias por recomendar un artículo mío. Un beso    
    
    
    Querido Alejandro, gracias por recomendar mi artículo. Un beso @RT @AlejandroSanz 
Os dejo un regalito http://ow.ly/6Me0w    
    
    
    Hemos sabido también que no es la primera vez que esta mujer de 60 años ha donado dinero para su laboratorio http://bit.ly/2espanas     
    
    
    Resumiendo http://fb.me/xjEmLSuc    
    
    
    Agradecimiento http://fb.me/v1QIVpRs    
    
    
    He leído que el pueblo se identifica con ella xq es un espíritu libre que desde jovencita hizo de su capa un sayo http://bit.ly/ELDuquesa     
    
    
    Don Chavo pensó que les interesaría ver este vídeo en el que nuestra Carmen Ruiz habla, entre bambalinas, sobre... http://fb.me/vL6Mnri0    
    
    
    Gracias! RT @beabonal: 'La duquesa del pueblo' http://bit.ly/ELDuquesa  por @ElviraLindo.Una de esas cosas por las que me gustan los domingos    
    
    
    En tiempos en que la palabra "privacidad" es una de las que más brillan  todos somos espiados @elpais http://bit.ly/ELSecretos    
    
    
    Hay que ser ingenuo para, siendo una persona pública, utilizar Twitter como si fuera un divertimento entre amiguetes http://bit.ly/LaBromita     
    
    
    No me he presentado al Planeta, así que dejemos el tema - http://www.facebook.com/elviralindo     
    
    
    La derrota de la página en blanco http://fb.me/vsE47Ccp    
    
    
    ¿Cómo se puede hacer humor sin burlarse de la cultura?  http://bit.ly/ELNoeran  @el_pais    
    
    
    Para los amantes de lo pequeño... http://ow.ly/6ZNjF  @el_pais    
    
    
    Recién traducido al vietnamita. ¿Qué iba a saber yo que el niño de Carabanchel (Alto) nos saldría tan viajero?" http://twitpic.com/3e527o    
    
    
    Aquí tenéis la portada de mi nuevo libro. Sobre Nueva York. La portada es de @xavimenos y dibujos de Miguel http://twitpic.com/71wbvc     
    
    
    Delibes, Un Hombre http://fb.me/y5ytrmuH    
    
    
    Lo esencial, en Nueva York, está a la vista de todo el mundo http://www.elviralindo.com/blog/textos-literarios-2/lugares-quiero-compartir-con-nadie-nuevo-libro-de-elvira-lindo/ …    
    
    
    Respondiendo a vuestros tweets: No es una novela, es un diario con Nueva York de fondo. La vida cotidiana, la mía, en NY, algo muy personal.    
    
    
    Cabe la posibilidad de que #ETA anuncie en los próximos días que abandona la lucha armada http://bit.ly/ElDesconcierto  @el_pais    
    
    
    "Feliz Día del Libro. Para celebrarlo os mando esta foto que me hice el otro día en el cementerio de un pueblo muy... http://fb.me/y8kr559R    
    
    
    ETA ha sido derrotada por la democracia española. Un recuerdo para las víctimas #AgurETA    
    
    
    Por suerte, no me dedico a la crítica teatral, pero solo por Paco mereció la pena compartir escenario con una rata.  http://bit.ly/PacoyMaria     
    
    
    Os juro que la ví http://fb.me/x6W1iKfY    
    
    
    Estoy de viaje por Japón. Los estudiantes de la universidad de Kobe han sido muy cariñosos conmigo. MuchasGracias¡ http://twitpic.com/75a9k1     
    
    
    Quiero agradecer a los profesores de la Universidad de Kioto lo amables que han sido conmigo. También los alumnos http://twitpic.com/75m1nj     
    
    
    Antológica esa primera plana en la que aparecía el titular Fin del terror http://bit.ly/ElTerror  @el_pais    
    
    
    Cenizas que purifican en Japón  http://twitpic.com/777m39     
    
    
    Quiero agradecer al director del Instituto Cervantes de Tokio y a la gestora cultural lo bien que me han tratado http://twitpic.com/78tx1m     
    
    
    Enhorabuena, querido Emilio, te lo mereces. Qué feliz me hace. @el_pais http://ow.ly/7eqc0     
    
    
    El hombre que no habla tendrá que expresar de una puñetera vez quiénes van a ser las víctimas de esta crisis http://bit.ly/ELPresidentes     
    
    
    Esta foto me la tomó Xavi en el Riverside Park, para mí, el mejor parque de la isla, porque mira al Hudson #lugaresNYC pic.twitter.com/8N0H7M1F    
    
    
    Esta foto me la tomó Xavi en el Riverside Park, para mí, el mejor parque de la isla, porque mira al Hudson #lugaresNYC pic.twitter.com/tEvvdhRC    
    
    
    El Galán Alternativo http://fb.me/xEtJuBLw    
    
    
    Pensé que un libro sobre Nueva York debía estar ilustrado. A ver si adivináis quiénes son sus personajes retratados pic.twitter.com/hUBLBAcX    
    
    
    Sí! RT @ngalache @ElviraLindo Elvira y su Santo pueden ser? ;-) pic.twitter.com/hUBLBAcX    
    
    
    Damas y Caballeros http://fb.me/y7Djrd2W    
    
    
    mi hijo! Miguel S Lindo! “@verdiele: @ElviraLindo Y el/la ilustrador/a es…?”    
    
    
    Es fuera de España donde una se da cuenta de que aún tenemos remedio http://bit.ly/ELJapon  @el_pais    
    
    
    "Washington Square", mi plaza favorita en Nueva York. Tiene ecos de Henry James; de películas gloriosas, de... http://fb.me/z0n34yWq    
    
    
    Os hemos preparado un tumblr-blog para el libro "Lugares que no quiero compartir con nadie" …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/     
    
    
    ¿No sería estupendo que aquellos que habéis estado en Nueva York nos recomendarais un lugar especial? …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12517577405/ya-que-voy-a-publicar-un-diario-sobre-mis-paseos …    
    
    
    Podéis mandar vuestro lugar aquí: elviralindoweb@gmail.com RT @arantzadiez @ElviraLindo Pues me encanta la idea.Ya pensaré. Pero qué difícil    
    
    
    Empezamos a recibir lugares de Nueva York. Hoy @GuillemClua comparte el siguiente lugar de Central Park …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12559970169/guillem-clua-nueva-york-esta-lleno-de-rastros-de … #LugaresNYC    
    
    
    El lugar favorito de @amunozmolina …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12601258520/antonio-munoz-molina-me-gusta-ser-en-el-libro-de … #lugaresNYC    
    
    
    Mi parque, el Riverside. El puente que se ve al fondo une con New Jersey, es el George Washington. Una maravilla …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12617493468/mi-parque-el-riverside-algun-dia-os-escribire …    
    
    
    Volvíamos a las tantas. Estábamos contentos y nos hicimos fotos reflejados en el cristal de la ventanilla del vagón …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12646116981/volviamos-a-las-tantas-habiamos-estado-en-casa …    
    
    
    Ángel nos comparte un mural de Keith Haring escondido en un cuarto de baño de Nueva York …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12677498034/angel-pop-h-cervera-en-el-centro-de-nueva-york … #lugaresNYC    
    
    
    Respuesta: Mi Querido Soulimane http://fb.me/xjvj3Zi3    
    
    
    Tiene Sinde un gesto enigmático, esa peculiar sonrisa seria que el interlocutor no sabe bien cómo interpretar http://bit.ly/LeySilencio     
    
    
    Y Chavo dejó de publicar una foto... Aquí está nuestro nuevo amigo Soulimane! http://fb.me/yuUUdKqu    
    
    
    No saber entenderse en inglés en Nueva York es como estar sordo de un oído y tener en el otro un tapón http://bit.ly/Estamos  @el_pais    
    
    
    Muchas gracias! “@manumarlasca: @brendamarting Compra @el_pais hoy. En el dominical tienes un precioso reportaje de lugares de NYC”    
    
    
    "Manhattan me hizo entender el mundo a través de los puntos cardinales" reportaje de @elpaissemanal http://bit.ly/LindoNY  fotos de @xavimenos    
    
    
    Fue en 1939 cuando el músico Duke Ellington conoció al que sería su más estrecho colaborador, Billy Strayhorn. …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12743516987/fue-en-1939-cuando-el-musico-duke-ellington …    
    
    
    Brunch en el Hotel Algonquin: huevos Benedict y Bloody Mary. Sí, el hotel célebre en el que se reunían Dorothy Parker …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12779129903/brunch-en-el-hotel-algonquin-huevos-benedict-y …    
    
    
    Esta mañana nos hemos levantado con ganas de regalarlos algo: aquí van las primeras páginas del libro http://www.facebook.com/elviralindo?sk=app_244572712267317 … #LugaresNYC    
    
    
    17 de noviembre! RT“@_davidhernandez: @ElviraLindo Qué ganas de que salga publicado tu nuevo libro!! Hay fecha oficial?? Un besote!!!”    
    
    
    Una foto siempre atesora recuerdos que no se ven salvo para el que la hizo o para el que posa …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/  @MuseumModernArt    
    
    
    Qué nervios! “@_davidhernandez: Poco más de 24H para que salga a la venta el nuevo libro de @ElviraLindo. Qué ganas de comenzar a leerlo    
    
    
    Personas como tú, pienso yo, son las que me vuelven catastrofista http://bit.ly/Conversacion  @el_pais    
    
    
    Progres y Fachosos http://fb.me/zoi9gDEj    
    
    
    Los domingos, la ciudad se llena de mercadillos. Cosas viejas, abrigos de los setenta, gorros de ruso, muebles... …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/     
    
    
    Una foto siempre atesora recuerdos que no se ven salvo para el que la hizo o para el que posa #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12834891600/una-foto-siempre-atesora-recuerdos-que-no-se-ven …    
    
    
    Photo: “En vez de prevenir a la gente contra la comida americana, en este libro animo a zambullirse en ella... http://tmblr.co/ZKqT4xC32skp     
    
    
    Gracias Gonzalo! Un abrazo! “@godial: #lugaresquenoquierocompartirconnadie d @ElviraLindo ya está n mi mesilla d noche http://twitpic.com/7fj4pp ”    
    
    
    ¡Estáis todos invitados!  ¿@asuntosgarrido vendrás no?  http://www.facebook.com/events/241605209234411/ … #lugaresNYC    
    
    
    Los tacones son para la noche. Cuando me los pongo sé que lo que mis pies sufran estará compensado …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12935460115/los-tacones-son-para-la-noche-cuando-me-los-pongo … #LugaresNYC    
    
    
    Photo: En nuestro viaje a NY de este verano aprovechamos para buscar escenarios de nuestras películas... http://tmblr.co/ZKqT4xC63zb7     
    
    
    Una larga caminata por la Quinta Avenida, hacia el sur, abrumados ambos por la perspectiva que se abre …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12979086632/rocio-y-luis-una-larga-caminata-por-la-quinta … #lugaresNYC    
    
    
    La búsqueda de uno mismo se ha convertido en el reto de gente adinerada que durante un tiempo se viste de hippie http://bit.ly/vidaJuan    
    
    
    Deme un hombre con ojos de niño y cuerpo de hombre; deme un hombre con un poco de barriga https://bitly.com/DemeUnHombre     
    
    
    Lo Urgente http://fb.me/zGSbQXq0    
    
    
    Echo de menos a Teresa. Llegó a Nueva York en el momento en el que yo más necesitaba una amiga …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13059176806/echo-de-menos-a-teresa-llego-a-nueva-york-en-el …    
    
    
    Jose Abad: Mi primer contacto con NY fue una hamburguesa en Burger Joint #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13110194607/jose-abad-mi-primer-contacto-con-ny-fue-una …    
    
    
    A los que gozamos de una tribuna pública se nos deberá exigir una visión crítica del nuevo Gobierno http://bit.ly/AlTiempo  @el_pais    
    
    
        
    
    
    Hay una alegría en el frío, en el invierno de Nueva York, alegría de gorros #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13251571802/hay-una-alegria-en-el-frio-en-el-invierno-de …    
    
    
    McNally “@Planetadelibros: '@ElviraLindo, aprovechando que hoy es el Día de las librerías, ¿cuál es tu librería favorita en Nueva York?”    
    
    
    Me encantan las fotos de fotomatón. Antes eran mucho más divertidas. Tenían cuatro disparos y podías cambiar de gesto …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13365138917/me-encantan-las-fotos-de-fotomaton-antes-eran …    
    
    
    Es casi imposible no estar tocado por la crisis, pero no significa que la vida no tenga momentos que celebrar http://bit.ly/ELCayendo     
    
    
    Photo: Revista Mercurio: Nueva York en Realidad http://tmblr.co/ZKqT4xCV0GFu     
    
    
    En el Carlyle. En el maravilloso bar de los dibujos prodigiosos en las paredes, en el bar de luz tenue #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13398604951/en-el-carlyle-en-el-maravilloso-bar-de-los …    
    
    
    Photo: Nebulina: Siempre he creído que los amantes de Nueva York se dividen en dos grupos: los que adoran el... http://tmblr.co/ZKqT4xCXhlNd     
    
    
    #yoquiero RT “@asuntosgarrido: @ElviraLindo ¡Pero como vamos a conversar si no quiere compartir esos lugares con nadie! http://goo.gl/j1PEj     
    
    
    Para compartir vuestros lugares de Nueva York, podéis mandar email con foto y texto a elviralindoweb@gmail.com #lugaresNYC    
    
    
    Photo: Con un café gigante, un donuts gigante y un zumo de cinco frutas hecho por un vietnamita encantador... http://tmblr.co/ZKqT4xCaVciH     
    
    
    Photo: Mi Lugar que No Quiero Compartir Con Nadie corresponde a las cámaras de Times Square “Times Square... http://tmblr.co/ZKqT4xCav6Rv     
    
    
    La victoria tiene cien padres y la derrota es huérfana. Eso es tan viejo como Napoleón http://bit.ly/LaDerrota  @el_pais    
    
    
    “Señoras que leen el libro del señor de al lado en el metro”. Definitamente, ese es mi grupo. http://ow.ly/7KorY  #lugaresNYC    
    
    
    Estáis todos invitados mañana! #lugaresNYC CC: @asuntosgarrido @Seix_Barral …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13455379414 …    
    
    
    Querido Javier Camara, ¡vaya sorpresa!... Muchas gracias por tus palabras ... Me quedo con el concepto de DIETARIO …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13591289939/querida-elvi-acabo-de-comerme-el-libro#disqus_thread …    
    
    
    En el Upper East después de 2 botellas de vino ¿Lo mejor de NY? Nada tangible, es una sensación difícil de explicar …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13601747526/en-el-upper-east-side-despues-de-dos-botellas-de#disqus_thread …    
    
    
    Donde estás tú, está mi casa RT @amunozmolina AMM: Lugares compartidos http://bit.ly/ucjYjg     
    
    
    Periodistas http://fb.me/AmSG4ykq    
    
    
    Gracias Miguel! “@miguelhdezl: Por fin en mis manos "Lugares que no quiero compartir con nadie". http://yfrog.com/kiksacvj ”    
    
    
    El problema del Valle de los Caídos es el Valle de los Caídos. En realidad, podría dar por terminado aquí el artículo http://www.elpais.com/articulo/opinion/restisimos/elpepusocdgm/20111204elpdmgpan_1/Tes …    
    
    
    Qué bonita! RT @belen091: "la felicidad pierde parte de su brillo cuando se expresa".Y yo sonrío mientras leo. http://twitpic.com/7o82t2     
    
    
    La siesta en Madison Square. Qué experiencia cerrar los ojos y al abrirlos encontrarse con... …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13725974351/la-siesta-en-madison-square-que-experiencia#notes … #lugaresNYC    
    
    
    Esta foto no me hace justicia: hacía tantísimo calor este pasado julio que yo estaba agotada,... …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13792132989/esta-foto-no-me-hace-justicia-hacia-tantisimo#disqus_thread … #lugaresNYC    
    
    
    "Mañana en el American Museum of Natural History. Mi museo favorito en Nueva York. Está en una zona preciosa,... http://fb.me/AuojSyLb    
    
    
    La alegría ha vuelto a Telemadrid. Concretamente, a los informativos http://bit.ly/LasTeles  @el_pais    
    
    
    En Arthur´s Tavern. West Village. Este es el primer sitio al que fuimos @amunozmolina y yo a tomar una copa #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13839670020/en-arthur-s-tavern-west-village-este-es-el …    
    
    
    Que me duerma una siestecilla en los museos no quieren decir que no los disfrute …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13925554934/que-me-duerma-una-siestecilla-en-los-museos-no#notes … #lugaresNYC    
    
    
    Levain!!! RT @francescacheska: @ElviraLindo thanks! Ya puedo morir tranquila.  @Mai_Madrid logró encontrarlo pic.twitter.com/MGZ7rYhg    
    
    
    Muchas Gracias! RT “@lucaszaragosi: Mi plan de fin de semana con @ElviraLindo http://yfrog.com/h69q0iwj ”    
    
    
    Un troll es aquel internauta que entra en los foros a provocar, a armar bronca, a difamar. http://bit.ly/CartaDirector     
    
    
    "¿Quién iba a decirme cuando escribí este artículo que su final estaría tan cerca? Qué gran compañía ha sido... http://fb.me/zb8PYQ7Z    
    
    
    No mentiré si digo que descubrí la fuente Bethesda a través de una serie de televisión Angels in America …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14078307722/no-mentire-si-digo-que-descubri-la-fuente-bethesda … CC:@xavimenos    
    
    
    Para compartir vuestros lugares de Nueva York podéis mandar texto y foto a elviralindoweb@gmail.com Los publicaremos en el blog #lugaresNYC    
    
    
    Pobre #Andalucía, víctima de una limosnilla que nada arregla. http://bit.ly/Limosnilla  CC: @jordievole @el_pais    
    
    
    El Reggio, un café de 1920 que se jacta de haber iniciado a los neoyorquinos en el arte del capuchino …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14219454565/el-hecho-de-que-tantas-veces-se-haya-repetido-esta … #lugaresNYC    
    
    
    Imagino que me lo habéis oído comentar: "Tristana" de Galdós es una de mis novelas favoritas. Por favor, leedla - http://bit.ly/tristana    
    
    
    Ana Noguerales me manda esta foto, su lugar favorito de Nueva York que nos acerca a Europa …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14266050476/ana-noguerales-the-berlin-wall-this-five#disqus_thread …    
    
    
    @jordievole Gracias a ti Jordi, vales mucho y el programa es muy chulo.    
    
    
    Solo su cartel, de una tipografía cálida de los años treinta, me atrae como si fuera un luminoso …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14266545060/como-estoy-sola-y-un-poco-perdida-recurro-a-un#notes … #LugaresNYC    
    
    
    Queridos amigos, en México me pidieron que leyera el capítulo de "El huevo kinder". Aquí va: http://www.elviralindo.com/blog/lo-que-me-queda/elvira-lindo-lee-el-huevo-kinder/ …    
    
    
    CADENA SER (A Vivir Que Son Dos Días): Lugares que no quiero compartir con nadie http://tmblr.co/ZKqT4xDNpCk2     
    
    
    Los medios analizaron cada supuesto fallo de Letizia, hija de la clase media, librando de su mirada a los cuñados http://bit.ly/Urdangarines     
    
    
    Chavo recomienda a los amigos de esta página que si tienen una semana libre en Agosto se desplacen a Santander... http://fb.me/ASfwfihW    
    
    
    La fe no mueve montañas pero, al parecer, mejora considerablemente el estado de un paciente. http://bit.ly/aMiMeSirve  @el_pais    
    
    
    "De cada estancia en Nueva York me llevo en el recuerdo algo nuevo que no había visto. En este viaje he conocido... http://fb.me/zx2rWzgr    
    
    
    En el metro. De Queens a Manhattan. A las tantas …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14621899938/en-el-metro-de-queens-a-manhattan-a-las-tantas … #lugaresNYC    
    
    
    La felicidad del perdedor http://fb.me/zMroxCvT    
    
    
    Considerar que estos días son detestables es algo que se nos ha quedado viejuno, como nosotros http://www.elpais.com/articulo/opinion/Viejunos/cansinos/elpepusocdgm/20111225elpdmgpan_2/Tes … Feliz Navidad a tod@s!    
    
    
    En patera. La versión última del Nacimiento ha sido protagonizada por una criatura de origen nigeriano. @elpais http://bit.ly/ELHapiness    
    
    
    Otoño en Central Park”. No hay en Nueva York estación más colorista, amable e inspiradora #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14770131533/otono-en-central-park-no-hay-en-nueva-york#notes …    
    
    
    Foto: http://tmblr.co/ZKqT4xDsHumB  Me gusta zascandilear, entrar en las tiendas de anticuarios, bajar al sótano húmedo #lugaresNYC    
    
    
    "Podría prescindir de muchas cosas en esta vida, menos de la música. Mi gusto es muy ecléctico, pero tengo una... http://fb.me/yx8iludq    
    
    
    Tampoco debieran sorprender a Botella las críticas que le están lloviendo antes de llegar al despacho http://bit.ly/LoSabiamos  @el_pais    
    
    
    El Live Bait es un restaurante en Madison Sq, mirando al Empire State que rinde homenaje al estilo sureño …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/15023077301/el-live-bait-es-un-restaurante-en-madison-square … #lugaresNYC    
    
    
    RT “@el_pais: Letizia después de Urdangarin. @ElviraLindo relata sus encuentros con la princesa http://bit.ly/tNsa4T  #revistaSábado”    
    
    
    !Ya somos más de 4.000! http://fb.me/yI2mGCxw    
    
    
    sweet dreams! RT “@Joemarlango: En la cama con @ElviraLindo... #LugaresQueNoQuieroCompartirConNadie pic.twitter.com/OH3aE3aF”    
    
    
    Miguel Ángel Sáez me mandó dos fotos de sus lugares preferidos de NYC... El Flatiron District y el Brooklyn Bridge …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/15188137540/en-el-vuelo-de-retorno-de-nueva-york-a-casa …    
    
    
    No olvidemos que los responsables de esa cultura del derroche eran políticos. http://bit.ly/JustosPor  @el_pais    
    
    
    La Immensa Minoría http://fb.me/AP09q9PU    
    
    
    Estoy feliz al ver que los reyes magos han sido emisarios de nuestra amistad. Mil besos y gracias por vuestros tweets!    
    
    
    Deseo tener el valor de expresar lo que pienso y no lo que ustedes esperan que piense http://bit.ly/LosNinos  @el_pais    
    
    
    Deseo que puedan volver los científicos. Que no cunda la desesperanza. Que no cuajen los mini-jobs  http://bit.ly/LosNinos  @el_pais    
    
    
    Cristina quiere compartir un lugar muy icónico de Nueva York. Seguro que lo conocéis. http://bit.ly/RojaEnTS  #lugaresNYC    
    
    
    Lorenzo Villoresi (es un secreto) RT “@bcarmonamoreno: @ElviraLindo Cuál es el perfume francés que huele a talco, tocador antiguo y goma?    
    
    
    Como la memoria es débil podemos caer en el error de que todo ocurrió a nuestras espaldas http://bit.ly/FuimosTestigos  @el_pais    
    
    
    FOTO: En Nueva York. Lorenzo, nuestro hombre de ciencia en NYU y boticario personal de esta servidora …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/15675156449/en-nueva-york-lorenzo-nuestro-hombre-de-ciencia … #lugaresNYC    
    
    
    Queridos amigos, aquí os dejo con la entrevista que @julia_otero nos hizo ayer. Un beso …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/15670146742/onda-cero-vivir-un-trauma-como-el-11-s-hizo-que …    
    
    
    Gracias por el calor con el que habéis recibido este libro. Quiero celebrar con vosotros que sacamos ya la 2a edición pic.twitter.com/rQYKVhKM    
    
    
    RT “@Avivirmadrid: Este domingo en 'A vivir Madrid'... @ElviraLindo con Nueva York y @Pitingo con Cuba http://www.cadenaser.com/cultura/articulo/domingo-vivir-madrid/csrcsrpor/20120114csrcsrcul_7/Tes …”    
    
    
    En España, el mentir se considera un derecho bastante humano  http://bit.ly/ELCura  @el_pais    
    
    
    El plaer és meu RT @rosabadiarb: Sempre és un plaer conversar amb @ElviraLindo . Dissabte a Tot és Comèdia de @La_SER http://www.cadenaser.com/cultura/audios/entrevista-elvira-lindo/csrcsrpor/20120114csrcsrcul_8/Aes/ …”    
    
    
    Desde el año de la Gran Depresión lleva Eisenbergs’, el templo del sándwich alimentando a trabajadores de la zona …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16012079515/desde-el-ano-de-la-gran-depresion-lleva …    
    
    
    En realidad, se roba mucho más de lo que se admite http://bit.ly/ELVicio  @el_pais    
    
    
    ¡Estáis todos invitados! Presentación de #LugaresNYC en ... ¡Nueva York! http://www.facebook.com/events/177557932344480/ …    
    
    
    @julia_otero Julia, eres un sol. Y que sepas que aquí tienes mi casa    
    
    
    Patricia me manda su lugar favorito de Manhattan, un balcón en el barrio de Chelsea …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16120327393/elvira-este-es-mi-lugar-mas-especial-de-nueva#notes … #lugaresNYC    
    
    
    Video: “Os recomiendo este vídeo: aquí están condensadas en unos minutos las neurosis neoyorkinas. Algunas... http://tmblr.co/ZKqT4xF4Ovpl     
    
    
    Dolor de Corazón http://fb.me/B2dkhtrx    
    
    
    Un creador que dirige un Cervantes sabe que durante unos años habrá de dejar su obra abandonada http://bit.ly/ELMario  @el_pais    
    
    
    Miguel Ángel Gallargo nos recomienda un lugar donde encontrar la mejor hamburguesa  en Nueva York - #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16353855032/miguel-angel-gallargo-yo-os-recomiendo-donde …    
    
    
    Empieza la discusión RT “@XAlegret: @ElviraLindo la mejor hamburguesa de NYC es la de DuMont, en Williamsburg. Y las mejores french fries!    
    
    
    la favorita de mi amigo Xavi RT “@miriamuseums: @ElviraLindo @XAlegret Yo diría definitivamente #ShakeShack”    
    
    
    Sí señor! “@soyjohnboy: @ElviraLindo @XAlegret La mejor, la preparan en el Burguer Joint, oculto en el hall del hotel Le Parker Meridian”    
    
    
    Riquísimas! RT “@jorgillo99: @ElviraLindo  Spotted Pig, en el Greenwich Village. Esas patatas fritas, increíbles http://yfrog.com/hwyclzwj ”    
    
    
    @maximhuerta Si necesitas algo, aquí me tienes, querido Maxim    
    
    
    Es urgente que cambie el estilo opaco de los políticos españoles http://bit.ly/QueHable  @el_pais    
    
    
    Ayer, para la presentación de #LugaresNYC en NY nuestro @xavimenos  preparó un vídeo precioso y lleno de sensibilidad http://youtu.be/kihHIJMnDqw     
    
    
    La táctica http://fb.me/Acpxwhur    
    
    
    Lástima que para sofisticar nuestras comunicaciones haya personas hacinadas y a 60 horas por semana  http://bit.ly/NoQueremosVer  @el_pais    
    
    
    Hay personas a las que no les cabe la menor duda. Tiene su lógica @elpais http://bit.ly/mardudas    
    
    
    Gracias! RT @ideanorte Qué estupenda narradora sigue siendo @ElviraLindo. Qué libro tan precioso!Releyéndolo con placer pic.twitter.com/RjBnf2x3    
    
    
    Queridos amigos, aquí os dejo con unas fotos de la presentación del libro #LugaresNYC en el Cervantes de Nueva York …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16768481394/presentacion-de-lugaresnyc-en-nueva-york …    
    
    
    "Es la medida más progresista que podía tomar". Gallardón siempre sorprende.  http://bit.ly/Progresista  @el_pais    
    
    
    Me encantó la foto Chema! #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16868751784/chema-pasamos-una-semana-estupenda-en-nueva-york#notes …    
    
    
    Photo: “Cierra el Oak Room del Hotel Algonquin. El Oak Room era una pequeña sala, con forma de vagón... http://tmblr.co/ZKqT4xFsPCaI     
    
    
    Siempre me ha dado satisfacción pensar que la vida permite dar un giro que remedie errores del pasado http://bit.ly/CambiarAcera  @el_pais    
    
    
    Dos de los Grandes http://fb.me/CILy1qlU    
    
    
    Los Legos http://fb.me/C1uFMqHl    
    
    
    La narración de la ex becaria inocente es también un poco chica de oro que recuerda el episodio como lo más relevante http://bit.ly/Becaria     
    
    
    Esta foto me la hizo Juan Millás en la Plaza de Chueca. Es mérito del fotógrafo que se me vea relajada y sonriendo http://twitpic.com/3hvtrj    
    
    
    @_ANAMILAN_ Muchas Gracias Ana! Te mando un beso xoxo    
    
    
    El mentiroso o el impostor siempre me provocan un sonrojo que deriva en piedad.  http://bit.ly/ELMentiras  @el_pais    
    
    
    Mildred y Richard, una historia de amor defendida a diario. http://bit.ly/2enamorados  @el_pais    
    
    
    El Inocente y el Chulo http://fb.me/BecazFCK    
    
    
    Para Laura Fornas es muy complicado elegir un solo lugar de #NYC. ?Cuál es el tuyo? Envíalo a elviralindoweb@gmail.com …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/17828385809/laura-fornas-es-muy-complicado-elegir-un-solo …    
    
    
    Un beso! “@lauforr: @ElviraLindo Qué ilusión que hayas subido mi foto! A veces los días grises como hoy acaban con un empujón de autoestima    
    
    
    El insulto de las autoridades valencianas a la educación pública viene de lejos http://bit.ly/AlaCalle  #PrimaveraValenciana    
    
    
    @josecorbacho Gracias, guapo. Besos y feliz navidad!    
    
    
    El Pisito http://fb.me/DW1VhRg9    
    
    
    ¿A quién votar en estos momentos? A aquel partido que se aproveche menos de nuestra ignorancia @elpais http://bit.ly/sospechas    
    
    
    Son malos tiempos para la piedad. Nadie está dispuesto a ceder gratuitamente un gramo de la suya @el_pais http://bit.ly/Justicieros     
    
    
    Los americanos quieren ser franceses aunque vivan su deseo en silencio http://bit.ly/VirgenPilar  @el_pais #Oscars    
    
    
    Hinchas y marcianos http://fb.me/vizGUfsy    
    
    
    La chulería y el desprecio hacia la condición femenina aún tiene un hueco celebradísimo en el columnismo español http://bit.ly/ELQuiero     
    
    
    Manuel Ángel Candelas vivió durante un  par de meses  en la calle 72, esquina Broadway, en una casa que ya no existe …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/18256013594/manuel-angel-candelas-durante-un-par-de-meses …    
    
    
    Sushi of Gari RT @NYMARATHON @ElviraLindo en 8 días llego a NY, alguna recomendación de restaurante y si es japonés mejor aún.    
    
    
    Aquí os dejo un artículo de @marieclaire_es. Escribo en esta revista todos los meses. Me siento muy libre haciéndolo http://29.media.tumblr.com/tumblr_m0ky1bNoSH1r1p2fbo1_500.jpg …    
    
    
    Sandra, una madrileña de 23 años quiere compartir uno de sus lugares favoritos - Los Cloisters! …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/18134729111/hola-elvira-en-realidad-todavia-no-estoy-muy … #LugaresNYC    
    
    
    !Gracias Joana! RT @bonetjoana Y en próx núm @ElviraLindo inventa el verbo mirotear http://29.media.tumblr.com/tumblr_m0ky1bNoSH1r1p2fbo1_500.jpg …  CC: @marieclaire_es    
    
    
    Smoke RT “@Atram14: @ElviraLindo Alguna recomendación de un local de jazz en Nueva York? Que no sea muy caro, a ser posible... Gracias!”    
    
    
    Algún valiente tiene que traducir el mensaje de Gallardón: las españolas deben volver a abortar a Londres http://bit.ly/ELHombre  @el_pais    
    
    
    Ahí andan sus señorías a vueltas con el aborto, con el ministro Gallardón regalándonos metáforas de altos vuelos, http://bit.ly/ELHombre     
    
    
    Barrenderos http://fb.me/swFNZzQN    
    
    
    Todo esto pasó hace 8 años, y es desolador que los partidos no hayan sabido encontrar la manera de dar consuelo http://bit.ly/UnaVerguenza  #11M    
    
    
    Os regalo este artículo navideño, que ya es un clásico http://bit.ly/altocopete    
    
    
    Queridos amigos, mirad qué felicitación tan preciosa ha preparado @xavimenos. Os deseamos una Feliz Navidad. http://bit.ly/ELFiestas    
    
    
    GRACIAS!“@EstherLoGo: Hola Mis #FT de esta semana son para @ElviraLindo x su humor y lo q se aprende de ellos cuando los lees con atención!”    
    
    
    Lo voy a echar mucho de menos. Era como nuestro tío Paco. Descansa en paz, amigo insustituible #PacoValladares pic.twitter.com/Al12rSep    
    
    
    Lo que hace creíble a Moore es su capacidad de interpretar a una mujer ignorante, tensa, fanática http://bit.ly/LaPalin  @el_pais #gamechange    
    
    
    En este Tinto de Verano de 2001 se ve la sintonía que teníamos. Compartíamos, ante todo, la guasa http://elpais.com/diario/2001/08/10/revistaverano/997394422_850215.html … #PacoValladares    
    
    
    Honrar a los Muertos http://fb.me/yNWqESJ6    
    
    
    “el periodismo se acaba”, es repetido cansinamente hasta por aquellos que no son lectores empecinados de prensa http://elpais.com/elpais/2012/03/20/opinion/1332264051_563043.html …    
    
    
    Marina Martínez acabo de llegar hace menos de una semana de Nueva York, una ciudad que siempre admirará  …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/19682039451/marina-martinez-acabo-de-llegar-hace-menos-de-una … @Seix_Barral    
    
    
    "No he podido evitar el celebrar este vídeo con vosotros. Viva la naturalidad. Ahí se ve lo que es un tío normal,... http://fb.me/CGrhxDUT    
    
    
    El Toro y Manhattan http://fb.me/zH55MAhF    
    
    
    Paco era un hombre lúcido, crítico, ajeno a las gregarismos del oficio, independiente políticamente, gran lector http://bit.ly/PacoRecuerdo     
    
    
    Está visto que en España las corruptelas no disuaden a los votantes fieles http://bit.ly/ELGanadores  @el_pais    
    
    
    Todos hemos sido ciudadanos de un país subvencionado. En muchos sectores, no solo en el cultural http://bit.ly/CulturaBorda  @el_pais    
    
    
    Audio: La estación azul - De paseo por Nueva York con Elvira Lindo - 31/03/12 http://tmblr.co/ZKqT4xIyHgCW     
    
    
    El Gobierno balear ha decidido que la única manera de generar empleo en la isla es destrozar la costa sur http://bit.ly/LosMismos  #EsTrenc    
    
    
    RT #EsTrenc “@emititieri: @ElviraLindo si quieres puedes unirte a esta causa (que espero no sea perdida!): http://actuable.es/peticiones/salvem-es-trenc …”    
    
    
    La Fiesta del Gol http://fb.me/E6DgxrS4    
    
    
    De vez en cuando nuestros políticos se sienten Roosevelt y piden un tremendo sacrificio al pueblo. 
 http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/04/04/actualidad/1333561104_306740.html …    
    
    
    Posar puede ser muy difícil o muy fácil. Lo que necesito, como cualquiera, es alguien que te provoque confianza pic.twitter.com/lNAhjFDM    
    
    
    Sobre la polémica del obispo de Alcalá, el verdadero disparate es que se emita una misa por un canal público http://bit.ly/sermoneando     
    
    
    Gracias! RT “@JoshPaino: Sermoneando  http://elpais.com/elpais/2012/04/10/opinion/1334074224_787532.html … @ElviraLindo, siempre tan clara y tan cabal.”    
    
    
    "Estaba escribiendo mi novela cuando de pronto me encontré con un bolero de Omara Portuondo, "Lo que me queda por... http://fb.me/F3m1EpVL    
    
    
        
    
    
        
    
    
    muchas gracias !  RT “@missmarplejabon: Me ha encantado el ultimo libro de @ElviraLindo ¡Qué pena leerlo en Madrid! pic.twitter.com/88KFpzai”    
    
    
    Los ciudadanos no entienden que una familia se pueda regir por leyes diferentes al resto http://bit.ly/OtroPais  CC: @el_pais    
    
    
    #FF @CarmenR74 - nuestra querida Carmen Ruiz    
    
    
    A nadie le importa pararse a pensar que la ley del menor falla más que una escopeta de feria http://bit.ly/CadenaPerpetua  @el_pais    
    
    
    "Definitivamente, el tamaño no importa. ¿Cómo es posible que un ser tan diminuto sea desde hace dos días la... http://fb.me/EwDuyfBm    
    
    
    Muchas Gracias! RT @patricita_Gracias a @ElviraLindo y a #Manolito descubrí todo lo que te aporta la lectura #ManolitoGafotas #Tuiteaunlibro    
    
    
    Voluntarios? RT  @cristirosell @ElviraLindo pic.twitter.com/0yt8uPz0” hoy en dia de San Jordi quiero este libro de regaloooo!! Alguien se anima?    
    
    
    Feliz día del libro, amigos. Un año más agradezco vuestra presencia. Que sigamos amando la lectura. Muchos besos pic.twitter.com/8tAP0zEc    
    
    
    Nuestro país precisa de un porcentaje, por pequeño que sea, de individuos que prefieran pensar despacio http://bit.ly/ELlikes  @el_pais    
    
    
    Photo: Editorial de la revista @MarieClaire_es. Muchas Gracias @bonetjoana! http://tmblr.co/ZKqT4xKMW4Ys     
    
    
    Voluntarios?! “@AlexandraGlez91: Porfavor que alguien me regale #LugaresQueNoQuieroCompartirConNadie de @ElviraLindo.. LO NECESITOOO !!!!!”    
    
    
    #matemáticas “@weyler007: @ElviraLindo @AlexandraGlez91 son solo 16 euros ;)) unos tres cubatas”    
    
    
    El Perrillo http://fb.me/Em2zV5hL    
    
    
    El Perrillo http://fb.me/ySPMSMQf    
    
    
    Marjorie Eliot decidió tocar cada domingo el piano para superar la muerte de su hijo un domingo, 20 años atrás http://bit.ly/ElMarjorie     
    
    
    Come to "Lo Que Me Queda Por Vivir" Friday, September 3 from 8:00 am to 7:00 pm. El nuevo libro de Elvira Lindo,... http://fb.me/DPXCiaCU    
    
    
    Con mi amiga Teresa hoy en casa de Marjorie pic.twitter.com/8aycb5XY    
    
    
    Y la música empieza en la casa de Marjorie en Washington Heights pic.twitter.com/19DpncP4    
    
    
    Ayer volví a casa de Marjorie. Me acompañaran Teresa y @xavimenos, quien hizo este maravilloso reportaje gráfico http://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150779658046092.426682.43000311091&type=1 …    
    
    
    Lo Que Me Queda Por Vivir, el último libro de Elvira Lindo a la venta el 3 de septiembre @Seix_Barral    
    
    
    Aquí os dejamos con un vídeo que hemos preparado para todos vosotros. Así se vive un domingo en casa de Marjorie http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=akE_YE_Mr3w …    
    
    
    Rt “@Felipedelfdez: “@ElviraLindo: http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=akE_YE_Mr3w …” el poder terapéutico del Jazz entre amigos. @Laika_Fatien”    
    
    
    Si es cierto que somos pobres habremos de prescindir de los caprichos que nos permitimos cuando éramos nuevos ricos http://bit.ly/SinDebate     
    
    
    Rasputín http://fb.me/CsG2KpRL    
    
    
    gracias! RT “@SAndresGarcia: De duplicidades, recortes, embajadas autonómicas, coches oficiales. Genial @ElviraLindo http://politica.elpais.com/elpais/2012/05/01/opinion/1335890272_845598.html …”    
    
    
    Sí, soy una de esas locas que se zamparon los capítulos de #MadMen de cuatro en cuatro http://lacriticanyc.com/2012/05/02/mad-men/ …    
    
    
    Queridos amigos, estoy tratando de averiguar porqué no ha salido hoy mi columna. En cuanto sepa algo os informo. Disculpas. Un beso @el_pais    
    
    
    en la web de @el_país no está RT “@Monsaraz69: @ElviraLindo @el_pais Al menos en la edición impresa de Andalucía sí ha salido”    
    
    
    Aquí lo tenéis. Al fin. http://elpais.com/elpais/2012/05/06/opinion/1336314867_845398.html …    
    
    
    Los amantes del periodismo nos vamos quedando sin referencias @elpais http://bit.ly/CNNInviable #cnnplus    
    
    
    En homenaje a ese gran artista que fue Maurice Sendak http://elpais.com/diario/2010/01/03/domingo/1262493032_850215.html …    
    
    
    No hay nada más vulgar que mostrarse moderado http://bit.ly/LoVulgar  @el_pais    
    
    
    3 de septiembre, Lo Que Me Queda Por Vivir    
    
    
    A tomar por culo el albaricoque http://fb.me/uziVsSuw    
    
    
    Estreno página web.El diseño es de Pep Carrió. Estoy contenta, ha quedado preciosa, ya me diréis.¡Bienvenidos! http://www.elviralindo.com    
    
    
    ¡Estrenamos nueva página web! ¡Bienvenid@s! http://fb.me/EBK2YyyG    
    
    
    "En esa comedia por entregas que fue el "Tinto de Verano" uno de los 
personajes fundamentales era Bicoca del... http://fb.me/FZqlPmLG    
    
    
    Lo que Montiel se merece es algo que en España escasea, un biógrafo que se convierta en su sombra  http://bit.ly/ELSaritisima  CC: @el_pais    
    
    
    “@amunozmolina: Escrito en un instante: : No se puede mirar http://bit.ly/gkCMah” #CNN+    
    
    
    España se va manteniendo gracias a la unión de muchos esfuerzos anónimos e individuales http://bit.ly/ElCastigo  @el_pais    
    
    
    RT “@CINEMANIA_ES: Las 10 pelis favoritas de @ElviraLindo para el Especial 200 de @CINEMANIA_es http://bit.ly/J2H36a ”    
    
    
    RT “@Atram14: Lower East Side | Lugares que No Quiero Compartir con Nadie …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/23041562058/lower-east-side … vía @ElviraLindo”    
    
    
    Ahora me encuentro en @UIMP Hace unos años tuve un taller de escritura humorística  y escribía cosas como esta - http://bit.ly/10negritos    
    
    
    Si a nuestra pareja le exigimos fidelidad, a Don Draper lo que le pedimos es que sea un randa http://bit.ly/AlgotieneDon  #MadMen @el_pais    
    
    
    RT “@SandraBodalo: "La traducción de spoiler es 'hijaputa que cuenta el final de las películas'" @ElviraLindo en http://cultura.elpais.com/cultura/2012/05/18/actualidad/1337361423_982707.html …”    
    
    
    Aquí tenéis la continuación del Tinto anterior - http://bit.ly/elvisueno    
    
    
    Tres de cada 10 niños españoles son pobres. CC: @el_pais http://elpais.com/elpais/2012/05/22/opinion/1337706763_639490.html …    
    
    
        
    
    
    Naufragando En El Azul - http://bit.ly/naufragando @elpais    
    
    
    Pues sí, Bicoca era uno de esos personajes que caen bien porque están cargados de defectos y son completamente amorales.http://bit.ly/bicoca    
    
    
    Sí. El 9 y el 10 RT “@saraComendador1: @ElviraLindo vas a ir a la feria del libro?”    
    
    
    El retrato que hace del pintor en 'Porque la vida no basta', cuadra con el recuerdo que yo conservo del artista http://bit.ly/CuloMalAsiento     
    
    
    RT “@mjdamiano: @ElviraLindo reseña Porque la vida no basta en @el_pais http://cultura.elpais.com/cultura/2012/05/25/actualidad/1337966835_052645.html … @AnagramaEditor @Ed_Empuries”    
    
    
    Haciendo esta serie aprendí muchas cosas, entre otras, que en España eres, fundamentalmente, lo que dices que eres http://bit.ly/elvipapuchi    
    
    
    AUDIO: desde Nueva York @rne Asuntos Propios - http://bit.ly/asuntosNYC @amunozmolina    
    
    
    De nada sirve llenarse la boca con la palabra democracia si cuando te toca gobernar no te aplicas el cuento http://elpais.com/elpais/2012/05/29/opinion/1338310780_500223.html …    
    
    
    Qué voy a decir de este capítulo del Tinto de Verano, pues… que es uno de los que más me gustan - http://bit.ly/tintoprincipe    
    
    
    Creo que alguna mente preclara debería montar un curso para que los escritores nos ajustemos a los nuevos tiempos  http://bit.ly/NecesidadVirtud     
    
    
    RT “@LauraSanjurjo:Cuando se viaja es lógico cuestionarse si las costumbres propias son las más adecuadas" http://bit.ly/K3Rzue  @ElviraLindo    
    
    
    Aquí tenéis, otra historieta más de aquella pareja de escritores disfrutando del verano ... http://bit.ly/tintomoscas    
    
    
    RT “@CarmelaRios: “@beabonal: La columna de hoy de @ElviraLindo es muy #stopcenizos: 'Cañas y tapas' http://bit.ly/MfcDwO  :) ¡Gracias, Bea!”    
    
    
    Algún lector me escribió defendiendo este tipo de fiestas salvajes a costa de los pobres animales... http://bit.ly/tintomozos    
    
    
    RT “@Planetadelibros: A las 12, @ElviraLindo #firamlibros en la @FLMadrid. A partir de las 19, estará en POLIFEMO 229”    
    
    
    Como yo estaba en el campo no tenía noticia de la repercusión que estaban teniendo los Tintos... http://www.elviralindo.com/blog    
    
    
    Gracias! “@antonmeana: Me hace disfrutar cada miércoles y domingo. Hoy he tenido la suerte de charlar con @ElviraLindo http://yfrog.com/ob4xajjwj ”    
    
    
    RT “@Atram14: Lugares que No Quiero Compartir con Nadie …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/24683344857 … vía @ElviraLindo” @Seix_Barral    
    
    
        
    
    
        
    
    
    !!!! RT “@apropios_rne: La gran @ElviraLindo está con nosotros. La tenemos cerca. Y eso nos mola. Comienza su show http://www.rtve.es/radio/endirecto/ …”    
    
    
    Este artículo contiene una gran verdad - http://bit.ly/pedorrismo    
    
    
    Hay padres que se consideran la mejor influencia para sus hijos. Eso siempre me intriga http://bit.ly/HijosPropiedad  @elpais    
    
    
        
    
    
    Lo de Dívar ha caído en un momento en que el país está de inventario o a punto de echar el cierre por reforma  http://bit.ly/SemanaCaribena  @el_pais    
    
    
    NO hay otro personaje como él: el padre de la escritora, el suegro, el abuelo... http://www.elviralindo.com/blog    
    
    
    Gastaron lo que no tenían en lo accesorio, y ahora sólo se les ocurre recortar en lo fundamental. http://bit.ly/LoFundamental  @el_pais    
    
    
    Otro de los personajes Tintorescos: Evelio, el albañil que pasó dos años con nuestra pareja de escritores - http://bit.ly/tintoevelio    
    
    
    RT “@CeliaFreijeiro: El primer cortometraje de Elvira Lindo, en el horno http://www.elimparcial.es/cultura/el-primer-cortometraje-de-elvira-lindo-en-el-horno-106405.html … vía @elimparciales @laliramon”    
    
    
    Aunque parezca increíble, hay tanta verdad en este capítulo…http://bit.ly/cF42D1    
    
    
    Últimamente me centro en la sección  de Sociedad, así me informo de cómo
nos afecta la economía
 http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/06/22/actualidad/1340380654_850070.html …    
    
    
    De vez en cuando me gusta mandaos una foto para que sigáis mis pasos. Esta semana fuimos a Italia para dar unas charla… http://say.ly/kts3CWS     
    
    
    Los vecinos de Carabanchel (Alto) le pidieron permiso directamente a Manolito para anunciar las fiestas de este año. Q… http://say.ly/yis3D5r     
    
    
    Sobre los pecados verdaderos, la iglesia, prefiere correr el célebre tupido velo.
 http://bit.ly/LosAmantes  @el_pais    
    
    
        
    
    
    Hay, desde luego, quien se pasa la noche informando a la vecindad de que es español-español-español http://bit.ly/ELConcienciados  @el_pais    
    
    
    La religión que pretende mantenerse como la esencia de un país encuentra terreno fértil en las dictaduras @elpais http://bit.ly/LaTonteria    
    
    
    Mujeres de bandera  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/07/06/actualidad/1341577468_556429.html … via @el_pais    
    
    
    Esta tarde le he vuelto a leer este Tinto a Antonio, a él le gusta
que se los lea ahora - http://bit.ly/resplandor    
    
    
    Y con esta desahogo que nada tiene que ver con la crisis (o sí) se despide hasta septiembre esta humilde peatona. http://bit.ly/UnDesahogo     
    
    
    RT “@apropios_rne: La 1a hora de los miércoles es para @elviralindo y su road show. Hoy desde el estudio. Somos fans http://www.rtve.es/alacarta/live_radio_PopUp/?id=3348&v=0.75&vp=&lang=es …”    
    
    
    FOTO: Un beso de Miguel. No sólo es un gran cantaor que dignifica cualquier género que canta ... - http://www.elviralindo.com/blog    
    
    
    He aquí una defensa de la radio pública. Está muy bien explicado. No tengo más que añadir
 http://www.rtve.es/alacarta/audios/asuntos-propios/asuntos-propios-toni-garrido-si-hubiera-oportunidad-despedirnos/1463419/ … #AsuntosPropios    
    
    
    RT “@iveclop: Lo lorquiano http://ow.ly/cfjFO  @elviralindo #Lorca @el_pais    
    
    
    Nunca me ha gustado la prepublicación de un capítulo de una novela,
pero quería tener un detalle - http://www.facebook.com/elviralindo    
    
    
    Yo no acabo de creerme que la gente, ¡en España!, deje de frecuentar los bares @elpais http://bit.ly/ELhumo    
    
    
    Yo quería ser Marisol y mis hermanos me decían que a quien me parecía, en realidad, era a un chico feo #MadMen http://lacriticanyc.com/2012/07/16/1078/ …    
    
    
    Queridos amigos, no me esperaba esta respuesta tan rápida y tan cálida. La siento como un gran abrazo  #loquemequedaporvivir    
    
    
    Ana Belén: Porte y Misterio.  Frágil: hasta que se la mira a los ojos. 

 http://smoda.elpais.com/articulos/ana-belen-porte-y-misterio/2023 …    
    
    
    ¿En qué país se manda a la calle a personas que han atraído y multiplicado la clientela? En el nuestro. http://bit.ly/Espejismo  #RNE    
    
    
    BICHO RARO @elPais: A veces ocurre que tratando de calibrar cuál es mi opinión sobre un debate me doy cuenta de que http://bit.ly/bpQiP8    
    
    
        
    
    
    Quiero agradecer a la exdirectora de Radio3 su ofrecimiento para que presentara una hora de música. Mi casa es la radio http://www.rtve.es/radio/20120720/hoy-programa-elvira-lindo/549028.shtml …    
    
    
    Confieso que no entiendo este presente en el que nos ha tocado vivir http://bit.ly/LaHumanidad  @el_pais    
    
    
    Ya está el libro en las librerías. De pronto, la misma sensación de siempre: ¿se defenderá, encontrará lectores? http://www.elviralindo.com    
    
    
    Siestas de verano. Qué maravilla - http://bit.ly/aCboCS    
    
    
        
    
    
        
    
    
    gracias! “@Britlove72: @ElviraLindo @marieclaire_es Me ha encantado y me he sentido tan identificada. Hay que recuperar el hacer nada. :)”    
    
    
    ¡Celebrando casi un año de la web de "Lugares Que No Quiero Compartir Con Nadie"! …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/archive     
    
    
    Aquí tenéis a mi padre echándole un vistazo al libro.Todavía no lo ha leído.Prefiere comprárselo en su librería http://twitpic.com/2m80kf    
    
    
        
    
    
        
    
    
    GRACIAS! RT “@BeitaDynamite: Leyendo a @ElviraLindo en el lugar que no quiero compartir con nadie #relax http://instagr.am/p/OTazNtGwAk/ ”    
    
    
        
    
    
    QUÉ BONITO!!!!! RT “@manuelgpascual: @ElviraLindo  y tu libro llego a la cumbre d los Andes Chilenos :-) pic.twitter.com/X0eTHKTJ”    
    
    
    @Maria__Andria Gracias, María, por llevarme por el mundo de polizona en tu maleta    
    
    
    Un partido no debiera olvidar que el laicismo es la única manera de enfrentarse a un país diverso - http://bit.ly/enmisa @elpais    
    
    
    2011 será igual o, como dicen, peor, y no ya por la crisis, sino porque estaremos aún más entrenados en el desprecio http://bit.ly/ELReyes    
    
    
    Ya nos van llegando fotos de los amigos facebookianos con el libro¡ http://elviralindo.com/blog    
    
    
        
    
    
    Vaya aquí mi pequeño homenaje a la actriz Aurora Bautista. Fue la protagonista de "La tía Tula" http://www.elviralindo.com/blog/don-de-gentes/querida-tia-tula/ …    
    
    
    GRACIAS! MT “@clgmartin: Los lugares que no quieres compartir son siempre los más interesantes  …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/30319866380 … vía @ElviraLindo”    
    
    
    Cuando tenía 6 años una niña llamada Mayte Martín sentía que
no había nada que la emocionara más que el flamenco http://bit.ly/vozangel    
    
    
    Hay momentos en los informativos que parece que están emitiendo publirreportajes de las hazañas de #Aguirre http://elpais.com/elpais/2012/09/04/opinion/1346780354_867173.html …    
    
    
    RT “@Soniasebastia: Casi listo para su estreno nuestro cortometraje #papasehaido de @ElviraLindo con @CeliaFreijeiro @laliramon #caprile”    
    
    
    Chaves Nogales, que estaba allí  http://cultura.elpais.com/cultura/2012/09/07/actualidad/1347026698_221862.html … via @el_pais    
    
    
    En tiempos la mierda se extendía por un humilde ventilador, ahora el odio viaja mucho más rápido - http://bit.ly/elodio    
    
    
    Se está tratando de reconstruir un país ruinoso a base de dejar al pobre sin resuello o de asfixiar a la clase media http://bit.ly/LaTartera     
    
    
    Entrevista digital en @elpais - http://bit.ly/elviPais    
    
    
    Hay dos tipos de artistas: los que creen que lo merecen todo y los que siempre se sienten agradecidos http://www.elviralindo.com/blog/marie-claire/ay-mi-rocio/ … @marieclaire_es    
    
    
    Aquí os dejo la portada de un nuevo Manolito.  Espero que os haga tanta ilusión como a mí
 http://say.ly/TeE4ayY     
    
    
    En noviembre! RT @Makatii
@ElviraLindo q bien! Cuando sale?! #ManolitoGafotas    
    
    
    Gracias a todos, gracias, es muy emocionante saber que he formado parte de vuestras lecturas infantiles, mejor dicho, de vuestras vidas    
    
    
    Muchas Gracias! RT “@BeatrizBerr: Gracias @ElviraLindo por traernos de nuevo a tu Manolito, nuestro Manolito. Perdón, mejor Manolo.”    
    
    
    Cuando accedimos a la zona exacta en la que se desarrolla el diario de Ana, un frío helador nos recorrió la espalda http://bit.ly/VolvereEscuela     
    
    
    ¿Será que la presidenta quería ser Presidenta y no ha podido? ¿guardará un as en la manga? http://bit.ly/LasClaves  #EsperanzaAguirre    
    
    
    Más fotos de los lectores - #loquemequedaporvivir http://bit.ly/9v2Nwy    
    
    
    > @elpais Qué aburrimiento leer siempre las mismas bobadas. Y cuánto espacio se les dedica - http://bit.ly/donvida    
    
    
    El bocas, en el fondo, tiene mucha violencia interior  http://elpais.com/elpais/2012/09/21/opinion/1348240541_197190.html …    
    
    
    El juego más educativo sigue siendo aquel en que los niños han de luchar por el liderazgo o la colaboración @elpais http://bit.ly/juguemos    
    
    
    Entrevista a Elvira Lindo: "La gente más joven no se merece que le digamos día tras día que no hay futuro" http://www.cajondehistorias.com/2012/09/entrevista-elvira-lindo-la-gente-mas.html …    
    
    
    Por qué el periódico americano muestra un empeño tan tozudo en mostrar España como país acabado http://bit.ly/Fotos2012  pic.twitter.com/qKehNZYH    
    
    
    Dan ganas de gritar que no confundan a la clase dirigente con la que se desvela por sacar vidas de los nuestros a flote http://bit.ly/NoConfundan     
    
    
    ¿Hablamos sobre el smirting? http://www.elviralindo.com/blog/radio/asuntos-propios/    
    
    
    Desconcierto  http://elpais.com/elpais/2012/10/02/opinion/1349198308_149434.html … via @el_pais    
    
    
    El amor por las cosas bien hechas es contagioso. Vayan a ver #Blancanieves, que falta nos hace. http://bit.ly/FaltaNosHace     
    
    
    ¿Por qué entonces se considera que los periodistas están acabados a partir de los 50 años? http://bit.ly/LaMadurez     
    
    
    Cierto es que a algunos escritores les pareció que el proceso enojoso de aprender a manejar un ordenador - http://bit.ly/latecla    
    
    
    :) RT “@gansomalvado: Gracias @ElviraLindo por descubrirnos http://www.shakeshack.com/  #lugaresquenoquierocompartirconnadie pic.twitter.com/EVQs3F1r”    
    
    
    Esta foto con Marcos Mundstock, Les Luthiers, después de una de sus actuaciones en Madrid esta semana está dedicada a … http://say.ly/RTU4mJ0     
    
    
        
    
    
    Es Ontinyent, perdón por la errata, pero "el chico de barrio" no tiene la culpa http://elpais.com/elpais/2012/10/16/opinion/1350403797_060029.html …    
    
    
    Yo susurro en cuanto puedo el nombre de @jordievole al oído de algunos expertos http://elpais.com/elpais/2012/10/16/opinion/1350403797_060029.html …    
    
    
    La incapacidad de Wert y Mas para tenderse la mano en el premio Planeta me produjo vergüenza
 http://elpais.com/elpais/2012/10/19/opinion/1350643798_725365.html …    
    
    
        
    
    
    La palabrilla optimista salta como un chinche de la publicidad de los bancos a los teóricos de empresa. http://elpais.com/elpais/2012/10/23/opinion/1351008052_105137.html …    
    
    
    @carolpuertos en mi web. Contacto.    
    
    
    ¿Es que la clase política no tiene suficiente con el panorama de 2012? @el_pais http://elpais.com/elpais/2012/10/26/opinion/1351261720_442987.html …    
    
    
    @SiPeroNo1 @el_pais http://elpais.com/elpais/2012/10/09/opinion/1349802683_360709.html …    
    
    
    Un beso, guapo! RT @pacoleonbarrios
!Qué bonito como escribe la señora @ElviraLindo! http://lacriticanyc.com/2012/10/27/la-madre-del-artista/ …    
    
    
        
    
    
    Muchas Gracias!!! RT “@SilviaSmo: @ElviraLindo que ganas de volver a leer a #ManolitoGafotas!! Me encantaaaaa!!”    
    
    
    SOLO MANOLO! “@evalunera89: La buena noticia del día es que vuelve Manolito Gafotas   aunque ya supongo que será Manolo :) que recuerdos!!!”    
    
    
    ¿Será verdad que una mayoría de catalanes se quieren independizar de nosotros?  http://bit.ly/ELNoGracias  @el_pais    
    
    
    !!!!! RT “@Seix_Barral: Manolito Gafotas regresa @jordievole !!   El jueves llega MEJOR MANOLO de @ElviraLindo a las librerías!!  :- )”    
    
    
    No soy la más adecuada para hacer la crónica de la presentación del libro en el Ateneo de Madrid pero... - http://bit.ly/cronicaElvi    
    
    
    Voluntarios? RT “@Charix_yo: Me encantaría que alguien me regalara el nuevo libro de Manolito Gafotas. Vuelve el gafotas de @ElviraLindo”    
    
    
    Iniesta y Xavi. No imponen físicamente. Ellos hablan de la rebelión de los bajitos. Pequeños pero honrados @elpais http://bit.ly/ELpequ    
    
    
    :-) Mejor Manolo! RT “@Oscargm86: @ElviraLindo Vuelve Manolito, perdon, Manolo. Gran Noticia http://www.elviralindo.com/blog/manolito-gafotas/mejor-manolo/ …”    
    
    
    Sí señor! RT “@tardesderecreo: @nazarete @ElviraLindo el 8 de noviembre y se llamará 'Mejor Manolo', se nos ha hecho un hombre!”    
    
    
        
    
    
    Hace falta tener poca empatía con los electores para no advertir que hay un hastío enorme - http://bit.ly/hastio    
    
    
    Este libro creo que tiene más guiños para los adultos que los anteriores. Lo he hecho conscientemente #ManolitoGafotas http://blogs.revistavanityfair.es/vanityshow/2012/11/06/hablamos-con-elvira-lindo-del-nuevo-manolito-gafotas/ …    
    
    
    muchas gracias!!!!!! RT “@ElenaJuan: Que ganas tengo de tener "Mejor Manolo" @ElviraLindo”    
    
    
    FOTO: Yo no doy un paso sin mis Manolos. Los tienes ya en la librería más próxima #ManolitoGafotas http://say.ly/pqK4xwc     
    
    
    :-) “@EnriqueGLlamas: "El imbécil es un superdotado, ahora es el steve jobs de carabanchel alto" @ElviraLindo @Seix_Barral @Inforadioinfo”    
    
    
    Hola!!!! “@_SMaria_: ¡Ya está aquí! #ManolitoGafotas. @ElviraLindo http://twitter.com/_SMaria_/status/266534496189427712/photo/1pic.twitter.com/xJeO3CDP ”    
    
    
    RT “@hectorparraga: @ElviraLindo ya en mi iPad. Qué ganas 10 años después Seguro que mereció la pena esperar. Gracias! http://twitter.com/hectorparraga/status/266547193274580992/photo/1pic.twitter.com/X98OIjAX ”    
    
    
    "Manolito Gafotas" se hace mayor en el libro "Mejor Manolo", Telediario - RTVE.es A la Carta http://www.rtve.es/v/1574395/  via @rtve    
    
    
    !Qué bien se porta siempre Carles Francino conmigo! @laventana pic.twitter.com/GBSXDUls    
    
    
    Buenas noches! RT @patricita_
Ya es mío!! Toca noche de lectura, con mi Manolito, como en los viejos tiempos! !! pic.twitter.com/i8Kk1SKR    
    
    
    FOTO: Esta tarde estuve en los estudios de la SER. Siempre me emocionan los tejados y el cielo de Madrid  http://say.ly/riQ4xY8     
    
    
    Ahora os vamos a mostrar un vídeo muy especial compuesto con algunas de las fotos que mandasteis - http://bit.ly/videoLectores    
    
    
        
    
    
    Noemí me hizo esta entrevista. Fue emocionante para mí porque se hizo lectora con Manolito http://www.abc.es/20121109/cultura-libros/abci-elvira-lindo-manolito-gafotas-201211081524.html … pic.twitter.com/PCCgnWPe    
    
    
    #ManolitoGafotas, Mejor Manolo, ha vuelto, aquí vuestras fotos https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10151230913651092.478453.43000311091&type=1 …    
    
    
        
    
    
    Aquí tenemos a la belle Celia Freijeiro. Celia es una gran actriz, una gran persona y tiene mucho futuro por delante pic.twitter.com/ZYYEMNpM    
    
    
    "@amunozmolina, mi fan número 1, porque fue el primer lector de #ManolitoGafotas en el principio de los tiempos pic.twitter.com/9jr67Txv    
    
    
    Pena y rabia por esos 129 profesionales víctimas del ERE de El País. Todo mi cariño    
    
    
    Los derechos humanos se resumen de manera escueta, no hacen falta grandes fundamentos teóricos http://bit.ly/ELCampanadas  @el_pais    
    
    
    Guapo! “@Jeroblues: Yo tampoco doy un paso sin mis Manolos. Ya tengo el nuevo libro de @ElviraLindo "Mejor Manolo". pic.twitter.com/9pblUo9t”    
    
    
    @Espapurcia Gracias,Rocío, un beso para todos los mayores del Centro Francisco de Goya y para sus trabajadores    
    
    
    @Seix_Barral help! RT MiguelArnedo1 @ElviraLindo tu fiel seguidora @molicua ya lo tiene pero sin chapa y quiere una  pic.twitter.com/duZqZJDi    
    
    
    Me encantan estas fotos! RT @MiguelArnedo1 @ElviraLindo tu fiel seguidora @molicua ya lo tiene pero sin chapa pic.twitter.com/duZqZJDi    
    
    
    Muchas Gracias! RT @Luziliya con ganas de empaparme del nuevo Manolito, q buena pinta! Seguro q no decepciona!! pic.twitter.com/aTE4ZatG    
    
    
    Un beso! RT @Noelle_La_Belle
@ElviraLindo Le he comprado #mejormanolo a una amiga que ayer tuvo un accidente y esta encantada con el regalo!    
    
    
    Antonio @amunozmolina me ha dedicado hoy este precioso texto. Un regalo inesperado. Mil gracias, Antonio -> http://xn--antoniomuozmolina-nxb.es/2012/11/mejor-que-nunca/ …    
    
    
    La voluptuosa Sofía Loren mira de reojo el inmenso escote de la aún más voluptuosa Jayne Mansfield - http://bit.ly/ComoNoMirarla    
    
    
    RT “@Seix_Barral: Mañana en #FestivalEñe12 @garridocoronado conversará con @ElviraLindo sobre humor a las 20h en @cbamadrid”    
    
    
    @garridocoronado @cbamadrid ¿Mejor Manolo? !Mejor Garrido! Siempre Garrido. Nos veremos las caras mañana en el Círculo, idolatrado Toni    
    
    
    "Hacer los deberes" Me deja atónita que haya contertulios a los que oigo de mañana y a los que también veo de noche http://elpais.com/elpais/2012/11/16/opinion/1353093653_402926.html …    
    
    
    El humor siempre ayuda. Es una vía para todo, para llegar a diferentes públicos http://elcultural.es/noticias/BUENOS_DIAS/4040/Elvira_Lindo …    
    
    
    Cuando vuelvo a mi viejo barrio no puedo evitar que me invada la pesadumbre: no hay niños. http://bit.ly/SinNinos  @el_pais    
    
    
    RT “@Seix_Barral: Presentación de MEJOR MANOLO de @ElviraLindo en Madrid, viernes 23/11 a las 19h en Librería Méndez!! pic.twitter.com/pRFlHSR1”    
    
    
        
    
    
    petons! RT “@Seix_Barral: Martes 28/11 en #Barcelona: a las 19h @ElviraLindo estará firmando MEJOR MANOLO en la librería Abacus Balmes”    
    
    
    RT “@_MADtime: La mismísima Elvira Lindo (@ElviraLindo) presenta 'Mejor Manolo' mañana en Madrid. Entérate en http://www.madtime.net/2012/11/elvira-lindo-presenta-mejor-manolo-en.html … y apunta    
    
    
    Besos! MT “@sweetnara22: @1prosaenverso @Elviralindo mi libro con dedicatoria, del Manolito. gracias Elvira! pic.twitter.com/QpLSbQqv”    
    
    
    A la pregunta de algo que hubiera deseado en la vida, Alexandre respondió: "Diez centímetros más" - http://bit.ly/diezcms    
    
    
    Miedo da que esta crisis haga más honda la brecha que separa a dos Españas, la favorecida y la olvidada.  http://bit.ly/FeosEnLaCalle2     
    
    
    Me encanta! RT “@bimbo_yo: Hoy has hecho feliz a un desconocido. A mi. Gracias http://instagr.am/p/SdWxDBQlPf/  @ElviraLindo”    
    
    
    ¿Quién viene mañana? https://www.facebook.com/events/198137740323203/ … #Barcelona    
    
    
    De la fatídica noche del Madrid Arena nos quedarán, además de cuatro vidas truncadas... http://bit.ly/LosMenores  @el_pais    
    
    
        
    
    
    Guapa! “@Lalinilla: Exactamente igual que hace unos años, misma postura, mismo personaje: siempre Manolito @ElviraLindo http://instagr.am/p/SlnsSdLo8w/     
    
    
    !Lolita está esperando vuestras preguntas! Hoy, entrevista digital en @el_pais http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?id=9669 … pic.twitter.com/WXlUbGdK    
    
    
    ¡Muchas gracias por vuestras preguntas! ¡Las dos estamos muy contentas! http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?id=9669 … pic.twitter.com/mW5tkHYx    
    
    
    La gran cantaora Rocío Márquez, amiga de Manolito desde la infancia...  https://www.youtube.com/watch?v=6n_QacXXxC4 … pic.twitter.com/NTHMsxaU    
    
    
    AUDIO: En @radionacional con la tropa de Asuntos Propios - http://bit.ly/elviRNE1    
    
    
    #FF @CarmenR74 @Seix_Barral @radionacional @Que_leer @elpais @elpais_cultura @amunozmolina    
    
    
    RNE ha perdido en cuatro meses escasos la audiencia que conquistó en los últimos dos años
http://bit.ly/PequenaVenganza  @garridocoronado    
    
    
    Aquí mi amigo @JAVIERCAMARA1 con su Manolo tan buen actor como buena persona estrena una preciosa película de Cesc Gay pic.twitter.com/vgNBLZwk    
    
    
    Vivir del cuento. A eso es a lo que, al parecer, se dedican los descendientes de los escritores @elpais - http://bit.ly/ELCuento    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Feliz cumple! RT @oihane_85
Mi segundo regalo de cumpleaños, "Mejor Manolo". Hago 27 y acabo de volver a mi infancia. pic.twitter.com/9OK6LQqj    
    
    
    Happy Birthday! RT “@JLGLorenzo: @ElviraLindo Yo también celebro hoy mi cumpleaños y esto es lo que me ha traído... pic.twitter.com/yJv4pkHS”    
    
    
    ALLÍ ESTARÉ! RT “@Soniasebastia: El jueves 13 estrenamos #papasehaido de @ElviraLindo  en el @cinesacapitol pic.twitter.com/6DlAmHj8”    
    
    
    ¿Discrepar es un delito? Si nos acostumbramos a que el país funcione a golpes de juicios tuiteros... http://bit.ly/DiscreparPecado  #CarmenMachi    
    
    
        
    
    
    AUDIO: María Pujalte lee un fragmento de Lo Que Me Queda Por Vivir  - http://bit.ly/PujalteKinder    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Te pasas la vida luchando y te encuentras con esta basura publicada en aras de la “participación” http://bit.ly/NoHayDerecho     
    
    
    Lo de esta columna no puede considerarse sino como uno de los últimos coletazos de un animal moribundo - @elpais http://bit.ly/elviraJA    
    
    
    @fedelorent @josemanavarro gracias !!!!!!!!!    
    
    
    Aquí me tenéis entrevistando a @JAVIERCAMARA1 para un programa nocturno, Encadenados, de Radio Euskadi! http://www.eitb.com/es/audios/detalle/1002042/audio-encadenados-javier-camara-actor--javiercamara1/ …    
    
    
    Este es un mundo para rápidos y yo soy lenta. Lenta para pillar algunos chistes, por ejemplo http://bit.ly/HombresRidiculos … CC: @JAVIERCAMARA1    
    
    
    RT “@laventana Esta tarde estará con nosotros @ElviraLindo. La  entrevista se la haréis vosotros #preguntaElviraLindo http://www.cadenaser.com/cultura/articulo/quieres-entrevistar-elvira-lindo/csrcsrpor/20121219csrcsrcul_8/Tes …”    
    
    
    !! RT “@laventana: Recordad que en 30min recibimos a @ElviraLindo y que seréis vosotros quienes hagáis la entrevista.  #PreguntaElviraLindo”    
    
    
    RT “@laventana: Daniela tiene 9 años, es fan de Manolito Gafotas y esta ha sido su conversación con @ElviraLindo http://www.cadenaser.com/cultura/audios/daniela-anos-pregunta-elvira-lindo-ventana-20122012/csrcsrpor/20121220csrcsrcul_15/Aes/ …”    
    
    
    Una hora preciosaaaaaa. Muchas gracias Carles Francino! http://www.cadenaser.com/cultura/audios/gusta-escuchar-habla-gente-elvira-lindo-ventana-2012/csrcsrpor/20121220csrcsrcul_14/Aes/ … @laventana    
    
    
    La niña que ha cantado el Gordo se llama !!!!CHIRLI!!!!. Que conste que ni la editorial ni servidora hemos presionado para que fuera ella    
    
    
    Los padres de acogida son más aconsejables que los centros de menores. Una familia siempre es mejor que una institución http://elpais.com/elpais/2012/12/21/opinion/1356107421_575374.html …    
    
    
    Un beso a Chile! RT @angelabelen1981
@ElviraLindo Mis respetos señora elvira, saludos desde coyhaique en chile. una linda navidad para usted    
    
    
    Feliz Navidad!!!!!!!! “@susanacg72: @ElviraLindo mi Papa Noel se ha portado muyyy bien pic.twitter.com/ro5Ndcx3”    
    
    
    En tiempos de bonanza se crearon puestos artificiales a gusto de los políticos locales http://bit.ly/RevelacionEL     
    
    
    BRAVO por el amigo invisible! RT “@ElenaRomero87: Gracias a mi amigo invisible ya lo tengo por fin!! @ElviraLindo pic.twitter.com/sIzISB30”    
    
    
        
    
    
    @albertomartinal lo está. Mira iBooks    
    
    
    Una felicitación especial llena de lucecillas luminosas para los vecinos de @Carabanchel. Muchos besos y gracias por dejarme vuestro barrio    
    
    
    Cuanto más locales
han sido sus películas más universales
eran las emociones
que transmitían #woodyAllen http://bit.ly/AllenArtesano  #dondegentes    
    
    
    Un beso!!! RT @pasionariah  @ElviraLindo Mi alegria de esta Navidad,ojalá algun dia visite esos lugares. Gracias Elvira http://twitter.com/pasionariah/status/285322649066930176/photo/1pic.twitter.com/asetDBHI     
    
    
    Mal vamos si nos acostumbramos a la caridad y no a la justicia. La solidaridad, lo saben los voluntarios, es un parche http://bit.ly/PorCaridad     
    
    
    @PalomaUnicef @el_pais gracias, Paloma, para mí eres toda una referencia en este asunto    
    
    
        
    
    
    Estoy segura de que estamos asistiendo a una revolución: las mejores reseñas literarias están hoy en los blogs  http://bit.ly/novelainstant    
    
    
    Qué bonito!!!!!!!! “@MarNat3: @ElviraLindo Mi Manolito se ha cruzado con los Reyes Magos pic.twitter.com/CVZy0yqi”    
    
    
    El doblaje de #LosMiserables es bastante ridículo porque casi toda la película es cantada http://bit.ly/SorderaNacional  @el_pais #dondegentes    
    
    
    VIDEO: L'Ànima (el alma) de Elvira Lindo en Televisió de Catalunya http://bit.ly/elviraAnima    
    
    
        
    
    
    Sin ira, sin grosería, #RicardoDarin instaba a Kirchner a actuar de reconciliadora en #Argentina http://bit.ly/CuentasyPaz  @el_pais    
    
    
    Mi editora me advirtió mientras caminábamos hacia la Librería Bertrand, que aquella tarde me esperaba una sorpresa http://bit.ly/BCNElvi    
    
    
    El tiempo diluye las diferencias: aquí está uno de aquellos niños de acción que persiguió el sueño de ser heroico http://bit.ly/ELManolillo    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Qué decir... Gracias, Rosa, que rima con generosa - http://bit.ly/LoQueMontero @elpais_cultura    
    
    
    ¿Qué es lo que tiene en la cabeza el alcalde de Valladolid? @elpais http://bit.ly/chisteVerde    
    
    
    Con 5 bomberos de la Unidad de Rescate Huelva.5 hombres llenos de valor y bondad.Me encantó conocerlos http://twitpic.com/3ss5uv    
    
    
    Vaya por delante que tengo poca cintura para tolerar la mala educación #Tarantino http://bit.ly/ArtistaMalcriado … @el_pais    
    
    
    Mi opinión es que si no se puede preguntar aquello que flota en el aire, no hay razón para hacer una entrevista. http://bit.ly/ArtistaMalcriado …    
    
    
    Un falso economista conecta con el público portugués defendiendo que los recortes no sirven para salir de la crisis
 http://elpais.com/elpais/2013/01/22/opinion/1358875431_549900.html …    
    
    
    "@estudiomariscal es un genio del dibujo. Me ha mandado este retrato por mi cumpleaños. Gracias, amigo, qué detallazo pic.twitter.com/plnLnW8G    
    
    
    VIDEO: Hay que cumplir con lo prometido: aquí tenéis la interpretación que hizo Poveda del bolero Lo Que...  - http://bit.ly/LoQuePoveda    
    
    
    Hay comportamientos que aun sin ser delictivos delatan qué grado de honradez colectiva gozamos http://elpais.com/elpais/2013/01/25/opinion/1359113225_352560.html … #AmyMartin    
    
    
    Matrimonio: ¿Qué harán entonces si llegan al poder?, ¿arrebatar un derecho adquirido? @elpais http://bit.ly/EMatrim    
    
    
    @maximhuerta Gracias, Maxim, un beso grande    
    
    
    Si sumamos hoy todas las instituciones que han sido desacreditadas en España por las malas prácticas.... http://elpais.com/elpais/2013/01/29/opinion/1359481132_489759.html … #uncambio    
    
    
    @mrtfernandez te mando besos desde un Nueva York congelado. Y mucha suerte en tu programa.    
    
    
        
    
    
    ¿O es que la honradez en España es solo cosa de cobardes? @el_pais #lospapelesdebárcenas http://bit.ly/TodosBrujos     
    
    
    Este tipo de intervenciones sin derecho a réplica o a preguntas lleva imponiéndose desde hace años.  http://bit.ly/RajoyPlante  @el_pais    
    
    
    Lo importante, en esta democracia de la reacción, es la rapidez con que uno puede aliviar su ira http://bit.ly/ELHacer @elpais    
    
    
    Nos ha tocado vivir en la era del disparate
 http://bit.ly/ELEsperpento  @el_pais    
    
    
    Tenemos que hacer presión aprovechando visita Pres. Guatemala. Es una cuestión de justicia y humanidad.Gracias https://www.intermonoxfam.org/es/que-hacemos/campanas-educacion/polochic/firma?o=p …    
    
    
    Cualquier discurso hoy se acaba reduciendo a cinco frases http://bit.ly/OdioYSimpatia  #Cantó #Talegón @el_pais    
    
    
    Ana Mato socava con su presencia la credibilidad del sistema. http://bit.ly/Dimisiones  @el_pais    
    
    
    Gracias!!! RT “@SCallejo: Regresando a mi infancia. O mejor, "al principio de los tiempos" @ElviraLindo pic.twitter.com/AIXB1e07iH”    
    
    
        
    
    
    La princesa Corinna ha puesto sobre el tapete un hándicap que ninguna otra mujer había verbalizado: ser rubia  http://bit.ly/LasRubias     
    
    
    Paco Maestre, el gran cómico, ha muerto.Tuve el placer de conocerlo y trabajar con él en una zarzuela preciosa http://twitpic.com/3txu98    
    
    
    Los estudios científicos contienen una verdad indiscutible: hay que volver a la comida de casa http://bit.ly/AlgoAlegrarse  @el_pais    
    
    
    Mientras la realidad escupe a diario un panorama sin esperanza hay por debajo una melodía sutil  http://bit.ly/PerspectivaEL  #VIH    
    
    
    ¡Festival del Humor!  Si la gente en España se llenara la boca de comida basura no tendría el 27% de paro. http://bit.ly/dietatentacion  @el_pais    
    
    
    Esto inaceptable. Mi apoyo a los amigos del colegio que lleva mi nombre. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/03/08/actualidad/1362773753_872736.html …    
    
    
    ¿Dónde está esa generación brillante y honrada que quiere protagonizar un cambio radical? http://bit.ly/Forrarse  #CajaNavarra @el_pais    
    
    
    El extranjero ya no es lo que era http://bit.ly/FueraEspana  @el_pais #dondegentes    
    
    
        
    
    
    Hay otro premio a este sacrificio: nuestra humillación servirá para que los alemanes reelijan a Merkel http://bit.ly/TodoPorElla     
    
    
    "¿Esto qué es, comer o cenar?", le oí decir a un niño chico en un restaurante en Madrid.  http://bit.ly/FantasmaChino @elpais    
    
    
    El dinero para proteger a los participantes del botellón podría dedicarse a algo más provechoso http://bit.ly/AlgoImpopular  @el_pais    
    
    
    Pero hay ya una impaciencia colectiva; una hartura clamorosa por el hecho de que nada sea sancionado  http://bit.ly/DimesYDiretes  @el_pais    
    
    
    Que haya dos millones de niños por debajo del umbral de la pobreza es inaceptable http://bit.ly/Ninos1o  @el_pais    
    
    
    Madrid, tan castigada por la codicia, va perdiendo valor sin que nadie oponga resistencia http://bit.ly/BarbarieEL  @el_pais    
    
    
    La imputación es una buena noticia. Algo funciona. Ya no se puede esconder la cabeza bajo la manta #InfantaCristina http://bit.ly/ZfEyDc     
    
    
    Sara Montiel fue, más que una gran actriz, más que cantante, más incluso que una mujer jaquetona  http://cultura.elpais.com/cultura/2013/04/08/actualidad/1365447717_926061.html …    
    
    
    Yo me acuerdo de ella a diario. Por ejemplo, leyendo el desamparo en el que están quedando los enfermos mentales http://elpais.com/elpais/2013/04/09/opinion/1365521677_637941.html …    
    
    
    Me preocupa que todo ese talento joven que observo en España no encuentre los cauces para desarrollarse @el_pais
http://elpais.com/elpais/2013/04/11/opinion/1365702985_130797.html …    
    
    
    Ahora vivimos en el futuro de lo que fue la barbarie urbanística que provocó una ilusión de riqueza @el_pais http://elpais.com/elpais/2013/04/16/opinion/1366121403_327625.html …    
    
    
    La chusma a la que muchos rieron las gracias malbarató en gran parte el pequeño paraíso marbellí http://bit.ly/PantojayPublico  #IsabelPantoja    
    
    
    Poco a poco el español se tendrá que ir vacunando contra esa desconfianza que le produce el que se va a vivir fuera http://bit.ly/airefresco    
    
    
    La reforma de la ley del aborto afectará a la consideración de las mujeres más de lo que imaginamos http://bit.ly/clandestinas  @el_pais    
    
    
    Hay miles de jóvenes como los hermanos Tsarnaev. Se diferencian en cómo han invertido su rabia
http://bit.ly/LosResentidos  #Boston    
    
    
    Lamento el olvido #Olvidados http://bit.ly/ElOlvido  @jordievole @el_pais    
    
    
    No se está siempre a la altura. Tampoco lo están aquellos que votan reiteradamente a los que gobiernan como caciques http://bit.ly/ElOlvido     
    
    
    Son 760.000 hogares españoles aquellos en los que ni la madre ni el padre tienen trabajo http://bit.ly/LaGenteNoSale  @el_pais    
    
    
    Qué difícil es ser uno mismo cuando se está posando. Gracias @xavimenos pic.twitter.com/GCuNcv45FO    
    
    
    Suele ser una característica de las personas verdaderamente generosas no airear su trabajo social. http://elpais.com/elpais/2013/05/07/opinion/1367941997_358192.html …    
    
    
    En España siempre se vuelve a lo mismo: hay que demostrar que se es cristiano viejo http://bit.ly/QueEscribir  @el_pais    
    
    
    Ya no se puede hablar de fuga de cerebros sino de cerebros en el exilio. http://bit.ly/ElExilio  @el_pais    
    
    
    Mi parque, el Riverside. El puente que se ve al fondo es el George Washington. El agua del Hudson está helada. http://twitpic.com/3wgg46    
    
    
    Cuando escribí mi columna sobre el exilio científico, le puse varias caras a mi indignación  http://bit.ly/AVueltas  @el_pais    
    
    
    La inclusión de la religión en el currículo es una derrota para una parte de la ciudadanía http://bit.ly/UnaDerrota  @el_pais    
    
    
    ¿Por qué el miembro de Jon Hamm suscita tanto interés? #MadMen
http://lacriticanyc.com/2013/05/23/por-que-el-miembro-de-jon-hamm-suscita-tanto-interes/ …    
    
    
    A mí sí me importa que alguien cuya imagen traspasa fronteras confiese que sus pechos no son del todo suyos  http://bit.ly/BellezaHerida  @el_pais    
    
    
    Las mujeres tienen miedo a que el embarazo les haga perder un trabajo ya de por sí escaso y mal pagado http://bit.ly/LoMasSagrado  @el_pais    
    
    
    Es nuestro niño gordo interior que rabia cuando pasa delante de un puesto de perritos calientes  http://bit.ly/ellosMundo @elpais    
    
    
    Habrá que montar cines de resistencia para que no nos acaben domesticando el gusto http://elpais.com/elpais/2013/05/30/opinion/1369935016_868254.html … #behindthecandelabra    
    
    
        
    
    
    RT “@Seix_Barral: #notepierdas a @ElviraLindo en #FLM13!!!  Todas sus firmas aquí: http://ow.ly/i/2idJc ”    
    
    
    Diego Galán tiene en sí mismo un documental o al menos una larga entrevista  http://elpais.com/elpais/2013/06/06/opinion/1370540350_076263.html …    
    
    
    ¡Todos invitados! https://www.facebook.com/events/521762781223592/ … @BNE_biblioteca    
    
    
    RT “@BNE_biblioteca: Os esperamos mañana en nuestra Tarde de Literatura, con @ElviraLindo a partir de las 19:00 http://www.bne.es/es/Actividades/Ciclos/CicloTardesLiteratura/elvira.htlm.html?pagina=0 …”    
    
    
    En el caso de Aznar es él mismo el que se encarga de celebrar sus méritos. http://bit.ly/elEterno  @el_pais    
    
    
    RT “@lowcostglobe: 'Tardes de literatura en la @BNE_biblioteca'. Esta tarde, a partir de las 19, estará @ElviraLindo. Entrada libre.”    
    
    
    Amigos, os recuerdo que esta tarde estaré en la @BNE_biblioteca a las siete de la tarde. Para hablar de libros y proyectos. ¡Os espero!    
    
    
    Gracias a vosotros! Un beso! RT “@BNE_biblioteca: Gracias, @ElviraLindo por compartir con todos nosotros esta Tarde de Lireratura”    
    
    
    ¡Os espero este fin de semana en la Feria del Libro de Madrid! pic.twitter.com/760rdeiiWz    
    
    
    Si en lugar de #Messi se sospechara de un actor o un músico, no habría presunción de inocencia que valiera http://bit.ly/ElMessi  @el_pais    
    
    
    Rohaní no es, según la prensa int., un reformista, pero sí un hombre moderado, capaz de conciliar a un país dividido http://bit.ly/ELFactor     
    
    
    En España padecemos un tremendo problema literario. No rematamos una historia jamás http://bit.ly/13Fincas  @el_pais #InfantaCristina    
    
    
    La sentencia de Berlusconi tiene la virtud de condensar el mal en un solo hombre http://elpais.com/elpais/2013/06/25/opinion/1372184916_457923.html …    
    
    
    Para hacer crónica sin autocensura hay que esperar a ser viejo. A mí me quedan veinte años http://bit.ly/JamesLord  @el_pais    
    
    
    OS HAGO UN PEQUEÑO REGALO... "Lolita y la Gallina" http://blogs.elpais.com/emperrados/2013/07/lolita-y-gallina.html … @el_pais    
    
    
    De la contaminación suelen acordarse los Gobiernos cuando la boina ennegrece sobre nuestras cabezas. http://bit.ly/UnCero @elpais    
    
    
    La realidad muestra que lo sórdido y lo cutre conviven en perfecta armonía http://bit.ly/BretonEL  #bretón @el_pais    
    
    
    Mi pequeño acto de resistencia consiste en contar los secretos en persona. http://bit.ly/ELSnowden  #Snowden @el_pais    
    
    
    Se apuntaron a señalar el vergonzoso pecado de la equidistancia los periodistas que estaban abonados a los partidos http://bit.ly/CausaGeneral     
    
    
    Se fue Concha García Campoy. Colaboré con ella en la radio. Fue una maravilla, como amiga y como directora. Lo siento mucho    
    
    
    Toca alegrarse por la vuelta de la merienda, ese refrigerio que dura tanto rato como una conversación 
 http://elpais.com/elpais/2013/07/11/opinion/1373571162_465829.html …    
    
    
    El espectador de hoy, dicen, ve una película mientras mira el correo o entra en Facebook http://bit.ly/cuestacine @elpais    
    
    
    Ay, Dios mío, cómo ha cambiado el mundo del flamenco...  http://bit.ly/madreFalete @elpais    
    
    
    Ha habido siempre artistas con vocación política, está claro, pero establecer por narices que... http://bit.ly/LoRutinario  @el_pais    
    
    
    Lo que le funcionó a Tierno fue su condición de personaje anacrónico,su aire gris en un universo lleno de colorinchis http://bit.ly/UnRancio     
    
    
    Botella siempre ha dado la impresión de ser una alcaldesa alérgica al pueblo http://elpais.com/elpais/2013/09/10/opinion/1378811592_440436.html …    
    
    
    No hay país en el que la opinión sea tan inmediata y tan impositiva como en el nuestro  http://elpais.com/m/elpais/2013/09/12/opinion/1379005645_976306.html …    
    
    
    Alguien que "sabe estar" no es de derechas ni de izquierdas, es, simplemente, más educado.  @elpais http://bit.ly/ABUCHEOS    
    
    
    El acto de ayer en el Inst. CervantesNYC fue muy emotivo. Comenzó con este precioso vídeo de nuestro @xavimenos http://bit.ly/ElviCervantes    
    
    
    A la señora Aguirre se la disputan sus admiradores en varias plazas http://elpais.com/m/elpais/2013/09/17/opinion/1379438059_907290.html …    
    
    
    No estábamos menos locas las groupies literarias que las musicales, aunque la musical acababa teniendo+mundo http://elpais.com/m/elpais/2013/09/19/opinion/1379598499_589066.html …    
    
    
    Los recortes han agudizado las carencias hasta hacer a veces insoportable la profesión para algunos docentes http://elpais.com/m/elpais/2013/09/24/opinion/1380046661_344848.html …    
    
    
    ¡Este mes en @marieclaire_es! "El Niño y la Visita" pic.twitter.com/xnETt7dzvS    
    
    
    Los fieles al ‘Juancarlismo’ no entienden por qué el patrón no reconoce en su hijo un sustituto http://bit.ly/15ClF1X     
    
    
    Me sobra ese territorio de la especulación que excita la curiosidad mórbida del pueblo http://bit.ly/Sospechosos  #Asunta    
    
    
    Creo que el público que asistió al Cervantes de Nueva York lo pasó muy bien, pero no soy yo quien debería decirlo http://twitpic.com/414toi    
    
    
    Tengo récords de visionado compulsivo: he visto dos temporadas de ‘Homeland’ en una sola semana http://elpais.com/m/elpais/2013/10/03/opinion/1380820652_592803.html …    
    
    
    Lo que desconsuela de este suspenso o aprobado por los pelos ... http://bit.ly/ALoSuyo  #OCDE @el_pais    
    
    
    LA GRAN ALEGRÍA DEL DÍA: Premio Nobel para Alice Munro. Aquí os dejo algo que escribí sobre ella... http://elpais.com/diario/2010/12/04/babelia/1291425165_850215.html …    
    
    
    Madrid pide a gritos un alcalde o alcaldesa que compartan con ella la potente personalidad que esta posee http://elpais.com/m/elpais/2013/10/11/opinion/1381491312_996890.html …    
    
    
    RT “@BiblioGallur: Y esta tarde... @ElviraLindo en la biblio!! Os esperamos :D”    
    
    
    Pienso que la cultura se defiende más y mejor por la vía de lo concreto @el_pais http://elpais.com/m/elpais/2013/10/15/opinion/1381839512_207011.html …    
    
    
    A veces con razón, otras por envidia. Pero hay una agresividad, un enconamiento que se palpa en el ambiente http://bit.ly/GanasEL  @el_pais    
    
    
    La justicia no entiende de razones populares, no es un referéndum http://bit.ly/NoHayOtra  #DoctrinaParot @el_pais    
    
    
    Para llenar un auditorio de Calatrava hace falta mucha gente. Y para llenarlo de lectores, un milagro http://elpais.com/m/elpais/2013/10/24/opinion/1382634057_822670.html …    
    
    
    Ellas, las víctimas, no responden a una sola ideología, pero los que querríamos arrimar el hombro a su dolor tampoco. http://bit.ly/VictimasEL     
    
    
    El desarraigo produce seres humanos rocosos, sufridos, individualistas por necesidad http://bit.ly/Arraigo  #Canada @el_pais @AnagramaEditor    
    
    
    #Wert es un ministro de velocidad cibernética dado que el periódico de papel se le queda corto para tantos titulares http://bit.ly/Chapucismos     
    
    
    Desde hace meses no salgo de la vida de una familia que lo dejó casi todo por escrito: los Baroja  http://bit.ly/PioBaroja     
    
    
    Cualquier acto movido por la voluntad de ayudar a quien más lo necesita tendría que ser discreto @el_pais http://elpais.com/m/elpais/2013/11/12/opinion/1384274620_961441.html …    
    
    
    Antonio, @CarmenR74 y yo en el PJ Clarke´s, para que nos veáis en la noche a la que hace referencia el artículo http://twitpic.com/42m704    
    
    
    Tendría que salir un Hergé que certificara las aventuras del presidente Mas, coloristas y ricas en peripecias http://bit.ly/QueVuelva     
    
    
    A ser científica se aprende desde niña: jugando a serlo #mujeresenlaciencia    
    
    
    Cáncer, esa palabra: se utiliza cuando se habla de supervivientes y se borra cuando se ha cobrado una vida http://bit.ly/ELCancer @elpais    
    
    
    Estamos ante un sistema perverso que ahoga el potencial de igualación social de la enseñanza pública http://elpais.com/elpais/2013/11/19/opinion/1384883956_283676.html …    
    
    
    Espero que cuando vuelva a mi ciudad me encuentre los
apellidos de Fernando todavía en el teatro http://elpais.com/m/elpais/2013/11/22/opinion/1385116316_406286.html …    
    
    
    El librero puede llegar a ser tan importante en nuestra vida como el boticario @el_pais http://elpais.com/elpais/2013/11/26/opinion/1385484835_378785.html …    
    
    
    El libro de papel nos sobrevivirá: es un buen artilugio, sencillo, se puede llevar a cualquier parte y ... http://elpais.com/elpais/2013/11/29/opinion/1385723973_055266.html …    
    
    
    A un amigo mío le diagnosticaron #VIH hace medio año. Tras un momento inicial de tristeza y desconcierto http://elpais.com/elpais/2013/12/03/opinion/1386093652_574433.html …    
    
    
    Está visto que la empatía y la piedad no se estudian en la universidad http://elpais.com/elpais/2013/12/03/opinion/1386093652_574433.html … @el_pais #VIH    
    
    
    Esta noche estaré en TorresyReyes11, en la @la2_tve. Siempre me pone nerviosa salir en la tele. A ver qué tal lo hago. Un abrazo para todos    
    
    
    Muy poco se utilizan los términos cadena perpetua o pena de muerte, pero es eso lo que resuena de fondo http://elpais.com/m/elpais/2013/12/06/opinion/1386327253_050047.html …    
    
    
    Lo más desesperante de esta época es que ... @el_pais #constitucion http://elpais.com/elpais/2013/12/10/opinion/1386678801_345669.html …    
    
    
    Cartel en exclusiva de lo próximo de @JAVIERCAMARA1  «La vida inesperada» #lavidainesperada
http://www.hoycinema.com/actualidad/noticias/cartel-exclusiva-proximo-javier-camara-20131212-782875.html …    
    
    
    #lavidainesperada - 4 de febrero pic.twitter.com/eaA0DpN0Z1    
    
    
    La juventud consiste en negarse a la pesadumbre. http://elpais.com/elpais/2013/12/12/opinion/1386873527_739033.html … @el_pais    
    
    
    Día tras día nos encontramos con que una de esas piezas que conformaron un panorama de bienestar desaparece del puzle http://elpais.com/elpais/2013/12/17/opinion/1387292495_862239.html …    
    
    
    Sorprende el desahogo con el que un expresidente del Gobierno propone a su amigo. #Blesa #Aznar http://elpais.com/m/elpais/2013/12/20/opinion/1387536420_636330.html …    
    
    
    Escribí este artículo hace 8 meses. Gallardón ha parido su reaccionaria reforma de la ley del aborto. http://elpais.com/elpais/2013/04/23/opinion/1366731671_902118.html …    
    
    
    .@rtve estrena el tráiler de #LaVidaInesperada http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/cultura-en-rtvees/rtvees-estrena-trailer-vida-inesperada/2253475/?media=tve … @rtve    
    
    
    He procurado no usar la columna como un púlpito, para eso ya están los gurús, los curas o los líderes  http://elpais.com/elpais/2013/12/24/opinion/1387886319_031992.html …    
    
    
    La abuela recicla en el sentido literal de la palabra. No tira nada. @elpais  http://bit.ly/CosasAbuelas    
    
    
    Hay políticos a los que, con el tiempo, se les perdonan los errores. No así le ocurrirá al ministro #Gallardón http://elpais.com/elpais/2013/12/27/opinion/1388144440_092658.html …    
    
    
    La segunda alegría de la semana: ir a ver la última de Woody Allen y que te entusiasme #bluejasmine @el_pais http://elpais.com/elpais/2014/01/03/opinion/1388778403_970260.html …    
    
    
    Al fin tenemos parque Manolito Gafotas: enhorabuena a los vecinos que tanto han luchado por él. Me hace feliz http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/01/08/madrid/1389213342_691069.html …    
    
    
    Hasta hace poco era un sacrilegio que alguien de fuera de la profesión criticara un edificio  http://elpais.com/elpais/2014/01/09/opinion/1389294569_714435.html … #Calatrava @el_pais    
    
    
    En Arthur´s Tavern. West Village. Este es el primer sitio al que fuimos Antonio y yo a tomar una copa http://twitpic.com/44s4ke    
    
    
    De aquí a que la infanta Cristina haga el paseíllo, exterior o intrauterino, lo habremos dicho todo. http://elpais.com/m/elpais/2014/01/16/opinion/1389896498_360838.html …    
    
    
    Ya lo dijo Machado: "Se miente más de la cuenta/ por falta de fantasía:/ también la verdad se inventa". http://bit.ly/ELAmparo  @elpais    
    
    
    Ay de aquellos a los que los caprichosos palmeros de uno u otro arte bauticen como genios en vida @elpais http://bit.ly/ELGaliano #Dior    
    
    
    VIDEO: Presentación de Lo Que Me Queda Por Vivir en Nueva York @mcnallyjackson http://bit.ly/ElviNYC    
    
    
    En el Puerto de Santa María. Qué buenos ratos allí. Qué cariño le tengo a todo aquello. Besos http://twitpic.com/48882g    
    
    
    Ayer recibí un regalo inesperado: esta foto de Omara Portuondo con la novela. Gracias @jorgecamarlengo http://twitpic.com/48hsei    
    
    
    Algunos padres habrán visto en Nina, la bailarina que busca obsesivamente la perfección, a sus propios hijos http://bit.ly/ELMiedo  @elpais    
    
    
    Conforme su nivel d capacitación va subiendo, las posibilidades d encontrar trabajo en nuestro país decrecen @elpais http://bit.ly/ElviSaber    
    
    
    En ocasiones el mundo nos viene grande http://bit.ly/ELASustados  @elpais #japan    
    
    
    Así han de ser los deseos, abstractos, para que se cumplan sin dificultad http://bit.ly/ELTrabajos @elpais #MaryPoppins    
    
    
    No hay mejor energía que la que no se gasta. Es gratis y es inocua. http://bit.ly/Insostenible  @elpais #japan    
    
    
    Hoy puedo ilustraros un artículo con fotos. Antonio y yo en el Oak Room: http://bit.ly/ELTrabajos. http://twitpic.com/4czp2e    
    
    
    RT “@_mayteortega_: #elviralindo habla de #carmenruiz en #marieclaire. @CarmenR74” @marieclaireweb    
    
    
    Si los servicios religiosos tuvieran una dignidad en su puesta en escena, igual nos convertiríamos - http://bit.ly/ELMisa8 @elpais    
    
    
    España es ese país que se engolfa en su estancamiento. http://bit.ly/estancados  @el_pais    
    
    
    En esta sala del Upper West estoy tan entregada a las palabras de Jane como cuando tenía 13 años http://bit.ly/ELMujer @el_pais    
    
    
    Sólo alguien insensible a la belleza es incapaz de ver toda la destreza artística que estos trajes contienen http://bit.ly/ELBalenciaga    
    
    
    La sociedad ha limitado su activismo a votar cuando toca.Vota sin sentido crítico.Para qué reclamar transparencia? http://bit.ly/ELNosotros    
    
    
    Aquí tenéis las fotos que hizo el Chavo de nuestros personajes http://bit.ly/epdohY CC: @amunozmolina    
    
    
    No entiendo que desde un suplemento cultural se tilde de elitista a un escritor porque va a escuchar un concierto http://bit.ly/NoTContesto    
    
    
    Liz Taylor hasta la última escena http://shar.es/H3KMC     
    
    
    #FF @amunozmolina @Seix_Barral @radionacional @elpais @jorgecamarlengo @CarmenR74 @marieclaireweb    
    
    
    Lo espeluznante es que Sean Penn hace afirmaciones como esta"Amo a la humanidad y detesto a los seres humanos - http://ow.ly/4yXrF @el_pais    
    
    
    Tengo muchas noticias, !y buenas!  !El bloody mary bien cargadito es para brindar! http://twitpic.com/4leatl    
    
    
    Aquí lo tienes todo explicado: http://www.facebook.com/elviralindo RT @valeriarribas: @ElviraLindo buenas noticias!?!? Queremos saber!!!    
    
    
    Cualquiera de sus historias da para una película, para una novela http://bit.ly/ELVida @el_pais    
    
    
    Les animamos a contar la novela de sus vidas y aquí está el vídeo -> http://ow.ly/4CJH8 @amunozmolina    
    
    
    @FernandoOlmeda muchas gracias de parte del equipo: @amunozmolina @xavimenos y yo. Un beso.    
    
    
    Los periodistas, obligados a retransmitir los pasos, se inventaron palabras técnicas http://bit.ly/Procesionar #semanasanta @el_pais    
    
    
    El sábado estaré en Barcelona! Listado completo de librerías: http://shar.es/HqEB7    
    
    
    Hoy, dia de #santjordi mi secretario digital @xavimenos - Chavo va a tomar posesión de mi twitter. Compartirá con vosotros mi día en BCN    
    
    
    @TeresaVentana #unfollow Teresa. Que pena que no creas que para hoy merezca la pena tener alguien haciendo live tweeting - Xavi.    
    
    
    Chavo: y vamos al otro lado de la plaça Catalunya¡ FNAC Triangle¡    
    
    
    Rojo con Rojo en La Central en Rambla Catalunya. Firmando hasta las 6 #santjordi http://yfrog.com/h7uiizfj     
    
    
    bertrand “@GemmaBrun: @ElviraLindo ¿Dónde vas a estar a partir de las 7? No me digas que ya terminas! Quiero que me firmes "Tinto de verano”    
    
    
    En la librería Bertrand hasta las 7! #santjordi http://yfrog.com/h2xy2dqj     
    
    
    Pasear por una calle con las aceras vacías es algo que sólo puede gustarle a aspirantes a escritores http://ow.ly/4FQtp #mildredpierce    
    
    
    Lo que no me cuadra es cómo un hombre aficionado a los bonsáis no entiende las series @elpais http://bit.ly/porhablar #madmen    
    
    
    Mayo RT @latinagitaner: @ElviraLindo  sacas libro, para cuando? http://ow.ly/4GIyj    
    
    
    Con pan todo tiene más gracia: los embutidos, las salsas, los desayunos, las tapas, las meriendas http://ow.ly/4HkZf    
    
    
    Aquí la tienes: http://ow.ly/i/aNZq RT @gmcarrascolara: .oO( ¡Queremos una fotografía de esa entrañable panadería  @ElviraLindo    
    
    
        
    
    
    Esta es la portada del libro "Don de Gentes" ¿Sabéis quién es la jovencita de la portada? http://yfrog.com/h8vbrsuj     
    
    
    sí señora! RT “@arandapizarro: @ElviraLindo ¡Britney ohhhh!”    
    
    
    RT “@ralnav: Bien!! @ElviraLindo reúne su Don de Gentes en un nuevo libro que saldrá en Mayo http://www.alfaguara.com/es/libro/don-de-gentes/ …”    
    
    
    Kate no es una chica en busca de su estilo: es una mujer que ya lo tiene - http://ow.ly/4JQ7r #royalwedding #bodareal    
    
    
    Convencida de que aquellos justos que acusan con tanta ligereza con frecuencia no creen en lo que están afirmando http://bit.ly/ELCalumnia    
    
    
    Este es el vídeo que hizo @xavimenos de mi visita a Barcelona en Sant Jordi. Es muy bonito. Gracias Xavi!  http://youtu.be/iqKggHR9t_A    
    
    
    Pero celebrarlo en plural tiene algo de victoria deportiva, algo naif, grosero. http://bit.ly/ELPlural #BinLaden @el_pais    
    
    
    Soy un artista". Así, sin que le temblara la voz, se nos definió el cocinero al presentarnos sus platos http://bit.ly/ELArtista @el_pais    
    
    
    Hoy me gustaría recomendar un libro que me leí en galeradas porque tenía que escribir el prólogo: “Harpo Habla" - http://bit.ly/HarpoHabla    
    
    
    Cuánto se aprende d la peripecia humana cuando se leen retratos en los q el respeto y la perspicacia no están reñidos http://bit.ly/ELMadre    
    
    
    A Nueva York ha llegado un paquete cargado de... #dondegentes http://twitpic.com/4we7ks    
    
    
    Demi dice que estar con un hombre 16 años más joven la rejuvenece. ¡Acabáramos! http://bit.ly/ELDemi    
    
    
    Uno de nuestros expresidentes, investido siempre de una gran dosis de soberbia, calificó a ZP de ignorante supino http://bit.ly/ELcampana    
    
    
    Escribir es bueno. Es bueno, fácil y barato, http://bit.ly/ELBondad @el_pais    
    
    
    A la política le sienta estupendamente el olvido. El olvido, más que otra cosa, es lo que le está funcionando a CIU http://bit.ly/ELSilencio    
    
    
    La indignación sigue, aunque se desalojen las plazas. http://bit.ly/ELIndignados @el_pais    
    
    
    Os vamos a enseñar alguna de los dibujos que ilustran los capítulos de #DondeGentes. Están hechos por Miguel S. Lindo http://ow.ly/i/c5fs    
    
    
    Hace una hora en la librería Mc Nally de Nueva York.  http://yfrog.com/4v5sicj    
    
    
    Cuánto me gusta reírme y qué poca gracia les encuentro a veces a los humoristas - http://bit.ly/ELMano @el_pais    
    
    
    Hay personas a las que no les gustan los musicales. ¡En serio! Yo he conocido a alguna.  http://bit.ly/TodoVale @el_pais #dondegentes    
    
    
    Este artículo se publicó en la revista Marie Claire, con fotos de nuestro @xavimenos - http://bit.ly/abrazosMiguel    
    
    
    La gimnasia, los trabajos manuales, el dibujo. Ahora me doy cuenta de la falta que me han hecho esas 3 disciplinas http://bit.ly/ELLeyenda    
    
    
    La indignación ha de mostrarse, ante todo, ante hechos concretos.  http://bit.ly/ELXcara  @el_pais    
    
    
    Una vez le dediqué una columna a los taxistas - http://bit.ly/ELNoche  @el_pais #dondegentes    
    
    
    Vénganse un día conmigo a firmar a una feria del libro. Quédense quietos y observen http://bit.ly/ELNinos #dondegentes    
    
    
    ¿Por qué el Estado es tan débil como para ofrecer el AVE como prebenda a cambio de un apoyo en el Parlamento? http://bit.ly/ELCapricho    
    
    
    Fotos de la Presentación del libo  Don De Gentes en Madrid http://shar.es/HlSxt    
    
    
    Muchos padres actuales lo han visto claro: tienen un hijo y lo convierten en el pequeño Buda - http://bit.ly/ElviMadres @elpais    
    
    
    Las columnistas tenemos un miedo insuperable a empezar una columna escribiendo: "Veo italianos".  http://bit.ly/Berlusconeando #dondegentes    
    
    
    Strauss-Khan podrá celebrar su libertad con la desmesura a la que es tan aficionado http://bit.ly/ELHEROE @el_pais    
    
    
    Ha sido el buen periodismo el que ha sacado a la luz el asunto de las escuchas ilegales en Reino Unido http://bit.ly/ElBuenaNoti  @el_pais    
    
    
    La siesta en Madison Sq. Qué experiencia cerrar los ojos y al abrirlos encontrarse con esta escultura de J Plensa http://twitpic.com/5qomm3    
    
    
    La malevolencia española nos atrasa: es autoindulgente, solo disfruta del defecto ajeno http://bit.ly/ELHumor  CC: @el_pais    
    
    
    En la @filguadalajara - Feria de Guadalajara, México. Qué amable es la gente aquí, qué educada, qué cariñosa. http://twitpic.com/3bfdcn    
    
    
    FOTOS: En la calle Prince, en el Soho, está la librería McNally Jackson y en esa librería está ... http://bit.ly/ElviMcNally%20    
    
    
    De la boca de Carmen Linares salen dos voces.  http://bit.ly/ELCarmen @el_pais    
    
    
    La fotografía es, sin duda, lo más resistente de la crónica diaria. @el_pais http://bit.ly/ELAlbum     
    
    
    El niño de El sexto sentido veía gente muerta.Yo veo gente medio muerta.La suelo ver por los aeropuertos http://bit.ly/mediomuertos @elpais    
    
    
    En el interior de esta bolsa están las mejores galletas de mi barrio, y las mejores brioches.  http://twitpic.com/60e1he    
    
    
    Uno de mis lugares favoritos de Nueva York - http://www.youtube.com/watch?v=T-RdZloxCFc&feature=youtu.be … CC: @xavimenos    
    
    
    @mescobar en el barrio de Chelsea    
    
    
    Representaciones empezaron hoy RT @tccervantes Photo: La Sorpresa del Roscón - http://tumblr.com/xnkyanqsv    
    
    
    Otra Cenicienta http://fb.me/6vnzHzg    
    
    
    Elvira Lindo, nueva voz en el teatro -->> no se pierdan el artículo de hoy de El País -... http://fb.me/6qAiLQG    
    
    
    Elvira Lindo, nueva voz en el teatro -->> no se pierdan el artículo de hoy de El País -... http://fb.me/6HW4wvS    
    
    
    Elvira Lindo fue entrevistada en el programa Asuntos Propios de Radio Nacional - aquí puden escuchar la entrevista... http://fb.me/6zxm8Mu    
    
    
    Elvira Lindo visitó el Instituto de Enseñanza Secundaria San José de Coria del Río en Sevilla. Pueden leer un... http://fb.me/vbwBIM8Y    
    
    
    El cura y el ángel http://fb.me/uioxOSlB    
    
    
    El 1 de Septiembre, en el Microteatro por dinero se estrena "Papá se ha ido". Aquí tenéis el cartel. http://twitpic.com/6dl445     
    
    
    Elvira Lindo conversó con los lectores de El País hoy. Pueden leer la transcripción de la entrevista digital aquí... http://fb.me/taT8MQCG    
    
    
    Chavo acaba de descubrir la página web de Algo Más Inesperado Que la Muerte -... http://fb.me/uLKqfdYk    
    
    
    "Facebookianos queridos, aquí os presentamos el reportaje que me hicieron en AR. Fijaos bien en las fotos que son... http://fb.me/uJRR9jNn    
    
    
    Mi jefa está ahora en vivo en La Ventana de Gemma Nierga en la Cadena SER - http://www.cadenaser.com/la-ventana/ Chavo http://fb.me/tQKCGhHh    
    
    
    Pueden escuchar la entrevista de Gemma Nierga a Elvira Lindo en La Ventana aquí -... http://fb.me/vBfnBaAP    
    
    
    Los Necios http://fb.me/ump0D5ch    
    
    
    Dan ganas de no volver. Y al mismo tiempo, dan ganas de volver para expresar educada pero firmemente lo que se piensa. http://www.elpais.com/articulo/opinion/sirve/algo/elpepusocdgm/20110904elpdmgpan_2/Tes …    
    
    
    "Aquí junto a David Luque, otro actor de la obra. David es un gran actor, dulce, interesante, seguro en el... http://fb.me/tq1SQNsN    
    
    
    Don Chavo pensó que les interesaría leer esta crítica de "Algo Más Inesperado Que la Muerte" que se publicó hoy en... http://fb.me/vVqJkfXx    
    
    
    "Javier el Travieso. En un estreno hay que rodearse de buenos amigos. Aquí estoy abrazando a uno: !El único,... http://fb.me/tqLaIB8f    
    
    
    Explicar que ser profesor no consiste solo en dar clase debería de ser innecesario. @el_pais #educación http://ow.ly/6o1wJ    
    
    
    "Se acerca la primavera y aquí está: el tercer volumen de la Gran Enciclopedia de la vida de Manolito Four Eyes.... http://fb.me/uSlwdLtf    
    
    
    ¿Quién se atreve a decir que sigue la moda o las modas? Casi nadie. @elpais http://bit.ly/librosbasura    
    
    
    Aeropuerto 2010 @elpais - Detesto volar. Vuelo porque todavía no se ha inventado la teletransportación - http://bit.ly/ElviAero    
    
    
    Hay mucho idiota que aparenta un gran aplomo. Al hilo del 11-S se empezaron a decir mamarrachadas a las pocas horas  http://bit.ly/ELRazones     
    
    
    "Vaya semana intensa de trabajo en España. Promocionar algo que has escrito es muy trabajoso, promocionar una obra... http://fb.me/v2lyLrH0    
    
    
    Esta transparencia que degenera en cotilleo nos aleja de lo esencial @el_pais bit.ly/ELPecado    
    
    
    "Aunque ya estoy en Nueva York y trabajando a tope, mi corazón está con ellos, con mi cuatro actores en el teatro... http://fb.me/u21Abqa4    
    
    
    Hasta el alcalde socialista sostiene que sale rentable comprar un toro para alancearlo http://bit.ly/ElHay  @el_pais    
    
    
        
    
    
    Una Hada Madrina http://fb.me/uko0CTBJ    
    
    
    Predicadores http://fb.me/uqW2qV9l    
    
    
    Aquí tenéis a la madre del artista. En una galería de Madrid que ha dedicado una exposición a jóvenes dibujantes pic.twitter.com/Ag8BLszN    
    
    
    Los jóvenes se han ido colando en las tabernas de viejos, acodándose en esas barras plagadas de fotos de boxeadores... http://bit.ly/ELBARES     
    
    
    Al menos, ha sido el primero en expresar sin pudor que los ciudadanos estamos vendidos. @el_pais http://bit.ly/ElEntrevistado     
    
    
    "Amigos, las obras de teatro no se pasan toda la vida en cartel. "Algo más inesperado que la muerte" merece la... http://fb.me/wZe3d1ut    
    
    
    Mucho Vicio http://fb.me/w3nokK8t    
    
    
    Una Pequeña Sorpresa Inesperada http://fb.me/vfocyp2n    
    
    
    Parece que han ido a una academia de mecanografía con pulgares para iPhones. http://bit.ly/ELIphone  @el_pais    
    
    
    @jordievole Querido Jordi, mil gracias por recomendar un artículo mío. Un beso    
    
    
    Querido Alejandro, gracias por recomendar mi artículo. Un beso @RT @AlejandroSanz 
Os dejo un regalito http://ow.ly/6Me0w    
    
    
    Hemos sabido también que no es la primera vez que esta mujer de 60 años ha donado dinero para su laboratorio http://bit.ly/2espanas     
    
    
    Resumiendo http://fb.me/xjEmLSuc    
    
    
    Agradecimiento http://fb.me/v1QIVpRs    
    
    
    He leído que el pueblo se identifica con ella xq es un espíritu libre que desde jovencita hizo de su capa un sayo http://bit.ly/ELDuquesa     
    
    
    Don Chavo pensó que les interesaría ver este vídeo en el que nuestra Carmen Ruiz habla, entre bambalinas, sobre... http://fb.me/vL6Mnri0    
    
    
    Gracias! RT @beabonal: 'La duquesa del pueblo' http://bit.ly/ELDuquesa  por @ElviraLindo.Una de esas cosas por las que me gustan los domingos    
    
    
    En tiempos en que la palabra "privacidad" es una de las que más brillan  todos somos espiados @elpais http://bit.ly/ELSecretos    
    
    
    Hay que ser ingenuo para, siendo una persona pública, utilizar Twitter como si fuera un divertimento entre amiguetes http://bit.ly/LaBromita     
    
    
    No me he presentado al Planeta, así que dejemos el tema - http://www.facebook.com/elviralindo     
    
    
    La derrota de la página en blanco http://fb.me/vsE47Ccp    
    
    
    ¿Cómo se puede hacer humor sin burlarse de la cultura?  http://bit.ly/ELNoeran  @el_pais    
    
    
    Para los amantes de lo pequeño... http://ow.ly/6ZNjF  @el_pais    
    
    
    Recién traducido al vietnamita. ¿Qué iba a saber yo que el niño de Carabanchel (Alto) nos saldría tan viajero?" http://twitpic.com/3e527o    
    
    
    Aquí tenéis la portada de mi nuevo libro. Sobre Nueva York. La portada es de @xavimenos y dibujos de Miguel http://twitpic.com/71wbvc     
    
    
    Delibes, Un Hombre http://fb.me/y5ytrmuH    
    
    
    Lo esencial, en Nueva York, está a la vista de todo el mundo http://www.elviralindo.com/blog/textos-literarios-2/lugares-quiero-compartir-con-nadie-nuevo-libro-de-elvira-lindo/ …    
    
    
    Respondiendo a vuestros tweets: No es una novela, es un diario con Nueva York de fondo. La vida cotidiana, la mía, en NY, algo muy personal.    
    
    
    Cabe la posibilidad de que #ETA anuncie en los próximos días que abandona la lucha armada http://bit.ly/ElDesconcierto  @el_pais    
    
    
    "Feliz Día del Libro. Para celebrarlo os mando esta foto que me hice el otro día en el cementerio de un pueblo muy... http://fb.me/y8kr559R    
    
    
    ETA ha sido derrotada por la democracia española. Un recuerdo para las víctimas #AgurETA    
    
    
    Por suerte, no me dedico a la crítica teatral, pero solo por Paco mereció la pena compartir escenario con una rata.  http://bit.ly/PacoyMaria     
    
    
    Os juro que la ví http://fb.me/x6W1iKfY    
    
    
    Estoy de viaje por Japón. Los estudiantes de la universidad de Kobe han sido muy cariñosos conmigo. MuchasGracias¡ http://twitpic.com/75a9k1     
    
    
    Quiero agradecer a los profesores de la Universidad de Kioto lo amables que han sido conmigo. También los alumnos http://twitpic.com/75m1nj     
    
    
    Antológica esa primera plana en la que aparecía el titular Fin del terror http://bit.ly/ElTerror  @el_pais    
    
    
    Cenizas que purifican en Japón  http://twitpic.com/777m39     
    
    
    Quiero agradecer al director del Instituto Cervantes de Tokio y a la gestora cultural lo bien que me han tratado http://twitpic.com/78tx1m     
    
    
    Enhorabuena, querido Emilio, te lo mereces. Qué feliz me hace. @el_pais http://ow.ly/7eqc0     
    
    
    El hombre que no habla tendrá que expresar de una puñetera vez quiénes van a ser las víctimas de esta crisis http://bit.ly/ELPresidentes     
    
    
    Esta foto me la tomó Xavi en el Riverside Park, para mí, el mejor parque de la isla, porque mira al Hudson #lugaresNYC pic.twitter.com/8N0H7M1F    
    
    
    Esta foto me la tomó Xavi en el Riverside Park, para mí, el mejor parque de la isla, porque mira al Hudson #lugaresNYC pic.twitter.com/tEvvdhRC    
    
    
    El Galán Alternativo http://fb.me/xEtJuBLw    
    
    
    Pensé que un libro sobre Nueva York debía estar ilustrado. A ver si adivináis quiénes son sus personajes retratados pic.twitter.com/hUBLBAcX    
    
    
    Sí! RT @ngalache @ElviraLindo Elvira y su Santo pueden ser? ;-) pic.twitter.com/hUBLBAcX    
    
    
    Damas y Caballeros http://fb.me/y7Djrd2W    
    
    
    mi hijo! Miguel S Lindo! “@verdiele: @ElviraLindo Y el/la ilustrador/a es…?”    
    
    
    Es fuera de España donde una se da cuenta de que aún tenemos remedio http://bit.ly/ELJapon  @el_pais    
    
    
    "Washington Square", mi plaza favorita en Nueva York. Tiene ecos de Henry James; de películas gloriosas, de... http://fb.me/z0n34yWq    
    
    
    Os hemos preparado un tumblr-blog para el libro "Lugares que no quiero compartir con nadie" …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/     
    
    
    ¿No sería estupendo que aquellos que habéis estado en Nueva York nos recomendarais un lugar especial? …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12517577405/ya-que-voy-a-publicar-un-diario-sobre-mis-paseos …    
    
    
    Podéis mandar vuestro lugar aquí: elviralindoweb@gmail.com RT @arantzadiez @ElviraLindo Pues me encanta la idea.Ya pensaré. Pero qué difícil    
    
    
    Empezamos a recibir lugares de Nueva York. Hoy @GuillemClua comparte el siguiente lugar de Central Park …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12559970169/guillem-clua-nueva-york-esta-lleno-de-rastros-de … #LugaresNYC    
    
    
    El lugar favorito de @amunozmolina …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12601258520/antonio-munoz-molina-me-gusta-ser-en-el-libro-de … #lugaresNYC    
    
    
    Mi parque, el Riverside. El puente que se ve al fondo une con New Jersey, es el George Washington. Una maravilla …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12617493468/mi-parque-el-riverside-algun-dia-os-escribire …    
    
    
    Volvíamos a las tantas. Estábamos contentos y nos hicimos fotos reflejados en el cristal de la ventanilla del vagón …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12646116981/volviamos-a-las-tantas-habiamos-estado-en-casa …    
    
    
    Ángel nos comparte un mural de Keith Haring escondido en un cuarto de baño de Nueva York …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12677498034/angel-pop-h-cervera-en-el-centro-de-nueva-york … #lugaresNYC    
    
    
    Respuesta: Mi Querido Soulimane http://fb.me/xjvj3Zi3    
    
    
    Tiene Sinde un gesto enigmático, esa peculiar sonrisa seria que el interlocutor no sabe bien cómo interpretar http://bit.ly/LeySilencio     
    
    
    Y Chavo dejó de publicar una foto... Aquí está nuestro nuevo amigo Soulimane! http://fb.me/yuUUdKqu    
    
    
    No saber entenderse en inglés en Nueva York es como estar sordo de un oído y tener en el otro un tapón http://bit.ly/Estamos  @el_pais    
    
    
    Muchas gracias! “@manumarlasca: @brendamarting Compra @el_pais hoy. En el dominical tienes un precioso reportaje de lugares de NYC”    
    
    
    "Manhattan me hizo entender el mundo a través de los puntos cardinales" reportaje de @elpaissemanal http://bit.ly/LindoNY  fotos de @xavimenos    
    
    
    Fue en 1939 cuando el músico Duke Ellington conoció al que sería su más estrecho colaborador, Billy Strayhorn. …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12743516987/fue-en-1939-cuando-el-musico-duke-ellington …    
    
    
    Brunch en el Hotel Algonquin: huevos Benedict y Bloody Mary. Sí, el hotel célebre en el que se reunían Dorothy Parker …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12779129903/brunch-en-el-hotel-algonquin-huevos-benedict-y …    
    
    
    Esta mañana nos hemos levantado con ganas de regalarlos algo: aquí van las primeras páginas del libro http://www.facebook.com/elviralindo?sk=app_244572712267317 … #LugaresNYC    
    
    
    17 de noviembre! RT“@_davidhernandez: @ElviraLindo Qué ganas de que salga publicado tu nuevo libro!! Hay fecha oficial?? Un besote!!!”    
    
    
    Una foto siempre atesora recuerdos que no se ven salvo para el que la hizo o para el que posa …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/  @MuseumModernArt    
    
    
    Qué nervios! “@_davidhernandez: Poco más de 24H para que salga a la venta el nuevo libro de @ElviraLindo. Qué ganas de comenzar a leerlo    
    
    
    Personas como tú, pienso yo, son las que me vuelven catastrofista http://bit.ly/Conversacion  @el_pais    
    
    
    Progres y Fachosos http://fb.me/zoi9gDEj    
    
    
    Los domingos, la ciudad se llena de mercadillos. Cosas viejas, abrigos de los setenta, gorros de ruso, muebles... …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/     
    
    
    Una foto siempre atesora recuerdos que no se ven salvo para el que la hizo o para el que posa #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12834891600/una-foto-siempre-atesora-recuerdos-que-no-se-ven …    
    
    
    Photo: “En vez de prevenir a la gente contra la comida americana, en este libro animo a zambullirse en ella... http://tmblr.co/ZKqT4xC32skp     
    
    
    Gracias Gonzalo! Un abrazo! “@godial: #lugaresquenoquierocompartirconnadie d @ElviraLindo ya está n mi mesilla d noche http://twitpic.com/7fj4pp ”    
    
    
    ¡Estáis todos invitados!  ¿@asuntosgarrido vendrás no?  http://www.facebook.com/events/241605209234411/ … #lugaresNYC    
    
    
    Los tacones son para la noche. Cuando me los pongo sé que lo que mis pies sufran estará compensado …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12935460115/los-tacones-son-para-la-noche-cuando-me-los-pongo … #LugaresNYC    
    
    
    Photo: En nuestro viaje a NY de este verano aprovechamos para buscar escenarios de nuestras películas... http://tmblr.co/ZKqT4xC63zb7     
    
    
    Una larga caminata por la Quinta Avenida, hacia el sur, abrumados ambos por la perspectiva que se abre …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/12979086632/rocio-y-luis-una-larga-caminata-por-la-quinta … #lugaresNYC    
    
    
    La búsqueda de uno mismo se ha convertido en el reto de gente adinerada que durante un tiempo se viste de hippie http://bit.ly/vidaJuan    
    
    
    Deme un hombre con ojos de niño y cuerpo de hombre; deme un hombre con un poco de barriga https://bitly.com/DemeUnHombre     
    
    
    Lo Urgente http://fb.me/zGSbQXq0    
    
    
    Echo de menos a Teresa. Llegó a Nueva York en el momento en el que yo más necesitaba una amiga …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13059176806/echo-de-menos-a-teresa-llego-a-nueva-york-en-el …    
    
    
    Jose Abad: Mi primer contacto con NY fue una hamburguesa en Burger Joint #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13110194607/jose-abad-mi-primer-contacto-con-ny-fue-una …    
    
    
    A los que gozamos de una tribuna pública se nos deberá exigir una visión crítica del nuevo Gobierno http://bit.ly/AlTiempo  @el_pais    
    
    
        
    
    
    Hay una alegría en el frío, en el invierno de Nueva York, alegría de gorros #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13251571802/hay-una-alegria-en-el-frio-en-el-invierno-de …    
    
    
    McNally “@Planetadelibros: '@ElviraLindo, aprovechando que hoy es el Día de las librerías, ¿cuál es tu librería favorita en Nueva York?”    
    
    
    Me encantan las fotos de fotomatón. Antes eran mucho más divertidas. Tenían cuatro disparos y podías cambiar de gesto …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13365138917/me-encantan-las-fotos-de-fotomaton-antes-eran …    
    
    
    Es casi imposible no estar tocado por la crisis, pero no significa que la vida no tenga momentos que celebrar http://bit.ly/ELCayendo     
    
    
    Photo: Revista Mercurio: Nueva York en Realidad http://tmblr.co/ZKqT4xCV0GFu     
    
    
    En el Carlyle. En el maravilloso bar de los dibujos prodigiosos en las paredes, en el bar de luz tenue #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13398604951/en-el-carlyle-en-el-maravilloso-bar-de-los …    
    
    
    Photo: Nebulina: Siempre he creído que los amantes de Nueva York se dividen en dos grupos: los que adoran el... http://tmblr.co/ZKqT4xCXhlNd     
    
    
    #yoquiero RT “@asuntosgarrido: @ElviraLindo ¡Pero como vamos a conversar si no quiere compartir esos lugares con nadie! http://goo.gl/j1PEj     
    
    
    Para compartir vuestros lugares de Nueva York, podéis mandar email con foto y texto a elviralindoweb@gmail.com #lugaresNYC    
    
    
    Photo: Con un café gigante, un donuts gigante y un zumo de cinco frutas hecho por un vietnamita encantador... http://tmblr.co/ZKqT4xCaVciH     
    
    
    Photo: Mi Lugar que No Quiero Compartir Con Nadie corresponde a las cámaras de Times Square “Times Square... http://tmblr.co/ZKqT4xCav6Rv     
    
    
    La victoria tiene cien padres y la derrota es huérfana. Eso es tan viejo como Napoleón http://bit.ly/LaDerrota  @el_pais    
    
    
    “Señoras que leen el libro del señor de al lado en el metro”. Definitamente, ese es mi grupo. http://ow.ly/7KorY  #lugaresNYC    
    
    
    Estáis todos invitados mañana! #lugaresNYC CC: @asuntosgarrido @Seix_Barral …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13455379414 …    
    
    
    Querido Javier Camara, ¡vaya sorpresa!... Muchas gracias por tus palabras ... Me quedo con el concepto de DIETARIO …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13591289939/querida-elvi-acabo-de-comerme-el-libro#disqus_thread …    
    
    
    En el Upper East después de 2 botellas de vino ¿Lo mejor de NY? Nada tangible, es una sensación difícil de explicar …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13601747526/en-el-upper-east-side-despues-de-dos-botellas-de#disqus_thread …    
    
    
    Donde estás tú, está mi casa RT @amunozmolina AMM: Lugares compartidos http://bit.ly/ucjYjg     
    
    
    Periodistas http://fb.me/AmSG4ykq    
    
    
    Gracias Miguel! “@miguelhdezl: Por fin en mis manos "Lugares que no quiero compartir con nadie". http://yfrog.com/kiksacvj ”    
    
    
    El problema del Valle de los Caídos es el Valle de los Caídos. En realidad, podría dar por terminado aquí el artículo http://www.elpais.com/articulo/opinion/restisimos/elpepusocdgm/20111204elpdmgpan_1/Tes …    
    
    
    Qué bonita! RT @belen091: "la felicidad pierde parte de su brillo cuando se expresa".Y yo sonrío mientras leo. http://twitpic.com/7o82t2     
    
    
    La siesta en Madison Square. Qué experiencia cerrar los ojos y al abrirlos encontrarse con... …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13725974351/la-siesta-en-madison-square-que-experiencia#notes … #lugaresNYC    
    
    
    Esta foto no me hace justicia: hacía tantísimo calor este pasado julio que yo estaba agotada,... …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13792132989/esta-foto-no-me-hace-justicia-hacia-tantisimo#disqus_thread … #lugaresNYC    
    
    
    "Mañana en el American Museum of Natural History. Mi museo favorito en Nueva York. Está en una zona preciosa,... http://fb.me/AuojSyLb    
    
    
    La alegría ha vuelto a Telemadrid. Concretamente, a los informativos http://bit.ly/LasTeles  @el_pais    
    
    
    En Arthur´s Tavern. West Village. Este es el primer sitio al que fuimos @amunozmolina y yo a tomar una copa #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13839670020/en-arthur-s-tavern-west-village-este-es-el …    
    
    
    Que me duerma una siestecilla en los museos no quieren decir que no los disfrute …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/13925554934/que-me-duerma-una-siestecilla-en-los-museos-no#notes … #lugaresNYC    
    
    
    Levain!!! RT @francescacheska: @ElviraLindo thanks! Ya puedo morir tranquila.  @Mai_Madrid logró encontrarlo pic.twitter.com/MGZ7rYhg    
    
    
    Muchas Gracias! RT “@lucaszaragosi: Mi plan de fin de semana con @ElviraLindo http://yfrog.com/h69q0iwj ”    
    
    
    Un troll es aquel internauta que entra en los foros a provocar, a armar bronca, a difamar. http://bit.ly/CartaDirector     
    
    
    "¿Quién iba a decirme cuando escribí este artículo que su final estaría tan cerca? Qué gran compañía ha sido... http://fb.me/zb8PYQ7Z    
    
    
    No mentiré si digo que descubrí la fuente Bethesda a través de una serie de televisión Angels in America …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14078307722/no-mentire-si-digo-que-descubri-la-fuente-bethesda … CC:@xavimenos    
    
    
    Para compartir vuestros lugares de Nueva York podéis mandar texto y foto a elviralindoweb@gmail.com Los publicaremos en el blog #lugaresNYC    
    
    
    Pobre #Andalucía, víctima de una limosnilla que nada arregla. http://bit.ly/Limosnilla  CC: @jordievole @el_pais    
    
    
    El Reggio, un café de 1920 que se jacta de haber iniciado a los neoyorquinos en el arte del capuchino …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14219454565/el-hecho-de-que-tantas-veces-se-haya-repetido-esta … #lugaresNYC    
    
    
    Imagino que me lo habéis oído comentar: "Tristana" de Galdós es una de mis novelas favoritas. Por favor, leedla - http://bit.ly/tristana    
    
    
    Ana Noguerales me manda esta foto, su lugar favorito de Nueva York que nos acerca a Europa …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14266050476/ana-noguerales-the-berlin-wall-this-five#disqus_thread …    
    
    
    @jordievole Gracias a ti Jordi, vales mucho y el programa es muy chulo.    
    
    
    Solo su cartel, de una tipografía cálida de los años treinta, me atrae como si fuera un luminoso …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14266545060/como-estoy-sola-y-un-poco-perdida-recurro-a-un#notes … #LugaresNYC    
    
    
    Queridos amigos, en México me pidieron que leyera el capítulo de "El huevo kinder". Aquí va: http://www.elviralindo.com/blog/lo-que-me-queda/elvira-lindo-lee-el-huevo-kinder/ …    
    
    
    CADENA SER (A Vivir Que Son Dos Días): Lugares que no quiero compartir con nadie http://tmblr.co/ZKqT4xDNpCk2     
    
    
    Los medios analizaron cada supuesto fallo de Letizia, hija de la clase media, librando de su mirada a los cuñados http://bit.ly/Urdangarines     
    
    
    Chavo recomienda a los amigos de esta página que si tienen una semana libre en Agosto se desplacen a Santander... http://fb.me/ASfwfihW    
    
    
    La fe no mueve montañas pero, al parecer, mejora considerablemente el estado de un paciente. http://bit.ly/aMiMeSirve  @el_pais    
    
    
    "De cada estancia en Nueva York me llevo en el recuerdo algo nuevo que no había visto. En este viaje he conocido... http://fb.me/zx2rWzgr    
    
    
    En el metro. De Queens a Manhattan. A las tantas …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14621899938/en-el-metro-de-queens-a-manhattan-a-las-tantas … #lugaresNYC    
    
    
    La felicidad del perdedor http://fb.me/zMroxCvT    
    
    
    Considerar que estos días son detestables es algo que se nos ha quedado viejuno, como nosotros http://www.elpais.com/articulo/opinion/Viejunos/cansinos/elpepusocdgm/20111225elpdmgpan_2/Tes … Feliz Navidad a tod@s!    
    
    
    En patera. La versión última del Nacimiento ha sido protagonizada por una criatura de origen nigeriano. @elpais http://bit.ly/ELHapiness    
    
    
    Otoño en Central Park”. No hay en Nueva York estación más colorista, amable e inspiradora #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/14770131533/otono-en-central-park-no-hay-en-nueva-york#notes …    
    
    
    Foto: http://tmblr.co/ZKqT4xDsHumB  Me gusta zascandilear, entrar en las tiendas de anticuarios, bajar al sótano húmedo #lugaresNYC    
    
    
    "Podría prescindir de muchas cosas en esta vida, menos de la música. Mi gusto es muy ecléctico, pero tengo una... http://fb.me/yx8iludq    
    
    
    Tampoco debieran sorprender a Botella las críticas que le están lloviendo antes de llegar al despacho http://bit.ly/LoSabiamos  @el_pais    
    
    
    El Live Bait es un restaurante en Madison Sq, mirando al Empire State que rinde homenaje al estilo sureño …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/15023077301/el-live-bait-es-un-restaurante-en-madison-square … #lugaresNYC    
    
    
    RT “@el_pais: Letizia después de Urdangarin. @ElviraLindo relata sus encuentros con la princesa http://bit.ly/tNsa4T  #revistaSábado”    
    
    
    !Ya somos más de 4.000! http://fb.me/yI2mGCxw    
    
    
    sweet dreams! RT “@Joemarlango: En la cama con @ElviraLindo... #LugaresQueNoQuieroCompartirConNadie pic.twitter.com/OH3aE3aF”    
    
    
    Miguel Ángel Sáez me mandó dos fotos de sus lugares preferidos de NYC... El Flatiron District y el Brooklyn Bridge …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/15188137540/en-el-vuelo-de-retorno-de-nueva-york-a-casa …    
    
    
    No olvidemos que los responsables de esa cultura del derroche eran políticos. http://bit.ly/JustosPor  @el_pais    
    
    
    La Immensa Minoría http://fb.me/AP09q9PU    
    
    
    Estoy feliz al ver que los reyes magos han sido emisarios de nuestra amistad. Mil besos y gracias por vuestros tweets!    
    
    
    Deseo tener el valor de expresar lo que pienso y no lo que ustedes esperan que piense http://bit.ly/LosNinos  @el_pais    
    
    
    Deseo que puedan volver los científicos. Que no cunda la desesperanza. Que no cuajen los mini-jobs  http://bit.ly/LosNinos  @el_pais    
    
    
    Cristina quiere compartir un lugar muy icónico de Nueva York. Seguro que lo conocéis. http://bit.ly/RojaEnTS  #lugaresNYC    
    
    
    Lorenzo Villoresi (es un secreto) RT “@bcarmonamoreno: @ElviraLindo Cuál es el perfume francés que huele a talco, tocador antiguo y goma?    
    
    
    Como la memoria es débil podemos caer en el error de que todo ocurrió a nuestras espaldas http://bit.ly/FuimosTestigos  @el_pais    
    
    
    FOTO: En Nueva York. Lorenzo, nuestro hombre de ciencia en NYU y boticario personal de esta servidora …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/15675156449/en-nueva-york-lorenzo-nuestro-hombre-de-ciencia … #lugaresNYC    
    
    
    Queridos amigos, aquí os dejo con la entrevista que @julia_otero nos hizo ayer. Un beso …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/15670146742/onda-cero-vivir-un-trauma-como-el-11-s-hizo-que …    
    
    
    Gracias por el calor con el que habéis recibido este libro. Quiero celebrar con vosotros que sacamos ya la 2a edición pic.twitter.com/rQYKVhKM    
    
    
    RT “@Avivirmadrid: Este domingo en 'A vivir Madrid'... @ElviraLindo con Nueva York y @Pitingo con Cuba http://www.cadenaser.com/cultura/articulo/domingo-vivir-madrid/csrcsrpor/20120114csrcsrcul_7/Tes …”    
    
    
    En España, el mentir se considera un derecho bastante humano  http://bit.ly/ELCura  @el_pais    
    
    
    El plaer és meu RT @rosabadiarb: Sempre és un plaer conversar amb @ElviraLindo . Dissabte a Tot és Comèdia de @La_SER http://www.cadenaser.com/cultura/audios/entrevista-elvira-lindo/csrcsrpor/20120114csrcsrcul_8/Aes/ …”    
    
    
    Desde el año de la Gran Depresión lleva Eisenbergs’, el templo del sándwich alimentando a trabajadores de la zona …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16012079515/desde-el-ano-de-la-gran-depresion-lleva …    
    
    
    En realidad, se roba mucho más de lo que se admite http://bit.ly/ELVicio  @el_pais    
    
    
    ¡Estáis todos invitados! Presentación de #LugaresNYC en ... ¡Nueva York! http://www.facebook.com/events/177557932344480/ …    
    
    
    @julia_otero Julia, eres un sol. Y que sepas que aquí tienes mi casa    
    
    
    Patricia me manda su lugar favorito de Manhattan, un balcón en el barrio de Chelsea …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16120327393/elvira-este-es-mi-lugar-mas-especial-de-nueva#notes … #lugaresNYC    
    
    
    Video: “Os recomiendo este vídeo: aquí están condensadas en unos minutos las neurosis neoyorkinas. Algunas... http://tmblr.co/ZKqT4xF4Ovpl     
    
    
    Dolor de Corazón http://fb.me/B2dkhtrx    
    
    
    Un creador que dirige un Cervantes sabe que durante unos años habrá de dejar su obra abandonada http://bit.ly/ELMario  @el_pais    
    
    
    Miguel Ángel Gallargo nos recomienda un lugar donde encontrar la mejor hamburguesa  en Nueva York - #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16353855032/miguel-angel-gallargo-yo-os-recomiendo-donde …    
    
    
    Empieza la discusión RT “@XAlegret: @ElviraLindo la mejor hamburguesa de NYC es la de DuMont, en Williamsburg. Y las mejores french fries!    
    
    
    la favorita de mi amigo Xavi RT “@miriamuseums: @ElviraLindo @XAlegret Yo diría definitivamente #ShakeShack”    
    
    
    Sí señor! “@soyjohnboy: @ElviraLindo @XAlegret La mejor, la preparan en el Burguer Joint, oculto en el hall del hotel Le Parker Meridian”    
    
    
    Riquísimas! RT “@jorgillo99: @ElviraLindo  Spotted Pig, en el Greenwich Village. Esas patatas fritas, increíbles http://yfrog.com/hwyclzwj ”    
    
    
    @maximhuerta Si necesitas algo, aquí me tienes, querido Maxim    
    
    
    Es urgente que cambie el estilo opaco de los políticos españoles http://bit.ly/QueHable  @el_pais    
    
    
    Ayer, para la presentación de #LugaresNYC en NY nuestro @xavimenos  preparó un vídeo precioso y lleno de sensibilidad http://youtu.be/kihHIJMnDqw     
    
    
    La táctica http://fb.me/Acpxwhur    
    
    
    Lástima que para sofisticar nuestras comunicaciones haya personas hacinadas y a 60 horas por semana  http://bit.ly/NoQueremosVer  @el_pais    
    
    
    Hay personas a las que no les cabe la menor duda. Tiene su lógica @elpais http://bit.ly/mardudas    
    
    
    Gracias! RT @ideanorte Qué estupenda narradora sigue siendo @ElviraLindo. Qué libro tan precioso!Releyéndolo con placer pic.twitter.com/RjBnf2x3    
    
    
    Queridos amigos, aquí os dejo con unas fotos de la presentación del libro #LugaresNYC en el Cervantes de Nueva York …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16768481394/presentacion-de-lugaresnyc-en-nueva-york …    
    
    
    "Es la medida más progresista que podía tomar". Gallardón siempre sorprende.  http://bit.ly/Progresista  @el_pais    
    
    
    Me encantó la foto Chema! #lugaresNYC …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/16868751784/chema-pasamos-una-semana-estupenda-en-nueva-york#notes …    
    
    
    Photo: “Cierra el Oak Room del Hotel Algonquin. El Oak Room era una pequeña sala, con forma de vagón... http://tmblr.co/ZKqT4xFsPCaI     
    
    
    Siempre me ha dado satisfacción pensar que la vida permite dar un giro que remedie errores del pasado http://bit.ly/CambiarAcera  @el_pais    
    
    
    Dos de los Grandes http://fb.me/CILy1qlU    
    
    
    Los Legos http://fb.me/C1uFMqHl    
    
    
    La narración de la ex becaria inocente es también un poco chica de oro que recuerda el episodio como lo más relevante http://bit.ly/Becaria     
    
    
    Esta foto me la hizo Juan Millás en la Plaza de Chueca. Es mérito del fotógrafo que se me vea relajada y sonriendo http://twitpic.com/3hvtrj    
    
    
    @_ANAMILAN_ Muchas Gracias Ana! Te mando un beso xoxo    
    
    
    El mentiroso o el impostor siempre me provocan un sonrojo que deriva en piedad.  http://bit.ly/ELMentiras  @el_pais    
    
    
    Mildred y Richard, una historia de amor defendida a diario. http://bit.ly/2enamorados  @el_pais    
    
    
    El Inocente y el Chulo http://fb.me/BecazFCK    
    
    
    Para Laura Fornas es muy complicado elegir un solo lugar de #NYC. ?Cuál es el tuyo? Envíalo a elviralindoweb@gmail.com …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/17828385809/laura-fornas-es-muy-complicado-elegir-un-solo …    
    
    
    Un beso! “@lauforr: @ElviraLindo Qué ilusión que hayas subido mi foto! A veces los días grises como hoy acaban con un empujón de autoestima    
    
    
    El insulto de las autoridades valencianas a la educación pública viene de lejos http://bit.ly/AlaCalle  #PrimaveraValenciana    
    
    
    @josecorbacho Gracias, guapo. Besos y feliz navidad!    
    
    
    El Pisito http://fb.me/DW1VhRg9    
    
    
    ¿A quién votar en estos momentos? A aquel partido que se aproveche menos de nuestra ignorancia @elpais http://bit.ly/sospechas    
    
    
    Son malos tiempos para la piedad. Nadie está dispuesto a ceder gratuitamente un gramo de la suya @el_pais http://bit.ly/Justicieros     
    
    
    Los americanos quieren ser franceses aunque vivan su deseo en silencio http://bit.ly/VirgenPilar  @el_pais #Oscars    
    
    
    Hinchas y marcianos http://fb.me/vizGUfsy    
    
    
    La chulería y el desprecio hacia la condición femenina aún tiene un hueco celebradísimo en el columnismo español http://bit.ly/ELQuiero     
    
    
    Manuel Ángel Candelas vivió durante un  par de meses  en la calle 72, esquina Broadway, en una casa que ya no existe …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/18256013594/manuel-angel-candelas-durante-un-par-de-meses …    
    
    
    Sushi of Gari RT @NYMARATHON @ElviraLindo en 8 días llego a NY, alguna recomendación de restaurante y si es japonés mejor aún.    
    
    
    Aquí os dejo un artículo de @marieclaire_es. Escribo en esta revista todos los meses. Me siento muy libre haciéndolo http://29.media.tumblr.com/tumblr_m0ky1bNoSH1r1p2fbo1_500.jpg …    
    
    
    Sandra, una madrileña de 23 años quiere compartir uno de sus lugares favoritos - Los Cloisters! …http://www.lugaresquenoquierocompartirconnadie.com/post/18134729111/hola-elvira-en-realidad-todavia-no-estoy-muy … #LugaresNYC    
    
    
    !Gracias Joana! RT @bonetjoana Y en próx núm @ElviraLindo inventa el verbo mirotear http://29.media.tumblr.com/tumblr_m0ky1bNoSH1r1p2fbo1_500.jpg …  CC: @marieclaire_es    
    
    
    Smoke RT “@Atram14: @ElviraLindo Alguna recomendación de un local de jazz en Nueva York? Que no sea muy caro, a ser posible... Gracias!”    
    
    
    Algún valiente tiene que traducir el mensaje de Gallardón: las españolas deben volver a abortar a Londres http://bit.ly/ELHombre  @el_pais    
    
    
    Ahí andan sus señorías a vueltas con el aborto, con el ministro Gallardón regalándonos metáforas de altos vuelos, http://bit.ly/ELHombre     
    
    
    Barrenderos http://fb.me/swFNZzQN    
    
    
    Todo esto pasó hace 8 años, y es desolador que los partidos no hayan sabido encontrar la manera de dar consuelo http://bit.ly/UnaVerguenza  #11M    
    
    
    Os regalo este artículo navideño, que ya es un clásico http://bit.ly/altocopete    
    
    
    Queridos amigos, mirad qué felicitación tan preciosa ha preparado @xavimenos. Os deseamos una Feliz Navidad. http://bit.ly/ELFiestas    
    
    
    GRACIAS!“@EstherLoGo: Hola Mis #FT de esta semana son para @ElviraLindo x su humor y lo q se aprende de ellos cuando los lees con atención!”    
    
    
    Lo voy a echar mucho de menos. Era como nuestro tío Paco. Descansa en paz, amigo insustituible #PacoValladares pic.twitter.com/Al12rSep    
    
    
    Lo que hace creíble a Moore es su capacidad de interpretar a una mujer ignorante, tensa, fanática http://bit.ly/LaPalin  @el_pais #gamechange    
    
    
    En este Tinto de Verano de 2001 se ve la sintonía que teníamos. Compartíamos, ante todo, la guasa http://elpais.com/diario/2001/08/10/revistaverano/997394422_850215.html … #PacoValladares    
    
    
    