http://laruinahabitada.org/2010/03/21/nacion-Google-nacion-Facebook-nacion-Internet/    
    
    
    @fgallardo @anna_abmar 
el agroturismo funciona a nivel particular, cuando el empresarios asume riesgos...    
    
    
    @albeitar @fgallardo @anna_abmar 
una cosa es pisar uvas y otra ver como pisan...si se accidenta el visitante ¿quien asume el riego?    
    
    
    @albeitar @fgallardo @anna_abmar una cosa es pisar uvas y otra ver como pisan...si se accidenta el visitante ¿quien asume el riego?    
    
    
    @albeitar @fgallardo @anna_abmar 
Jo¡¡ los 140 siempre me lquedan  cortos    
    
    
    la forma en la que las partes se asemejan al todo, geometría fractal http://youtu.be/ME-bLr7mGL4     
    
    
    "paridera" en zona caprina de la ganadería Albeitar
https://www.facebook.com/#!/video/video.php?v=2277033177906 …    
    
    
    "Ser competitivo no es ser mejor que el vecino, sino diferente " gran verdad¡¡¡

 http://wp.me/phbpq-V  /via @wordpressdotcom    
    
    
    El paleontólogo Juan Luis Arsuaga codirigirá este viernes el informativo 'La 2 Noticias' http://www.rtve.es/n/466592/  vía @rtve    
    
    
    Visto en @Toprural http://bit.ly/piW7Ho     
    
    
    @ignacioinventa
No ejerzo del modo convencional, pero me maravillo día a día entre tanta pregunta sin respuesta…    
    
    
    Visto en @Toprural http://bit.ly/sGR6hR     
    
    
    Que flores regalar según su significado | Todas: http://bit.ly/tVkx43  via @AddThis    
    
    
    El futuro es móvil, y en los dispositivos móviles no cabe la web...
 http://wp.me/phbpq-G7  /via @wordpressdotcom    
    
    
    nada es gratis¡ lo paga otro..., pero en un hotel rural, la wifi no es un gasto, es una inversión. http://www.abc.es/agencias/noticia.asp?noticia=977798 … vía @abc_es    
    
    
    #InnovaGuadarrama    
    
    
    En el Nobel compartido entre los Curie, Pierre se negó a recibirlo sin Marie. Einstein ocultó la contribución de su primera mujer(Mª Vallet)    
    
    
    En el Nobel compartido entre los Curie, Pierre se negó a recibirlo sin Marie. Einstein ocultó la contribución de su primera mujer.Mª Vallet    
    
    
    María Vallet Regí:catedrática de Química Inorgánica de la Universidad Complutense de Madrid y Premio Nacional de Investigación Leo. Torres    
    
    
        
    
    
    una hora muy muy corta, a veces las cabras paren así de fácil
http://www.youtube.com/albeitarr#p/a/u/0/vKdns_ulcCU …    
    
    
    @turiskopio GRACIAS Natalia¡¡¡¡ los que no pudimos ir este año...te agradecemos que nos lo cuentes en directo #innovaGuadarrama #hotel2020    
    
    
    @fgallardo@cascajares_es Innovación nutritiva intemporal¡¡¡#hotel2020    
    
    
    @cascajares_es Innovación nutritiva intemporal¡¡¡ pic.twitter.com/uIBwRzGN #hotel2020    
    
    
    Cuando quieres compartir tu tipo de vida y haces tu hogar más grande..construyes un hotel con Alma #hotel2020    
    
    
    y sin querer queriendo, los amigos que encuentras felizmente hasta te ayudan 
 a  pagar la hipoteca¡#hotel2020    
    
    
    @HotelOptimizer se oye desde aqui....shhhhhh    
    
    
    @albeitar @HotelOptimizer se oye desde aqui....shhhhhh 
. #hotel2020    
    
    
    @NACHOJB totalmente, es lo  que funciona en nuestra casa agroturismo #hotel2020    
    
    
    @NACHOJB creo que tiene que ser al reves, que tu satisfación coincida con la suya #hotel2020    
    
    
    Hora del ordeño, a las cuadras con los huéspedes...un abrazo a todos #hotel2020    
    
    
    en cuclillas ordeño, una cabrita y un sueño #hotel2020    
    
    
    #hotel2020
http://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150199088899630&set=a.10150108031754630.289752.106916304629&type=1&theater …    
    
    
    @danieltellez Miguel hernandez¡ ;)
#hotel2020    
    
    
    @JARMilanes @danieltellez 
¿bailas?¿estudias o trabajas? ¿diseñas? ahora la pregunta es te indignas o  emprendes e innovas :) #hotel2020    
    
    
    @fgallardo jeje a reunidos "a masticar el silencio"...con la cena de @cascajares_es que os espera¡¡¡
#hotel2020    
    
    
    @clinic_seo @TopRural no me lo pierdo, Top es el que más amigos me trae al hotel¡¡¡ he leido mal...llego muy tarde #clinicseo 
.    
    
    
    Albeitar con los Asturcones (tambien #yenatural)
 en el el Daily Telegraph 
http://www.youtube.com/albeitarr#p/a/u/1/PJBh_ZdWnG4 …    
    
    
    Recordando , los caballos de la Yeguada Albeitar galopan al son de Hevia en el spot de la vuelta ciclista España 1999 http://www.youtube.com/albeitarr#p/a/f/1/R0hX4TqRUL8 …    
    
    
    ¿Por qué nuestro hotel se llama Yeguada albéitar?  (una jornada real de un veterinario rural) 
https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150108080529630.289783.106916304629&type=1 …    
    
    
    ¿ no sabes que comprar en Navidad? Christie’s subasta "La Peregrina"
fonsado: El Estanque y la Peregrina http://www.fonsado.com/2009/10/el-estanque-y-la-peregrina.html?spref=tw …    
    
    
    FONSADO Interesantísimo BLog Historia, Arte, Geografía ..http://www.fonsado.com/    
    
    
    Jeje…demostrado¡ los varones son unos dilapidadores de energía cerebral 
 http://jralonso.es/2011/12/06/las-mujeres-nos-atontan-%c2%a1demostrado/ … vía @circuloedunomia    
    
    
    @TripAdvisor no tenéis ningún espacio para recibir una "critica" a vosotros  mismos?    
    
    
    @logitravel ¿sois los socios distribuidores de Tripadvisor? ¿que entendeis por hotel "disponible"?    
    
    
    @logitravel  si no estas "de pago" en Tripadvisor aunque tengas habitaciones , pones una fecha y sale como no disponible    
    
    
    @logitravel os cita a vosotros como socios distribuidores ¿? http://www.tripadvisor.es/Hotel_Review-g777736-d1450308-Reviews-Hotel_Rural_Yeguada_Albeitar-Villayon_Asturias.html …    
    
    
    @albeitar @logitravel http://www.logitravel.com/navegacion/agregadorsh/buscadorHoteles.aspx?sesion=1346667973&idioma=es&tipoProducto=0&hotel=518274&pais=&nombrePais=&zona=0&nombreZona=&ciudad=30007770&nombreCiudad=Villayon&fechaEntrada=15%2f12%2f2011&noches=1&numPax=2&numHab=1&habMultiple=0&edad_1=30&edad_2=30&proveedor= …    
    
    
    @albeitar @logitravel "no esta disponible en las fechas solicitadas" es falso¡¡¡ donde no esta disponible es  en vuestro sistema    
    
    
    @martinvars muy grande tu suegro...enhorabuena    
    
    
    @logitravel ya os he escrito el dia 7, y mi establecimiento continua en vuestro sistema informando de la disponibilidad erroneamente    
    
    
    @logitravel si, el día 7 os envie un correo, sigo esperando...    
    
    
    @logitravel y por cierto...no me habeis ocntestado en FB r
evisarlo    
    
    
    @logitravel ¿no sois socios de tripadvisor? ellos me dicen que si...que sois socios comerciales ¿?¿?    
    
    
    Nuestros Asturcones :The telegraph 

Asturia - Asturcon ponies: Hot to trot - Telegraph http://www.telegraph.co.uk/sponsored/travel/spanish_tourist_board/3445725/Asturia-Asturcon-ponies-Hot-to-trot.html … vía @Telegraph    
    
    
    VIVA ASTURIAS un reportaje de  Richard Madem y Ed Kinght para el Daly ThelegraPH
http://i.telegraph.co.uk/multimedia/archive/01112/Download_the_full__1112105a.pdf …    
    
    
    Cómo comencé un proyecto 2.0 http://wp.me/pF2wF-yQ  vía @EriSofi    
    
    
    [object Object] http://www.toprural.com/josune-olea/opinión-Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_268045_o.html vía @Toprural    
    
    
    [object Object] http://www.toprural.com/yolanda-garcia-lopez/opinión-Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_267916_o.html vía @Toprural    
    
    
    @jm_uriarte gracias por la recomendación 
 http://elcomentario.tv/reggio/el-oso-y-el-papa-de-pedro-j-ramirez-en-el-mundo/21/08/2011/ …    
    
    
        
    
    
        
    
    
    habitación interior: Tierras incultas, piedras elocuentes. http://isabelmena.blogspot.com/2012/01/tierras-incultas-piedras-elocuentes.html?spref=tw …    
    
    
    Occidente de Asturias: un paraíso por descubrir
http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.youtube.com%2Fwatch%3Fv%3DljQ5Tj0FXc8%26list%3DUUWFDre3iee1y4HuieVQDuGA%26feature%3Dplcp&h=pAQHLr6j-AQFcBVphgCEkbquqS9fWDVtA9r_tDtymavSdfg …    
    
    
    .."La creatividad es tan determinante en matemáticas como en poesía"..La Contra | http://bit.ly/sMKA5z  http://VictorAmela.com     
    
    
    Todavía estás a tiempo de participar en la promoción de mitbaby: un fin de semana gratuito en el hotel Yeguada Albeitar http://www.facebook.com/l.php?u=http%3A%2F%2Fwww.mitbaby.com%2Fpromoyeguadaalbeitar.php&h=sAQHpqZ2dAQHKIA8EDYXjfw-lpWpCCay3vtbSDgbjPkO1lQ …    
    
    
    @jm_uriarte @sansebastian_j  mi tambien....    
    
    
    @AnaRiveroBernal @jm_uriarte quien debe cambiar contraseña el que lo difunde o quien lo recibe¿?    
    
    
    Agroturismo, En el Hotel yeguada Albeitar todos colaboran¡¡¡
http://www.youtube.com/watch?v=TkwGHOjRkio&feature=youtu.be …    
    
    
    @jm_uriarte gracias¡,    
    
    
    Agroturismo, Yira, es nuestra  perra "comadrona", asi recibe a los cbritos
http://www.youtube.com/watch?v=TkwGHOjRkio&feature=youtu.be …    
    
    
    ¿Sobran casas rurales en España? http://blogs.elpais.com/paco-nadal/2012/01/sobran-casas-rurales-en-espana.html … vía @el_pais    
    
    
    Análisis sobre páginas web de alojamientos y restaurantes en España http://wp.me/p1T0rv-3D  vía @wordpressdotcom    
    
    
    vaya, otro "albeitar" bienvenido
@cvantuna    
    
    
    nacimos iguales nuestro ambiente, circunstancias   nos convirtieron en lo que  somos http://jralonso.es/2012/02/11/creados-iguales/ … vía @circuloedunomia    
    
    
    Twittear http://www.redr.es/es/cargarAplicacionNoticia.do?texto&identificador=23721&fechaDesde&idCategoria=0&fechaHast …
"no son ‘espacios naturales', son ‘territorios de economía y cultura campesina en vías de extinción'"    
    
    
        
    
    
    #foroturismorural saludos desde ONETA, os sigo ;).    
    
    
    @calidadrural hay trabajo...    
    
    
    Uso de los códigos QR como ventaja competitiva en hostelería y restauración http://wp.me/p1T0rv-4u  vía @wordpressdotcom    
    
    
    muy buena entrrevista FELICIDADES@ElenaCampo “Para algunos puede ser el fin…”, entrevista a Elena Campo http://blog.toprural.com/para-algunos-puede-ser-el-fin-entrevista-a-elena-campo/ … vía @toprural    
    
    
    @smedial @fgallardo los niños entretenidos y educados son un ENCANTO,valor añadido para un hotel...son vida¡¡¡    
    
    
    Hoy he tenido el placer de conocer en persona a Anastasio, y comenzar así a conocer su obra
ANASTASIO - PINTURA AL OLEO http://pinturaoleo-anastasio.blogspot.com/p/biografia_23.html?spref=tw …    
    
    
    Cuando el publicista de éxito cayó del caballo... y trabajó gratis para Cáritas http://mun.do/HJcFei  vía @elmundoes    
    
    
    Puedes contribuir a elaborar este catalogo con tus votos: Las maravillas naturales de Asturias http://mas.lne.es/maravillas-naturales-asturias/ …    
    
    
    Votar por Cascadas de Oneta - Las maravillas naturales de Asturias http://mas.lne.es/maravillas-naturales-asturias/votar/cascadas-oneta.html …    
    
    
    Las medidas reales  de las cascadas de Oneta Via @kalyaventura Firbia tiene 36 m, la Ulloa tiene 30 m, y la manseirua  casi 40,    
    
    
        
    
    
    @TioPhil72 nubes, claros, fresquito, viento...no para de cambiar¡¡¡ muy propio de aqui, vosotros traeros de todo    
    
    
    la primera de las 3 cascadas de Oneta. Asturiashttps://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar/posts/357117024339367?notif_t=like    
    
    
    36m de caída...impresionante  el sonido...”donde canta el agua nace el paraíso “ Octavio Paz
https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150197188604630&set=a.10150108031754630.289752.106916304 …    
    
    
    ¿Es negocio el turismo rural? ¿Se puede vivir del turism http://www.forumnatura.eu/index.php?option=com_content&amp;view=article&amp;id=495 …    
    
    
    Muy didáctico...Lecciones de Marketing que Mourinho plagió a Risto Mejide http://orlandocotado.com/2012/marketing-empresa/lecciones-de-marketing-que-mourinho-plagio-a-risto-mejide/ … vía @ofcotado    
    
    
    Sembrar nuevas ideas en el campo asturiano  http://www.lne.es/gijon/2012/04/20/sembrar-nuevas-ideas-campo-asturiano/1230242.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    Carta a Cayo Lara del padre de un hijo tonto http://www.europapress.es/opinion/andresaberasturi/andres-aberasturi-carta-cayo-lara-padre-hijo-tonto-20120421120023.html … vía @europapress_es    
    
    
    ¿“qué niños estamos dejándole a nuestro mundo”?¿niños prohibidos en los hoteles?
http://laruinahabitada.org/2010/10/20/prohibidos-los-ninos-en-el-hotel/#comment-2001 …    
    
    
    Opinión sobre Hotel Rural Yeguada Albeitar de Nacho Gutiérrez Zufiaurre http://www.toprural.com/Nacho-Guti%C3%A9rrez-Zufiaurre/opini%C3%B3n-Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_274631_o.html … vía @Toprural    
    
    
    @albeitar @Toprural @TioPhil72 GRACIAS desde lo más profundo del corazón de la gran fámilia de ALBEITAR    
    
    
        
    
    
    @TioPhil72 sin problema, los fresnos nativos no dan mucho que hacer...    
    
    
    ´Panchita´, el águila pescadora anillada en ría del Eo, localizada en Francia http://www.lne.es/asturias/2012/05/06/panchita-aguila-pescadora-anillada-ria-eo-localizada-francia/1237964.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    GRACIAS¡¡¡¡¡
 http://www.toprural.com/MariaJesus/opini%C3%B3n-Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_274564_o.html … vía @Toprural    
    
    
    Días de "puente" para hacer amigos, gracias a todos
Opinión sobre Hotel Rural Yeguada Albeitar de Jorge http://www.toprural.com/jorge/opini%C3%B3n-Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_274513_o.html … vía @Toprural    
    
    
    y tú...¿comes ranas?  
frog+fer | The Emotional Value Factory | Emociones para Personas http://www.frogfer.es/portadas/index.html … vía @ferranfisas    
    
    
    http://lapaseata.wordpress.com/2012/05/08/la-superioridad-moral-de-caperucita-roja/El … problema  con el mundo es que los estúpidos están seguros de todo y los inteligentes están llenos de dudas    
    
    
    "..pegó un salto, dio un grito y se lanzó a correr por el paisaje.." Suena 'Promises', de Adema http://wolf630.blogspot.com/2007/11/suena-promises-de-adema.html …    
    
    
    l Premio de Ciencia 2011 http://www.lne.es/sociedad-cultura/2012/05/09/lopez-otin-recibe-mexico-premio-ciencia-2011/1239500.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    @fgallardo Si el niño se tira y no hay cartel, le cae el pelo al hotel :) Antes los padres ponían las normas y los hijos las cumplían..    
    
    
    @JoseRamonGarcia impresionante tu foto, a ver si vuelves cuando esten así:https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150197188604630&set=a.10150108031754630.289752.106916304629&type=3&theater …    
    
    
    #blogtripnavia acercaros a las cuevas de Andía" si existen los duendes, seguro que viven en este bellísimo lugar http://www.parquehistorico.org/recursos2.php?tipo=4&codigo=64 …    
    
    
    por el norte: #BlogtripNavia por el Sur #blogtripcostablanca que requetebien que viven los blogueros ;)    
    
    
    Costa verde #BlogtripNavia  costa blanca #blogtripcostablanca  Viva los colores¡¡¡    
    
    
    El castro de Coaña en Otoño ... #BlogtripNavia http://www.parquehistorico.org/images/recursos/foto_8.jpg …    
    
    
    @pedroj_ramirez @Algete de "coña" no...de Coaña:  El castro de Coaña en Otoño ... #BlogtripNavia http://www.parquehistorico.org/images/recursos/foto_8.jpg …    
    
    
    @JoseRamonGarcia @machbel #BlogtripNavia No conocía esta zona y me ha sorprendido. ..Es Asturias Occidental." Lo dice todo el mundo"    
    
    
    #FF para @DestinoNavia ¡¡felicidades¡¡, vuestra iniciativa #blogtripnavia todo un exito¡¡¡    
    
    
    @avistu @JoseRamonGarcia @viajablog Avistu, yo tambien soy de Aviles¡¡    
    
    
    @ruralsuquin jeje, animo, seguro que podéis con todo¡¡    
    
    
    @avistu demasiado joven para estar ya viajado ;)    
    
    
    …La trashumancia no es más que la réplica de la migración estacional de los grandes herbívoros salvajes…https://mdefrancisco.wordpress.com/2011/03/27/el-camino-ancho/ …    
    
    
    @beatrizsuarez @ruralsuquin ...¿storify? a esa charla tampoco pude ir :(    
    
    
    @beatrizsuarez gracias¡¡:)    
    
    
    @calidadrural @telartaramundi ahora si¡¡¡https:·encuentrorural20    
    
    
    Antiquísima la tradición de cuchillería en Taramundi ¿Como no van a cortar tan bien?¡  http://www.lne.es/occidente/2012/05/12/taramundi-mira-castro/1240792.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    @juliaplozano la Raposa (vulpus vulpus) terminó con los nuestros, poco a poco...    
    
    
    @juliaplozano https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150891297839630&set=a.10150108031754630.289752.106916304629&type=1&theater …    
    
    
    @juliaplozano @danigarcia_ca @MilMilagros_  los huevos de gansa, crema pura para reposteria    
    
    
    @juliaplozano @danigarcia_ca @MilMilagros_  los huevos de gansa, crema pura para repostería    
    
    
    Próximamente #saboreandoasturias  turismo de experiencias gastronómicas: cooperación productores-restauradores-alojamientos…    
    
    
    Proximo estreno en ASTURIAS @SaboreaAsturias: ordeña la cabra y degusta los quesos.. Ven a la rula y disfruta de la parrillada marinera...    
    
    
    @fgallardo @SaboreaAsturias  verá la luz en Junio: turimo experiencias gastronómicas: cooperación productores-restauradores-alojamientos    
    
    
    @fgallardo ordeña la cabra y degusta los quesos, aprende a elaborarlos¡¡
.. Ven a la rula y disfruta de la parrillada marinera...    
    
    
    @FABASlaESTELA @SaboreaAsturias COOPERACION en #ASTURIAS productores-restauradores-alojamientos TURISMO DE EXPERIENCIAS¡¡ es el camino...    
    
    
    la COOPERACION en #ASTURIAS productores-restauradores-alojamientos TURISMO DE EXPERIENCIAS¡¡ es el camino...#yenatural    
    
    
    @calidadrural salvo imprevistos de última hora, contar conmigo¡¡¡    
    
    
    Trasformación del paisaje agrario Asturiano desde el siglo XVIII: las tierras de cultivo dejaron paso a las praderías… http://www.lne.es/mar-campo/2012/05/14/comuna/1241624.html …    
    
    
    @_Rubalcaba_ 1 engaño+1 engaño= 2 engaños La aritmetica d los politicos es: 1 +(-1)= 0...y seguis tan tranquilos...como si no ocurriera nada    
    
    
    @BJofre @ferranfisas ya quisieran los gobiernos ese vitalicio sacramento del Orden Sacerdotal    
    
    
    Los productos naturales ¡vaya timo!: La agricultura ecológica sigue sin ser la solucion http://www.losproductosnaturales.com/2012/05/la-agricultura-ecologica-sigue-sin-ser.html … vía @jmmulet    
    
    
    @calidadrural @telartaramundi @CasaRuralNera interesante¡¡¡    
    
    
    @solenoide en Asturias agroturismo ecuestre de camino a Galicia http://www.hotelecuestre.es     
    
    
    Alertas en Twiter, http://www.twilert.com , interesante en #encuentrorural20    
    
    
    convivencia animal, los chiquitines de albeitar
https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150983496107095&set=a.10150377152712095.409076.510547094&type=1&theater …    
    
    
    @fmnavia he recibido de tu cuenta un mensaje privado Es un troyano, tienen que modificar tu contraseña para desactivarlo(eso me han dicho)    
    
    
    la de horas de trabaj que habrá tras este controlo corporal.http://cultura.elpais.com/cultura/2012/05/23/actualidad/1337787608_986497.html    
    
    
    @inaarregi  enuestras habitaciones para F numerosas...de las más demandadas¡ http://www.hotelecuestre.es  https://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar …    
    
    
    Cascada de Oneta http://www.joseramongarcia.es/cascada-de-oneta/ … ASTURIAS: canta el agua, renace el paraiso    
    
    
    @albeitar @JoseRamonGarcia Cascada de Oneta http://www.joseramongarcia.es/cascada-de-oneta/ … ASTURIAS: Canta el agua... renace el paraíso    
    
    
    Vistas de La yeguada Albeitar desde el hotel
https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1102432333619.16156.1611043519&type=1 …    
    
    
    Un parto en la yeguada albeitar
https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1131911230573.20713.1611043519&type=3 …    
    
    
    @fgallardo 100% acuerdo, éxito, lujo...felicidad, tener pasión vivirla y compartirla. En turismo y en la vida    
    
    
    @vitisamalea sguro que a Octavio Paz no le importa ;)    
    
    
    @matrujil más caballos https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1102432333619.16156.1611043519&type=1 …    
    
    
    @Asturianinos un plan: cascadas de oneta : http://www.joseramongarcia.es/cascada-de-oneta/ … y agroturismo ecuestre en http://www.hotelecuestre.es     
    
    
    @Asturianinos y una promoción para los que vengan de vuestra parte. 10% en el alojamiento y restauante previa reserva ;)    
    
    
    @Asturianinos estoy ojeando vuestro blog, enhorabuena, muy interesante¡¡¡    
    
    
    A salvo de la codicia algunos siguen trabajando en silencio.Winter y Lerner premios P Asturias investigación 
http://sociedad.elpais.com/sociedad/2012/05/31/actualidad/1338457981_332218.html …    
    
    
    Asturias en bici   http://calidadrural.blogspot.com.es/2012/05/asturias-en-bici.html …    
    
    
    Hoy amanecimos sobre la niebla,vistas desde las ventanas del hotel Yeguada Albeitar
https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150938665824630.441192.106916304629&type=3&l=f07533a0a4 …    
    
    
    Hoy el trocito de Cantábrico que se ve desde las ventanas estaba oculto por otro mar…de niebla..    
    
    
    https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150938665824630.441192.106916304629&type=1&l=f07533a0a4 …    
    
    
    @fgallardo y asi amanecio hoy desde las habitaciones del l #hotel Albeitar https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150938665824630.441192.106916304629&type=1&l=f07533a0a4 …    
    
    
    @fgallardo  Insoportable seguro ...cuando hay "niños Insoportables¡"    
    
    
    Cuando un niño deja de temer: El miedo es el instinto principal del caballos, la velocidad su antídoto,...
https://www.facebook.com/notes/inmaculada-adeba-vallina/del-miedo/88969793289 …    
    
    
    Un QR que te puede salvar la vida http://www.ediamsistemas.com/blog/2012/06/un-qr-que-te-puede-salvar-la-vida/ … vía @ediamsistemas    
    
    
    Villayón, tierra para bisontes  http://www.lne.es/occidente/2012/06/07/villayon-tierra-bisontes/1253208.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    Buitres sobre volando #albeitar http://yfrog.com/gyjc0uhj     
    
    
    Hoteles sin niños, hoteles discriminatorios http://wp.me/p2bdpd-3G  vía @wordpressdotcom    
    
    
    @fgallardo @UrbanMon @todopapas @Kids_Trips otros puntos de vista: http://laruinahabitada.org/2010/10/20/prohibidos-los-ninos-en-el-hotel/#comment-2001 …    
    
    
    @tubulavigo comparti el comentario de @UrbanMon, en su blog escrií mi opinión;)    
    
    
    Hoy nos han visitados los buitres, el video muy mejorable :(  http://www.youtube.com/watch?v=_92S5B-KiyQ …    
    
    
    Agricultura de Responsabilidad Compartida. Red de contacto  productores- consumidores. Alimentos Sin intermediarios.

http://www.arcocoag.org/     
    
    
    http://wp.me/phbpq-Kl  vía @wordpressdotcom
"Una España, en definitiva, con menos turistas y más valor turístico"    
    
    
    El racismo del ecologismo rancio (I). El Comercio http://www.elcomercio.es/v/20111127/oriente/racismo-ecologismo-rancio-20111127.html … vía @elcomerciodigit    
    
    
    El racismo ecológico rancio (II parte). El Comercio http://www.elcomercio.es/v/20111204/oriente/racismo-ecologico-rancio-parte-20111204.html … vía @elcomerciodigit    
    
    
    @marcirugeda echa un vistazo
 agroturismo ecuestre en el occidente asturiano, comarca del parque historico de http://navia.www.hotelecuestre.es     
    
    
        
    
    
    @promospain #promospain Agroturismo ecuestre en ASTURIAS, en el Paraíso https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150938665824630.441192.106916304629&type=3&l=f07533a0a4 …    
    
    
    un parto fácil ( cabrita) lo que se dice "una hora muy corta" http://www.youtube.com/watch?v=vKdns_ulcCU&feature=relmfu …    
    
    
    Pueblos costeros del occidente asturiano, vividos por @quiquecardona/ http://www.viajablog.com/pueblos-costeros-bonitos-norte-asturias/ … vía @viajablog    
    
    
    si existen los duendes…seguro que viven en las cuevas Andía en Asturias http://www.viajablog.com/visita-cuevas-de-andia-asturias/ … vía @viajablog    
    
    
    @Nacho_Garc  jeje...
 la mía tambien    
    
    
    @viajablog http://www.viajablog.com/la-senda-costera-asturias-occidental/ … 
la belleza que nos rodea en  Asturias occidental el mar perfuma el monte y las olas llegan hasta la hierba    
    
    
    Naturaleza en fotografías: Cascadas de Oneta http://naturfotoasturias.blogspot.com/2012/02/cascadas-de-oneta.html?spref=tw … precioso reportaje GRACIAS @BioJuancho    
    
    
    Otro actor salvado por un caballo, el turno es de James Franco.: http://bit.ly/LxDo0d     
    
    
    Otra novedad en Fúgate: "La leyenda de la muñeca Matrioska". http://ning.it/LFXZ4E     
    
    
    Bellezas que la naturaleza pone humildemente a los pies del caminante que sabe mira: Flora de la Sierra del Aramo  http://naturfotoasturias.blogspot.com/2012/06/flora-de-la-sierra-del-aramo-i-de-iii.html?spref=tw …    
    
    
    "Todavía hay sabores que nos pueden sorprender"La esencia de Granja Cantagrullas http://www.granjacantagrullas.com/la-esencia-de-granja-cantagrullas/ …    
    
    
    @magalirovira pásate por: http://www.calidadrural.com/  @calidadrural y cuando quieras visitar la zona Occidental de Asturias:http://www.hotelecuestre.es     
    
    
    "los comportamientos no se miden en cm.  o g".¿Epidemia de autismo? | UniDiversidad. Observaciones y pensamientos. http://jralonso.es/2012/06/19/epidemia-de-autismo/ …    
    
    
    La cultura y el arte de las telas: Historia de la Moda y los Tejidos: HISTORIA DE LOS TEJIDOS: EL MOIRÈ …http://historiadelamodaylostejidos.blogspot.com/2012/06/historia-de-los-tejidos-el-moire.html?spref=tw …    
    
    
    Huéspedes que viven el campo y lo comparten GRACIAS¡¡¡Opinión sobre Hotel Rural Yeguada Albeitar http://www.toprural.com/gagougarte/opini%C3%B3n-Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_276432_o.html … vía @Toprural    
    
    
    El turismo rural se queda en Asturias, los Pirineos y Cádiz este verano http://www.02b.com/es/notices/2012/06/el_turismo_rural_se_queda_en_asturias_los_pirineos_y_cadiz_este_verano_3204.php … vía @02B_com    
    
    
    Jaime Izquierdo: «Vamos a lo agropolitano, un mayor equilibrio entre campo y ciudad»  http://www.lne.es/centro/2012/06/27/jaime-izquierdo-agropolitano-mayor-equilibrio-campo-ciudad/1262521.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    Horario 
Castro de Coaña, una visita imprescindible¡https://www.facebook.com/photo.php?fbid=407268885986239&set=a.209156795797450.51699.100001093938326&type=1&theater …    
    
    
    Combinar Colores http://www.artimedia.es/blog/general/combinar-colores/ … vía @sharethis    
    
    
    Gaspar Casal 1720 médico municipal de Oviedo empirismo racional: observación clínica unida a los saberes básicos http://bit.ly/N6VMyF     
    
    
    @diegomacaya @JaviSolfa @hotelcasadelrio @casadobatan 
compartimos   la pasión por el  trabajo bien  hecho en distintos lugares ...    
    
    
    @ecogallego en Asturias antes clareaba la reciella, pero parece incompatible con el lobo... https://www.facebook.com/groups/388061427870973/ …    
    
    
    @teruelano "La casa de mi padre" J Izquierdo https://www.facebook.com/groups/388061427870973/ …    
    
    
    @JaviSolfa @diegomacaya @hotelcasadelrio @casadobatan  problemas y satisfaciones tambien, muchas¡¡¡¡    
    
    
    s.XVIII: Bodegones de Luís Meléndez “veranearán” en el occidente Asturiano Pionero en publicitar las mesas de España http://www.museodelprado.es/index.php?id=88&tx_ttnews[tt_news]=1128&no_cache=1&L=0 …    
    
    
    en el Versalles Asturiano: Palacio de Selgas RESERVAS VISITAS 
http://www.selgas-fagalde.com/     
    
    
    un paseo por la física cronologia a de un descubrimiento http://especiales.lainformacion.com/ciencia/boson-higgs …    
    
    
    "Urgen  reformas estructurales en la agricultura y la conservación de la naturaleza" El Comercio http://www.elcomercio.es/v/20120704/asturias/agricultura-apenas-deja-tiempo-20120704.html … vía @elcomerciodigit    
    
    
    En Tapia de Casariego desde el viernes 6/6 exposición de Madame Curie, http://www.europapress.es/cultura/noticia-real-academia-ciencias-exhibe-exposicion-madame-curie-ejemplo-perseverancia-mujer-ciencia-20111115152615.html … vía @europapress_es    
    
    
    IMG_2640 http://flic.kr/p/9C33m7     
    
    
    "Nuestra naturaleza no es virginal. Está creada por sistemas culturales" http://www.lne.es/mar-campo/2012/07/09/asturias-debe-facilitar-intervencion-hombre-espacios-naturales/1267896.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    @taxioviedo no te puedo enviar privado (no me sigues :( ¿tarifa aeropuerto Oneta?17 km + navia,huespedes que dudan alquiler o taxi    
    
    
    Paisajes que alimentan: http://www.lavanguardia.com/medio-ambiente/20120715/54325414038/paisajes-alimentan.html#.UAQWhJaXUvM.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    De+cómo+el+pollo+llegó+a+ser+una+estrella+mundial+de+la+gastronomía http://diariodegastronomia.com/blogs/cocina-e-historia/12262-de-como-el-pollo-llego-a-ser-una-estrella-mundial-de-la-gastronomia.html … vía @DGastronomia    
    
    
    bioconstrucción Check out this site: http://casabiopasiva.blogspot.com.es/p/cuaderno-de-obra.html …    
    
    
    Si eres de los de “no sin mi WiFi gratis” por iniciativa de @fgallardo recoplidos 1440 los hoteles que te la ofrecen 
https://docs.google.com/spreadsheet/ccc?key=0AnpLd31uCEGMdGJhb2V4VnFucVFaM0pxYTFSOFpVQ0E&hl=es#gid=38 …    
    
    
    @albeitar @fgallardo si eres hotelero y la ofreces ¡¡¡agrégate!!!    
    
    
    @fgallardo que bien huele esta foto¡¡¡    
    
    
    @hotelbrena @fgallardo y no sobra informarse para comunicar ;) aquello de saber o tener el telefono del que sabe...    
    
    
    @pedroj_ramirez Lástima que la conexión rural me impida leerlo todo...no haría otra cosa¡¡¡¡¡:(    
    
    
    ¿Hidroaviones o cabras? (Naturaleza) @microsiervos http://eco.microsiervos.com/naturaleza/cabras-eficacia-prevencion-incendios-forestales.html …    
    
    
    el #albeitar de @albeitar ;-)

https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151948117355251&set=a.10151903525500251.870229.765600250&type=1&theater …    
    
    
    @regueiro A vosotros¡¡¡ buenas noches    
    
    
    Las matemáticas herramienta que traduce la eficincia de las hormigas en competitividad empresarial http://www.aprendelo.com/news/las-hormigas-nos-dan-una-leccion-de-competitividad.html … vía @aprendelo    
    
    
    @gemagarrido @hosteltur en http://www.hotelesconwifigratis.com/  tienes 1476 recogidos por iniciativa de @fgallardo    
    
    
    @gemagarrido @hosteltur @fgallardo Es un listado abierto, cualquier hotelero que la ofrezca se  puede "apuntar" :)    
    
    
    @hosteltur @gemagarrido @fgallardo ahora ya son ( somos)  1478 http://www.hotelesconwifigratis.com  y creciendo...    
    
    
    @VicElCastro ya puedes apuntarte a: http://www.hotelesconwifigratis.com  ;)    
    
    
    ojo con otorgar verosimilitud a aquello que queremos creer en FB, Twiter..etc
http://www.error500.net/articulo/no-creas-nada-que-no-venga-con-los-enlaces-a-las-fuentes-para-poder-contrastarlo …    
    
    
    @Levi_Acebal pásate por nuestro hotel, tu casa¡¡
 http://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar …    
    
    
    para conservar nuestros paisajes de color es necesario mantener reactivar las economías campesinas
http://mas.lne.es/cartasdeloslectores/carta/11034/paradoja-paisajes-culturales.html …    
    
    
    Asturias es guapa porque todos los días, los campesinos, ganaderos y pastores la lavan, peinan y la dejan radiante
  http://www.lne.es/opinion/2012/08/12/hermano-pastor/1283339.html …    
    
    
    @Efeagro La ganadería extensiva, una inversión de futuro en la prevención incendios http://bit.ly/Sqkond     
    
    
    PARADEGUSTE: Quesos de Asturias. Afuega´l pitu http://paradeguste.blogspot.com/2012/09/asturias-es-una-region-mundialmente.html?spref=tw …    
    
    
    PARADEGUSTE: Quesos de Asturias. Queso La Peral. http://paradeguste.blogspot.com/2012/09/quesos-de-asturias-queso-la-peral.html?spref=tw …    
    
    
    "O me regalas algo o te pongo comentarios negativos" http://blogs.elpais.com/paco-nadal/2012/09/chantaje-comentarios-toprural-tripadvisor.html … vía @el_pais    
    
    
    @TurismoFamily cierto las familiares son las más demandadas en nuestro hotel, pero en los principales portales no se pueden ni publicitar    
    
    
    @celacantobuceo un cariñoso recuerdo desde Asturias, ya estamos de vuelta, inolvidable el Bautismo y contagiada, nos veremos GRACIAS    
    
    
    No comparto ni una linea de esta corriente que excluye al hombre de la biodiversidad natural Abandono y diversidad  http://www.lne.es/opinion/2012/09/09/abandono-diversidad/1295587.html …    
    
    
    naturaleza y cultura llevan milenios evolucionando juntas ¿qué le pasará a la primera si desaparece la segunda?   http://www.lne.es/asturias/2012/09/17/genes-especies-ecosistemas-culturas-campesinas/1299006.html … vía    
    
    
    Si comes queso antes de irte a dormir, tendrás dulces sueños http://www.xatakaciencia.com/p/13046  via @xatakaciencia    
    
    
    @mitbaby_ GRACIAS un placer colaborar con un portal tan familiar¡¡¡    
    
    
    Manifiesto para todos los hoteles que se ofrecen para vacaciones con niños http://blog.muchofamilia.com/manifiesto-para-todos-los-hoteles-que-se-ofrecen-para-vacaciones-con-ninos/ … vía @muchoviaje    
    
    
    @albeitar @muchoviaje @Monicamtinez Se espera que el hotel se responsabilice de los niños... ,y esta creo, que en principio, no es su misión    
    
    
    Ed Knight vista nuestro hotel y vuelve a Inglaterra maravillado de Asturias
 http://www.toprural.com/Hotel-rural/Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_33193/v%C3%ADdeos_vd.html … vía @Toprural    
    
    
    Agroturimo ecuestre en el paraíso. Hotel rural Yeguada Albeitar
http://www.youtube.com/watch?v=A-0mId1l0AU …    
    
    
    http://fusionasturias.com/entrevistas/entrevistas/el-campesino-es-una-especie-en-peligro-de-extincion-jesus-arango-economista.htm …    
    
    
    Si seguimos la tendencia de los mercados,en Asturias de los campos verdes pasaremos a un desierto marrón    
    
    
    Luz de Otoño en Albeitar
https://www.facebook.com/photo.php?fbid=3619594460375&set=a.3615895567905.2127816.1589333413&type=1&theater …    
    
    
    @calidadrural @telartaramundi @MontanaCentral Un puente excepcional, 90% ocupación 50% de repetidores, el año pasado ocupación 2%    
    
    
    “Si la patria de un hombre es su infancia, la tierra es la memoria”http://economia.elpais.com/economia/2012/10/12/actualidad/1350061803_350767.html …    
    
    
    @cafeinaypipas rio al lado, (cascadas)embalse  a 7km EL mar a 17 agroturismo: caballos, cabras...www.hotelecuestre.es https://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar …    
    
    
    @Toprural si eres novato, las macrolepiotas son estupendas para comenzar
https://www.facebook.com/photo.php?fbid=1213693795086&set=a.1118703860397.18687.1611043519&type=3&theater …    
    
    
    @UnaMujerDe40 @isamalvar si al final el micro solo se usa para calentar leche..y ocupa media cocina¡    
    
    
    @jiniebro @Toprural ¿la venenata? en este enlace foto de las dos
http://asetasporasturias.blogspot.com.es/search/label/Macrolepita …    
    
    
    @eDreams_es ¿Asturias? @taxioviedo te acerca comodamente al https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151189240769630&set=pb.106916304629.-2207520000.1350405798&type=1&theater …    
    
    
    @isamalvar @UnaMujerDe40 eres la excepción¡¡¡¡¡    
    
    
    Sonríe o vete a otro sector http://tinyurl.com/3792pf4  via @internetyturism    
    
    
    Beber leche ayuda a perder peso
http://www.anembe.com/noticias/ver.php?id=946    
    
    
    Vistas desde el restaurante y las habitaciones sur-oeste Hotel Yeguada Albeitar ASTURIAS
https://www.facebook.com/photo.php?fbid=3441587291031&set=a.1118703860397.18687.1611043519&type=1&theater …    
    
    
    Moneo ensalza la joya del prerrománico  Asturianos Sta Mª Del Naranco s IX  bello, firme y útil ...
 http://www.lne.es/sociedad-cultura/2012/10/24/moneo-alaba-deslumbrante-desnudez-santa-maria-naranco/1316580.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    Halloween en Albeitarrrrrrr
https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10151232254074630.484240.106916304629&type=3 …    
    
    
    @Rosana2201 pedias una sugerencia, que te parece nuestro hotel?: http://www.hotelecuestre.es  agroturismo tu casa en ASTURIAS, https://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar …    
    
    
    @lahelen1 para contar como crecen el niño y el arbol en intentar rvender el libro¡¡¡    
    
    
    @fgallardo ...que nuesro hotel aparezca en esta lista...si que ha sido la emoción del día¡¡ gracias    
    
    
    @fabiang @fgallardo Si viajaras en diligencia, cambiarias de caballos entre las Caldas y Santiago...te esperamos¡    
    
    
    @fgallardo La perpetua orgininlidad del sector primario,,  el reconocimiento de los niños...eso si que es poder¡    
    
    
    @fgallardo La perpetua orgininlidad del sector primario,,  el reconocimiento de los niños...eso si que es PODER ¡    
    
    
    @ferteranando @fgallardo gracias, el premio es poder trabajar en lo que te emociona cada día y te hace feliz    
    
    
    el AGROTURISMO en ASTURIAS, emociona¡¡¡¡
Hoteles con un plus  http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html … vía @el_pais    
    
    
    @AsturiasValenci perfecta la definición, asi se lo recomiendo a los huespedes que se van de excursión a la vecina Taramundi¡,    
    
    
    @AsturiasValenci  "La harina de trigo como la seda, la de centeno como la lana, la de maíz como el lino "En salvaje compañía” .Manuel Rivas"    
    
    
    @VillaAuristela @fgallardo gracias¡¡¡¡¡    
    
    
    @taxioviedo el AGROTURISMO en ASTURIAS, emociona¡¡¡¡ Hoteles con un plus http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html … … vía @el_pais    
    
    
    @taxioviedo a ver cuando pruebas la de casa y la recomiendas...si te gusta ;) 
 https://www.facebook.com/media/set/?set=a.1033615340393.5456.1825726618&type=3 …    
    
    
    La crisis fomenta la vuelta al trabajo en el campo de los jóvenes leridanos: http://www.lavanguardia.com/local/lleida/20121109/54354310934/crisis-fomenta-vuelta-trabajo-campo.html#.UJ_cJRcBgTU.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    @paradorsantiago  @paradores doble  honor el nuestro, que nos incluya @fgallardo en su selección y estar a vuestro lado¡    
    
    
    ¿Qué relaciona el Camino de Santiago, las brujas de Salen, la seguridad alimentaria,...
http://jralonso.es/2012/11/11/el-cornezuelo-y-el-camino-de-santiago/ …    
    
    
    @ScientiaJMLN ¿Qué relaciona el Camino de Santiago, las brujas de Salen, la seguridad alimentaria,... http://jralonso.es/2012/11/11/el-cornezuelo-y-el-camino-de-santiago/ … …    
    
    
    @paradorsantiago @fgallardo ¿Qué relaciona el Camino de Santiago, las brujas de Salen, la seguridad alimentaria,... http://jralonso.es/2012/11/11/el-cornezuelo-y-el-camino-de-santiago/ … … …    
    
    
    Curioso estudio del nivel "cientifico" de los españoles.Renunciar a la biotecnología tiene un precio http://ciencia.elcorreo.com/firmas/2012-10-29/renunciar-biotecnologia-tiene-precio-20121029.html?fb_action_ids=4521278442635&fb_action_types=og.recommends&fb_source=aggregation&fb_aggregation_id=288381481237582 … vía @elcorreo_com    
    
    
    @minipunk uuuuf has quedado genial hoy en tu casa¡¡¡¡    
    
    
    El Hotel Yeguada Albéitar, en el #top10 de @ElViajero_Pais de hoteles con experiencias únicas.
http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html …    
    
    
    @Juliaenlaonda para entrenar conexiones neuronales que facilitaran la comprensión matemática, gimnasia mental¡    
    
    
    @JoluloL @Juliaenlaonda en la misma web:
http://juanadriansens.com/Escritor.html     
    
    
    @EligeAsturias AGROTURISMO en ASTURIAS Hotel Yeguada Albéitar, en  @ElViajero_Pais de hoteles con experiencias únicas. http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012     
    
    
    @lanuevaespana  Yeguada Albéitar (ONETA) en el #top10 de @ElViajero_Pais de hoteles con experiencias únicas.
http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html …    
    
    
    @JoseCovian75  gracias¡¡¡ :))    
    
    
    Premio Sísifo: ofrecemos un millón de euros a quien demuestre tener poderes paranormales  http://blogs.elcorreo.com/magonia/2012/09/28/premio-sisifo-ofrecemos-un-millon-de-euros-a-quien-demuestre-tener-poderes-paranormales/ …    
    
    
    @AsturiasTurismo #agroturismo en #asturias Hotel Yeguada Albéitar en el #top10 hoteles con experiencias únicas. http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012     
    
    
    @AsturiasTurismo #agroturismo en #asturias Hotel Yeguada Albéitar en el #top10 hoteles con experiencias únicas. http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html …    
    
    
    @fgallardo pues aún no he olvidado un guiso de conejo que comimos en "Casa Chama" hace 27 años¡¡¡¡¿seguirá abierto?    
    
    
    @dariomdoblas Saludos Dario¡¡¡compañero de jornadas de ·#laruinahabitada    
    
    
    @ScientiaJMLN Te recomiendo que pruebes Gamisfaction! Puedes ver mi perfil en http://gamisfaction.com/profile/ScientiaJMLN/?utm_source=profile&utm_medium=twitter&utm_content=gamisfaction&utm_campaign=recomendation …    
    
    
    He votado a @AsturiasValenci en Gamisfaction con 5 estrellas ;) Podéis votarle desde aquí:  http://www.gamisfaction.com/AsturiasValenci?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=rating …    
    
    
    He votado a @fgallardo en Gamisfaction con 5 estrellas ;) Podéis votarle desde aquí:  http://www.gamisfaction.com/fgallardo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=rating …    
    
    
    @fgallardova por aqui el concepto de "gamificación que ya usas hace tiempo y que ha despertado m curiosidad? est año :( no puedo ir a LIsBOA    
    
    
    @AsturiasValenci Te lo has ganado estas la primera en mi gasmisfactio, que hasta hoy no sabia lo que era...    
    
    
    Preciosa foto de Juanjo Arrojo , afortunadamente en Asturias, nos quedan rincones así¡ https://www.facebook.com/photo.php?fbid=3930322375828&set=a.1120370968799.2018767.1212804532&type=1&theater …    
    
    
    Hostelería de Asturias - Dos hoteles asociados en el Top 10 de Hoteles de Experiencias Unicas de el diario El País http://www.hosteleria.org/index.php/es/actualidad/noticias/565-dos-hoteles-asociados-a-hosteleria-de-asturias-en-el-top-10-de-hoteles-de-experiencias-unicas-de-el-diario-el-pais …    
    
    
    @HosteleriaAstur 2 hoteles asociados en el Top 10 de Hoteles de Experiencias Unicas de el diario El País  @fgallardo http://www.hosteleria.org/index.php/es/actualidad/noticias/565-dos-hoteles-asociados-a-hosteleria-de-asturias-en-el-top-10-de-hoteles-de-experiencias-unicas-de-el-diario-el-pais … …    
    
    
    @HosteriaAstue@albeitar @balneario 2 hoteles asociados en el Top 10  Hoteles de Experiencias Unicas diario El País http://www.hosteleria.org/index.php/es/actualidad/noticias/565-dos-hoteles-asociados-a-hosteleria-de-asturias-en-el-top-10-de-hoteles-de-experiencias-unicas-de-el-diario-el-pais … … …    
    
    
    @albeitar http://www.hotelecuestre.es  socio de @Toprural  en el #top10 hoteles con experiencias únicas. http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html … …    
    
    
    El Cantábrico, una perla de color http://www.lne.es/aviles/2012/11/15/el-cantabrico-una-perla-de-color/1326733.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    @AsturiasTurismo 2 hoteles asturianos en el Top 10 de Hoteles de Experiencias Unicas de el diario El País http://www.hosteleria.org/index.php/es/actualidad/noticias/565-dos-hoteles-asociados-a-hosteleria-de-asturias-en-el-top-10-de-hoteles-de-experiencias-unicas-de-el-diario-el-pais … …
Abrir    
    
    
    @AsturiasTurismo  2 hoteles Asturianos en la selección "Hoteles con un plus "de @fgallardo http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html … vía @el_pais    
    
    
    Asturias en el el Daily Telegraph
http://www.youtube.com/watch?v=PJBh_ZdWnG4    
    
    
    Impresionante como capta la luz otoñal el fotografo @FOTOARROJO https://www.facebook.com/photo.php?fbid=3944409768004&set=a.3944407727953.2140602.1212804532&type=1&theater …    
    
    
    @FOTOARROJO que te vamos a decir Juanjo..? esta belleza pic.twitter.com/KyVqR6GU nos deja sin palabras¡¡¡¡    
    
    
    @FOTOARROJOaun hay colores http://yfrog.com/kjhd6hpej     
    
    
    @fgallardo hay otros planes de calidad institucionales "gratis" (lospagamos igual, pero indirect) mucho más escandalosos,por el despilfaro    
    
    
    un#FF a @FOTOARROJO por las maravillosas s que omarte en http://www.juanjoarrojo.blogspot.com/     
    
    
    @lanuevaespana ¿ganadero?, o ¿ presunto ganadero?    
    
    
    #FF a @FOTOARROJO por las maravillosas fotos que comparte en http://www.juanjoarrojo.blogspot.com/     
    
    
    Un ejemplo de buenas prácticas 2.0 “El Hostal de los Reyes Católicos” http://wp.me/p2aAFT-4Q  vía @LuisGRosales    
    
    
    A la espera de que mi comentario sea "validado" :) ... La competitividad del turismo rural en España http://www.hosteltur.com/117120_competitividad-turismo-rural-espana.html … vía @hosteltur    
    
    
    ¿Sobran casas rurales en España? http://blogs.elpais.com/paco-nadal/2012/01/sobran-casas-rurales-en-espana.html … vía @el_pais @paconadal
mi opinión en  https://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar …    
    
    
    @taxioviedo que no se te duerma nadie¡¡¡ o si :)
 http://www.europapress.es/turismo/mundo/noticia-turista-aleman-recorre-400-kilometros-taxi-china-causa-fraude-hotelero-20121116122011.html …    
    
    
    @fgallardo @ferteranando @TurismPortugal Disfrutareis compartiendo, aprendiendo y aprehendiendo...os envidio y sigo desde :) #ASTURIAS,    
    
    
    @fgallardo @firanzo @ferteranando o la fortuna de llamarse Fernando...muchos veo disfrutando en Lisboa    
    
    
    @a_vives lo mismo me pasa a  mi...@turiskopio    
    
    
    Gamificación en Marketing Online: Captar y Fidelizar Clientes - Javier Gosende http://www.javiergosende.com/gamificacion-en-marketing-online-captar-y-fidelizar-clientes/17/10/2012/1880 … vía @javiergosende    
    
    
    @ferteranando gran verdad ,si tu cliente es un niño tienes asegurado que estará "machacando" todo el año hasta que consiga volver #hotel2020    
    
    
    @pegimun que suerte Conchi, estaís los dos¡¡¡    
    
    
    @fgallardo booking garantiza la veracidad,solo opinas si reservas.En Trip opina cualquiera #Hotel2020    
    
    
    Comprueba "Bilbao Travel Massive Noviembre" http://www.eventbrite.com/event/4754547981/estw … vía @eventbrite    
    
    
    @fgallardo @mjagrafojo la sonrisa falsa-versus sonrisa de Duchenne http://jralonso.es/2012/01/16/la-sonrisa-de-duchenne-y-la-de-mona-lisa/?utm_source=feedburner&utm_medium=email&utm_campaign=Feed%3A+jralonso+%28UniDiversidad.+El+blog+de+Jos%C3%A9+R.+Alonso.%29 …    
    
    
    @Antoniodlcaleyo lo mismo digo :(    
    
    
    La mama  de fatima nos trasmitio su gratitud y nos emocionó...
http://bit.ly/zNFDY    
    
    
    @fgallardo  nace LISBOA DE ALBEITAR y  los asistentes, y los  no pudieronasistir...SUS PADRINOS¡¡¡¡, "VA POR USTEDES.https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151263050984630&set=a.10150108031754630.289752.106916304629&type=1&theater …    
    
    
    nace LISBOA DE ALBEITAR y los asistentes #hotel2020, y los q no pudieron asistirSUS PADRINOS "VA POR USTEDES.https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151263050984630&set=a.10150108031754630.289752.106916304629&type=1&theater … …    
    
    
    enhorabuena¡¡¡ @paradorsantiago El Parador de Santiago de Compostela el más valorado en 2012  trivago http://www.europapress.es/turismo/agencias-ttoo/noticia-parador-santiago-compostela-mas-valorado-2012-20121120123715.html … vía @EP_Turismo    
    
    
    @trivago_ES taller de quesos para los nilos y sus papas en el http://www.tripadvisor.es/Hotel_Review-g777736-d1450308-Reviews-Hotel_Rural_Yeguada_Albeitar-Villayon_Asturias.html …    
    
    
    @trivago_ES  alimentando a los cabritos que vieron nacer  http://www.tripadvisor.es/Hotel_Review-g777736-d1450308-Reviews-Hotel_Rural_Yeguada_Albeitar-Villayon_Asturias.html …    
    
    
    @trivago_ES  estamos en vuestro portal:http://www.trivago.es/?aDateRange[arr]=2012-12-09&aDateRange[dep]=2012-12-10&iRoomType=7&iGeoDistanceItem=1209936&iPathId=336936& …¿como podemos aportaros más información?    
    
    
    Más de la mitad de los usuarios de TripAdvisor no reserva hoteles sin opiniones http://www.hosteltur.com/117640_mitad-usuarios-tripadvisor-no-reserva-hoteles-opiniones.html … vía @hosteltur    
    
    
    @trivago_ES lo haré¡ muchas gracias    
    
    
    @fgallardo Así nació vuestr ahijada "Lisboa de Albeitar" #hotel2020 https://www.youtube.com/watch?v=-4L4HY5REeo&feature=plcp …    
    
    
    @fgallardo así es y todos los "padrinos", tendreís que ocuparos un poquito de ella... :) y tu, padrino mayor doblemente obligado ;)    
    
    
        
    
    
    @a_vives;)
 http://maps.google.es/maps?oe=utf-8&rls=org.mozilla:es-ES:official&client=firefox-a&um=1&ie=UTF-8&q=hotel+gat++lisboa&fb=1&gl=es&hq=hotel+gat&hnear=0xd19331a61e4f33b:0x400ebbde49036d0,Regi%C3%B3n+de+Lisboa,+Portugal&cid=0,0,15855017713967222849&sa=X&ei=G8GrUILTG9Ga0QWR8ICICQ&ved=0CE8QrwswAg …    
    
    
    @taxioviedo has visto alguna vez el parto de una cabrita: http://www.youtube.com/watch?v=-4L4HY5REeo&feature=plcp …    
    
    
    @RosanaGuiza has visto alguna vez el parto de una cabrita? http://www.youtube.com/watch?v=-4L4HY5REeo&feature=plcp …    
    
    
    y tu: @lasseweb20 miprimer profesor de web2.0 ¿has visto alguna vez parr una cabrita?http://www.youtube.com/watch?v=-4L4HY5REeo&feature=plcp …    
    
    
    @alisaldu buena recomendación¡    
    
    
    El plato intocable de Francis Paniego http://diariodegastronomia.com/mas-noticias/intocables/13047-los-intocables-el-portal-de-echaurren.html … vía @DGastronomia    
    
    
    @FrancisPaniego Enhorabuena desde Asturias, a ti y a toda tu entrañable fámilia    
    
    
    Tom Fernández y Jaime Izquierdo, premiados por un corto sobre el mundo rural  http://www.lne.es/asturias/2012/11/21/tom-fernandez-jaime-izquierdo-premiados-corto-mundo-rural/1329777.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    @2qblog @QuimicaSociedad @luisccqq "Puedes plantar stevia para los diabéticos, es un edulcorante natural. Incluso casi cura la diabetes.":((    
    
    
    el prolema es el "casi cura...." y alguien comprará sus libros?    
    
    
    ¿Quieres ganar un lote de regalos:ocio y cultura: Asturias en familia?, entre ellos una estancia en nuestro hotel
http://esparcer.com/actividades/ver/gran-sorteo-de-navidad/8073 …    
    
    
    @EsparcerQuieres ganar un lote de regalos:ocio y cultura: Asturias en familia?, ¿ una estancia en nuestro hotel ?http://esparcer.com/actividades/ver/gran-sorteo-de-navidad/8073 … …    
    
    
    @Esparcer Quieres ganar lote regalos ocio y cultura: Asturias en familia?, entre ellos una estancia en nuestro hotel http://esparcer.com/actividades/ver/gran-sorteo-de-navidad/8073 … …    
    
    
    Hoy hace 508 años que moría Isabel la Católica, su testamento: http://es.wikisource.org/wiki/Testamento_de_Isabel_la_Cat%C3%B3lica …    
    
    
    @fgallardo @casaordesa  La tecnología puede y debe desembocar en la tertulia, hacer el cauce con la tenacidad del agua, gota a gota    
    
    
    @casaordesa me habeis hecho recordar un fántastico viaje familiar  al Valle de Ordesa, hace casí 40 años    
    
    
    @iDavid360 busca ofertas, igual es má barato cambiarla :(    
    
    
    Una verguenza que deis cancha a charlatanes Marc Estévez Casabosch: "Estamos comiendo petróleo": http://www.lavanguardia.com/salud/20120530/54300869861/marc-estevez-casabosch-estamos-comiendo-petroleo.html#.ULOcPqPQTfQ.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    @LaVanguardia se merece 1 entrevista alguien que dice que: Kalanchoe pinnata, que es efectiva contra el cáncer? contra todos los canceres?    
    
    
    &#8220;Los principales peligros no vienen del conocimiento sino de la ignorancia&#8221; http://esmateria.com/2012/11/26/los-principales-peligros-no-vienen-del-conocimiento-sino-de-la-ignorancia/ …    
    
    
    @taxioviedo y    
    
    
    @taxioviedo sabe que lo vas a contar? jeje    
    
    
    @taxioviedo este post ayuda a reconciliarme con la vanguardia(magazine), con sanidad aún no    
    
    
    @taxioviedo cierto, me referia a que en ese periodico  dejan hablar a charlatanes pseudocientificos, que curan el cancer con una planta    
    
    
    @taxioviedo http://www.lavanguardia.com/salud/20120530/54300869861/marc-estevez-casabosch-estamos-comiendo-petroleo.html#.ULOcPqPQTfQ.twitteror … si te interesa:(que malvados los interese que impiden curar "el cancer" con la plantita esa...    
    
    
    @taxioviedo no me enteré :(    
    
    
    @taxioviedo Quieres ganar lote regalos ocio y cultura: Asturias entre ellos una estancia en nuestro hotel http://esparcer.com/actividades/ver/gran-sorteo-de-navidad/8073 … … …    
    
    
    @taxioviedo para participar desde FB
https://www.facebook.com/events/436518676397499/permalink/437789696270397/?comment_id=437809096268457&notif_t=like …    
    
    
    @taxioviedo pues ya sabes :)    
    
    
    @BJofre @fabiang y como va elplan de negocios de los consultores?    
    
    
    http://www.hosteleria.org/index.php/es/actualidad/noticias/565-dos-hoteles-asociados-a-hosteleria-de-asturias-en-el-top-10-de-hoteles-de-experiencias-unicas-de-el-diario-el-pais?fb_action_ids=4539892107965&fb_action_types=og.likes&fb_source=aggregation&fb_aggregation_id=246965925417366 …    
    
    
    Otra vivienda para cesión gratuita  http://www.lne.es/gijon/2012/11/27/vivienda-cesion-gratuita/1332640.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    La gestión forestal:El cultivo de Paulonia- http://www.redforesta.com/blog/2011/02/02/la-gestion-forestalel-cultivo-de-paulonia-pawlonia-elongata-x-fortunei-para-la-obtencion-de-madera-y-biomasa-en-castilla-la-mancha-primeros-resultados/ …    
    
    
    Sobre los tópicos del "tiempo" en Asturias
<http://bit.ly/3wIi2h    
    
    
    Las Jornadas Hoteleras de Lisboa 2012 contadas por sus protagonistas http://wp.me/phbpq-Th  vía @fgallardo    
    
    
    Por fin ha secado la hierba, cuando terminen los tractores, entraran los niños a "peinar" el prado..    
    
    
    http://bit.ly/7zlX4
/photo.php?pid=351731&id=1611043519&ref=nf    
    
    
    El podcasts de la entrevista que nos han hecho  para el programa Establecimientos Conectados, P009 de Gastro Radio

 http://www.gastroradio.com/podcast/-     
    
    
    ...La  harina de trigo como la seda, la de centeno como la lana,la de maiz como el lino..."En salvaje compañía. Manuel Rivas"    
    
    
    poniendo en práctica "como integrar Twitter y facebook", gracias alvaromendoza y Lasse
www.dominetwitter.com
@lasseweb20
@mercadeoglobal    
    
    
    algo he hecho mal...    
    
    
    @mercadeoglobal buen viaje¡    
    
    
    probando si veo en facebbook lo qe escribo en twitter    
    
    
    ... no funciona, creo que mediante esa aplicación se ve en facebook lo que se escribe en tiwtter, pero no viceversa ¿?    
    
    
    @calidadrural @Casonashoteles @AsturiasTurismo @telartaramundi @marcarural @yenatural @CasadeRiba @CasaRuralNera 72%hotel y muy bien el rest    
    
    
    @fgallardo @elmilanoreal las visitas registradas en  nuestro hotel tras aparecer en el top se multiplicaron por 15 mucha influencia FG;)    
    
    
    Un paseo por nuestra ASTURIAS con Guillermo Esain, gracias  redescubrir las CASCADAS de ONeTA, en nuestro pueblo
http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/12/06/actualidad/1354798018_313952.html …    
    
    
    @fgallardo y teniendo en cuenta que había un error en la dirección...mucha repercusión:)
 http://www.atinternet-solutions.com/publications/publiqueHisto.aspx?site=286501&lg=3&n2=25162 …    
    
    
    @vaneclopez @fgallardo  se decia:no hace falta saber, basta con tener el tlf del que sabe, ahora es mas sencillo "seguir" al que sabe    
    
    
    #microdebates 
imposible segurilos en directo, a ver aqui    
    
    
    #microdebates  Innovar, aprender a identificar, gestionar la diversidad, y ser capaces de encontrar el "nicho" y comunicarlo    
    
    
    #microdebates
las administraciones turísticas siguen el modelo taxonómico, clasificación y normas.    
    
    
    #microdebates
El futuro está en la gestión de la diversidad interrelación: ecología    
    
    
    #microdebates
¿solo se pueden seguir en directo? ¿no quedan guardados para que se carguen con la calma que imprime el ADSL rural? :(    
    
    
    @CyLesVida ¿solo se pueden seguir en directo? ¿no quedan guardados para que se carguen con la calma que imprime el ADSL rural? :(    
    
    
    #microdebates en fin, me resignaré, normalmente mi ADSL me dá HASTA para compartirla racionalmente con los huespedes...pero hoy no va    
    
    
    #microdebates
sobrevivirán  los mejor adaptados y solo se adaptan los más flexibles los que sepan reinterpretar las normas con imaginación    
    
    
    #microdebates
exacto el ALMA al final nos posiciona y nos clasifica en una jerarquia nada estelar, ni 1 ni 2 ni 5 estrellas, con o sin Alma    
    
    
    #microdebates 
la lluvia hidrata el cutis y el cerebro....    
    
    
    #microdebates
el futuro esta en el pasado verdadero: en las conversaciones...si es que ya esta todo inventado, solo hay que actualizarlo    
    
    
    #microdebates
 literatura: leer las emociones, cine que nos las lean El arte de la hospitalidad: permitir, colaborar para que se vivan    
    
    
    Los Servicios Veterinarios son imprescindibles para mantener la seguridad mundial | Portal Veterinaria Albéitar http://albeitar.portalveterinaria.com/noticia/11794/ACTUALIDAD/Los-Servicios-Veterinarios-son-imprescindibles-para-mantener-la-seguridad-mundial.html …    
    
    
    Encuentro de artesanos «Polavilla», el sábado, en Villayón - La Nueva España http://ocio.lne.es/planes/noticias/nws-144664-encuentro-artesanos-polavilla-sabado-villayon.html …    
    
    
    Cinco increíbles tecnologías que serán habituales en cinco años http://www.tecnews.pe/noticias/tecnologicas-peru-ibm-cinco-en-cinco-tecnologias/#.UNLyPY6AOEE.twitter …    
    
    
    Hotel Yeguada @Albeitar, Agoturismo  en Asturias... Top 10 en EL PAÍS http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html …    
    
    
    #2013deseosparaelMundoRural un poco de sentido común en las normativas¿seguro que un caballo precisa rampa para subir al van?altura 20 cm    
    
    
    #2013deseosparaelMundoRural libros de registro ganadero por internet, menos viajes a las conserjerias¡¡¡    
    
    
    @Prensa_COAG Ruben, asomate a : https://www.facebook.com/groups/lacasademipadre1/ …    
    
    
    @dscarpio, asomate a este grupo, te gustará¡ 
https://www.facebook.com/groups/lacasademipadre1/ …    
    
    
    @vooLive  nuestro  Hotel Yeguada @Albeitar, TU CASA Agoturismo en Asturias... Top 10 en EL PAÍS http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html … …    
    
    
    @vooLive no solo caballos, gallinas, cabras,campo, paseos,s y si tienes niños verlos disfrutar¡    
    
    
    @vooLive tiene peligro, los niños despiertan su vocoación de granjeros y quieren volver...    
    
    
    @vooLive wifi sin cargo , por desgracia es rural...pero dá :(    
    
    
    Felicidades @JulioAlonso 1º por  la persistencia y la determinación y también , como no,  por el fallo, recuerdos     
    
    
    Gratamente sorprendida por el servivio de atención al cliente de la empresa"Roca S.A."    
    
    
    4 días después de enviarles un mail, me ha visitado un delegado. Muy profesionales ¡    
    
    
    Kurzweil Direct Inge Google un estudioso de las tendencias en las tecnología.El profeta de la singularidad http://wp.me/phbpq-Uo  @fgallardo    
    
    
    @fgallardo Salud y alegría para tí y los tuyos ( que son muchos)    
    
    
    “La casa de mi padre” (Jaime izquierdo) es una propuesta de teoría económica campesina posindustrial, novelada    
    
    
    el protagonista formula su teoría sobre los planteamientos de Bernádez (para la ecología campesina),    
    
    
    Bill Dryaton (para la emprendeduría social) y Elinor Ostrom (para la economía de los bienes comunales)....    
    
    
    ...con esos ingredientes hay que ser muy torpe para no hacer algo interesante....    
    
    
    un grupo de Fb entorno al libro ,un lugar para la reflexión https://www.facebook.com/groups/lacasademipadre1/ …    
    
    
    @Toprural ¿teneis  algún problema con las estadisticas de los alojamientos?no cargan las visitas, y me consta que las tenemos FELIZ AÑO    
    
    
    http://albeitar.portalveterinaria.com/noticia/10631/ACTUALIDAD/pda/ …    
    
    
    El consumo de jamón Ibérico ayuda a prevenir el cáncer de próstata y la infertilidad masculina | http://albeitar.portalveterinaria.com/noticia/10631/ACTUALIDAD/El-consumo-de-jamon-Iberico-ayuda-a-prevenir-el-cancer-de-prostata-y-la-infertilidad-masculina.html …    
    
    
    @cope_es @cope_es LaTardedeCOPE GRACIAS por incluir nuestro hotel en vuestros "Planes para el fin de semana" el podcast http://www.cope.es/player-alternativo/id=2013010417260001&activo=10 …    
    
    
    @cope_es LaTardedeCOPE GRACIAS por incluir nuestro hotel en vuestros "Planes para el fin de semana" el podcast http://www.cope.es/player-alternativo/id=2013010417260001&activo=10 …    
    
    
    Nanobiomática, la revolución que marcará el siglo ... http://www.experientiadocet.com/2012/07/nanobiomatica-la-revolucion-que-marcara.html?spref=tw …    
    
    
    Icebergs de colores http://www.medioambiente.org/2013/01/icebergs-de-colores.html … vía @allpeim    
    
    
    Promoción Yeguada Albeitar http://www.mitbaby.com/promoyeguadaalbeitar.php?utm_source=web&utm_medium=banner&utm_campaign=Albeitar#.UOvviQwIpjs.twitter …    
    
    
    @taxioviedo @TheOne_StG mucha influencia la tuya....    
    
    
    @fgallardo esperar no sé, desearlo por supuesto¡¡¡    
    
    
    #asturias @Kalyaventura presenta 3 proyectos en #FITUR mira y VOTA http://www.outsidecomunicacion.com/airelibre/fitur/2013/votacion/index.htm …    
    
    
    @Mertxe@taxioviedo sabe el camino a nuestro hotel,se llama "yeguada Albeitar"los caballos tocaron el Alma de nuestra familia hace mucho    
    
    
    @Mertxe @taxioviedo sabe el camino a nuestro hotel,se llama "yeguada Albeitar"los caballos tocaron el Alma de nuestra familia hace mucho    
    
    
    @YouTube Muchas @alejico @alejico ya sabes donde tienes tu casa Pedro¡¡¡    
    
    
    @alejico muchas ¿que? te preguntaras...GRACIAS    
    
    
    Una docena de cosas que puedes aprender con los caballos - http://goo.gl/pdlA5  via @mertxe    
    
    
    @pedro_anton si señor, simpatico, fresco, sencilllo, alegre...    
    
    
    @fgallardo algunos ecologisteros creen que con las vacas pastando libres puede tomar leche toda la humanidad    
    
    
    @albeitar @fgallardo pero  en turismo como en ganadería hay que afinar mucho con la eficiencia...las camas solas ya no venden    
    
    
    ¿Existe el libre albedrío? National Geographic en Español http://www.ngenespanol.com/articulos/548539/libre-albedrio-no-existe/ …    
    
    
    #granada360 gracias por compartir ese paseo-juego ;)    
    
    
    Siguiendo las migas de pan en los paseos de  @fgallardo  por #granada360  he llegado vía @Zaasx a los pestiños de @despensamalaga :o    
    
    
    @fgallardo @Zaasx @despensamalaga Cierto y aunque no tengo ni Matalahúga ni ajonjolí, por el norte :anisínes y sésamo, voy a probar    
    
    
    asi son los bosques ASTURIANOS 
Diferentes cada día del año, Cuevas de Andía en Asturias | Viajablog http://www.viajablog.com/visita-cuevas-de-andia-asturias/ … vía @viajablog    
    
    
    Asi estan las Cascadas de Oneta en Invierno...maravillosamente atronadoras¡¡ pic.twitter.com/GMNsOiit    
    
    
    Calor de hogar, aroma de bosque, acompañando el invierno en Albeitar..Fotos de Hotel  Yeguada @Albeitar http://www.toprural.com/Hotel-rural/Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_33193/fotos_pc.html … vía @Toprural    
    
    
    @treviense @CamiZave @ComandoAsturias Gracias por incluir la promoción de nuestro hotel Yeguada @albeitar de @mitbaby  en su diario    
    
    
    @ScientiaJMLN Felicidades por la iniciativa al profesor y por el trabajo a los alumnos¡ muy muy interesante¡¡¡¡¡¡    
    
    
    @ScientiaJMLN la divulgación esponencial¡¡¡ GENIAL    
    
    
    @FrayJosepho si Vitrubio levantara la cabeza....o si tuviera Copiright vigente    
    
    
    no creo que sea lo mismo "la mejor" que la que "mas me gusta" Vota por la mejor chimenea de Toprural http://blog.toprural.com/vota-por-la-mejor-chimenea-de-toprural/ … vía @toprural    
    
    
    @Toprural haré lo mismo :)    
    
    
    Inés Hurtado - Casos de éxito - Las Pequeñas Se Lo Están Currando: http://www.laspequenasseloestancurrando.es/casos-de-exito/i/136/70/ines-hurtado#.UQFRXo1woJM.twitter …    
    
    
    suscribo 100% cuando un niño te hace este regalo ,https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150245764914630&set=pb.106916304629.-2207520000.1358859095&type=3&theater … http://www.puromarketing.com/38/15053/experiencial-emociones-destinos-turisticos.html … vía @PuroMarketing    
    
    
    Recordando un regalo, la " opinión" de un niño https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150245764914630&set=pb.106916304629.-2207520000.1358859095&type=3&theater …    
    
    
    El descubrimiento del día, el blog de @JonatanGomez El Turismo Actual: FITUR, por "A. Chicote" http://elturismoactual.blogspot.com/2013/01/fitur-por-chicote.html#.UQGUJ2q006A.twitter …    
    
    
    @JonatanGomez lo leeré con calma y aportaré mi visión particular y a pequeña escala, segura que todo se reproduce a golpes de espiral    
    
    
    @IreneGea Ha estado @fgallardo y lo incuyó en su TOP 
Diez establecimientos para emocionarse con experiencias únicas http://elviajero.elpais.com/elviajero/2012/11/09/actualidad/1352482182_492863.html …    
    
    
    @yenatural felicidades¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡    
    
    
    @yenatural este año no hay Fitur, me quedo aqui para contaros como se escucha aqui la #madreñada ( muy buena la idea)    
    
    
    @taxioviedo y con gaseosa una disolución??? no sé si lo he pillado :(    
    
    
    @CCarabanya estupendo articulo http://www.yorokobu.es/los-gallegos-y-sus-70-palabras-para-designar-la-lluvia/ … en Asturias llueve tambien de mil maneras ;)    
    
    
    Las constantes de Planck y el caballo blanco de Santiago http://wp.me/p1EwbE-cb  vía @EDocet    
    
    
    @alquilercar    tenéis servicio de alquiler SIN conductor? familia (5) 25agosto al 2sep.huéspedes del hotel yeguada @albeitar    
    
    
    @alquilercar OK, pues envio vuestro contacto a esta fámilia, ( ya tienen  billetes  reserva hecha, 
tratarlos bien¡¡¡  :)    
    
    
    @alquilercar ya les he enviado vuestra web. Saludos¡    
    
    
    @alquilercar GRACIAS¡   
  Innovar y colaborar ...es el único camino para salir de esta¡¡    
    
    
    @casadobatan en Ecija en agosto igual no, pero en Galicia es posible¡¡¡¡    
    
    
    Nuestro hotel Yeguada @albeitar ya tiene 100 opiniones (nota 9.7) en el portal de @Toprural, gracias a todos¡¡¡
  
http://www.toprural.com/Hotel-rural/Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_33193/opiniones_op.html …    
    
    
    Nuestros huespedes más pequeños  opinan con sus dibujos...gracias Jara, hector¡¡¡¡
 https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10151433813854630.518373.106916304629&type=1 …    
    
    
    Un recorrido por Asturias para vender un coche http://www.elcomercio.es/20130212/asturias/recorrido-asturias-para-vender-201302121544.html …    
    
    
    Asi no va... y nos irá 
Europa recorta en un 90% el presupuesto para acceso a banda ancha rural: http://www.eldiario.es/_5f74184  vía @eldiarioes    
    
    
    Fotos de Hotel Rural Yeguada Albeitar en Toprural http://www.toprural.com/Hotel-rural/Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_33193/fotos_pc.html … vía @Toprural    
    
    
    asi suelen ser los "flechazos" en  @albeitar, pero este fin de semana casi todo son parejas celebrando S Valentin pic.twitter.com/X5lERNMR    
    
    
    Bellisimas Glicinias, flores de acuarela... Tunnel http://stomaster.livejournal.com/1102877.html     
    
    
        
    
    
    @AsturiasValenci pero tiene demasiados muros¡ #Fotohist    
    
    
    @jcortazar @fgallardo @gminayolopez Tesla hizo sentir a sus compradores "exclusivos,elegidos,hasta mejores" alimenta fanaticos...    
    
    
    @AsturiasValenci #Fotohist siempre pies desnudos para caminar alfombras vivas...    
    
    
    Turespaña ayudará al turismo rural a venderse mejor en el extranjero vía @hosteltur http://bit.ly/XuSCfn     
    
    
    @AsturiasValenci  muchos recorren caminos, pero tu haces un alto y lo compartes¡¡¡ gracias a ti¡¡¡¡¡¡¡¡    
    
    
    @AsturiasValenci feliz martes¡¡¡ ;)    
    
    
    @Davizon Muchas gracias por tu reseña¡¡ http://davizon-masqueviajes.blogspot.com.es/2007/10/hotel-rural-yeguada-albeitar-asturias.html …    
    
    
    "en armonía" en Turismo 2.0: http://ning.it/13Abcqo     
    
    
    si, 2007 y seguimos ampliando la ganadería, ahora hay una explotación de cabras lecheras,+ de 500 pariendo: http://www.youtube.com/watch?v=-4L4HY5REeo …    
    
    
    Recopilación de artículos imprescindible "el viajero" de @fgallardo @el_pais para todos los viajer@s http://elviajero.elpais.com/autor/fernando_gallardo_rodriguez/a/ …    
    
    
    Premio Fitur Activo a uno de los pioneros http://lacomunidad.elpais.com/apolvorinos/2011/1/28/premio-fitur-activo-uno-los-pioneros … vía @el_pais    
    
    
    En esta pg explican distintas estafas que nos llegan a los hoteles continuamente 
Scam Alerts - Bookastay Pacifica: http://manage.bookastaypacifica.com/cms/view/blog/scam-alerts …    
    
    
    ” Allegro ma non tropo” teoría de la estupidez
http://www.concienciaintegrativa.es/uncategorized/teoria-de-la-estupidez/# …    
    
    
    Los frescos de Clavo acompañaron las obligatorias misas de mi infancia y decoraban las aulas de mi colegio http://www.lne.es/aviles/2013/03/17/arte-capilla-sixtina-llaranes/1383686.html … vía    
    
    
    Conexión  Asturias  "las cascadas de Oneta" y al final en  nuestro hotel  para conocer el agroturismo que  ofrecemos. http://www.youtube.com/watch?v=j7DV-wCuxns …    
    
    
    @msn_flash @albeitar no ofrece turismo activo(montar a caballo)solo AGROTURISMO,a los niños les damos un paseo a ramal ACLARARLO por favor    
    
    
    @msn_flash ¿sabeis quien es 
Copyright © 2013 Hearst Magazines, S.L.VER MINIATURAS, que le ha puesto firma a una foto de  mi propiedad?    
    
    
    @JavierGomaL te envidiarn..pero mi gratitud¡¡¡ a @pedroj_ramirez por el descubrimiento del día...    
    
    
    @Gadabarthes @JavierGomaL @dinglada1 Dios inventó l matematicas,los matematicos buscan"funciones"para entender la vida, todos gozamos l músi    
    
    
    #fotohis cada uno que siga su paso..a su ritmo, un pelotón pisando al unisolo lo destruiría...cosas de  las ondas    
    
    
    #fotohist
 cada uno que siga su paso..a su ritmo, un pelotón pisando al unisolo lo destruiría...cosas de  las ondas    
    
    
    ".. nuevos criterios éticos para proteger la privacidad genética de las personas. http://esmateria.com/2013/03/29/la-polemica-inmortal-de-henrietta-lacks/ …    
    
    
    Opinión sobre Hotel Rural Yeguada Albeitar de mmelgarlucio http://www.toprural.com/mmelgarlucio/opini%C3%B3n-Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_295638_o.html … vía @Toprural    
    
    
    @ValverdeAbogado @Toprural gracias :)    
    
    
    Experiencias sí, pero únicas http://wp.me/phbpq-XC  vía @fgallardo    
    
    
        
    
    
    http://librodenotas.com/r?i=24047     
    
    
    La ciencia es, ante todo, cultura http://naukas.com/2013/04/14/la-ciencia-es-ante-todo-cultura/ … vía @Naukas_com    
    
    
    @Alfdelavega gracias¡¡¡ ya lo leo con calma...    
    
    
    Lee Diario del Viajero ▸ noticias destacadas del dia via @MARIANTORRESSAN ▸ http://paper.li/100planes1finde/1319383960 …    
    
    
    @materia_ciencia   no entiendo el artículo, si nuestra  flora es +resistente mejor, el problema es la resistencia de los patógenos..    
    
    
    ¿quien tiene la resistencia?: los españoles? ¿las bct de la flora normal y deseable o  las bacts patógenas que fastidian a los españoles?    
    
    
    Manifiesto por un nuevo modelo de turismo rural http://wp.me/phbpq-Cy  vía @wordpressdotcom    
    
    
    http://lapizarradeyuri.blogspot.com.es/2010/03/el-pasado-era-una-mierda.html … cualquier tiempo pasado no fue mejor....solo anterior    
    
    
    ¿Cuánto queso y de qué tipo consumen los españoles http://diariodegastronomia.com/mercado/productos/13975-icuanto-queso-y-de-que-tipo-consumen-los-espanoles.html …    
    
    
    Si¡¡ mucho más...“Ya no vale con una cama limpia, hay que dar algo más”, entrevista a Hombrelobo http://blog.toprural.com/ya-no-vale-con-una-cama-limpia-hay-que-dar-algo-mas-entrevista-a-hombrelobo/ … vía @hombrelobo    
    
    
    @hombrelobo :), cuando quieras resucitar tus genes granjeros...Ven¡¡¡    
    
    
    @hombrelobo que profundo es una charco para una bacteria...todo es tan relativo @Garrafa    
    
    
    @hombrelobo @Garrafa ya será menos...jaja    
    
    
    @Garrafa @hombrelobo que listillo el google...ya se lo que es el moonwalk :), ya he aprendido algo hoy...    
    
    
    @Garrafa @hombrelobo croquetas si que se hacer...no necesito ir al google....:)    
    
    
    Otro fantástico video de @hombrelobo ¿como se hacen las escobas? Http://hombrelobo¿como se hacen las escobas?http://hombrelobo.com/video-viajes/fabricando-escobas-en-una-fabrica-de-escobas-artesanales/ …    
    
    
    Mucha gente está cavando su tumba profesional en Twitter, ¿eres uno de ellos? -  http://smrevolution.es/blog/twitter-tumba-profesional/ …    
    
    
    Hermoso este bosque  todo el año, pero en primavera aún más¡Visita a las cuevas de Andía en Asturias http://www.viajablog.com/visita-cuevas-de-andia-asturias/ … vía @viajablog    
    
    
    ¿Para qué sirven las matemáticas? seguro que en este post descubres su utilidad http://wp.me/p1EwbE-tn  vía @Zientzia    
    
    
    ...cara bebe en nuestr cerebro .."los gatos todavía se benefician de más cualidades para conmovernos y seducirnos" http://www.xatakaciencia.com/p/14807     
    
    
    @tirsomaldonado @jimmypons Al que tendré el gusto de asistir, no es el primero con Jimmy    
    
    
    recordando: año 1999 nuestro caballos en el spot de la vueltaciclista a España http://www.youtube.com/watch?v=R0hX4TqRUL8&list=FLrvfPrL3OW0k1jDwn5U_jVw&index=2 …    
    
    
    @tirsomaldonado @jimmypons Repartiros mis felicitaciones como buenos amigos  que sois,muy interesante,gracias por abrir tantas ventanas    
    
    
    @escuela_turismo muchas gracias por propiciar el encuentro¡¡ @cuartamenteru @CarmenBoto @PALACIODELUCES @ARANTXAFANO    
    
    
    @sendadeloso unos huespedes solicitan información de rutas en bici con niños para julio en la senda les remito a  http://sendadeloso.info/ver_ficha.php?id=8 …    
    
    
    @sendadeloso muchas gracias¡¡¡¡¡    
    
    
    @fgallardo escucho a los huespedes recordando con sus hijos  el árbol genealogico hasta llegar al tat-bis-abuelo que dejo de ser granjero    
    
    
    @fgallardo Conversaciones que emocionan....    
    
    
    @fgallardo conocí a un medico de los de antes, que aconsejaba así hace 50 años,pionero¡ si te apellidas Garcia llámale Pelayo, no Pepe    
    
    
    @fgallardo anoto....11 nov    
    
    
    @Benitin1985 @Alsa_Autobuses Y sin ningún anclaje para fijar el trasportín¡¡¡    
    
    
    @Alsa_Autobuses @Benitin1985   No estaría de más que habilitaran algún sistema de anclaje de los trasportines¡¡¡¡    
    
    
    Está en mi "pueblo" Avilés..que no es pueblo es la "Villa" del adelantado Pedro Menédez...conquistador de la Florida http://blog.elcomercio.es/episodios-avilesinos/2013/05/19/el-joven-templo-medieval-del-antiguo-pueblo-de-sabugo/ …    
    
    
    @taxioviedo @PalazonSecades :(...gratis¿? no¡¡¡ nada hay gratis, lo paga otro...es decir lo pagamos todos ,todos los jovenes >25sobre todo    
    
    
    claro¡, si fuera autónomo y respondiera con su patrimonio de sus malas gestiones...se lo hubiera pensado :(    
    
    
    @hebusto @lariojacom tengo un aprisco caprino en una finca que fue puro matorral,ahora hierba, arboles, insectos y pajaros soy inocente    
    
    
    @AsturGuardianes   abrir el gallinero y disfrutar de las aves felices,pese a la lluvia en http://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar … pic.twitter.com/3KG5uI9qng    
    
    
    @jimmypons @MediaMarkt_es cierto, si no vas a estar tras el...no pongas mostrador¡    
    
    
    @elPachinko #asturiasconpeques Será un buen  comienzo de viaje si hoy disfrutas de las víspera con tu hijo :) pic.twitter.com/iCZjtenNlJ    
    
    
    @elPachinko #asturiasven #asturiasconpeques vaís a estar cerca de esta maravilla: CASCADAS de ONETA https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10150197188604630&set=pb.106916304629.-2207520000.1369213270.&type=3&theater …    
    
    
    Mañana @elpachinko  visita  #asturias con su hijo   #asturiasven #asturiasconpeques,  otro peque guardian del #paraiso @AsturGuardianes    
    
    
        
    
    
    @elPachinko estaín invitados¡: http://www.flickr.com/photos/hotelyeguadaalbeitar/sets/72157626589718454/ …    
    
    
    @Toprural este es el nuestro¿como podemos incluirlo? agroturismo en Yeguada albeitar http://www.flickr.com/photos/hotelyeguadaalbeitar/sets/72157626589718454/ …    
    
    
    @elPachinko :) muy apretada vuestra estancia, para otra ocasión hablamos¡¡¡¡¡    
    
    
    @Toprural .casi nada mas de 500 albunes...como para encontrarse¡ buena iniciativa    
    
    
    @Toprural este es el general: hotel, caballos actividades de agroturismo:por albunes gracias a vosotros¡

http://www.flickr.com/photos/hotelyeguadaalbeitar …    
    
    
    los niños no interrumpen nuestro trabajo, son nuestro trabajo más importante http://www.flickr.com/photos/hotelyeguadaalbeitar/sets/72157626589718454/ … #viajarconniños #asturiasconpeques    
    
    
    @LaGarduna increible...:( y de juzgado....    
    
    
    al Cesar lo que es del Cesar¡ Muere lentamente es de - Martha Medeiros no de Neruda http://www.mundolatino.org/muere-lentamente-martha-medeiros/ … gracias @MyFamPassport    
    
    
    @MyFamPassport¿será de Neruda la frase de peli "El cartero de Neruda"?  "La poesia no es de quien la escribe,es de quien la necesita ¿?    
    
    
    @MyFamPassport nada iguala el trabajr con la alegria de los niños entusiasmados, con sus padres satisfechos en un ambiente de casa-casa    
    
    
    @MyFamPassport me gusta tu blog y vuestra familia, me recuerda mi infancia 6 en un seat 600, todos juntos a todas partes    
    
    
    @MyFamPassport cuando me llama un apareja para reservar...aviso: suele haber niños, felices, pero niños¡¡¡    
    
    
    @MyFamPassport el tema de los niños por @fgallardo, en comentarios esta nuestro punto de vista http://laruinahabitada.org/2010/10/20/prohibidos-los-ninos-en-el-hotel/#more-1650 …    
    
    
    @Seat_600_Leon ataque de nostalgia¡,años 60 en un 600 verde oliva 8 de camping con tienda de lona y caharreria y como brillaba el niquelado¡    
    
    
    @0RTOGRAFIA gracias, a ver si me lo aprendo, como me pare a pensar soy "Cortográfica" total :(    
    
    
    @0RTOGRAFIA @OrtografiaReal  todos sois pocos¡¡¡¡gracias    
    
    
    @hebusto @lariojacom " denostar la química de la cocina cuando otros muchos sabemos que todos somos química"https://laruinahabitada.org/2010/02/01/a-favor-de-la-gastronomia-molecular/ …    
    
    
    @jmmulet ".. denostar la química de la cocina cuando otros muchos sabemos que todos somos química.."https://laruinahabitada.org/2010/02/01/a-favor-de-la-gastronomia-molecular/ … …    
    
    
    @pacoviudes @luisfernandez 100% de cuerdo a poco que generes y colmes expectativas-en este sector trabajar con lapredisposición favorable    
    
    
    @AsturiasTurismo JAJA Con botas y algún charco¡ y libertad para pisarlos¡¡#asturiasconpeques    
    
    
    @diegomacaya @AsturiasTurismo si pasan unas vacaiones felices..estaran "machacando" a sus padres todo el año para volver...y volveran    
    
    
    @elPachinko #asturiasconpeques en #Asturias el mar llega hasta la hierba, y la perfuma, azul , verde, rios, costa, montañaodo esta cerca¡¡¡    
    
    
    @Naukas_com vamos...que no somos nada.. :(    
    
    
    @Introvisual analizando Analytics...muy interesante,u didactico Hector    
    
    
    @elpachinko Cuando Teo sea papá…repetirá este viaje¡¡¡
 gracias por vuestra visita¡¡
#Asturiasconpeques    
    
    
    @Benitin1985 :)    
    
    
    en el hotel Yeguada @albeitar puedes ver como paren las cabras
 http://www.youtube.com/watch?v=-4L4HY5REeo …    
    
    
    ¿Por qué nuestro hotel se llama Yeguada Albeitar? loprimero fue el albeitar...
https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150108080529630.289783.106916304629&type=3 …    
    
    
    Agroturimo ecuestre en el paraíso. Hotel Rural Yeguada Albeitar http://www.youtube.com/watch?v=A-0mId1l0AU …    
    
    
    @DiegoZiezaSkan mi más sentido pésame...    
    
    
    una exhaustiva medición de la consecuencias de no aplicar aquello "Usted no sabe con quién está hablando" genial
   http://jimmypons.typepad.com/blog/2013/06/resultados-1-semana-despu%C3%A9s-caso-mala-gesti%C3%B3n-clientes-media-markt-villalba.html …    
    
    
    Krystian Zimerman suspende un concierto al descubrir que le filmaban :( http://www.elmundo.es/elmundo/2013/06/05/cultura/1370444662.html …    
    
    
    @diegomacaya lo mismo en Astuias :)  
http://www.flickr.com/photos/hotelyeguadaalbeitar/ …    
    
    
    Descenso de 2ª cascada de Oneta)  30 m con @ kalyaventura   grabación de"Un País para Comérselo"TVE, BRAVO Ana Duato pic.twitter.com/7EmvbAet8t    
    
    
    Así es el Cantábrico en el Occidente Asturiano...llega hasta la hierba y la perfuma... pic.twitter.com/vCtlfHQir7    
    
    
    @diegomacaya si...en la buena onda¡¡¡ de los momentos rurales...    
    
    
    descenso de la 2ª Cascada de  #Oneta ·#ASTURIAS con @Kalyaventura para #Unpaísparacomérselo Ana Duato en el centro pic.twitter.com/Xcf6l5QtHV    
    
    
    Ana Duato&@Kalyaventura en la 1ª cascada de #oneta La Firbia  en #asturias occidental para #Unpaísparacomérselo pic.twitter.com/M0qSrQ2F59    
    
    
    @AsturiasTurismo @ondacerogijon @AsturGuardianes Ana Duato enONETA-Villayón rapel en las 3 Cascadas con@kalyaventura pic.twitter.com/RKEnWVZohb    
    
    
    @ondacerogijon @AsturGuardianes te olvidabas el nombre ONETA  pero no  la emoción al  bajarlas de esta manera: Rapel pic.twitter.com/u99H9QA116    
    
    
    foto de Las de Oneta ¿las votas? Ranking de Las cascadas más bellas de España  http://listas.20minutos.es/lista/las-cascadas-mas-bellas-de-espana-segunda-parte-322110/ … vía @20m pic.twitter.com/m2O46iGDqK    
    
    
    ¿votas?  las de ONETA-Villayón#asturias  van las 2º http://listas.20minutos.es/lista/las-cascadas-mas-bellas-de-espana-segunda-parte-322110/ … pic.twitter.com/3L1EJcDUMv    
    
    
    @AsturGuardianes a votar¡¡ las de ONETA-Villayón#asturias  van las 2º http://listas.20minutos.es/lista/las-cascadas-mas-bellas-de-espana-segunda-parte-322110/ … … pic.twitter.com/3L1EJcDUMv pic.twitter.com/Y4iss6db51    
    
    
    @vagamundo y estas son como más nuestras y cercanas estan en mi pueblo¡¡ Cascadas de Oneta-#asturias pic.twitter.com/1FIs8yr2hv    
    
    
    @fgallardo Barcelona-> Madrid-> #Asturias,  las provincias con mayor nº de hoteles con #wifigratis http://bit.ly/WiFigR  @AsturGuardianes    
    
    
    @AsturGuardianes #Asturias es un territorio hermosamente arrugado, por donde canta el agua camino del mar...    
    
    
    @AsturGuardianes Richard Madden dirigió este video rodado en #asturias para el Daily Telegrap http://www.youtube.com/watch?v=PJBh_ZdWnG4 …    
    
    
    @JoseAngelCuenca Asómate a nuestro: Yeguada Albeitar, en el Occidente Asturiano. http://www.hotelecuestre.es     
    
    
    2 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    La capacidad de estar alerta ante lo inesperado nos permite apreciar la belleza | Materia http://esmateria.com/2013/06/10/la-capacidad-de-estar-alerta-ante-lo-inesperado-nos-permite-apreciar-la-belleza/ …    
    
    
    Simulador de Factura de Luz http://www.domoelectra.com/blog/simulador-factura-luz … vía @domoelectra ¡¡que descubrimiento¡¡ para mi automaster:entender y minimizar fct luz    
    
    
    @fgallardo pecar contra el 8 mandamiento no fue nuca causa de excomunión, ventajas del catolicismo,hay perdon si dolor, enmienda, penitencia    
    
    
    #Asturias occidental, comarca  Parque Histórico del Navia http://youtu.be/mdOcHVBXwAc  vía , espectaculares las #cascadas de Oneta seg 0.15    
    
    
    @AsturGuardianes  Occidente: comarca  Parque Histórico del Navia http://youtu.be/mdOcHVBXwAc  espectaculares las #cascadas de Oneta seg 0.15    
    
    
    ¿Votas? las de #ONETA, #ASTURIAS van las primeras Ranking de Las cascadas más bellas de España http://listas.20minutos.es/lista/las-cascadas-mas-bellas-de-espana-segunda-parte-322110/ …    
    
    
        
    
    
    @AsturGuardianes¿Votas? las cascadas de #ONETA, #ASTURIAS van las primeras Ranking Las cascadas más bellas de España http://listas.20minutos.es/lista/las-cascadas-mas-bellas-de-espana-segunda-parte-322110/ …    
    
    
    #viajesconniños nada mejor que ellos lo cuenten: nuestro tesoro "Con los ojos de los niños"https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150245520524630.340768.106916304629&type=3 … pic.twitter.com/15Tc4LczQG    
    
    
    pic.twitter.com/qAK02ZJM19    
    
    
    #viajesconniños claro¡ se puede y se debe, donde tu vayas puede hacerlo tu niño, somos humanos y nuestros genes saben que asi debe ser¡¡¡¡¡    
    
    
    #viajesconniños claro, la de ciudades que vi yo con los niños comodamente instalados en sus sillas, cuando caminan se complica
..ya opinan¡¡    
    
    
    @guiasviajar #viajesconniños buena ocasión para negociar,  aprender¡¡, recordar viajes de nuestra infancia...conversaciones nuevas,    
    
    
    @guiasviajar no debería los niños son nuestros pero tambien son de la sociedad, basta de crear compartimentos estancos, que fluya todo¡    
    
    
    #viajesconniños nuestro hotel se llena de familias, felices por que los niños lo son es la clave niños felices buenas vacaiones¡    
    
    
    @RosaMireyaM @Serpadres_es asi debe ser...luego crecen, luego no¡¡¡ enseguida¡¡¡¡(los mios ya estan crecidos y que añoranza¡¡¡¡)    
    
    
    @Serpadres_es en mi epoca, no habia peliculas, pero veiamos el paisaje, contabamos árboles diferentes...elegiamos colores de los coches...    
    
    
    @somosviajeros si¡, disfrutar del viaje de las vísperas no solo del destino,de los prparativos,del casting de opciones#viajesconniños    
    
    
    @Bebecualquiera hablando con los papis...buen momento para contarles las vacaiones de la infancia de los progenitores o de las no vacaiones    
    
    
    #viajesconniños ahi esta la cuestión, tu niño no pude estar toda la tarde sentado en un aterraza , ni en un hotel lleno de jarrones chinos¡    
    
    
    @viajares sobre todo cuando conoce pueblos pequeños en los que todo se mezcla, los niños no solo estan con los niños, todos se relacioan    
    
    
    #ViajesConNiños nuestro menu es igual solo varia el precio deben comes  igual que los pades..EDUCACION¡,no darles pasta para que no protest    
    
    
    mal...lo siento, ya tienen canguros el resto del año    
    
    
    @elPachinko sentido comun y naturalidad...mira las africanas con el atillo¡¡¡    
    
    
    @raulsanchezfl @Serpadres_es @FamNumerosas espacio para la alegría¡ y más niños¡¡¡    
    
    
    @raulsanchezfl @Serpadres_es @FamNumerosas disciplina¡en nuestro hotel es muy facil: chantaje vil...si no comes hoy no montas a caballo....    
    
    
    @guiasviajar todas esas historias pueden comenzar con un " cuando yo ( o el abuelo)era pequeño...    
    
    
    @mitrajinar @guiasviajar la escuela de la vida...todo se complica cuando crecen...asi que los que teneis bebes disfrutar¡¡jaja    
    
    
    #viajesconniños un consejo, llevar un diario y que los niños dibujen lo que les impresiona,cuando pasen 20 años, vereis que emoción,    
    
    
    @Serpadres_es @guiasviajar :) entonces recuerda cuando tu te fuiste de viaje sin ellos...y te arrepentirás de haberlo dejado colocado...    
    
    
    #viajesconniñs mi expeiencia es de hotel  recetor, fuera apellidos, es famila, ni monoparental ni nada, basta de encasillar viva la diversid    
    
    
    #viajesconniños os veo a todos muy jovnes¡¡, pero 20 años pasan volando, y la memoria es fragil :(, diarios blog pero nada como dibujos¡¡    
    
    
    @jalvarogonzalez #viajesconniños 
 ;) coleciono dibujos de niños...increibles¡¡¡¡¡¡https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150245520524630.340768.106916304629&type=3 …    
    
    
    @Mamabrazos para ellos...o mejor para todos juntos¡¡¡¡    
    
    
    @PlanesConHijos yo si, jaja, pero claro soy parte interesada :)    
    
    
        
    
    
    @Gurbalia #viajesconniños  ,no salen y repiten, grandes fidelizadores los peques,y machacan todo el año mis datos 30% repetidores    
    
    
    #aunque no os lo podaís creer...crecen muy muy rápido, disfrutarlos¡¡¡ ( voy ya de casi-abuelA) ;)    
    
    
    @guiasviajar #VIAJESCONNIÑOS aunque no os lo podaís creer...crecen muy muy rápido, disfrutarlos¡¡¡ ( voy ya de casi-abuelA) ;)    
    
    
    #VIAJESCONNIÑOS BESOS A TODOS LOS papis-mamis  viajeros, me voy con las cenas ;)    
    
    
    Asturias Occidental se asoma al mar¿Votas  Ermita  regalina.Cadavedo.#RincónRegalina #ElMejorRincón. http://bit.ly/12eVIIr  vía @GuiaRepsol    
    
    
    5 people followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @JRGarciaBlusens 100%acuerdo "Innovar no es mandar un cohete a la luna, es hacer 1 quiosko diferente"la innov d nuestro hotel es la granja¡    
    
    
    C&oacute;mo+separar+en+la+ciencia+el+trigo+y+la+ciza&ntilde;a http://cienciaysalud.laverdad.es/la-ciencia/ciencia-mundo/como-separar-ciencia-trigo-cizana-article.html … vía @laverdad_es    
    
    
    el DNI0..13 no existe(superstición institucional¿?)todo es una venganza numérica...el  ofendido ha propiciado el horrorr,digo el error.    
    
    
    one person followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    «Asturbarómetro acierta: Asturias puede llegar a los nueve millones de turistas». El Comercio http://www.elcomercio.es/v/20130623/asturias/asturbarometro-acierta-asturias-puede-20130623.html … vía @elcomerciodigit    
    
    
    Alejandro Suárez: «El mayor enemigo de la innovación ha sido Steve Jobs» - La Razón digital: http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/2765742/alejandro-suarez-el-mayor-enemigo-de-la-inno#.Ucao6zIgXBG.twitter …    
    
    
    Más de 2.000 personas participan en la XXVI edición de la Travesía 'Costa Naviega'  http://www.rtpa.es/sociedad:Mas-de-2.000-personas-participan-en-la-XXVI-edicion-de-la-Travesia-%27Costa-Naviega%27-_111372011552.html …    
    
    
    muy interesante @taxioviedo  pero como son estos psicologos...lo que antes eran certezas cierta-ciertas, son sesgos...desestabilizador...    
    
    
    8 people followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Precioso reportaje de Manuel Santervás Martín #ASTURIASLas cascadas de Oneta: una joya asequible http://www.elrincondeltrotamundos.com/2010/01/16/las-cascadas-de-oneta-una-joya-asequible/ …    
    
    
    @AsturGuardianes Precioso reportaje de ¿@msantervasm? Las cascadas de Oneta: una joya asequible http://www.elrincondeltrotamundos.com/2010/01/16/las-cascadas-de-oneta-una-joya-asequible/ … …    
    
    
    @PepaMedina60 @AsturGuardianes @msantervasm en distancia 150 km, en tiempo 2 horas 30 ;)    
    
    
    @PepaMedina60 salvo los.ultimos 17 km todo autovia,en http://www.hotelecuestre.es  tienes detalle del camino    
    
    
    @PepaMedina60 @AsturGuardianes Hasta la 1ª , 20' camino de tractor, la 2ª otros 20 camino de " cabras" la 3ª dificil https://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar?ref=hl …    
    
    
    @TripAdvisorES mi hotel esta mal catalogado en el perfil plus contratado ¿rancho? y su respuesta a  mi mail es aútomatica desde el 22/6    
    
    
    @TripAdvisorES Echo en falta en su espacio para opiniones, un lugar para la autocritica :(, seguiré esperando, o devuelvo los recibos¿?    
    
    
    @TripAdvisor Nefasta su atención, correo enviado el 22/6:CaseRef: [ ref:_00DA0I0Rf._500F0FVgie:ref , sin respuesta¡¡¡¡    
    
    
    @TripAdvisorES Ya lo he hecho...una atenta maquina tiene grabado mi mensaje...MIS mensajes...pero no hay respuesta¡¡¡
:((    
    
    
    @TripAdvisorES les ayudare yo...mas bien, el error al catalogar como rancho y decir que aqui se monta cabllo.....no ha sido mio...    
    
    
    @TripAdvisorES >ultima llamada, hoy a las 9.05 ¿es horario de oficina?    
    
    
    @TripAdvisorES antes de hoy a las 9.05 llame hace unos días...y nada :(, gracias por responder, aunque no haya solución aún ;)    
    
    
    24 minutos de atención por fin, personal, pero aún no hay resultado, espero llamada cuando un asesor especial quede libre @tripAdvisorES    
    
    
    one person followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @fgallardo @TripAdvisorES más que opinión son datos y empeorando 18 días despues no hay rectificación seguimos siendo un rancho...    
    
    
    @fgallardo  Lo grave: no rectifica,te catalogan a la "americana" supuestamente te atienden con horario Britanico¿hasta cuando @tripAdvisorES    
    
    
    @jairoBautista86 yo llevo 19 días esperando que modifiquen una información erronea que @TripAdvisorES ha puesto en mi Perfil plus    
    
    
    2 people followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @clara_085 @Benitin1985 reguapos¡    
    
    
    @Benitin1985 @clara_085 imparcial?? pá qué¡? buen viaje¡¡¡¡    
    
    
    @TripAdvisorES 6.730 hoteleros suscritos al Foro de la Ruina Habitada 
Qué hacer con las críticas falsas? http://wp.me/phbpq-YW  @fgallardo    
    
    
    @TripAdvisorES 6.730 hoteleros suscritos al Foro de la Ruina Habitada Qué hacer con las críticas falsas? http://wp.me/phbpq-YW  @fgallardo    
    
    
    @TripAdvisorES  hotelero¡ si contratas el perfi plus, no sueñes que te cambien la información que erroneamente difunden de el 24 días espera    
    
    
    @ithotelero llevo 24 días esperando modificación  de información erronea que @TripAdvisorES puso en mi perfilplus ver http://htl.li/mUGLY     
    
    
    @fabiang @ithotelero @TripAdvisorES por supuesto! detallado en http://htl.li/mUGLY  ni somos un  "Rancho"y la wifi no es de alta velocidad    
    
    
    @fabiang @ithotelero @TripAdvisorES contactaran, twitter mueve¡ pero sigo esperando q el asesor se asesore con un superior y me llame    
    
    
    @fabiang @ithotelero @TripAdvisorES Si tengo caballos soy un rancho: no hay casilla para el agroturismo, ni para la wifi normalita :(    
    
    
    3 people followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @danieltellez @fgallardo  Yo no tengo problema con las opiniones¡,  @TripAdvisorES esta informando erroneamente de mi hotel y no rectifica    
    
    
    @H10AndaluciaPla @danieltellez @fgallardo mi problema afortunadamente no es con los clientes, es con @TripAdvisorES no rectifica van 26 dias    
    
    
    @trivago_ES jonathanjones@tridadvisor el 4 /7/2013 me dijo por tlfno que me llamaría, se puede esperar algo contratando su "perfil Plus"    
    
    
    @Benitin1985 :/  :(    
    
    
    "ha que desaprender el mercado de demanda  hay que aprender del mercado de oferta"http://www.diariodeibiza.es/pitiuses-balears/2011/11/24/domenec-biosca-clientes-han-convertido-examinadores-reporteros/520955.html …    
    
    
    Antes lo1º primero que reservábamos era el hotel2º transporte 3ºactividades-emociones Ahora el orden se ha invertido.http://www.lavanguardia.com/lacontra/20120218/54256962477/domenec-biosca-me-he-prohibido-hacer-dano-demas.html …    
    
    
    "El patrimonio de una persona no es su puesto de trabajo, sino sus oficios. Hay que ser empleable, no empleado" gran verdad @dbiosca    
    
    
    descubrimiento del día¡ mucha sabiduría generosamente compartida GRACIAS: @dbiosca    
    
    
    @arfonm @TioPhil72 @LowCostFestival yo tambien "vendo abono": compost, tiene gracia "abonos" de campo versus abonos de city :),    
    
    
    tu si que lo sabes¡¡¡@TioPhil72 recuerdos a la familia¡¡¡
@arfonm @LowCostFestival    
    
    
    @TioPhil72 @arfonm @LowCostFestival me llamo la atención, 38.50gastos inc...me preguntaba yo será la tonelada...jajaja    
    
    
    tejados con puntillas, coqueta arquitectura indiana en #Asturias occidental http://www.asturiaspordescubrir.com/articulo/felicidades-a-carmen/ … @AsturGuardianes    
    
    
        
    
    
    RFr    
    
    
    3 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @hombredeviento @Juliaenlaonda ¿800€?imposible...hay un convenio en hosteleria    
    
    
    @hombredeviento @Juliaenlaonda si eres camareroy ademas  "excelente" y te pagan 800...a los tribunales...    
    
    
        
    
    
    @familiaymujer las experiencias, perduran para siempre en el recuerdo, las gangas vacías no...valor versus precio    
    
    
    2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
        
    
    
    one person followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Ayer parió la yegua Alb. Rhasal, las fotos:
http://www.facebook.com/home.php?#/albeitar?ref=profile    
    
    
    @diegomacaya hev¡cho¡ muy guapo el video...    
    
    
    http://bit.ly/qmot1    
    
    
    El video de nuestro Hotel, su casa
Agroturismo ecuestre en el paraíso…
http://bit.ly/qmot1    
    
    
    2 people followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    En la mente del sex-symbol del polo http://www.fueradeserie.expansion.com/2013/07/29/personajes/1375099518.html … vía @fueradeserie    
    
    
    nacimiento de una potrilla
http://bit.ly/XFAsZ
/album.php?aid=18687&id=1611043519    
    
    
    lo pudieron contemplar en directo algunos huespedes del Hotel Yeguada albeitar www.hotelecuestre.es    
    
    
    te es el enlace: 
http://bit.ly/2sIbPx    
    
    
    one person followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    5 people followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Opinión sobre Hotel Rural Yeguada Albeitar de Sergio Diez http://www.toprural.com/Sergio-Diez/opini%C3%B3n-Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_305542_o.html … vía @Toprural  bienvenidos a la gran familia de ALBEITAR :)    
    
    
    one person followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    3 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Mágico lugar donde los haya¡¡¡ Cuevas de Andina, las cuevas escondidas http://lacomunidad.elpais.com/apolvorinos/2013/9/12/cuevas-andina-cuevas-escondidas … vía @el_pais    
    
    
    @Fotodetalle @Desmadreando que descanse, que le esperan muchas emociones esta tarde¡    
    
    
    escuela de ordeño en el Hotel Yeguada @albeitar pic.twitter.com/nXt3ObB635    
    
    
    @Fotodetalle @mitbaby_ El campo abre el apetito¡¡ un encanto esta niña :)    
    
    
    one person followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @Fotodetalle Hasta pronto¡¡¡¡¡ un placer teneros e " vuestra " casa :)    
    
    
    @Fotodetalle eso me suena¡¡¡, a ver si puedes ver esta foto, seguro que a Paula le pasará igual https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151020189874630&set=pb.106916304629.-2207520000.1379274651.&type=3&theater …    
    
    
    @Fotodetalle  Un poquito más a la izquierda y salimos nosotros¡¡ muy bonita¡¡    
    
    
    DEL CARNAVAL A LA CUARESMA, NUNCA TE GUARDES TU ÚLTIMO ESFUERZO http://enl.me/2PYN     
    
    
    @Fotodetalle :0    
    
    
    ¿Cómo plantarías diez árboles...? http://www.lacienciaesbella.blogspot.com.es/2013/09/como-plantarias-diez-arboles.html … vía @CarlosChNav    
    
    
        
    
    
    one person followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @Fotodetalle muchas gracias Eva ¡¡¡¡¡¡¡¡¡¡preciosas fotos, un beso para todos¡    
    
    
    one person followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @ElViajero_Pais Gracias x abrir  ventanas  y  permitirnos disfrutar de esas visperas  sois @fgallardo una avanzadilla de la felicidad¡¡¡    
    
    
    3 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    lunes 7/10  23.45 h. en TVE1  "Un país para comérselo" #Asturias  cascadas de nuestro pueblo:Oneta pic.twitter.com/4k9lv8ff0r    
    
    
    lunes 7/10 23.45 h. en TVE1 "Un país para comérselo" #Asturias cascadas de nuestro pueblo:Oneta @KALYAVENTURA pic.twitter.com/x1KD254B5o    
    
    
    @AsturGuardianes lunes 7/10 23.45 h. en TVE1 "Un país para comérselo" en #Asturias cascadas de nuestro pueblo:Oneta  pic.twitter.com/x1KD254B5o    
    
    
    @asturias24es hablaron de con vosotros hoy en Onda Cero? no lo escuché completo ,sois http://asturias.info ¿?    
    
    
    @asturias24es ahora 403 
;)    
    
    
    7 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Hoy a las 23:45 en TVE1 Un país para comérselo, #ASTURIAS http://www.rtve.es/television/un-pais-para-comerselo/ … vía @unpais_tve    
    
    
    Qué hermoso relato, un suculento y sentido guiso de palabras...nutre el Alma    http://shar.es/E3L8d  vía @sharethis    
    
    
    @andresmadrigalg Qué hermoso relato, un suculento y sentido guiso de palabras...nutre el Alma http://shar.es/E3L8d     
    
    
    @andresmadrigalg  ARTE :colores como la pintura, texturas como la escultura...aroma como las flores todos los sentidos inmersos ...lo más¡    
    
    
    4 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @Cristina_Natal @joaquinderio @Astures_info cierto, nada hay gratis lo oque pasa es que lo paga otro o se paga de otra manera...    
    
    
    @Astures_info ¿Y?  
no funciona el enlace: Información no disponible,    
    
    
    @Astures_info un Periodismo profesional hecho con ideario de izquierda,¿en la opinión o en la información? ¿que es ideario de izquierdas?¿?    
    
    
    @taxioviedo pensar tambien es trabajar...que gran verdad¡    
    
    
    Viajar es vivir... ¿algún padre puede negar esa hermosa parte de la vida a sus niños? http://www.viajares.es/2013/10/40-buenas-razones-para-viajar-con-ninos-turismo-familiar/ …    
    
    
    " la felicidad no se experimenta, se recuerda..."
 @hosteltur http://bit.ly/1aduFM9     
    
    
    6 people followed me and 5 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Animales sin vertigo impresioantes fotos  22 Words | 13 pictures of crazy goats on cliffs http://twentytwowords.com/2012/01/11/13-pictures-of-crazy-goats-on-cliffs/ …    
    
    
    @TioPhil72 calla, calla...se escaparian por las paredes... :(    
    
    
    5 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    10 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    5 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @cantagrullas felicidades, estáis en esta selección http://www.traveler.es/viajes/rankings/galerias/los-24-mejores-quesos-del-planeta/645/image/30400 …    
    
    
    one person followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    confidencias caprinas el el Hotel yeguada @albeitar https://www.facebook.com/photo.php?fbid=10151963746019630&set=a.10151963735739630.1073741825.106916304629&type=1&theater&notif_t=photo_comment …    
    
    
    5 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    one person followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Foto de despiertas y al abrir la ventana....: http://tinyurl.com/lkfxb7q  (vía @TripAdvisor)    
    
    
    Un día cualquiera en el Hotel Yeguada  Albeitar.  AGROTURISMO en famila :): http://youtu.be/bvn0KkfemVA  vía @youtube    
    
    
    la plasticidad cerebral: el hipocampo de los taxistas de londres es >al resto de conductores @taxioviedo hipocampo de los taxistas    
    
    
    ahora si@taxioviedohttp://escuelaconcerebro.wordpress.com/2012/12/27/neuroeducacion-estrategias-basadas-en-el-funcionamiento-del-cerebro/    
    
    
    @taxioviedo la atrofia cerebral que producen los GPS...ese será otro artículo.    
    
    
    "Lo que nos hace humanos es la cooperación": http://www.lavanguardia.com/lacontra/20120705/54321217732/la-contra-michael-tomasello.html#.Unpr_ogrgFZ.twitter … vía @LaVanguardia    
    
    
    @kaki_belmonte @Juliaenlaonda y que banco les ha prestado esta cantidad¿?    
    
    
    @fgallardo como serán los ascensores?¿ curvados también?el colegio de arquitectos chino tendra que visar y sellar todo el proyecto?    
    
    
        
    
    
    @fgallardo seguro,me encanta¡ lo decía por la de Kg de papeles que generó nuestro hotelito...como sea proporcinal, llenaran una planta    
    
    
    one person followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Cuevas de Andina, las cuevas escondidas http://lacomunidad.elpais.com/apolvorinos/2013/9/12/cuevas-andina-cuevas-escondidas … vía @el_pais (vaya¡ no recordaba que lo habias escrito tu: @ecoturista    
    
    
    8 people followed me and 6 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    3 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    4 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @CMCOTILLASLOPEZ ¿donde puedo ampliar esta información? :   http://www.pp.es/actualidad-noticia/senado-da-visto-bueno-una-mocion-pp-apoyo-al-sectpp.es … -    
    
    
    10 Ideas para aprovechar Tour Builder en tu empresa turística. - Turismo y Ocio 2.0 http://www.mabelcajal.com/2013/11/ideas-para-aprovechar-tourbuilder-turismo.html#.Uo3sAkQKDgM.twitter … (via @MabelCajal)    
    
    
    @paconadal @CadenaSerViajes pic.twitter.com/1FIs8yr2hv    
    
    
    @paconadal @CadenaSerViajes estas un poco más cercana, en mi pueblo Oneta #asturias pic.twitter.com/1FIs8yr2hv    
    
    
    Claves de la comunicación rural #infografia #infographic #socialmedia: http://wp.me/pxAE1-dBz  vía @alfredovela    
    
    
    @milapuerto83 asi se llama nuestra yeguada,y nuestro hotel por esto: https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150108080529630.289783.106916304629&type=3 …    
    
    
    ¿Por qué nuestro  hotel se llama Yeguada albéitar?: https://www.facebook.com/media/set/?set=a.10150108080529630.289783.106916304629&type=3 …    
    
    
    3 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Interesante(como siempre) entrevista a @fgallardo sobre las Jornadas #Hotel2020 http://htl.li/r4kUx  #Lanzarot #BigData    
    
    
    @fgallardo 1    
    
    
    3 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    ...Si Arquímedes levantara la cabeza...¿Qué bebería? http://scientiablog.com/2013/11/26/flotan-las-bebidas-energeticas/ …    
    
    
    30 noviembre.  Manos unidas Navia organiza cena-baile Una velada para las niñas de Malí - La Nueva España http://ocio.lne.es/agenda/noticias/nws-245655-una-velada-ninas-mali.html …    
    
    
    Mujeres PANK:que viajan con niños no propios: sobrinos, ahijados.nuevo target para el turismo familiar vía @hosteltur http://bit.ly/1cLO1uv     
    
    
    Tiendas Km 0: un paso acertado hacia la alimentación sostenible. http://www.losproductosnaturales.com/2013/04/tiendas-km-o-un-paso-acertado-hacia-la.html … vía @jmmulet    
    
    
    2 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @IntegraEnergia excelente atención la vuestra en un marco realmente incomparable, seguro que trabajaremos juntos¡¡    
    
    
    5 people followed me and 4 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @madrescabreadas @OrquideaDichosa    
    
    
    @madrescabreadas :) ha sido un bache...twitt ameniza mi viaje en bus....sorr
y.saludos!!!!    
    
    
    4 people followed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people followed me and 3 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @calidadrural @telartaramundi @CasadeRiba Completos, y este año, mayoría de Asturianos, no es lo  habitual    
    
    
    Granjeros por un día en Oneta http://www.lne.es/occidente/2013/12/08/granjeros-dia-oneta/1511621.html … vía @lanuevaespana    
    
    
    @lanuevaespana muchas gracias por vuestra visita. Granjeros por un día en Oneta http://www.lne.es/occidente/2013/12/08/granjeros-dia-oneta/1511621.html …    
    
    
    2 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Oferta preparando la NAVIDAD 50% descuento alojamiento en el Hotel Rural Yeguada@albeitar  http://www.toprural.com/Hotel-rural/Hotel-Rural-Yeguada-Albeitar_33193/ofertas_of.html …    
    
    
    Cinco ideas para que los niños urbanos se conecten con la naturaleza http://bbc.in/1akBSzi     
    
    
    Cinco ideas para que los niños urbanos se conecten con la naturaleza http://bbc.in/1akBSzi  y un lugar:http://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar …    
    
    
    Fomento inaugura  lunes tramo Otur-Villapedre  Ahora  mas cerca para ser Granjeros por un día en Oneta http://www.lne.es/occidente/2013/12/08/granjeros-dia-oneta/1511621.html … oferta:50%    
    
    
    @MolinodeIdeas @nocheenvelarne  "astroesclereidas" "piedrecitas" que tienen alguna peras :)    
    
    
    one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    3 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @networkersmoney cierto ,a los gurus y politicos les iguala que no arriesgan nada de su patrimonio, bonito humo, pero se quema otro...    
    
    
    @networkersmoney 100% de acuerdo, politico= gurú al menos en aquello de que su patrimonio solo corre el riesgo de creceer...    
    
    
    Tendencias hoteleras para 2014 http://wp.me/phbpq-11r  vía @fgallardo    
    
    
    3 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @fgallardo encantadora reflexión¡    
    
    
    @fgallardo había,me negaron una en el parador de León, yo las tengo, la pongo en la mesa y le digo cójala usted bajo su responsabilidad :)    
    
    
    7 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Así nace el séptimo cachorrito de nuestra mastina...  https://www.facebook.com/photo.php?v=10202225310666803 …    
    
    
    Clasifica que algo queda http://wp.me/phbpq-x5  vía @fgallardo    
    
    
    2 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    @FransADekker Felices fiestas¡¡¡ :( nopuedo ver el video, pero el fotograma que me deja ver es precioso    
    
    
    @FransADekker oooooooooohhhhhhhhhhhh en elportatil lo estoy viendo, van a saltar hasta las ranitas,precioso, precioso¡¡¡¡    
    
    
    @FransADekker que bello...tienes que volver en invierno...tu casa: http://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar …
los renacuajos¡ 1.38.tritones...    
    
    
    2 people followed me and one person unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    2 people followed me and 2 people unfollowed me // automatically checked by http://fllwrs.com     
    
    
    Imagenes del parto de una elefanta:
http://www.dumpert.nl/mediabase/656611/d1dfcfee/live_olifant_geboorte_tv.html    
    
    
    @Toprural ¿Como seleccionáis el video de la semana,alojamiento q publicáis en Fb? http://www.youtube.com/watch?v=A-0mId1l0AU&feature=email    
    
    
    El 24 de Abril, Flora nos sorprendió con el feliz alumbramiento de 10 cerditos...
http://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar    
    
    
    En cuclillas, ordeño
una cabrita y un sueño....
https://www.facebook.com/hotelyeguadaalbeitar    
    
    
    hoy para cenar yo quiero un "huevo de los gratis", así diferencia los peques los huevos del súper de los que ellos recogen en el gallinero    
    
    
    @TopruralMi calendario no aparece en la pg. de inicio aunque me ha dejado actualizarlos desde el rincó del propietario 
www.hotelecuestre.es    
    
    
    