@proladiesespana Encantada!!    
    
    
    Personas, que por sus comentarios siempre negativos e irónicos, no te extraña que duren sólo unos pocos meses en cada empresa que trabajan    
    
    
    @rioja_daniel la ironía puede ser maravillosa y muy divertida, pero unida al negatividad y a la mala leche, mala cosa    
    
    
    Date permiso para andar sin rumbo y apreciar la vida en cada mto. Ya podrás apretar el acelerador... http://nataliagomezdelpozuelo.com/2013/08/06/vivir-el-ahora-sin-objetivos/ … @nataliagomez_es    
    
    
    ¿Por qué merece la pena invertir en España en este mto? Opinión de Ignacio de la Torre Director IE Business School https://www.youtube.com/watch?v=mhD57vbIim0 …    
    
    
    En el día de mi cumple, deseo a todos los compañeros de twitter, un año lleno de amor,  salud y sobre todo trabajo. Gracias por estar ahí!    
    
    
    Muchísimas gracias por todas vuestra felicitaciones. Estoy pasando un día maravilloso!!.    
    
    
    @crea_te ;)) Gracias!!    
    
    
    Ayer fui a ver "Elysium". Hacía tiempo que no veía una película tan mala.    
    
    
    @alejandrosuarez @MartaRodriguezA mil gracias a vosotros por vuestras cariñosas felicitaciones.    
    
    
    @marcosgzpr si quieres ver una muy entretenida Guerra Mundial Z. ;))    
    
    
    @danitubcn ;))    
    
    
    @ferrenet Gracias!!    
    
    
    @jpiedrahita gracias campeón. ¿Estás descansando unos días? Bs    
    
    
    @carmelomercado Muchas gracias!!    
    
    
    Nadal gana la final de Cincinnati, ya es número 2 del mundo #sinpalabras.    
    
    
    @jmoraleselena @ElenaHipo @elenabarrios @LazaroElena @ElenaPNadales felicidades tocayas!!    
    
    
    @gminayolopez gracias a ti Gema, pero aquí la que tiene el mérito completo es María y las personas que formáis el equipo de Womenalia. ;))    
    
    
    Las 12 tecnologías que tendrán mayor impacto en nuestros negocios http://www.ticbeat.com/economia/12-tecnologias-mayor-impacto-negocio/ …    
    
    
    @marcosdequinto @AndreuTwI no creo en proyectos basados en el intervencionismo estatal. Nunca triunfan porque siempre existen otras salidas    
    
    
    @andreuTW no creo en proyectos basados en el intervencionismo estatal. Nunca triunfan porque siempre existen otras salidas...    
    
    
    Enhorabuena a @twittboy por el lanzamiento de su nuevo proyecto http://www.OnlyMouseGames.com  de juegos sin teclado. Está genial!!    
    
    
    @juanmacias Y quién juega en primera?    
    
    
    Me han gustado las 10 grandes frases de la película sobre Steve Jobs: http://ow.ly/o406r     
    
    
    @bertagm80 no, en absoluto. Era otra para Adigital;))    
    
    
    Momentos con un hijo, en los que te das cuenta, que se terminó una etapa para siempre. Mucha añoranza pero a la vez ganas de verle volar...    
    
    
    LinkedIn baja la edad mínima de sus usuarios a 14 años y apuesta por mundo académico. http://ow.ly/o5jX3  ¿Qué os parece como estrategia?    
    
    
    Como linkedin se llene de teenagers, los profesionales de verdad interesantes se van a ir...    
    
    
    Yahoo supera a Google y se coloca en el top1 de tráfico en EEUU. Por 1ª vez desde 2008 y gracias a Tumblr http://ow.ly/o9uyF  @adsuara    
    
    
    ¡Pero qué chulada! Éstos sí me los pondría yo: Así podrían ser los guantes del futuro...http://innovacion.ticbeat.com/asi-podrian-ser-guantes-futuro/ …    
    
    
    @adsuara a mí también me ha encantado, siempre estoy buscando un metro y nunca lo encuentro!! ;))    
    
    
    ¿Cuál es la mejor herramienta (de pago) de gestión y análisis de Redes Sociales para vosotros?    
    
    
    @mtascon @JulioAlonso está claro que las dos "oo" son sinónimo de éxito. Quizás tengamos que cambiar a woomenalia...;))    
    
    
    @david_segura y todavía más en política...    
    
    
    El comercio online en el Mundo – Infografía con datos de un estudio a 19.000 consumidores de 14 países http://ow.ly/21y3Zv     
    
    
    A veces en twitter sale lo peor de los seres humanos que demuestran una gran crueldad. Ej. de tuits sobre Cifuentes http://ow.ly/odhKK     
    
    
    Un buen ejemplo de startup española que se internacionaliza: Jobandtalent, entrevista a su CEO. http://ow.ly/oe4ZB     
    
    
    Si la gente se acostumbra a un servicio gratuito, convertirlo a modelo de pago es muy difícil... http://bit.ly/12Lcdg1  by @tristanelosegui    
    
    
    Con el tiempo me doy cuenta de lo enriquecedor que resulta pedirle consejo en temas profesionales a personas que tienen otra perspectiva...    
    
    
    Antes me costaba más pedir consejo a otras personas, creo que por miedo a que me desmonten mi idea. Ahora me resulta muy enriquecedor    
    
    
    Me doy cuenta de que hay personas muy cercanas que tienen mucho sentido común, que si les hubiera hecho caso, hubiera cometido menos errores    
    
    
    @juanmacias me refiero a gente muy cercana y muy lista!!    
    
    
    @anajuaristi @juanmacias exactamente, tú lo has dicho!    
    
    
    @adsuara ¡muy buena! Me la apunto...    
    
    
    La súper guía del marketing online – Infografía http://www.ticbeat.com/tecnologias/super-guia-marketing-online-infografa/ …    
    
    
    El Gobierno británico prepara ley para acabar con ventajas fiscales del juego ‘online’ en Gibraltar http://politica.elpais.com/politica/2013/08/24/actualidad/1377369235_603818.html … @cebrianmoreno    
    
    
    Negocios que se ha cargado internet: los SMS, los números de información telefónica y las paginas amarillas http://economia.elpais.com/economia/2013/08/25/actualidad/1377457105_630735.html …    
    
    
    El Corte Inglés reforzará su apuesta por el comercio electrónico en 2014 http://ow.ly/oghT1     
    
    
    ¿Qué le pasa al Corte Inglés? Su beneficio ha caído un 80% desde 2007 http://ow.ly/oimJD     
    
    
    12 webs tremendamente útiles que quizás desconocías http://bit.ly/15mfpz4  vía @jmalvpal    
    
    
    Emprendiendo...te va a ir bien!! http://ow.ly/ojupc  de @loogic    
    
    
    SHA Wellness Clinic ofrece Empleo de "Executive Online Marketing" (1º etapa en Alicante y después en Madrid) http://ow.ly/ojuSo     
    
    
    Merce la pena leerlo: "Ñoras y ñores, la bolsa no sólo cae por Siria... sino por algo más gordo" http://ow.ly/ojEQn  de @albertoartero    
    
    
    @ferrenet @RCarpintier buena pregunta!! ¿A qué te refieres con desestabilizar al equipo Rodolfo? ;))    
    
    
    @marcvidal @ferrenet @RCarpintier es cierto, pero si no hay, también provoca desequilibrios... Es decir, tiene que haber "lo justo"...    
    
    
    @marcvidal @ferrenet @RCarpintier jajaja, es que para mí "lo justo" es ir "muy justitos"...    
    
    
    @trevelez @ferrenet @juanmacias @JulioAlonso @marcvidal @RCarpintier Me animaré a escribir ese post: ¿tener o no tener? he ahí el dilema...    
    
    
    @arrola @juanmacias @wencesg @ferrenet @JulioAlonso @marcvidal @RCarpintier un abrazo a todos y a seguir emprendiendo!!    
    
    
    Y tú… ¿tienes un sueño? http://ow.ly/okBt6  de @jlcasal    
    
    
    La evolución de Internet en 10 años – Infografía http://ow.ly/okC8S     
    
    
    @adsuara creo que se refiere a palabras más buscadas no?, supongo que cuando salió... Pero yo tampoco me lo creo.    
    
    
    @xavier_salvador @jgarcia_ed jajaja, quién ríe el último ríe mejor....    
    
    
    Miami, nexo entre USA y los países de América Latina ¿la próxima capital de la innovación? http://ow.ly/omTd6     
    
    
    Gmail, etc.. tienen gran reto por delante: distinguir de verdad el spam de emails importantísimos que envían a spam. Comenten grandes fallos    
    
    
    Esos días en los te fluye la creatividad, que no puedes dejar de pensar, que tocas la solución con la mente, que no hay horas suficientes...    
    
    
    Cuando surge la inspiración y no puedes parar, estás como obsesionada, no tienes horarios, no puedes leer¿os pasa o soy obsesiva compulsiva?    
    
    
    Del insulto a la amenaza: cuando Twitter ya no es tan divertido http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2013-08-31/del-insulto-a-la-amenaza-cuando-twitter-ya-no-es-tan-divertido_23058/ …    
    
    
    @cesarmiralles Enhorabuena César!! Puedes contar con @adigital_org para todo lo q contribuya al desarrollo de la Economía Digital en España    
    
    
    @rrhhmadrid jajaja, uso mi aplicación de notas de iPhone...    
    
    
    @sevillajordi ¿y cuál es tu sensación cuando miras la política desde fuera? ¿te alegras de estar en el sector privado?    
    
    
    En RRSS, para parecer interesantes, estamos perdiendo el saludable sentido de la compartimentación de la información http://ow.ly/osj5G     
    
    
    Muy necesario: el "momento eureka" el inspirador momento de grandes ideas que solo llega cuando el cerebro desconecta http://ow.ly/osjie     
    
    
    Cómo organizar y dar una ponencia con impacto en Twitter http://yoriento.es/qnhh  Post muy didáctico de @carlosbravo vía @Yoriento    
    
    
    Los 3 temas de la rentrée son Siria, el caso Bárcenas y las movilizaciones del 11 de septiembre: http://ow.ly/ot5ZX  de @jgarcia_ed    
    
    
    Este año, China superará a Estados Unidos como 1ª potencia mundial del ecommerce http://ow.ly/ot6pf     
    
    
    Enhorabuena @cbeldarr por nombramiento como CEO de una JV entre Telefónica, Santander y Lacaixa. http://blog.digital.telefonica.com/?press-release=caixabank-santander-telefonica-joint-venture …    
    
    
    @cbeldarr ahora te queremos por aquí cada día. Si necesitas algo de @Adigital_org, ya sabes...    
    
    
    @icacabelos la verdad es que se agradece muchísimo tu kiosko de cada noche. ;))    
    
    
    Buscamos Estudiante en prácticas (por la mañana) para dto marketing digital de http://www.teleciguena.com  en Sant Cugat http://ow.ly/ovRqu     
    
    
    Es espectacular cómo funciona un concurso de diseño de logos en http://99designs.es/  . Impresionante número y calidad de los recibidos.    
    
    
    Marcas, ¡¡saltaros de una vez los procedimientos!! http://ow.ly/oxMDu  (mi nuevo post)    
    
    
    Mi foto ha desaparecido de @twitter y han puesto un huevito a cambio. ¿os ha pasado lo mismo?    
    
    
    Marcas, ¡¡saltaros de una vez los procedimientos!! http://www.mujeresconsejeras.com/marcas-saltense-los-procedimientos/2013/09/04/ … (mi nuevo post)    
    
    
    @martarodrigueza ;))    
    
    
    Las compras a través de dispositivos móviles representan ya un cuarto del total de las ventas online http://ow.ly/ozVfe     
    
    
    @rafaelbigorra jajaja, gracias, es verdad!! Nunca había publicado mi móvil, pero tampoco me importa tanto q lo tengan mis amigos de twitter    
    
    
    @violetamolina  jajaja, gracias, es verdad!! Nunca había publicado mi móvil, pero tampoco me importa tanto q lo tengan mis amigos de twitter    
    
    
    @zunigaedu  jajaja, gracias, es verdad!! Nunca había publicado mi móvil, pero tampoco me importa tanto q lo tengan mis amigos de twitter    
    
    
    @lacajadezapatos Gracias    
    
    
    @tonydoval gracias    
    
    
    @rafaelbigorra ;))    
    
    
    Marcas, ¡¡saltaros de una vez los procedimientos!! http://www.mujeresconsejeras.com/marcas-saltense-los-procedimientos/2013/09/04/ … (mi nuevo post)    
    
    
    ¿Se ha cargado Silicon Valley las innovaciones más importantes? Importante reflexión... (en inglés) http://jerzygangi.com/why-silicon-valley-funds-instagrams-not-hyperloops/ …    
    
    
    Impresionantes datos sobre como se está incrementando a nivel mundial el número de mujeres emprendedoras http://blogs.hbr.org/cs/2013/09/global_rise_of_female_entrepreneurs.html …    
    
    
    Las 10 semifinalistas de la 3ª edición de Womenalia Start Up Day by ONO que harán su presentación a inversores en http://ow.ly/oB6Yl     
    
    
    Yes, that’s right: "they have no cojones". Recomiendo la lectura  a VCs porque ayuda a la reflexión http://jerzygangi.com/why-silicon-valley-funds-instagrams-not-hyperloops/ …    
    
    
    Me encantaría que Madrid se llevase las olimpiadas pero las apuestas apuntan a Tokio. El siguiente tuit es una encuesta para saber q opináis    
    
    
    Encuesta: ¿qué ciudad creeis que se llevará las olimpiadas 2020? 1. Madrid 2. Tokio 3. Estambul. Contesta el tuit solo con el nº de opción    
    
    
    Ayudame a obtener respuestas haciendo un Re-Poll de mi encuesta aquí: http://goo.gl/SJvdQC     
    
    
    Ver los resultados de mi encuesta actualizándose en vivo en: http://goo.gl/B8tMny     
    
    
    @juanmacias lo has medido sobre agosto? y has quitado el aviso?    
    
    
    encuesta: ¿qué ciudad creeis que se llevará las olimpiadas 2020? 1. Madrid 2. Tokio 3. Estambul. Contesta el tuit solo con el nº de opción    
    
    
    @adanesmit tú crees? ¿Por qué? parece que es el que menos posibilidades tiene...    
    
    
    @manconher Gracias por la corrección. ;)) el problema es que no cabían las 2 palabras...    
    
    
    Encuesta: ¿qué Ciudad creeis que se llevará las olimpiadas 2020? 1. Madrid 2. Tokio 3. Estambul. Contesta el tuit solo con el nº de opción    
    
    
    @rayestaran ;))    
    
    
    @marianserr la puede utilizar todo el mundo y es gratis: http://www.pollowers.com/  ;))    
    
    
    Mi última encuesta terminó, ver los resultados aquí: http://goo.gl/B8tMny     
    
    
    Resultados de mi encuesta en twitter sobre dónde se celebrarán los JJOO: 55% Madrid, 30% Tokio, 15% Estambul http://www.pollowers.com/poll/375695274209189888 … Gracias!    
    
    
    Interesante infografía sobre Internet, y sus más de 40 años de crecimiento imparable https://mail.google.com/mail/u/0/?hl=es&shva=1#inbox/140f1a5a9a2ee985 …    
    
    
    Interesante infografía sobre Internet, y sus más de 40 años de crecimiento imparable (link correcto) http://www.ticbeat.com/tecnologias/internet-mas-de-40-anos-crecimiento-imparable/ …    
    
    
    @javiercuervo Gracias Javier, acabo de colgar el link público.    
    
    
    Lo de verdad importante en marketing en un futuro: "el inbound marketing" http://ow.ly/oDk6J  Muy buen post de @ejoana    
    
    
    @pegatinasdefami muchas gracias!!    
    
    
    "Siempre les digo a los emprendedores que primero hagan su picth ante sus abuelas. Si ellas no les entienden, casi nadie lo hará" @wadhwa    
    
    
    Hay razones para el optimismo: recuperación de Europa... y Olimpiadas. http://ow.ly/oEmr8  Buen artículo de @dlacalle    
    
    
    @cristination_ Un pitch es una presentación, en 1 minuto, de la idea de negocio que hace un emprendedor a un posible inversor.    
    
    
    Ayer se disparaban las apuestas que daban cierta posibilidad a que Madrid 2020 ganase a la ciudad favorita, Tokio...    
    
    
    @jslindquist buenos días, ahora parece que no hay huevo!! Gracias.    
    
    
    @jromero_tv Puede que haya un malentendido. No tengo anotado nada en @emprendetve el jueves a la 20,30h. No será otra de mis hermanas?    
    
    
    @earcos Estás muy brillante esta tarde. Estoy por ponerte RT automáticos. 1000% de acuerdo contigo. Somos unos acomplejados.    
    
    
    Al señor de Túnez que siempre pregunta lo mismo y que es sumamente pesado... @ManuBonachela, ni le han contestado!!    
    
    
    ¿Creéis que tienen alguna influencia las presentaciones en los votos? Yo creo que es puro lobby y que los votos ya están más que decididos.    
    
    
    @cwpuertolas ojalá!! Parece que hay posibilidades.    
    
    
    Y digo yo, si el Principe ha mejorado tanto sus discursos, en algo habrá contribuido Leti, ¿no? Comunicar era lo suyo...    
    
    
    @crevillente Si más ilusión que yo, imposible!! Aunque no decidiera votos, sí damos buena imagen ante millones de espectadores en el mundo.    
    
    
    Me apunta @manuelpastor algo interesante. Las presentaciones, aunque no influyan mucho en las 1s votaciones, sí pueden influir para 2ª Ronda    
    
    
    Me voy un ratito al tenis..    
    
    
    @cwpuertolas No ahora djokovic-wabrinka    
    
    
    @kurioso aunque parezcas el duro de la película, a veces dejas entrever trazos de ternura... ;))    
    
    
    Como está jugando de bien Wabrinka contra Djokovic    
    
    
    @aquilino @Yoriento eso, eso, que ya lo echábamos de menos en este acontecimiento de  #madrid2020 ;))    
    
    
    @emprendetve ahhhh, gracias!! No me lo perderé.    
    
    
    Madrid pierde, el Príncipe gana http://blogs.elpais.com/micropolitica/2013/09/madrid-pierde-el-pr??ncipe-gana.html … de @antonigr    
    
    
    Es la 1ª vez que veo a una mujer siendo juez árbitro en la semifinal (Nadal-Gasquet) de un Grand Slam #yaerahora    
    
    
    Los extraños tics y las raras manías de un fenómeno llamado Rafa Nadal. ¿Son nervios o pura concentración? http://www.periodistadigital.com/24por7/tenis/2013/09/03/los-extranos-tics-y-las-raras-manias-de-un-fenomeno-llamado-rafa-nadal.shtml …    
    
    
    @borjaduran estoy viéndolo en Europort de Imagenio    
    
    
    A pesar de la decepción por los JJOO, Nadal siempre nos trae alegrías y gana a Gasquet. Jugará la final del US Open contra Djokovic    
    
    
    @mdvaldes La final es el lunes, y supongo que será sobre las 21h    
    
    
    Como dice @juanjoazcarate, nuestro proyecto era low cost  y el olimpismo no entiende de estrecheces. Los rivales sí han presumido de dinero    
    
    
    @ferrenet @juanjoazcarate además de todas las razonas que enumeras tú...    
    
    
    Algunas de las razones de la eliminación Madrid para los JJOO http://www.elmundo.es/elmundo/2013/09/08/madrid/1378610640.html …    
    
    
    @victoriafuster es mañana la final, me imagino sobre las 21h    
    
    
    @giozi realmente no.    
    
    
    Hemos perdido. Madrid no será sede olímpica en 2020 ¡Aprendamos! http://nataliagomezdelpozuelo.com/2013/09/08/hemos-perdido-madrid-no-sera-sede-olimpica-en-2020-aprendamos/ … de @nataliagomez_es    
    
    
    El futuro de España no depende del COI http://www.pmanglano.com/el-futuro-de-espana-no-depende-del-coi/ … Me ha gustado mucho tu post @pmanglano    
    
    
    @andreutw jajaja ;)) que no falte nunca el sentido del humor!!    
    
    
    @jromero_tv sois majísimos...gracias por twittear sobre mis proyectos. El twitter de La Cigüeña del bebé es: @teleciguena_com ;))    
    
    
    Mañana Apple presenta el iPhone 5C: más barato y de plástico. Esto eliminará lo peor de los iPhone: caros y ruptura facilísima del cristal    
    
    
    @juanmacias la ilusión es lo último que se pierde...;))    
    
    
    @zunigaedu pues las prueban de resistencia no funcionan en mi caso. Debo de ser Atila, me he cargado 3 pantallas de iPhone...;))    
    
    
    @jlhortelano lo que no dice la noticia es ¿por cuánto lo han comprado? De esto depende que la noticia sea buena o no. ¿Se sabe la cifra? ;))    
    
    
    Excelente entrevista a @amuda fundador de Destinia, y uno de los que más saben de ecommerce en todo el mundo http://ow.ly/oGOXe     
    
    
    Un honor ser socia de @incubehub: incubadora para ayudar a emprendedores digitales a hacer empresas rentables http://ow.ly/oHQc8     
    
    
    @ferrenet esos momentazos de clarividencia, ufff, no se pagan con nada. Que te funcione!!    
    
    
    @ferrenet eso es que nos seguimos muy atentamente!!    
    
    
    Para días duros, frase de Einstein: "hay una fuerza motriz más poderosa que el vapor, la electricidad y la energía atómica: la voluntad"    
    
    
    @amuda ;))    
    
    
    Venga, a ver si Nadal nos da una alegría contra Djokovic hoy en la final del US Open!!    
    
    
    @darodlo eurosport!!    
    
    
    @bloguintosh Ya ha empezado. Eurosport!!    
    
    
    Set de Nadal! Vamos!!    
    
    
    @ilertxundi En Eurosport    
    
    
    @mengagu En Eurosport    
    
    
    @iamthecosmos @conchitamartinz pues tenía razón Conchita, desde que lo ha dicho Djokovic ha bajado su rendimiento y Rafa remontada    
    
    
    @iamthecosmos sí por favor, una tila bien cargadita!!    
    
    
    Esta noche, viendo Nadal-Djokovic va se difícil dormirse con tanta adrenalina. ¡Qué nervios!    
    
    
    @arguellesmag Nadal es simplemente genial. Ufff. Qué maravilla!!    
    
    
    ¿Entendéis el anuncio entre juegos del Open USA? Anuncian una web de inversiones y son chicas enseñando las braguitas toochic? #meloexplique    
    
    
    @selfbite hay que ser Einstein para entenderlo...    
    
    
    Nadal campeón del US Open    
    
    
    Se me escapan las lágrimas viendo la emoción de Nadal    
    
    
    @carlosabadiaj Ambas cosas. Lo veo absurdo.    
    
    
    Aviso importante aclaratorio de @Adigital_org sobre la normativa de cookies en España http://ow.ly/oK4Kf     
    
    
    El Gran Reto de El Corte Inglés en la Economía Digital http://ow.ly/oK5DO  "Ellos sí pagan impuestos en España" de @juanmacias    
    
    
    @alejandrosuarez Dime por donde lo estás viendo tú, please...    
    
    
    Parece que ha sentado bien lo de no tener los JJOO: El Ibex 35 subió 1,96% y la prima española, mejor que la italiana http://ow.ly/oK9eS     
    
    
    @juancarmondejar tienes razón!!. De low cost nada.    
    
    
    @juancvivo probablemente, claro    
    
    
    Alucinante: así envejece una persona https://twitter.com/kurioso  vía @kurioso. No estaría nada mal una app para ver cómo podemos envejecer...    
    
    
    @zunigaedu pues entonces, mejor ni tocar!! ;))    
    
    
    ¿Cuáles son los 50 perfiles de Twitter más influyentes en el #emprendimiento en España? http://bit.ly/17kVFux  @Inversore    
    
    
    Adiós al e-mail…Llegan las Redes Sociales Corporativas http://www.mujeresconsejeras.com/adios-al-e-mail-llegan-las-redes-sociales-corporativas/2013/09/10/ … de @mranera    
    
    
    Mi amigo @ricardo_lop y yo nombrados para los premios Revista Emprendedores 2013. Ya solo estar con él es un Premio http://ow.ly/22E8XY     
    
    
    @mar_san_mar gracias;))    
    
    
    @JQperiodista @ricardo_lop gracias;))    
    
    
    @anapaula_mad @ricardo_lop gracias;))    
    
    
    @GanasdeVivir @ricardo_lop gracias;))    
    
    
    @LopePrez gracias ;))    
    
    
    @__Castello__ gracias ;))    
    
    
    @LuciaMogo24 gracias ;))    
    
    
    @printype gracias ;))    
    
    
    @goalertcom gracias ;))    
    
    
    ¡Bravo!: en menos de 2 años, @gigas entre las 30 top mundiales de Cloud Hosting según Gartner!. http://bit.ly/15O9rZJ  vía @cebrianmoreneo    
    
    
    @Sharakiti gracias;))    
    
    
    @brainsins_es anda que quién fue a hablar!    
    
    
    @anajuaristi la verda, no los conozco y no puedo opinar. ;))    
    
    
    @anajuaristi lo. Miraré    
    
    
    @isabelcordova_s muchas gracias!!    
    
    
    @luisruanomarron es mi hermana @mgdelpozuelo!! ;))    
    
    
    @isabelcordova_s pero de grande, nada, muuu curranteee!;))    
    
    
    "No conseguimos eL pedido...pero no debemos desmoralizarnos" http://ow.ly/oPG3i  de@viajeroninja    
    
    
    Si los jóvenes no leen prensa escrita y en Buzzfeed hay 84 millones de lectores jóvenes de prensa online ¿conclusión? http://ow.ly/oPGuH     
    
    
    Hoy cumplimos 2 años en @Womenalia. Nuestro equipo quiere agradeceros el apoyo en este video http://ow.ly/oPI3k     
    
    
    @luisruanomarron jajaja, nos pasa nada, nos pasa a menudo!! ;))    
    
    
    @carlosrclavijo ;))    
    
    
    Muchas gracias a todos por las felicitaciones por el 2º aniversario de @womenalia. Video para celebrarlo: http://ow.ly/oPMku     
    
    
    Si queréis asistir al COACH CONGRESS Madrid, aquí tenéis un código de descuento  http://ow.ly/oQ6UC  @janedeltronco    
    
    
    El Gobierno modifica la Ley de Comercio Electrónico o LSSI (trámite en las Cortes en próximos meses) http://ow.ly/oQsXR  @Adigital_org    
    
    
    ¿Cuánto vale Twitter? http://ow.ly/22Q0K6     
    
    
    Enhorabuena a @cristinagomezre y @juanmacias, su empresa @demartina ha recibido el #premiosweb2013 al mejor web de comercio electrónico    
    
    
    @juanmacias @ferrenet o dentro de airbnb, que pudieras alquilar una parte de tu piso o casa para oficinas, ¿por qué no?    
    
    
    @miguelcalero  habitaciones para dormir sí, pero oficinas, todavía no!!    
    
    
    @pripoll @ferrenet @juanmacias Por ahí se empieza...    
    
    
    La CEOE avala la recuperación y avanza que España creará empleo ya en 2014 http://ow.ly/oRCHO     
    
    
    @onesimohere habrán tenido otros fallos, pero raras veces se equivocan en sus predicciones económicas...    
    
    
    Deseo todo lo mejor a mis amigas @yolandalvarez @elialvarezgiron @PiBoIz @Susana_FP en su nuevo proyecto http://www.topsecretaria.com/     
    
    
    A partir de ahora podrás personalizar tus felicitaciones de Nacimiento, invitaciones a Bautizos y Cumpleaños en http://teleciguena.com/categoria/felicitaciones-nacimiento-personalizadas/ …    
    
    
    Cómo captar y mantener la atención de la audiencia en tus presentaciones http://ow.ly/oWV4m  de @nataliagomez_es    
    
    
    Morgan Stanley ha llamado a su último informe "Viva España" como muestra de optimismo respecto a la deuda española http://ow.ly/oXpap     
    
    
    @carinaszpilka esos días... copita de vino blanco helado viendo un gran clásico, te apagas (duermes) prontito y mañana sabrás que hacer !    
    
    
    Réstalo recibe una nueva ronda de financiación de 10 millones de dólares de Seaya y Active http://ow.ly/oYiGS     
    
    
    ¿Cómo crear un próspero ecommerce en China? Interesante artículo de Stefan Schmidt http://ow.ly/oYjSv     
    
    
    @carinaszpilka que tengas un buen día ;))    
    
    
    Nunca entenderé a las personas que, cuando hay una buena noticia, en lugar de celebrarla, intentan buscarle siempre la parte negativa.    
    
    
    En temas "delicados", he aprendido a no fiarme de las apariencias. Hay una mayoría silenciosa de personas a las q no les gusta significarse.    
    
    
    @iworkwithyou eso te parece una buena noticia? A mí no. Hablo de buenas noticias de verdad. ;))    
    
    
    Para empezar bien el día, este video nos recuerda el poder que tiene la "generosidad" http://ow.ly/oYe6M     
    
    
    @juanmacias @juanjoazcarate jajajaja, a mí nada especial, he puesto reflexiones de estos días porque no he podido tuitear mucho...    
    
    
    Hoy en Comisión Ejecutiva y Junta Directiva de CEOE.    
    
    
    @seamrog17 ;))    
    
    
    Esto no lo sabía: los trabajadores de hoy estamos financiando las pensiones que se están pagando hoy, no las nuestras del futuro.    
    
    
    Lo que más preocupa en UE son las pensiones. En Alemania hay 19 millones de pensionistas, en España 8 millones. Y la población envejece...    
    
    
    Hoy la pensión media necesita de 2 trabajadores para mantenerla y el sistema se deteriora porque cada vez vivimos mas años.    
    
    
    Por lo visto, los nuevos contratos de emprendedor están siendo un éxito. Ya se llevan realizados más de 150.000 desde que se aprobó la ley    
    
    
    @juanmacias este http://www.sepe.es/contenido/conocenos/publicaciones/pdf/Contrato_Emprendedores.pdf …    
    
    
        
    
    
    @ignaciodepablo también por supuesto, un -13% de natalidad del 2008-2013.    
    
    
    @juanmacias Pues a mí me ha crecido el tráfico móvil en http://www.teleciguena.com  1 año del 19% (septiembre 2012) al 36% (septiembre 2013)    
    
    
    @juanmacias gracias por recordarlo. Lo hemos repasado y nos quedaban algunos.    
    
    
        
    
    
    Francia, el país que más preocupaba de la UE, ha tenido crecimiento del 0,5% en el 2º trimestre y ha dejado de preocupar, de momento.    
    
    
    Hay una evolución positiva en la inversión de bienes de equipo. Esto suele ser un precedente en las recuperaciones económicas    
    
    
    Competencia: La ley de propiedad intelectual tiene importantes carencias ya que no considera el desarrollo de TIC http://ow.ly/oYs9H     
    
    
    Cómo está cambiando Twitter la comunicación (muy interesante): http://www.eldiario.es/turing/Twitter-Redes_Sociales-Internet-Brasil-Indonesia_0_176732734.html … @javicies    
    
    
    @FkieCarrero vaya, ufff. Gracias!!    
    
    
    @HBeatrizM muchas gracias;))    
    
    
    Los 10 secretos de los CEO's digitales (en inglés) http://www.ceo-positions.org/research/10-secrets-of-digital-ceos/ … vía @carlosdomingo @CarinaSzpilka    
    
    
    Por fin se ha dado cuenta Ryanair: "Tenemos que eliminar aquellas cosas que molestan a los clientes" http://www.bbc.co.uk/news/business-24177834 … @tom_peters    
    
    
    @xavier_salvador gracias a ti, y repasándome los tuits de @jcoscu me parece una persona que hay que seguir    
    
    
    "Hay que modificar el estilo de dirección"
@ejoana. Interesantes reflexiones, no os lo perdáis: http://ow.ly/p2K6t     
    
    
    Esta foto puede hacer ganar las elecciones a Merkel http://ow.ly/p5dSj     
    
    
    Me parece un auténtico abuso y de país bananero que el Gobierno haya expropiado a un joven deportista el dominio CNMC http://ow.ly/p5TVz     
    
    
    @juanmacias podían haberle echado imaginación y registrar otro!!    
    
    
    @juanmacias Me gregunto si pasará lo mismo en otros países con el .fr (Francia), .de (Alemania) ,  .co.uk (UK), .us USA), etc...    
    
    
    La prueba de que el Gobierno nunca piensa "en digital" es que hace tiempo q sabían que el Organismo sería CNMC y no registraron el dominio.    
    
    
    Cuando uno crea una empresa lo primero que hace es buscar un buen dominio y a partir de ahí se crea la Marca.    
    
    
    El Gobierno, cuando cree un Organismo o servicio, lo primero que debería hacer es buscar un dominio libre como cualquier empresa    
    
    
    El jueves se aprobó la Ley de emprendedores (se publicará en BOE esta semana). La tarifa plana de 50€ se amplía a todos los nuevos autónomos    
    
    
    A falta de ver el BOE: Nueva Ley de Emprendedores: 15 cambios legales que es imprescindible conocer http://ow.ly/p6lff     
    
    
        
    
    
    El Corte Inglés se lanza a la venta en Europa a través del ecommerce http://ow.ly/p6OZ7     
    
    
    La defraudación en materia laboral equivale a ocultar 1 millón de empleos en España, unos €80.000M http://ow.ly/p6VFR     
    
    
    Usuarios demandan a LinkedIn por apropiarse sin permiso de los contactos de cuentas de email y enviarles publicidad http://ow.ly/p9lcN     
    
    
    Voto a @yoriento en #Tweet140 en los #TAW2013    
    
    
    @yoriento a @ristomejide le sobrarán votantes entre 1,515,907 followers. Él sabe lo que le aprecio profesionalmente pero tú eres entrañable    
    
    
    Voto por @didaclee en #TAW2013 #TweetEmprendedor    
    
    
    Se inician las votaciones de Tweets Awards 2013. Aquí los nominados: http://tweetsawards.com/nominados.html  #TAW2013    
    
    
    @carinaszpilka Al principio es raro, pero me va gustando cada vez más. Es cuestión de irse acostumbrando y luego no te imaginas vuelta atrás    
    
    
    Hoy Asamblea General de @Adigital_org. Inaugura el nuevo Director General de red.es, @cesarmiralles    
    
    
    Perdona que te lo distraiga un mto de tan interesantes temas @mariocondeconde, pero necesito una cosa: @juanmacias, ¿vienes a la Asamblea?    
    
    
    @Yoriento ;))    
    
    
    @martinvars es diferente en mujeres europeas. Nos gustan más los coches automáticos, y si van sólos mejor. ¡Más cosas nos dará tiempo hacer!    
    
    
    Alucino: multa de 1.000 € a los maridos que le dejan el coche a sus mujeres en Arabia Saudí http://ow.ly/pe0YV     
    
    
    @sebchartier sí, deberían meterles en la cárcel por dejar conducir a sus mujeres!! (Ironía). ;))    
    
    
    @AHORA_MAS_RRHH gracias a ti Javier por la interesante charla y por el drive. ;))    
    
    
    @cesarmiralles Gracias a ti César, un placer escucharte contando todos los planes de inversión en la Agenda Digital Española.    
    
    
    Espectacular el ecommerce de "cosmética natural saludable"  http://www.cocunat.com  Tanto me gusta, que he entrado como socia (@sara_werner)    
    
    
    @jmlecuona muchas gracias por tu voto, Javier. Un abrazo.    
    
    
    Cuidadín: un bug en Google Hangout podría mandar tus mensajes al contacto equivocado http://www.appy-geek.com/Web/ArticleWeb.aspx?regionid=7&articleid=13483099# …!    
    
    
    Tengo que comprar un mini proyector de esos de bolsillo, ¿cuál me aconsejáis?    
    
    
    @FraykinJavier @MartnezBarrio Exactamente, no son excluyentes. Me refería al trato de desigualdad de las mujeres en Arabia Saudí.    
    
    
    @carolinaeslava por ahora las dos mejores: http://ow.ly/pfzlx   y http://ow.ly/pfzqx     
    
    
    @CHEVICEN gracias!!    
    
    
    Por fin ha salido publicada "la Ley de emprendedores" en el BOE. Habrá que leerla atentamente http://www.boe.es/boe/dias/2013/09/28/pdfs/BOE-A-2013-10074.pdf … @lorenzoamor_ata    
    
    
    Lo primero que pienso sobre la Ley de emprendedores es que es complejísima. Hay que ser abogado y fiscalista para entenderla bien.    
    
    
    Te puedes deducir hasta 10.000€ del IRPF si inviertes hasta 50.000€ en empresa de reciente creación con fondos propios menores de 400.000€    
    
    
    Cosa buena en la ley: se ha acabado lo de pagar a externos por Prevención de Riesgos Laborales en empresas de menos de 10 trabajadores.    
    
    
    Hay varias medidas que facilitan e impulsan la contratación pública con pymes o emprendedores. Algunas son interesantes.    
    
    
    Parece que el FIEM Fondo para la Internacionalización de la Empresa, va a facilitar bastante los créditos para internacionalizar empresas    
    
    
    Se va a poder fichar fácilmente extranjeros "Profesionales altamente cualificados"en pymes de sectores considerados estratégicos    
    
    
    El art 27 permite invertir en una compañía simplemente aportando sus conocimientos empresariales o profesionales adecuados (stock options??)    
    
    
    Cuantos matices a estudiar en la ley de emprendedores y consultarla con expertos fiscales. Pero puede haber cosas interesantes...    
    
    
    “Si mandaran más mujeres, habría mejores horarios” http://ow.ly/piR3B  vía @alejandrosuarez    
    
    
    @jgarcia_ed ¿qué pasará hoy con nuestro atlético? 14 años son muchos sin ganarle al Real... ¿Nos atrevemos a soñar?;))    
    
    
    @jgarcia_ed ufff, qué nervios!!    
    
    
    Rakuten alcanza los 500.000 productos en catálogo y anuncia el lanzamiento de su App en España http://ow.ly/pkpRu     
    
    
    Me ha encantado este video de @incipy que explica muy clarito lo que son las Redes Sociales Corporativas https://www.youtube.com/watch?v=t0iHmic3KAk … @ejoana    
    
    
    @adsuara ;))    
    
    
    DIA da un paso importante para acelerar su apuesta por el comercio electrónico http://ow.ly/pn0Tc     
    
    
    Las compras online en tablets triplican a las realizadas con smartphones http://ow.ly/pn0Z8     
    
    
    Muy útil: cómo crear una organización centrada en el cliente. http://ow.ly/po2Qn  by @ejoana    
    
    
    Felicidades a @juanluispolo como nuevo Presidente de la Asociación Agencias Digitales AD, integrada en @Adigital_org http://ow.ly/poxlK     
    
    
    @javier080828 jajaja, pues claro!!    
    
    
    Los del #DelAtletiSoy estamos que no nos lo creemos. Es como cuando eres emprendedor y te va mejor el BP de lo que preveías. O sea un sueño!    
    
    
    El 41% de las Pymes generará en tres años entre el 21 y el 41% de su negocio fuera de España http://ow.ly/pprCf     
    
    
    Las empresas deberían crear webs con diseño responsive (adapta la web al dispositivo desde el que accede el usuario) http://ow.ly/pprTu     
    
    
    "Inbound marketing", ¿qué es y para qué sirve? Descárgate grátis el ebook http://increnta.com/blog/que-es-el-inbound-marketing … (@increnta)    
    
    
    ¿Qué herramienta recomendáis q permita cobrar con tarjeta de crédito en ecommerce, en distintos países del mundo, negociando desde España?    
    
    
    @juanmacias Es que me están hablando de http://www.izettle.com  ...    
    
    
    @MikelArrazola además de paypal, por supuesto. La persona q quiere pagar directamente con tarjeta. Me han hablado de http://www.izettle.com     
    
    
    @juanmacias gracias!!    
    
    
    @xavier9785 ;)) Gracias!!    
    
    
    @jaimecuesta en principio es un servicio con webs de diferentes países que se lleva desde España y se cobrará sólo en € y $.    
    
    
    Plataformas de pago con tarjetas de crédito para vender por ecommerce en varios países: Braintree, Adyen, izettle, pagantis, stripe...    
    
    
    Internet en España tiene 26 millones de usuarios únicos y tuvo una media de 15 millones de visitantes diarios http://ow.ly/prRfj     
    
    
    @Ramon10 anda!! Me puedes decir las razones de por qué fue mal porque ahora estamos eligiendo plataforma...    
    
    
    “Innovación es invención más comercialización con éxito” (@carlosdomingo). Muy buena la entrevista de @javicies http://ow.ly/prYK9     
    
    
    "Mobile commerce: la revolución silenciosa". Me ha gustado mucho este post de @nachosomalo:  http://ow.ly/psdDW     
    
    
    @Begonte jajaja, muchas gracias!!    
    
    
    @jagarfear ;)) tu eres como yo de los que las chupan, verdad? jajaja. Gracias por tu voto.    
    
    
    Aprobada en Francia ley contra Amazon: prohíbe acumular en ofertas de libros, descuento (5%) y gastos envío gratuitos http://ow.ly/ptrgQ     
    
    
    Twitter oficializa su salida a bolsa: recaudará 1.000 millones de dólares http://bit.ly/15OxRfX  @elEconomistaes    
    
    
    @nachosomalo Cuando las barbas de tu vecino... Esto lo van a intentar aquí seguro!!    
    
    
    Harta de que, cuando compras un billete de avión, el precio final del billete sea el doble del que sale al principio. #engaño    
    
    
    Harta de que, cuando compras billete de avión, antes de terminar, te intentan vender hoteles, seguros, coches y la compra es interminable    
    
    
    Twitter perdió $69MM de los $254MM de facturación. Lo difícil en internet no es facturar sino ganar http://ow.ly/pv61h  @juanmacias    
    
    
    @raquel_rosell esta tarde ha hecho un poco el tonto pero yo creía que era por la tormentas que han caído por mi zona. Me fallaba internet.    
    
    
    Mujeres revolucionarias en la historia http://ow.ly/puqVV  vía @jlcasal    
    
    
    La honestidad y la transparencia te sacan siempre de las situaciones difíciles @thehatchery    
    
    
    @dmorillo mándame tu email por MD y te envío las más recomendadas.    
    
    
    Buena reflexión: "si vas a montar un negocio ahora, pregúntate: ¿cómo lo harías solo en móvil?" @pepecerezo http://ow.ly/pwRj1     
    
    
    "La reinvención del sector siempre ha estado liderada por un agente nuevo ajeno al negocio" @pepecerezo #EBEDominicana    
    
    
    “Hacen falta más emprendedores que monten empresas que puedan durar en el tiempo y no sólo que se vendan" Tomás Diago http://ow.ly/pxrEo     
    
    
    @noebl_ ;))    
    
    
    @imadridbenito La diferencia está en montar una empresa para venderla y dar el pelotazo o montar una empresa para que sea rentable    
    
    
    ¿Por qué las mujeres tenemos más miedo a emprender? http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/10/07/por-que-las-mujeres-tenemos-mas-miedo-a.html … (mi nuevo post)    
    
    
    De profesión: youtuber http://ow.ly/pyZdG  Decenas de españoles se ganan la vida colgando a diario vídeos en la web. Vía @RaulDorado    
    
    
    5 consejos para vender online fuera de España http://ow.ly/pB0s0     
    
    
    ¿Por qué las mujeres tenemos más miedo a emprender? http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/10/07/por-que-las-mujeres-tenemos-mas-miedo-a.html … (mi nuevo post)    
    
    
    @arrola @Emprendedores @ejoana @adsuara jajaja y a mucha honra!!  :))    
    
    
    "El periodismo no está en crisis. Sí lo está una determinada forma de distribuir información" http://ow.ly/pBuQD  @carlosrebato    
    
    
    @juanmacias eso es lo que tenéis que hacer. Se termina la época de los mayoristas...    
    
    
    Cuando un emprendedor te pide consejo sobre su proyecto, muchas veces tienes que hacer de "desilusionador de emprendedores" @juanjoazcarate    
    
    
    @ohmisonic @juanjoazcarate Hay proyectos en los que ves que se va a estrellar y va a perder mucho dinero. El mejor consejo: la verdad    
    
    
    Gandhi dijo: "Sé tú el cambio que quieres ver en el mundo"... http://ow.ly/pB3YF  (mi nuevo post)    
    
    
    @noelia_rg2 prueba aquí: http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/10/07/por-que-las-mujeres-tenemos-mas-miedo-a.html …    
    
    
    Alucinante que twitter no tenga una sola mujer en su Consejo de Administración. Ahí van 25 sugerencias http://ow.ly/pCnwX  @javiercelaya    
    
    
    @ElGatodelaVilla @javiercelaya cuando la mitad de tus clientes son mujeres... ¿Es inteligente no tener a ninguna mujer válida en tu Consejo?    
    
    
    Felicidades a @felixlopez por el libro ¡Quiero emprender! Con ej. prácticos de algunos locos a los q les ha ido bien http://ow.ly/pCraR     
    
    
    ¿Por qué abreviatura es una palabra tan larga? vía @mtascon @bi0xid    
    
    
    @Rosangelita @mtascon @bi0xid muy bueno también!!    
    
    
    10 claves de la Ley de #Emprendedores http://bit.ly/19z1n9M  vía @incipy @adigital_org    
    
    
    @Pilar_Llacer para quien es fácil?    
    
    
    @nanouk siempre en positivo pero a veces le tienes que hablar con mucho sentido común y claramente para evitar males mayores...    
    
    
    @Pilar_Llacer yo no me creo que haya llegado. Cada día es una lucha por las empresas en las que participo. Pero eso sí, hago lo que me gusta    
    
    
    Preocupante para los que vivimos y tenemos empresas en Cataluña: el declive económico de Cataluña en 10 indicadores http://www.vozpopuli.com/economia-y-finanzas/32917-el-declive-economico-de-cataluna-en-10-indicadores …    
    
    
    @canofite sí, pero las fuentes de los datos parecen todas fiables, las he comprobado    
    
    
    A las 12 empieza el Consejo de la competitividad: España emprende y exporta. ¿Dónde estamos y hacia donde vamos? Os iré contando...    
    
    
    Impresionante cantidad de prensa en el acto de la CEOE donde presenta Alierta un informe sobre la competitividad http://ow.ly/i/3nRvj     
    
    
    Hay 150.000 empresas españolas exportando.    
    
    
    Juan Eosell: hay datos esperanzadores que se creen más desde fuera de España que en la propia España.    
    
    
    Juan Rosell: indicios positivos pero todavía queda mucho camino por recorrer con más reformas    
    
    
    Alierta: con todos los respetos a organismos internacionales, los que sabemos mejor cómo va nuestra economía, somos nosotros    
    
    
    Alierta: hemos pasado el punto de inflexión y hay cambio en el modelo basado en sectores con alto valor añadido y personal cualificado.    
    
    
    Alierta: Esperamos un crecimiento del 0,9% en 2014    
    
    
    Alierta: los puntos fuertes que vemos en la economía española son: emprender y exportar    
    
    
    Alierta: en China se nos ve como un puente para Europa y Latinoamérica    
    
    
    Alierta: la economía española está llegando a buen puerto. Recuperación demanda interna en 2014. Pero tenemos que recuperar la confianza    
    
    
    Alierta: desde que España entró en la UE, el PIB ha crecido un 50%    
    
    
    Alierta: somos más competitivos. Cada español vende 7.000€ al exterior, el doble que hace 10 años    
    
    
    Alierta: en los últimos meses aumentó de la inversión extranjera    
    
    
    Alierta: una de las grandes transformaciones de nuestra economía es que hemos pasado de la construcción a empresas de valor añadido: textil    
    
    
    Alierta: otra cosa positiva es q las empresas y las familias españolas (quitando la construcción) han bajado mucho el nivel de endeudamiento    
    
    
    Alierta: diapositiva con la cantidad de reformas q se han hecho comparando nos con otros países que han hecho menos http://ow.ly/i/3nS5d     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Tenemos grandes empresas líderes en: infraestructuras, energía, telecomunicaciones, turismo, alimentación, textil, financieros, ingenierías    
    
    
    El fenómeno del @eltenedor: consigue llenar con sus promociones los restaurantes de España http://ow.ly/pI7vG     
    
    
    @lluisviladrich i molt mala gestió dels governs catalans dels darrers anys. Si a mi em va malament, no sempre tenen culpa els altres    
    
    
    @marcoseltenedor lo estáis haciendo de maravilla. Sois un buen ejemplo de empresa española de internet. Ojalá hubiera muchas como vosotros;)    
    
    
    Y llegó la hora: @Womenalia abre en USA, Rusia, Brasil, Colombia y México http://youtu.be/-PLz0fJVJEg     
    
    
    Toda la información sobre la Agenda Digital para España está disponible en http://www.agendadigital.gob.es  vía @ontsi    
    
    
    Ahora todos los que invirtáis hasta 50.000€ en una startup de menos de 3 años, os podéis deducir del IRPF el 20%, es decir hasta10.000€.    
    
    
    Y si la startup donde habéis invertido se vende al cabo de 3 años, no pagáis ninguna plusvalía si reinvertís en otras.    
    
    
    La gran ignorancia del machista Velez, Secretario FECAO: "las mujeres no tienen iniciativa empresarial" http://ow.ly/pIj0b  @Laura_pkfdly    
    
    
    @Jerom021 100% de acuerdo contigo.    
    
    
    Las ocho claves que explican por qué la bolsa española está subiendo tanto http://ow.ly/pI8ly  @la_informacion    
    
    
    Primeras cifras de Wayra tras 20 meses en marcha ¡Me encanta su transparencia! http://techcrunch.com/2013/10/08/wayra-numbers/ … Enhorabuena @JMALVPAL @david_de_miguel    
    
    
    Esta campaña de LG es simplemente genial. Ideas como esa te hacen valorar la importancia de la creatividad https://www.youtube.com/watch?v=ynvKWYvyCqw&feature=youtu.be …    
    
    
    +1000 "Un consejo: trata bien a tus proveedores, a tus trabajadores. La vida da muchas vueltas y nunca se sabe.." @jlhortelano    
    
    
    Si leéis esto de @JorgeGalindo ya podéis dar la tarde por aprovechada: “Hoy es 12 de octubre” http://medium.com/p/266fb6b57798  vía @milqueroig    
    
    
    @cristinagomezre es lo que toca si se quieren abrir franquicias...    
    
    
    +1000 RTs Manifiesto de un catalán: "odio el provincianismo al que nos han empujado..." de @ristomejide http://www.elperiodico.com/es/noticias/firmas/manifiesto-de-un-catalan-2742649 …    
    
    
    @gallir Yo no he pagado nada por leer el artículo. He dado mi email eso sí.    
    
    
    @gallir jajaja, está claro.    
    
    
    El decálogo de la la Ley Orgánica para la Mejora de la Calidad Educativa (LOMCE) o conocida como ‘ley Wert’ http://ow.ly/pLuOs     
    
    
    Algunas de la mujeres directivas que tienen las riendas de grandes empresas españolas http://ow.ly/pLAMW  @adsuara    
    
    
    En Londres los JJOO costaron ₤24.000M en vez de los ₤2.400M previstos inicialmente. Mejor q Madrid no las haya ganado http://ow.ly/pLC3v     
    
    
    Las 50 mujeres más poderosas del mundo según Fortune http://money.cnn.com/magazines/fortune/most-powerful-women/?iid=MPW13_fl_toprr …    
    
    
    El caso Wuaki.tv, ahora pata europea de Rakuten. JacintoRoca: trabajo, suerte y pelis de vídeo http://blogs.lavanguardia.com/los-nombres-y-las-cosas/trabajo-suerte-y-pelis-de-video-99039#.UlsI2xS-1fI.twitter … de @margaltes    
    
    
    ¿Cómo podemos mejorar la comunicación? Lo que realmente causa estragos no es lo que decimos, sino cómo lo decimos... http://jlcasal.es/2013/10/13/seguro-que-me-has-oido-pero-me-has-entendido/ …    
    
    
    El consumidor online tendrá 2 semanas para devolver sus compras http://ow.ly/pMCVI     
    
    
    Las 25 Nuevas Tecnologías que triunfarán entre 2015-2020. http://ow.ly/pN1pT     
    
    
        
    
    
    Las 25 Nuevas Tecnologías que triunfarán entre 2015-2020 http://www.mujeresconsejeras.com/las-25-nuevas-tecnologias-que-triunfaran-entre-2015-2020/2013/10/14/ …    
    
    
    Lara: “Pase lo que pase, nadie nos ahorra la fractura de la sociedad catalana” http://ow.ly/pO2jD     
    
    
    @earcos 4    
    
    
    Infografía: diferencias entre "la gente que tiene éxito" y "la gente que no tiene éxito" http://ow.ly/pOz8n  @sebchartier    
    
    
    El proyecto de Ley aprobado por el Gobierno no cumple con las exigencias comunitarias que regulan el eCommerce http://ow.ly/pP0BT     
    
    
    @maymportant @SebChartier Ni me había fijado en las siluetas...    
    
    
    El taxista me ha confirmado que están empezando a tener más trabajo. Me confirma lo que yo estoy notando en http://www.teleciguena.com . Vengaaa!    
    
    
    @adelgado jajaja, calla calla, no mentes a la bicha...    
    
    
        
    
    
    @liop todo lo que me cuentes de Carrefour online no me extraña nada... Son bastante caóticos.    
    
    
    E-Colombia 2013: 10 indicadores sobre el universo digital del país http://ow.ly/pRoCw ... Vía @PepeCerezo    
    
    
    Para qué una mujer sea feliz, tanto personalmente como profesionalmente, lo más importante es que se sienta valorada y respetada    
    
    
    En algunos restaurantes todavía siguen dando cartas "sin precio" a la mujer, ¿es que se creen que somos tontas? Es totalmente caduco.    
    
    
    @Perfidodildo @RaulCuevas_ suponen que quién invita siempre es el hombre y es mejor que la mujer no sepa el precio. Los hay, os lo aseguro    
    
    
    Gente que llena de hashtads sus tuits para que se localicen y son los que primero te saltas sin leer por la pereza que da leerlos    
    
    
    Los empresarios catalanes ante Mas o el silencio es oro http://vozpopuli.com/actualidad/33362-los-empresarios-catalanes-ante-mas-o-el-silencio-es-oro …    
    
    
    @PabloCabello Qué bueno!!    
    
    
    @Yoriento ;)) Me acaba de enviar este video @PabloCabello sobre los #Hashtagscansinos https://www.youtube.com/watch?v=57dzaMaouXA&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    ¿Somos libres para expresar en twitter nuestra opinión? Creo que no. Muchas veces hay que callarse por las organizaciones que representamos    
    
    
    @arrola, ya Iñaki, esa suerte que tienes. Yo, muchas veces sí. ;))    
    
    
    Adigital estrena su nueva sede en Valencia el martes 29 de octubre con una conferencia sobre "inbound marketing" http://increnta.com/blog/adigital-valencia …    
    
    
    Enhorabuena a @MartaRodriguezA que se ha incorporado al equipo de @Increnta http://increnta.com/blog/marta-rodriguez-increnta …    
    
    
    @Martayanavega Muchas gracias Manu!! Por cierto, la que salía en la tele era mi hermana María @mgdelpozuelo, CEO de @womenalia. ;))    
    
    
    El ecommerce en Europa crece un 19% hasta los €312.000. La suma de Reino Unido, Alemania y Francia representa el 61% http://ow.ly/q0jnP     
    
    
    ¡Qué fuerte! Haced la prueba de cómo google autorellena frases sobre mujeres... http://www.fastcocreate.com/3020270/google-autocompletes-the-worlds-opinion-of-women-and-its-not-pretty#1 …    
    
    
    EEC13, sólo dos semanas para ser parte del presente y futuro del negocio digital. Inscripciones en http://www.eec-conference.com     
    
    
    @gemmaraquel Gracias Gemma. ;))    
    
    
    La periodista @byuste se incorpora a @Adigital_org como directora de Comunicación. ¡Bienvenida! http://www.prnoticias.com/index.php/comunicacion/91/20125199 …    
    
    
    Si quieres convencer (y vender), sé auténtico. http://ow.ly/q5hEc  de @nataliagomez_es    
    
    
    ¿Cuál es el nuevo reto de los RRHH? El "Employer Branding"... http://www.mujeresconsejeras.com/employer-branding-nuevo-reto-de-los-rrhh/2013/10/23/ … Gran post de @mranera    
    
    
    Barcelona: Balanzas fiscales e independencia http://www.economiadigital.es/es/notices/2013/10/barcelona._balanzas_fiscales_e_independencia._46678.php …    
    
    
    Van como un tiro: Zalando supera los 800 MM€ de facturación en los seis primeros meses del año http://ow.ly/q7zWd     
    
    
    Si estáis montando un ecommerce, hay que copiar a los mejores, me encanta la ficha de producto de http://Zalando.com     
    
    
        
    
    
    @arrola me parece muy buena política. A partir de hoy, te copio.;))    
    
    
    @elqudsi comprar followers?? En la lista, muchas de las personas son empresarios a los que admiro sin ninguna necesidad de hacer eso.    
    
    
    Nin (CaixaBank) reclama a Mas “diálogo en el marco de la ley". 27 de cada 100 españoles tienen cuenta en la entidad http://ow.ly/qauI6     
    
    
    Escuchado ahora mismo a mi vecino en el Ave: "Mi novia me ha dejado por mi obsesión al fútbol. Solo hemos durado 3 temporadas"    
    
    
    Los 2M de pymes y autónomos q quieran beneficiarse del régimen nuevo de IVA de caja, deberán comunicarlo en diciembre http://bit.ly/1dsNRw5     
    
    
    El tema del espionaje de USA va a dar mucho que hablar. Un Diario español ya tiene los derechos...    
    
    
    ¡Qué bien lo está haciendo Inditex en las ventas online! Orgullo de que sea española http://ow.ly/qcd1i     
    
    
    No hay ninguna empresa Europea entre las top 10 de líderes en ecommerce. La UE debe reflexionar en cómo facilitar de verdad un mercado común    
    
    
    @mgdelpozuelo @NataliaGomez_es anda que yo!! Ganas de estrujaros con un gran abrazo hermanil.    
    
    
    @meripircing para familias de tréboles, los vuestros cc @juanjoazcarate    
    
    
    Semana que viene a China. ¿Alguien va a la feria de Cantón en Guangzhou?    
    
    
    Es duro ser mujer en Silicon Valley http://blogs.elpais.com/mujeres/2013/10/hay-un-problema-de-sexismo-prevalente-en-silicon-valley.html …    
    
    
    La diferencia está en si tiene visión o no: Evan Henshaw-Plath creó Twitter y lo vendió por 7.000$ http://ow.ly/qd9Wx  @david_segura    
    
    
    “El problema más serio de España es la Justicia” Muy buen artículo de @JCacho_Conlupa http://ow.ly/qdaoA     
    
    
    Los domingos por la mañana, ponerte al día en twitter, sin prisas, con un cafetito... Son de esos pequeños placeres de la vida.    
    
    
    Personal branding para encontrar marido, una historia increíble en http://www.historiasdecracks.com/2013/10/personal-branding-para-encontrar-marido/ … de @alterarancha    
    
    
    ”Estamos asistiendo a un cambio de ciclo en el que el papel de la mujer es clave” @pilarroch. Gran entrevista http://miximoms.com/miximoms/blog/wnq836vt6h/pilar-roch-estamos-asistiendo-a-un-cambio-de-ciclo-en-el-que-el-papel-de-la-mujer-es-clave/ …    
    
    
    Para las que sois madres, esta red social española es excepcional: http://www.miximoms.com  @miximoms    
    
    
    @floc_cat Por supuesto que sí. ;))    
    
    
    Blusens entra en concurso de acreedores http://www.economiadigital.es/gles/notices/2013/10/blusens_entra_en_concurso_de_acreedores_33031.php …    
    
    
    @ferrenet desde luego. El tema de la falta de financiación se está cargando a una parte importante del tejido empresarial español.    
    
    
    Las 5 fases para la transformación digital de una empresa. http://ow.ly/qfJU1  ¡Gran post de @ejoana!    
    
    
    "Me quedo perplejo al ver que no pasa nada pese a las informaciones gravísimas de espionaje" http://ow.ly/qfOzg  de @alejandrosuarez    
    
    
    Cataluña, entre una encuesta y un editorial http://ow.ly/qgQ6S     
    
    
    Adigital aplaude el compromiso de los líderes europeos de lograr un Mercado Único Digital en 2015 ‘business-friendly’ http://ow.ly/qguao     
    
    
    Gran foro de inversores: "EUROPEAN ANGEL CAPITAL EXPO" en Barcelona, 11 y 12 Noviembre 2013 http://boletin.keiretsuforum.es/index.php?pid=mailing2&newsletter=9f61408e3afb633e50cdf1b20de6f466 …    
    
    
    Esto sí son buenas noticias: suben en septiembre las ventas del comercio minorista tras 3 años de caídas http://www.elmundo.es/economia/2013/10/29/526f78940ab7404f638b456b.html …    
    
    
    @rwevoluci el Instituto Nacional de Estadística suele dar datos basados en respuestas que proporcionan las propias empresas.    
    
    
    Atender emails nos come la vida. Hoy recibimos tal volumen de emails que imposible de gestionar http://ow.ly/qhAdb     
    
    
    Debemos aceptar que es imposible contestar a todas las personas que nos escriben por email o RRSS... ¿parecer maleducado o no dormir?    
    
    
    Ingresos por empleado, en este trimestre, en Apple=$500.000, en Google= $320.000, en Microsoft=$200.000 @rohit_x_    
    
    
    Buen artículo sobre "ownership structures" en startups, para ser invertible http://ow.ly/qiIGo  vía @jlhortelano @aldamiz    
    
    
    Y me pregunto, ¿por qué los medios hablan del Presidente Rajoy y de la Vicepresidenta Soraya? A uno por el apellido y a otra con el nombre    
    
    
    @AntonioRodilla me refiero a los telediariarios...    
    
    
    Jajaja, esto demuestra que Coca-Cola tiene sentido del humor @CocaCola_es @MarcosdeQuinto pic.twitter.com/wsKjMTQrUj vía @senormunoz    
    
    
    @sanchezdelreal me parece una buena explicación    
    
    
    Este Halloween me voy a disfrazar de "Contraseña incorrecta", para que les dé un mini infarto a todos. (@Supersarcasmo)    
    
    
    @JuanraDoral por supuesto!    
    
    
    Vuelvo de China. Por fin me puedo conectar a Twitter o FB. ¡Qué claustrofobia no poder enterarme de lo que pasa en el mundo por Twitter!    
    
    
    Ya sé que China es una grandísima potencia y probablemente será la 1a en poco tiempo. Pero si me pierdo, no me busquéis allí.    
    
    
    En China no hay ni rastro de su cultura milenaria. El único culto que tienen ahora es al dinero. Una pena.    
    
    
    @SachaMichaud Muchas gracias!!    
    
    
    La Comunidad de Madrid dará subvención de 3.000 € a pymes que para iniciar o ampliar su ecommerce o rrss http://ow.ly/qxeZQ     
    
    
    Impresionante la imaginación de las personas para hacer un CV original http://ow.ly/qxi7b  @inma_martinez    
    
    
    @XavierSolsona lo único q se me ocurre para solucionarlo es que cambies de password en twitter. A mi me ha pasado con DM y lo solucioné así.    
    
    
    La internacionalización, clave para una start up de éxito http://ow.ly/qy8tP  de @byuste    
    
    
    @XavierSolsona Intenta lo siguiente: vete a tu configuración de twitter, ve a aplicaciones y revoca el acceso de todas. Espera a ver si pasa    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Me encanta esta definición: "startup" is a search of a business model (Saul Singer)    
    
    
    5 consejos para mejorar tus ventas online estas Navidades http://ow.ly/qzBPj     
    
    
    Un "Emprendedor" es el que monta su empresa buscando un modelo de negocio. Un "Empresario" es el que ha encontrado el modelo de negocio.    
    
    
    Los costes de las otras televisiones públicas: Cataluña (€210M), Andalucía (€113M) y Madrid (€80M) http://ow.ly/qzElm     
    
    
    Europa es el 7% de la población mundial, el 20% de la Economía mundial y 50% del gasto social mundial. Esto último es lo que está en peligro    
    
    
    @gerarddarnes Por supuesto hay que tenerlo todo en cuenta. ;))    
    
    
    @Marc_Trayter claro que no. Canal 9 también se emitía en valenciano pero no era viable. No es tema de idiomas sino de viabilidad.    
    
    
    @Marc_Trayter oye, que yo pago mis impuestos en Cataluña!! Pero tenemos que tener TVs públicas que sean viables;))    
    
    
    Buscando el modelo de negocio, no confíes en lo q digan otros ni siquiera en lo q digan tus clientes. Solo confía en lo que realmente hacen!    
    
    
        
    
    
    @Yoriento jajaja, sí sí, catas y encuentras algo mejor cámbialo!!    
    
    
    @ferrenet En efecto, me la inspiraste tú en la conferencia del otro día!!    
    
    
    Me gusta mucho fichar a gente que ante la pregunta: ¿has tenido suerte en la vida? Contestan: ¡Muchísima! Son personas positivas y alegres    
    
    
    En @Womenalia estamos buscando para Madrid y jornada completa una "redactora de contenidos". Perfil completo: http://www.womenalia.com/es/component/jbjobs/?view=guest&layout=detailjob&id=529 …    
    
    
    @luismcabiedes @Aquilino todavía tiene que demostrar modelo de ingresos. En el 3er trimestre perdió 64,6 millones ingresando 168 millones    
    
    
    Ya tenemos preparada la sección de regalos de navidad para personalizar con tus fotos favoritas http://www.teleciguena.com/categoria/regalos-de-navidad/0 …    
    
    
    @Bdellovibrium ¿Qué problemas te da?    
    
    
    @Bdellovibrium Ok, me quedo tranquila. Gracias    
    
    
    Twitter ya vale más que Linkedin http://www.gurusblog.com/archives/twitter-bolsa-linkedin/07/11/2013/ …    
    
    
    @Noeteee lo tienes que enviar aquí: http://www.womenalia.com/es/component/jbjobs/?view=guest&layout=detailjob&id=529 …    
    
    
    Ken Morse: “España necesita emprendedores más ambiciosos y con más experiencia” http://innovacion.ticbeat.com/entrevista-ken-morse-mit-formador-emprendedores/ …    
    
    
    El 70% de las tiendas online en España son pymes con facturación menor a  200.000€/año http://ow.ly/qBZRe     
    
    
    Regalos de navidad muy originales que podéis personalizar con vuestras fotos favoritas http://ow.ly/qBkbk     
    
    
    Idea: bolas para el árbol de Navidad que puedes personalizar  con la foto de tu familia en el interior: http://ow.ly/qC7vA     
    
    
    @DiegoRuano13 la gente suele realizar pedidos de una media de 10 bolas ;))    
    
    
    Buenísimo (en inglés): ¿por qué la salida la IPO de twitter es mala para las startups?  http://ow.ly/qDb3L  vía @arrola    
    
    
    Esto es muy triste: una joven mexicana publica su foto en #Facebook momentos antes de suicidarse http://ow.ly/qDcw1  @elenamariscal    
    
    
    Europe Says “No” to Artur Mas. (Victor A. Maldonado)  http://blogs.lse.ac.uk/eurocrisispress/2013/11/08/europe-says-no-to-artur-mas/ … vía @josejolivas    
    
    
    @Aquilino @fanjulmaria @CocaCola María aquí tienes tu lata virtual. Aquilino, acéptalo, tu nombre es muy raro.;)) pic.twitter.com/J2kWMqpiKU    
    
    
    Ni no encuentras financiación para tu startup en España, busca fuera. Por ejemplo en Latinoamérica, hay mucha más alegría inversora.    
    
    
    Esencial: el papel de la tecnología en un negocio de ecommerce http://nachosomalo.com/el-papel-de-la-tecnologia-en-un-negocio-de-ecommerce/ …    
    
    
    Un hombre demanda a su esposa por tener "hijos feos". Y ganó la demanda. 
 http://ow.ly/qFeY3     
    
    
    “Pheed, la red social que te permite ganar dinero con tus publicaciones”. ¿Será de red social de futuro? http://ow.ly/qFf57     
    
    
    Es repugnante que nuestros ppales periódicos online den prioridad al congreso del PSOE/temas políticos sobre 10.000 filipinos muertos ayer.    
    
    
    ¿Qué hubiera pasado si los 10.000 muertos en lugar de Filipinas hubieran sido en Europa o USA? Es triste la poco cbertura de nuestros medios    
    
    
    La diferencia entre la prensa española (volcada en los políticos) y la inglesa, en Filipinas 1ª noticia de la portada http://www.bbc.co.uk/news/     
    
    
    ¿Por qué nuestros medios de comunicación están centrados en un tema tan poco interesante como nuestros políticos?¿Mediocridad de los medios?    
    
    
    Todos los ppales medios internacionales centrados en los 10.000 muertos de Filipinas. Los nuestros, centrados en el Congreso del Psoe. Bien!    
    
    
    @trinamilan buenos días. ;))    
    
    
    @delgadopozuelo aquí: http://www.womenalia.com/es/component/jbjobs/?view=guest&layout=detailjob&id=529 …    
    
    
    @Yoriento aquí estamos, sufriendo a chorros. Y pa qué?    
    
    
    Imprescindible lectura: ¿tiene futuro el ecommerce español? http://nachosomalo.com/tiene-futuro-el-ecommerce-espanol/ …    
    
    
    @Monlabiaga igualmente Montse, haremos cosas juntas.;))    
    
    
        
    
    
    El móvil cambiará los hábitos de compra y definirá el perfil del nuevo online shopper http://ow.ly/qQu3N     
    
    
    Una buena estrategia de marca personal es la garantía para que al profesional del siglo XXI no le falte trabajo http://ow.ly/qQQ8c     
    
    
    La start-up española Teambox recibe una inversión de 5 millones de dólares http://www.itespresso.es/start-up-teambox-117828.html … vía @netambulo    
    
    
    Por si acaso no lo habéis visto: The future of digital http://ow.ly/qRMlC  @luismcabiedes @yagoarbeloa    
    
    
    Da gusto lo clarito que hablas @dlacalle:"el problema es q no se incentiva la actividad económica subiendo impuestos" http://ow.ly/qSKA2     
    
    
    @franservia exactamente, él dice que NO es una buena estrategia subir impuestos para incentivar el consumo y la actividad económica.    
    
    
    Los diez españoles que están conquistando Silicon Valley (I) http://ow.ly/qSLX9     
    
    
    Hijos que pagan las andanzas de sus padres: nadie en España quiere dar trabajo a Willy Bárcenas http://vozpopuli.com/buscon/34675-padres-toxicos-nadie-en-espana-quiere-dar-trabajo-a-willy-barcenas …    
    
    
    25 directivas españolas que han roto el techo de cristal. http://www.elmundo.es/album/yodona/2013/11/15/5286406568434123688b4582.html …    
    
    
    Los fondos de capital riesgo españoles se agolpan para recibir los €1.200 millones del ICO para invertir en pymes http://ow.ly/qTMEE     
    
    
    @arrola @jaimenovoa en España hay pocos Fondos para ampliaciones de capital de €3-10M para empresas de menos de 3 años. Los veo útiles    
    
    
    No sé si os pasa, pero mi casa se traga las tijeritas de las uñas. Voy a un par por mes. Simplemente, desaparecen...    
    
    
    Es muy incoherente que la mayoría de los coches puedan ir a más de 200km y en cambio en la mayoría de países no puedas ir a más de 130km/h.    
    
    
    @juanmacias ¿no lo tienes medido? Los grandes del ecommerce lo muestran todos al final. Es por algo. No mienten, lo puedes ver en "entregas"    
    
    
    Es buenísimo este artículo que has compartido @arrola: "Everpix, Snapchat and the startup li" http://subimage.com/blog/2013/11/07/everpix-snapchat-and-the-startup-lie/#.UokCBWSu_uv …    
    
    
    Pautas para hacer tu Plan de Negocio http://jlcasal.es/2013/11/17/hacemos-numeros-pautas-para-un-plan-de-negocio/ … de @jlcasal    
    
    
    @jlhortelano Me pasas tu email Juan Luis? Te quiero comentar una cosa. Gracias    
    
    
    4 Tendencias en la era digital http://ow.ly/qVuI6  (mi nuevo post)    
    
    
    Estamos probando el "inbound marketing" en La Cígueña del bebé y los resultados están siendo espectaculares http://increnta.com/blog/que-es-el-inbound-marketing … @increnta    
    
    
    @MyKLogica me encantaría conocer tu punto de vista.    
    
    
    @MyKLogica si quieres me lo comentas en el post, me encantaría conocer tu perspectiva. Bs    
    
    
    4 Tendencias en la era digital http://ow.ly/qVA0s     
    
    
    "Sedúceme, dice el consumidor. Devórame, dice la marca. Entréguense a la lujuria, dice el mercado." (Marcelo Ghio)    
    
    
    @jess_bartolome Gracias!!;))    
    
    
    @rayestaran muchas gracias. ;))    
    
    
    Nosotros los europeos tenemos tendencia a vendernos baratos, por eso no tenemos casi "startups unicorns" http://siliconkarne.com/guest-writers/startup-unicorns-europe-1-billion/ … @mike_arias    
    
    
    Radiografía del comercio electrónico en España en 2012: 12.383 MM€ facturados   http://ow.ly/qXxVS     
    
    
    El volumen de pagos móviles realizados en PayPal alcanzó en 2012 los $14.000M frente a $141M de 2009. http://ow.ly/qXy7Q     
    
    
    Si estás buscando una marca para tu empresa, aquí tienes 18 herramientas para encontrar un buen dominio http://ow.ly/qXypI  @juanmacias    
    
    
    ¿Qué debemos hacer las empresas para adaptarnos a la revolución digital? http://www.mujeresconsejeras.com/tendencias-en-la-era-digital/2013/11/18/ …    
    
    
    @Maitesaez los presentó el Ministerio el lunes. ;))    
    
    
    He votado a @mranera' como #N1 en 'Los mejores Directores de RRHH de España' http://ow.ly/qYTpZ     
    
    
    Si hubieras invertido 1.000$ en las empresas de internet salieron a bolsa, ¿cuánto tendrías ahora? http://ow.ly/qYV0C  @cebrianmoreno    
    
    
    Es un honor para mí recibir hoy el Premio de @emprendedores como "emprendedor del año" gracias!!    
    
    
    Estoy abrumada por las felicitaciones que he recibido por el Premio de "emprendedor del año2 de @emprendedores. Muchísimas gracias a todos!    
    
    
    @amuda ;))    
    
    
    @JulioAlonso Gracias Julio    
    
    
    La búsqueda de un buen dominio/marca para tu empresa puede llevar semanas y meses y se hace una sola vez. Tómate tu tiempo. No puede fallar!    
    
    
    Sres del @Renfe, por favor no repitan tanto de películas. Para los que vamos a menudo en el Ave, parece el día de la marmota;))    
    
    
    El registro de una Marca debería ser igual de ágil que el del dominio. Pasan 4-6 meses desde que intentas registrar tu marca hasta tenerla    
    
    
    @morejasg qué tal te va?    
    
    
    @Anuski0087 ;)) Gracias!!    
    
    
    @davidballester ;))    
    
    
    Viendo @tuoportunidadTV, qué mal preparados van algunos para exponer su pitch. Las dos últimas emprendedoras no sabían explicar su producto    
    
    
    @MARIAGIRON me gusta mucho el programa y lo haces de maravilla    
    
    
    Inditex ya factura 1/4 parte del total de las ventas de moda online en España http://ow.ly/r2mfu     
    
    
    Venca aterriza en Francia y Rusia  http://ow.ly/r2mk0     
    
    
        
    
    
    Cuando el marketing pasa a ser cosa de ingenieros http://www.nachosomalo.com/big-data-marketing-cosa-de-ingenieros/ … @nachosomalo    
    
    
    @AnicaBalles Exactamente. Yendo para allá en el AVE    
    
    
    Estamos buscando un proveedor que nos haga la app móvil nativa en @Womenalia. ¿Cuál es el mejor calidad/precio para vosotros?    
    
    
    @mobivery poneos en contacto con @inakigarcia, el CTO de @womenalia, él es el responsable del proyecto.    
    
    
    @dcabrera_ la persona responsable del proyecto de la app es @inakigarcia el CTO de @Womenalia    
    
    
        
    
    
    @crisalonsofran gracias guapa.;))    
    
    
    Por fin @womenalia abre su web en Rusia. De su población de 143Mill, hay 14 millones de mujeres profesionales con necesidad de conectarse.    
    
    
    La web para las womenalias rusas: http://www.womenalia.com/ru/  Más de 14 millones de mujeres profesionales con ganas de conectarse.    
    
    
    @liviu_todoran gracias!    
    
    
    Modelos de negocio digitales de éxito. http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/11/21/modelos-de-negocio-digitales-de-exito.html … Muy buen post de @ejoana    
    
    
    @cristinagomezre gracias guapa;)) buen fin de semana    
    
    
    @juanmacias gracias campeón. Qué tal tu campaña navideña?    
    
    
        
    
    
    Me ha encantado este video viral (visto por 6,4 millones en 4 días) que anima a las niñas a ser ingerieras http://ow.ly/r6SjA  @JMALVPAL    
    
    
        
    
    
    @joseantoniogall para una pulpa serían sus favoritas  y se quedaría con las dos...;))    
    
    
    @meripircing Ufff, ya me cuesta acordarme de las facilitas, imagínate en chino!! Yo estoy esperando el reconocimiento de huella o iris. ;))    
    
    
    Me gusta mucho este video de Miguel Bosé: ¡que vivan las mujeres! https://www.youtube.com/watch?v=Yg9i0zH56VM …    
    
    
    Fernando Maudo (Vente-privée): en los próximos meses vamos a apostar por el vino, la gastronomía y portal de viajes http://ow.ly/r8V3Q     
    
    
    19 startups en Asia que hay que seguir http://www.techinasia.com/24-november-2013-asian-startup-list/ … @juanmarketing    
    
    
    Un año después de aprobarse la ley en España, casi todos se saltan a la torera las normas sobre 'cookies' http://ow.ly/r8Xjz     
    
    
    Los diez españoles que están conquistando Silicon Valley (y II) http://ow.ly/r8XrS     
    
    
    @Aquilino @luismcabiedes Es fantástico, lo que me he podido reír. ;)) Gracias por compartir.    
    
    
    Las nuevas fórmulas de Employer Branding. http://ow.ly/rcaQg     
    
    
    Amazon ya casi monopoliza el comercio electrónico en Francia, donde ya tiene 14 millones visitas/mes (Estudio FEVAD) http://ow.ly/rdNew     
    
    
    @AngelicaPereyra Gracias;))    
    
    
    @dsemprun a mí me han parecido interesantes la diferencia de datos de visitas entre Amazon y los siguientes ecommerces en Francia.    
    
    
    @RydeMyPony ;))    
    
    
    ¿Cómo conseguir que tus empleados sean embajadores de la empresa? http://ow.ly/rd85T  ¡muy didáctico el video! @mranera    
    
    
    Conocí a una empresaria India cuyo proyecto es introducir toilets en empresas y trenes. Allí la mayoría no tienen. Problemazo para mujeres!!    
    
    
    Regalos originales de Navidad para Ella y Él http://ow.ly/rgQRr     
    
    
    @sanchezdelreal muchas gracias Victor ;))    
    
    
    Hoy en #think2014, @hinssen, ha puesto este vídeo que me ha hecho mucha gracias https://www.youtube.com/watch?v=Uym6q2ihByA … @zapatero_    
    
    
    Los cambios son tan rápidos que tenemos que acostumbrarnos a trabajar con volatilidad, incertidumbre, complejidad y ambigüidad @hinssen    
    
    
    @ignaciolirio no es rendirnos, es acostumbrarnos, ser flexibles y trabajar cómodamente con ello.    
    
    
    Hoy es Black Friday (1er viernes después de acción de gracias) y casi 1/4 de las ventas serán online por las ofertas http://ow.ly/rhI5r     
    
    
    @juanmacias Pero qué carísimo. Cómo has hecho el test?    
    
    
    Una misión de @Adigital_org (con ayuda del ICEX y red,.es), viaja a China para impulsar imagen tecnológica española http://ow.ly/rhFay     
    
    
    Regalar momentos de felicidad es fácil y sencillo…¡Sólo has de pensar un poquito en las personas que te rodean! http://ow.ly/rhIaf     
    
    
    @xcapellades @AEDtweets @manuelabat @farbiol @genisroca @IgnasiVendrellv @demesa2 Sí por supuesto. Hasta el 9!!    
    
    
        
    
    
    Los que juguéis a padel me entenderéis: ¿cómo se puede jugar tan rematadamente mal un día que parece que seas principiante? Ayer fue ese día    
    
    
    @DonAire ;))    
    
    
    @TeresaNiubo ;))    
    
    
    @TuPedLine ;))    
    
    
    "Una de las dificultades de este mundo es q los ignorantes se sienten muy seguros de sí mismos y los inteligentes llenos de dudas" @SonCitas    
    
    
    Quien se burla de una persona por un "defecto físico", deja al descubierto sus "defectos mentales". @pelituits    
    
    
    Bruselas propondrá hoy norma para q multinacionales como Amazon, Google o Apple paguen más impuestos de sociedades http://www.expansion.com/2013/11/25/economia/1385364583.html …    
    
    
    @alxnew no dés ideas....    
    
    
    Soy católica pero no puedo entender por qué las mujeres no pueden ser sacerdotes. Ni siquiera se admite debatir sobre ello. ¿Por qué?    
    
    
    Mucho "drone" y pocas nueces    
    
    
    En lugar de drones, vamos a utilizar "cigüeñas" de verdad para llevar nuestras canastillas de http://www.teleciguena.com  ¡Eso sí sería la bomba!    
    
    
    De ser el “tumor” de Europa hace un año, España ha pasado a ser un mercado con grandes oportunidades de inversión http://ow.ly/romaB     
    
    
    Un estudio del BID advierte de las dificultades para el aumento de las mujeres emprendedoras en Latinoamérica http://ow.ly/romyu     
    
    
    Desayuno 10 de diciembre en Madrid con Womenalia y Optima FP. Debate sobre habilidades negociadoras de las mujeres! http://ow.ly/rq9ko     
    
    
    @nita_santamaria Tienes que estar inscrita en womenalia. Pregúntale a palonso@womenalia.com    
    
    
    ¿Está muerto el email? http://ow.ly/rqHGJ  @Increnta    
    
    
    ¡Qué buena es la competencia! Lara, 1º en la privatización del AVE Madrid-Barna con oferta low cost para http://ow.ly/rqI93  @jgarcia_ed    
    
    
    Start Up Spain: Impulsando startups desde dentro y fuera de España (Madrid, 12 de diciembre)  http://ow.ly/rs4sC     
    
    
    Web Optimizer: la profesión del futuro http://www.nachosomalo.com/web-optimizer-la-profesion-del-futuro/ … @nachosomalo    
    
    
    Los 17 errores más comunes en los emprendedores http://ow.ly/rtC3Y     
    
    
    Marjorie Scardino, primera mujer en el consejo de administración de Twitter http://ow.ly/ruMEv     
    
    
    @ejoana ;))    
    
    
    Muy interesante: Valorando startups como si fabricasen Viagra http://www.sintetia.com/valorando-startups-como-si-fabricasen-viagra/ …    
    
    
    Estoy nominada a los Premios Elocuent en la categoría Pequeña y Mediana Empresa Emprendedores. ¿Quieres votar? http://elocuent.com/premios/candidato/elena-gomez-del-pozuelo/ …    
    
    
    Un breve repaso por los hechos históricos que revolucionaron Internet. http://ow.ly/rwuRo  @arrola @earcos    
    
    
    Este anuncio de "Pantene Filipinas", entiende bien a la mujer. Estoy segura que la creativa ha sido una mujer. http://ow.ly/rwZke     
    
    
    La pura realidad del Capital Riesgo en España http://tech.eu/features/51/spain-vc-industry-missing/ … @martinvars    
    
    
    La gran oportunidad del pago por móvil en España y la lucha entre Operadoras y Bancos http://ow.ly/ryBU7  @CarinaSzpilka    
    
    
    Qué bien nos vienen los baños de humildad que nos da @perezreverte cada domingo por la tarde. Empiezas el lunes con energía para mejorar    
    
    
    He entrado como inversora y Consejera en @miximoms, la red social de madres. También ha entrado @IncubeHub http://ow.ly/ryVLR     
    
    
        
    
    
    @SeorMster ;))    
    
    
    Para enmarcar: “Enfermera revela las 5 cosas que la gente más lamenta en su lecho de muerte" http://ow.ly/rz5xv  @carlagarraus @iguardans    
    
    
    Asombrosa la diferencia intelectual entre estos 2 chicos. Esto sí que es publicidad auténtica para Apple http://ow.ly/rzFPa     
    
    
    El 37% de las compras online se realizan ya a través de smartphones, tablets y Smart TV http://ow.ly/rzH8s     
    
    
        
    
    
    Muy interesante: Las 10 tendencias digitales para 2014 que definirán la próxima década. http://ow.ly/rzSIe  @ejoana    
    
    
    Buscamos para Madrid, programadores juniors y seniors (PHP, frameworks, MySQL, Jquery, arquitectura web, Joomla). CVs a: egomez@encesta.com    
    
    
    La movilidad no es sólo un móvil, es lo q hace a la informática realmente síncrona. y cambia todos los procesos @genisroca #AEDredessociales    
    
    
    @RicardoPabon @miguesevill Miguel, envíame tu CV a egomez@encesta.com    
    
    
    11 empresas tecnológicas españolas buscan negocio en 1ª misión digital a China impulsada Adigital, el Icex y Red.es http://ow.ly/rCagb     
    
    
    Más de la mitad de las Pymes españolas que venden online lo hacen también en el exterior http://ow.ly/rCbWO     
    
    
    Isidro Fainé planta cara a Artur Mas: “President, te estás equivocando” http://ow.ly/rCcEu     
    
    
    ¿Me sirve un blog para atraer clientes? Muy buen artículo de @NataliaGomez_es http://ow.ly/rBHAP     
    
    
    Me ha gustado mucho el proyecto @SmartSalus Me lo ha presentado Sonia Montesinos, su Founder. ¡Un gusto ver a una CEO tan bien preparada!    
    
    
    Muy orgullosa de haber entrado como inversora y Consejera en http://www.cocunat.com , startup fundada por @sara_werner e Ignasi Faus    
    
    
    La 1ª CEO femenina de la historia en GM: Mary Barra, nueva consejera delegada de General Motors http://ow.ly/rEzwN     
    
    
    Doy la bienvenida a twitter a @JICGARCIA, un gran profesional y una gran persona.    
    
    
    ¿Deben estar los Directivos en Redes Sociales?  http://ow.ly/rEJfL     
    
    
    La @Adigital_org pone en marcha servicio para asesorar a empresas asociados en el Cumplimiento de la Ley de Cookies http://www.adigital.org/servicio-de-cumplimiento-de-la-ley-de-cookies …    
    
    
    La @Adigital_org crea un programa de formación para insertar a desempleados en la economía digital http://ow.ly/rEJHc     
    
    
        
    
    
    ¿Deben estar los Directivos en Redes Sociales? http://ow.ly/rFuwd  (mi nuevo post)    
    
    
    ¿Cómo se debe reinventar digitalmente la empresa española? http://ow.ly/rGv6K  @edelvallemartin    
    
    
    Mi amigo @JoostTom (Joost Van Nispen) es finalista en categoría "docente, Formación y divulg." Me ayudáis votándole? http://ow.ly/rGUn3     
    
    
    Increíble abuso de @EndesaClientes: para conectar una obra a 2 metros de los postes del vecindario, te piden enterrar 100m calle: 37.000€    
    
    
    Así, lo único que consigue @EndesaClientes es: 1. Que no se realice la obra 2. Si se realiza, han perdido al cliente para siempre por abusar    
    
    
    ¿Os ha pasado a alguno q hayáis solicitado conectaros a la luz y @endesaclientes os trate de obligar a enterrar los postes de toda la calle?    
    
    
    Estoy pensando en hacer un post con posibles abusos de @endesaclientes. Si tenéis casos concretos, os ponéis en contacto conmigo? Thnks    
    
    
    @juliogabe @EndesaClientes a mi email: egomez@encesta.com    
    
    
    El CM de @EndesaClientes debe de haberse echado una siesta de 4 horas y media porque no hay respuesta...    
    
    
    ¿Como puedo poner una reclamación ante @consumidores (OCU) por abuso de @EndesaClientes ?    
    
    
    A Endesa le sacan del Ibex el 23 de diciembre. ¿Será por el mal servicio que dan? @EndesaClientes    
    
    
    @consumidores Gracias!!    
    
    
    @nacho_glz Gracias Nacho, ya te he contestado por linkedin. Abrazos    
    
    
    @consumidores @AnaGrcol y lo entiendo perfectamente. Sin cuotas no podrías hacer la labor que hacéis.    
    
    
    Google le da una estocada al email marketing con la última actualización de seguridad d Gmail http://ow.ly/rIzcW  Muy interesante @earcos    
    
    
    El victimismo siempre ha sido de perdedores.    
    
    
    Los departamentos de IT, ¿lastres o puntas de lanza de la digitalización de las empresas? http://ow.ly/rKxwx  @genisroca    
    
    
    Lo que podemos aprender de Eurovegas http://ow.ly/rLhpt  Me ha encantado este artículo de @dlacalle    
    
    
    Genial el discurso del fundador de Dropbox a los recién graduados del MIT http://ow.ly/rLi4J     
    
    
    @iguardans No los había leído, gracias!! Dan qué pensar pero que mala es la envidia...    
    
    
    Hay gente que es verdaderamente borde. Ante una bordería me quedo como descolocada y pienso, ¿podrá ser feliz esa persona? Uff, lejos, lejos    
    
    
    @CLMANCHAS no tiene nada que ver contigo sino una cosa que me ha pasado en una tienda.    
    
    
    @CLMANCHAS sigo con ello, una vez a la semana... poco a poco ;))    
    
    
    @juanjoazcarate jo, ¡qué envidia me das! No tengo chimenea...    
    
    
    @juanmacias hoy bajón total, la semana pasada, brutal las ventas    
    
    
    ¿Cuánto vale mi startup en fase seed? http://wp.me/p1rjIa-cI  muy bueno y práctico @mike_arias    
    
    
    ¿Por qué interrumpimos a los demás? Gran post de @NataliaGomez_es http://ow.ly/290Lku     
    
    
    Sesión de grabación en RTVE con mis hermanas @mgdelpozuelo y @NataliaGomez_es sobre consejos para emprender http://ow.ly/i/42wb5     
    
    
    Enhorabuena a @fanjulmaria , 30 años, CEO de http://Entradas.com  y participante en el Foro Davos 
 http://ow.ly/rPK7Q     
    
    
    Cómo liderar la transformación digital de la empresa. http://ow.ly/rR6PO  @mranera    
    
    
    @XuanNelGonzali Sí, pero no sé qué hago allí...    
    
    
    Parece que Amazon habría comprado GoPago, compañía especializada en pagos móviles.  http://ow.ly/rS0iU     
    
    
    ¿Os vais a acoger al criterio del IVA de caja? ¿Cómo se lo están tomando vuestros clientes? ¿Pros y contras? Estamos con la duda...    
    
    
    5 consejos para aumentar las compras online http://increnta.com/blog/compras-online …    
    
    
    Amazon arranca en España su negocio de publicidad digital, negocio que le supondrá 835 MM$ en 2013 a nivel mundial http://ow.ly/rUkXs     
    
    
    Estas monjitas de clausura hacen unos deliciosos bombones  y pastelitos de Navidad http://www.xn--pequeareposteria-bub.es  ¿las ayudamos? 😄🎅🎄🎁😄🎅🎄🎁    
    
    
    Definitivamente creo se está acabando la crisis. Hacía 5 años que no veía los atascos como los que ha habido hoy en Barcelona    
    
    
    @fernandotravel @loogic todo Barcelona colapsado por el tráfico. No se podía salir ni entrar;))    
    
    
    “El problema del emprendimiento es hacer creer a la gente que con esto uno se hace rico” @carlosbarrabes http://ow.ly/rYyPE     
    
    
    Es tan incómodo entrar en los periódicos digitales y pasarte un buen ratito cerrando anuncios... pero de algo tienen que vivir.    
    
    
    @gallir me encanta como piensas. En estos debates es cuando se ve el verdadero pelaje de la gente ;))    
    
    
    @AmaliaBlanco2 @jgarcia_ed @victorgarz me ha pasado exactamente lo mismo que a Amalia.    
    
    
    España 'huele' a oportunidad de negocio para la banca extranjera http://www.expansion.com/2013/12/21/empresas/banca/1387644603.html … vía @expansioncom    
    
    
        
    
    
        
    
    
    La mente de los emprendedores es diferente. Interesante experimento... http://ow.ly/rZr8j  Gracias por compartir @improsofia    
    
    
    7 ideas sobre las estrategias de ecommerce http://ow.ly/s0LbU  @Increnta    
    
    
    No te lamentes por tener poco sexo. ¡Practícalo! http://ow.ly/s0LAh  Genial post de @NataliaGomez_es para acabar el año    
    
    
    Italia aprueba la "Tasa Google": la publicidad ha de comprarse a través de empresas locales http://ow.ly/s2ZQf  @Giruzubieta    
    
    
    10 tendencias digitales que transformarán la sociedad y los negocios en 2014 http://ow.ly/s3p2y     
    
    
    Vamos allá, a la comida de Navidad con toda la family!! Ele eleee. El mejor momento: cuando vuelves a la tranquilidad de tu casita.    
    
    
    @Yoriento amigoooo, otro grande para ti. ;))    
    
    
    "Habrá dos tipos de negocios en el siglo XXI: aquellos que estén en el Internet y aquellos que ya no existan" (Bill Gates)    
    
    
    “Toma 20 años crear una reputación y cinco minutos arruinarla. Si piensas de esa manera, harás las cosas diferente”. (Warren Buffet)    
    
    
    "La visión sin la ejecución, solo es una alucinación" (Henry Ford)    
    
    
    "Solo trabajo con los mejores, no se trata de los mejores currículums sino de la actitud correcta" (Donald Trump)    
    
    
    Los 3 trabajos que hay que tener antes de emprender http://ow.ly/s46Cq  @jmegias    
    
    
    Nueva subida encubierta de cotizaciones para las empresas. http://vozpopuli.com/economia-y-finanzas/36429-banez-aprueba-una-subida-encubierta-de-cotizaciones-a-las-empresas … @voz_populi    
    
    
    @NuriaSubirana igualmente Nuria. ;))    
    
    
    @jimerino Gracias!!    
    
    
    @jimerino serán píldoras semanales para emprender. Son 20 semanas con 20 píldoras distintas. ;))    
    
    
    Cualquier emprendedor se sentirá identificado con este historia... http://ow.ly/s4Z7B  @SebChartier @josecabiedes    
    
    
    @adsuara @Javieroski @soyDelia si consideramos que el importe invertido varía según los casos, refleja bien las sensaciones del emprendedor    
    
    
    @juanmacias navidad, navidad, dulce navidad... pero que el sentido del humor no te faltará seguro!!    
    
    
    Ojo con la nueva instrucción de Hacienda sobre aplazamientos y fraccionamientos http://ow.ly/s5on0     
    
    
    El Gobierno dará 3 meses más (hasta 31 marzo) a pymes y autonómos para que se acojan al IVA de caja http://ow.ly/s5qmm     
    
    
    @tote71 100% de acuerdo. Está muy mal planteado. Habrá muy pocos que se acogerán. Solo los costes añadidos de contabilidad, no compensan.    
    
    
    @Seamrog17 muchas gracias!!    
    
    
    El @icex pone su pabellón en #SXSW 2014 (Austin) a disposición de empresas españolas. Solicitudes hasta 24 de enero: http://ow.ly/s5t8B     
    
    
    @alejandrosuarez @loogic Y a mí que bitcoin me suena como el secondlife de hace años...    
    
    
    Sin duda 2014 será mucho mejor que 2013. Pero falta reducir impuestos y burocracia para verdadera recuperación http://ow.ly/s6OaX     
    
    
    7 tendencias que cambiarán el ecommerce en las pymes en 2014 http://ow.ly/s7IbA     
    
    
    Google, Apple y Amazon trabajan ya para entrar en el negocio bancario y sus planes asustan a la banca española http://ow.ly/s7Irc     
    
    
        
    
    
    Esto sí que es un proyecto que resuelve un gran problema por 6€ a 100 millones de estudiantes http://ow.ly/s7Jg6  @martinperez    
    
    
    En linkedin la gente paga premium sobre todo para saber quién ha mirado su perfil. Facebook todavía no tiene ese premium y tiene mucho morbo    
    
    
    @omsalmon es el 20% de sus ingresos. El porcentaje de los usuarios premiums debe estar alrededor del 4%.    
    
    
    @alejandrosuarez será mejor. Se está comentando en todo el mundo empresarial. Hay sectores que lo están notando claramente.    
    
    
    Para que luego digan que el SEO es fácil: los 200 factores que google tiene en cuenta para el posicionamiento http://ow.ly/s7pTe     
    
    
    Razones para ser optimistas en 2014 http://ow.ly/29ERnV     
    
    
    Me parece una buena idea de airbnb: "Emprendedores que alojan a emprendedores" http://ow.ly/s8DNA  @marcvidal    
    
    
    @yolanda_bonilla ;))    
    
    
    Simplemente geniales los anuncios de Coca-cola. El 1º del año 2014: http://ow.ly/s8LY0  Enhorabuena @marcosdequinto    
    
    
    Estupendo artículo de @carlesenric dejando volar la imaginación hacia un futuro cada vez más global y sin fronteras http://ow.ly/savC3     
    
    
    "En España se está superando el estigma de “fracasado” a alguien que le ha salido mal un proyecto" @nachosomalo http://www.nachosomalo.com/resumen-de-2013/ …    
    
    
    @carlesenric Igualmente Carles, soy fiel seguidora de tus artículos. Me pareces muy valiente. Feliz año.    
    
    
    ¿Qué nos espera este 2014 en el terreno del marketing digital? http://ow.ly/scunf  @mranera    
    
    
        
    
    
    Lo anunciará mañana la Ministra Bañez: bajada histórica del paro en diciembre: 107.570 desempleados menos http://ow.ly/sdim5     
    
    
    Womenalia inaugura una sección de Blogs con autores de referencia http://ow.ly/sd5gl     
    
    
    @jose_manuel_201 no lo sé...    
    
    
    El presidente de Coca-Cola España @MarcosdeQuinto abandona Twitter http://www.economiadigital.es/es/notices/2014/01/asi_sucumbe_el_presidente_de_coca-cola_espana_a_las_redes_sociales_49183.php … vía @econodigital @carlesenric    
    
    
    Más del 50% de las ventas navideñas en Amazon se realizaron desde dispositivos móviles http://ow.ly/semk4     
    
    
    Las 5 principales tendencias ecommerce para 2014, según Forrester http://ow.ly/sempl     
    
    
    ¡Que esto sea noticia en nuestros días!: Nace el 1er despacho de abogados de Arabia Saudí fundado por una mujer http://ow.ly/sendt     
    
    
    Aunque siempre hay cenizos, disfrutemos de las buenas noticias hoy: 64.097 personas empleadas en diciembre, 198 ptos prima y 0,2% inflación.    
    
    
    @fmaocho @adsuara @MarcosdeQuinto @EconoDigital @carlesenric Lo cuenta porque lo estima conveniente...    
    
    
    En España, la asignatura pendiente es respetar opiniones diferentes. Cuando voy a tuitear sobre tema polémico, lo pienso mejor y no tuiteo.    
    
    
    @gallir pues sí, tienes razón, me autocensuro continuamente. Es que no me gustan los malos rollos ni los insultos y menos de desconocidos.    
    
    
    @carlesenric @xavier_salvador Yo os admiro un montón a los que tenéis la valentía de expresar lo que pensáis sin temor a malos rollos.    
    
    
    @gallir lo hago con mis amigos y la gente que conozco, pero me cuesta hacerlo en Twitter, es como si lo hiciera con la gente de un bar    
    
    
    Boicot a ‘La Vanguardia’: radicales catalanes piden a Mas q le “corte el grifo” desde su apuesta por la moderación http://ow.ly/sgkiY     
    
    
    Zappos' CEO: aunque suene poco sexy y low-tech, el contacto por teléfono es lo mejor para el branding http://ow.ly/sgm2D  @CarinaSzpilka    
    
    
    Como dice @juanjoazcarate, hay gente con la mente tan pequeña que no le cabe la más mínima duda. A mí me caben cada vez más dudas de todo...    
    
    
    La tendencia en Estados Unidos de las grandes empresas es buscar consejeros ‘digitales’ para Cjos de Administración http://ow.ly/sgPj3     
    
    
    @proladiesespana Encantada!!    
    
    
    Personas, que por sus comentarios siempre negativos e irónicos, no te extraña que duren sólo unos pocos meses en cada empresa que trabajan    
    
    
    @rioja_daniel la ironía puede ser maravillosa y muy divertida, pero unida al negatividad y a la mala leche, mala cosa    
    
    
    Date permiso para andar sin rumbo y apreciar la vida en cada mto. Ya podrás apretar el acelerador... http://nataliagomezdelpozuelo.com/2013/08/06/vivir-el-ahora-sin-objetivos/ … @nataliagomez_es    
    
    
    ¿Por qué merece la pena invertir en España en este mto? Opinión de Ignacio de la Torre Director IE Business School https://www.youtube.com/watch?v=mhD57vbIim0 …    
    
    
    En el día de mi cumple, deseo a todos los compañeros de twitter, un año lleno de amor,  salud y sobre todo trabajo. Gracias por estar ahí!    
    
    
    Muchísimas gracias por todas vuestra felicitaciones. Estoy pasando un día maravilloso!!.    
    
    
    @crea_te ;)) Gracias!!    
    
    
    Ayer fui a ver "Elysium". Hacía tiempo que no veía una película tan mala.    
    
    
    @alejandrosuarez @MartaRodriguezA mil gracias a vosotros por vuestras cariñosas felicitaciones.    
    
    
    @marcosgzpr si quieres ver una muy entretenida Guerra Mundial Z. ;))    
    
    
    @danitubcn ;))    
    
    
    @ferrenet Gracias!!    
    
    
    @jpiedrahita gracias campeón. ¿Estás descansando unos días? Bs    
    
    
    @carmelomercado Muchas gracias!!    
    
    
    Nadal gana la final de Cincinnati, ya es número 2 del mundo #sinpalabras.    
    
    
    @jmoraleselena @ElenaHipo @elenabarrios @LazaroElena @ElenaPNadales felicidades tocayas!!    
    
    
    @gminayolopez gracias a ti Gema, pero aquí la que tiene el mérito completo es María y las personas que formáis el equipo de Womenalia. ;))    
    
    
    Las 12 tecnologías que tendrán mayor impacto en nuestros negocios http://www.ticbeat.com/economia/12-tecnologias-mayor-impacto-negocio/ …    
    
    
    @marcosdequinto @AndreuTwI no creo en proyectos basados en el intervencionismo estatal. Nunca triunfan porque siempre existen otras salidas    
    
    
    @andreuTW no creo en proyectos basados en el intervencionismo estatal. Nunca triunfan porque siempre existen otras salidas...    
    
    
    Enhorabuena a @twittboy por el lanzamiento de su nuevo proyecto http://www.OnlyMouseGames.com  de juegos sin teclado. Está genial!!    
    
    
    @juanmacias Y quién juega en primera?    
    
    
    Me han gustado las 10 grandes frases de la película sobre Steve Jobs: http://ow.ly/o406r     
    
    
    @bertagm80 no, en absoluto. Era otra para Adigital;))    
    
    
    Momentos con un hijo, en los que te das cuenta, que se terminó una etapa para siempre. Mucha añoranza pero a la vez ganas de verle volar...    
    
    
    LinkedIn baja la edad mínima de sus usuarios a 14 años y apuesta por mundo académico. http://ow.ly/o5jX3  ¿Qué os parece como estrategia?    
    
    
    Como linkedin se llene de teenagers, los profesionales de verdad interesantes se van a ir...    
    
    
    Yahoo supera a Google y se coloca en el top1 de tráfico en EEUU. Por 1ª vez desde 2008 y gracias a Tumblr http://ow.ly/o9uyF  @adsuara    
    
    
    ¡Pero qué chulada! Éstos sí me los pondría yo: Así podrían ser los guantes del futuro...http://innovacion.ticbeat.com/asi-podrian-ser-guantes-futuro/ …    
    
    
    @adsuara a mí también me ha encantado, siempre estoy buscando un metro y nunca lo encuentro!! ;))    
    
    
    ¿Cuál es la mejor herramienta (de pago) de gestión y análisis de Redes Sociales para vosotros?    
    
    
    @mtascon @JulioAlonso está claro que las dos "oo" son sinónimo de éxito. Quizás tengamos que cambiar a woomenalia...;))    
    
    
    @david_segura y todavía más en política...    
    
    
    El comercio online en el Mundo – Infografía con datos de un estudio a 19.000 consumidores de 14 países http://ow.ly/21y3Zv     
    
    
    A veces en twitter sale lo peor de los seres humanos que demuestran una gran crueldad. Ej. de tuits sobre Cifuentes http://ow.ly/odhKK     
    
    
    Un buen ejemplo de startup española que se internacionaliza: Jobandtalent, entrevista a su CEO. http://ow.ly/oe4ZB     
    
    
    Si la gente se acostumbra a un servicio gratuito, convertirlo a modelo de pago es muy difícil... http://bit.ly/12Lcdg1  by @tristanelosegui    
    
    
    Con el tiempo me doy cuenta de lo enriquecedor que resulta pedirle consejo en temas profesionales a personas que tienen otra perspectiva...    
    
    
    Antes me costaba más pedir consejo a otras personas, creo que por miedo a que me desmonten mi idea. Ahora me resulta muy enriquecedor    
    
    
    Me doy cuenta de que hay personas muy cercanas que tienen mucho sentido común, que si les hubiera hecho caso, hubiera cometido menos errores    
    
    
    @juanmacias me refiero a gente muy cercana y muy lista!!    
    
    
    @anajuaristi @juanmacias exactamente, tú lo has dicho!    
    
    
    @adsuara ¡muy buena! Me la apunto...    
    
    
    La súper guía del marketing online – Infografía http://www.ticbeat.com/tecnologias/super-guia-marketing-online-infografa/ …    
    
    
    El Gobierno británico prepara ley para acabar con ventajas fiscales del juego ‘online’ en Gibraltar http://politica.elpais.com/politica/2013/08/24/actualidad/1377369235_603818.html … @cebrianmoreno    
    
    
    Negocios que se ha cargado internet: los SMS, los números de información telefónica y las paginas amarillas http://economia.elpais.com/economia/2013/08/25/actualidad/1377457105_630735.html …    
    
    
    El Corte Inglés reforzará su apuesta por el comercio electrónico en 2014 http://ow.ly/oghT1     
    
    
    ¿Qué le pasa al Corte Inglés? Su beneficio ha caído un 80% desde 2007 http://ow.ly/oimJD     
    
    
    12 webs tremendamente útiles que quizás desconocías http://bit.ly/15mfpz4  vía @jmalvpal    
    
    
    Emprendiendo...te va a ir bien!! http://ow.ly/ojupc  de @loogic    
    
    
    SHA Wellness Clinic ofrece Empleo de "Executive Online Marketing" (1º etapa en Alicante y después en Madrid) http://ow.ly/ojuSo     
    
    
    Merce la pena leerlo: "Ñoras y ñores, la bolsa no sólo cae por Siria... sino por algo más gordo" http://ow.ly/ojEQn  de @albertoartero    
    
    
    @ferrenet @RCarpintier buena pregunta!! ¿A qué te refieres con desestabilizar al equipo Rodolfo? ;))    
    
    
    @marcvidal @ferrenet @RCarpintier es cierto, pero si no hay, también provoca desequilibrios... Es decir, tiene que haber "lo justo"...    
    
    
    @marcvidal @ferrenet @RCarpintier jajaja, es que para mí "lo justo" es ir "muy justitos"...    
    
    
    @trevelez @ferrenet @juanmacias @JulioAlonso @marcvidal @RCarpintier Me animaré a escribir ese post: ¿tener o no tener? he ahí el dilema...    
    
    
    @arrola @juanmacias @wencesg @ferrenet @JulioAlonso @marcvidal @RCarpintier un abrazo a todos y a seguir emprendiendo!!    
    
    
    Y tú… ¿tienes un sueño? http://ow.ly/okBt6  de @jlcasal    
    
    
    La evolución de Internet en 10 años – Infografía http://ow.ly/okC8S     
    
    
    @adsuara creo que se refiere a palabras más buscadas no?, supongo que cuando salió... Pero yo tampoco me lo creo.    
    
    
    @xavier_salvador @jgarcia_ed jajaja, quién ríe el último ríe mejor....    
    
    
    Miami, nexo entre USA y los países de América Latina ¿la próxima capital de la innovación? http://ow.ly/omTd6     
    
    
    Gmail, etc.. tienen gran reto por delante: distinguir de verdad el spam de emails importantísimos que envían a spam. Comenten grandes fallos    
    
    
    Esos días en los te fluye la creatividad, que no puedes dejar de pensar, que tocas la solución con la mente, que no hay horas suficientes...    
    
    
    Cuando surge la inspiración y no puedes parar, estás como obsesionada, no tienes horarios, no puedes leer¿os pasa o soy obsesiva compulsiva?    
    
    
    Del insulto a la amenaza: cuando Twitter ya no es tan divertido http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2013-08-31/del-insulto-a-la-amenaza-cuando-twitter-ya-no-es-tan-divertido_23058/ …    
    
    
    @cesarmiralles Enhorabuena César!! Puedes contar con @adigital_org para todo lo q contribuya al desarrollo de la Economía Digital en España    
    
    
    @rrhhmadrid jajaja, uso mi aplicación de notas de iPhone...    
    
    
    @sevillajordi ¿y cuál es tu sensación cuando miras la política desde fuera? ¿te alegras de estar en el sector privado?    
    
    
    En RRSS, para parecer interesantes, estamos perdiendo el saludable sentido de la compartimentación de la información http://ow.ly/osj5G     
    
    
    Muy necesario: el "momento eureka" el inspirador momento de grandes ideas que solo llega cuando el cerebro desconecta http://ow.ly/osjie     
    
    
    Cómo organizar y dar una ponencia con impacto en Twitter http://yoriento.es/qnhh  Post muy didáctico de @carlosbravo vía @Yoriento    
    
    
    Los 3 temas de la rentrée son Siria, el caso Bárcenas y las movilizaciones del 11 de septiembre: http://ow.ly/ot5ZX  de @jgarcia_ed    
    
    
    Este año, China superará a Estados Unidos como 1ª potencia mundial del ecommerce http://ow.ly/ot6pf     
    
    
    Enhorabuena @cbeldarr por nombramiento como CEO de una JV entre Telefónica, Santander y Lacaixa. http://blog.digital.telefonica.com/?press-release=caixabank-santander-telefonica-joint-venture …    
    
    
    @cbeldarr ahora te queremos por aquí cada día. Si necesitas algo de @Adigital_org, ya sabes...    
    
    
    @icacabelos la verdad es que se agradece muchísimo tu kiosko de cada noche. ;))    
    
    
    Buscamos Estudiante en prácticas (por la mañana) para dto marketing digital de http://www.teleciguena.com  en Sant Cugat http://ow.ly/ovRqu     
    
    
    Es espectacular cómo funciona un concurso de diseño de logos en http://99designs.es/  . Impresionante número y calidad de los recibidos.    
    
    
    Marcas, ¡¡saltaros de una vez los procedimientos!! http://ow.ly/oxMDu  (mi nuevo post)    
    
    
    Mi foto ha desaparecido de @twitter y han puesto un huevito a cambio. ¿os ha pasado lo mismo?    
    
    
    Marcas, ¡¡saltaros de una vez los procedimientos!! http://www.mujeresconsejeras.com/marcas-saltense-los-procedimientos/2013/09/04/ … (mi nuevo post)    
    
    
    @martarodrigueza ;))    
    
    
    Las compras a través de dispositivos móviles representan ya un cuarto del total de las ventas online http://ow.ly/ozVfe     
    
    
    @rafaelbigorra jajaja, gracias, es verdad!! Nunca había publicado mi móvil, pero tampoco me importa tanto q lo tengan mis amigos de twitter    
    
    
    @violetamolina  jajaja, gracias, es verdad!! Nunca había publicado mi móvil, pero tampoco me importa tanto q lo tengan mis amigos de twitter    
    
    
    @zunigaedu  jajaja, gracias, es verdad!! Nunca había publicado mi móvil, pero tampoco me importa tanto q lo tengan mis amigos de twitter    
    
    
    @lacajadezapatos Gracias    
    
    
    @tonydoval gracias    
    
    
    @rafaelbigorra ;))    
    
    
    Marcas, ¡¡saltaros de una vez los procedimientos!! http://www.mujeresconsejeras.com/marcas-saltense-los-procedimientos/2013/09/04/ … (mi nuevo post)    
    
    
    ¿Se ha cargado Silicon Valley las innovaciones más importantes? Importante reflexión... (en inglés) http://jerzygangi.com/why-silicon-valley-funds-instagrams-not-hyperloops/ …    
    
    
    Impresionantes datos sobre como se está incrementando a nivel mundial el número de mujeres emprendedoras http://blogs.hbr.org/cs/2013/09/global_rise_of_female_entrepreneurs.html …    
    
    
    Las 10 semifinalistas de la 3ª edición de Womenalia Start Up Day by ONO que harán su presentación a inversores en http://ow.ly/oB6Yl     
    
    
    Yes, that’s right: "they have no cojones". Recomiendo la lectura  a VCs porque ayuda a la reflexión http://jerzygangi.com/why-silicon-valley-funds-instagrams-not-hyperloops/ …    
    
    
    Me encantaría que Madrid se llevase las olimpiadas pero las apuestas apuntan a Tokio. El siguiente tuit es una encuesta para saber q opináis    
    
    
    Encuesta: ¿qué ciudad creeis que se llevará las olimpiadas 2020? 1. Madrid 2. Tokio 3. Estambul. Contesta el tuit solo con el nº de opción    
    
    
    Ayudame a obtener respuestas haciendo un Re-Poll de mi encuesta aquí: http://goo.gl/SJvdQC     
    
    
    Ver los resultados de mi encuesta actualizándose en vivo en: http://goo.gl/B8tMny     
    
    
    @juanmacias lo has medido sobre agosto? y has quitado el aviso?    
    
    
    encuesta: ¿qué ciudad creeis que se llevará las olimpiadas 2020? 1. Madrid 2. Tokio 3. Estambul. Contesta el tuit solo con el nº de opción    
    
    
    @adanesmit tú crees? ¿Por qué? parece que es el que menos posibilidades tiene...    
    
    
    @manconher Gracias por la corrección. ;)) el problema es que no cabían las 2 palabras...    
    
    
    Encuesta: ¿qué Ciudad creeis que se llevará las olimpiadas 2020? 1. Madrid 2. Tokio 3. Estambul. Contesta el tuit solo con el nº de opción    
    
    
    @rayestaran ;))    
    
    
    @marianserr la puede utilizar todo el mundo y es gratis: http://www.pollowers.com/  ;))    
    
    
    Mi última encuesta terminó, ver los resultados aquí: http://goo.gl/B8tMny     
    
    
    Resultados de mi encuesta en twitter sobre dónde se celebrarán los JJOO: 55% Madrid, 30% Tokio, 15% Estambul http://www.pollowers.com/poll/375695274209189888 … Gracias!    
    
    
    Interesante infografía sobre Internet, y sus más de 40 años de crecimiento imparable https://mail.google.com/mail/u/0/?hl=es&shva=1#inbox/140f1a5a9a2ee985 …    
    
    
    Interesante infografía sobre Internet, y sus más de 40 años de crecimiento imparable (link correcto) http://www.ticbeat.com/tecnologias/internet-mas-de-40-anos-crecimiento-imparable/ …    
    
    
    @javiercuervo Gracias Javier, acabo de colgar el link público.    
    
    
    Lo de verdad importante en marketing en un futuro: "el inbound marketing" http://ow.ly/oDk6J  Muy buen post de @ejoana    
    
    
    @pegatinasdefami muchas gracias!!    
    
    
    "Siempre les digo a los emprendedores que primero hagan su picth ante sus abuelas. Si ellas no les entienden, casi nadie lo hará" @wadhwa    
    
    
    Hay razones para el optimismo: recuperación de Europa... y Olimpiadas. http://ow.ly/oEmr8  Buen artículo de @dlacalle    
    
    
    @cristination_ Un pitch es una presentación, en 1 minuto, de la idea de negocio que hace un emprendedor a un posible inversor.    
    
    
    Ayer se disparaban las apuestas que daban cierta posibilidad a que Madrid 2020 ganase a la ciudad favorita, Tokio...    
    
    
    @jslindquist buenos días, ahora parece que no hay huevo!! Gracias.    
    
    
    @jromero_tv Puede que haya un malentendido. No tengo anotado nada en @emprendetve el jueves a la 20,30h. No será otra de mis hermanas?    
    
    
    @earcos Estás muy brillante esta tarde. Estoy por ponerte RT automáticos. 1000% de acuerdo contigo. Somos unos acomplejados.    
    
    
    Al señor de Túnez que siempre pregunta lo mismo y que es sumamente pesado... @ManuBonachela, ni le han contestado!!    
    
    
    ¿Creéis que tienen alguna influencia las presentaciones en los votos? Yo creo que es puro lobby y que los votos ya están más que decididos.    
    
    
    @cwpuertolas ojalá!! Parece que hay posibilidades.    
    
    
    Y digo yo, si el Principe ha mejorado tanto sus discursos, en algo habrá contribuido Leti, ¿no? Comunicar era lo suyo...    
    
    
    @crevillente Si más ilusión que yo, imposible!! Aunque no decidiera votos, sí damos buena imagen ante millones de espectadores en el mundo.    
    
    
    Me apunta @manuelpastor algo interesante. Las presentaciones, aunque no influyan mucho en las 1s votaciones, sí pueden influir para 2ª Ronda    
    
    
    Me voy un ratito al tenis..    
    
    
    @cwpuertolas No ahora djokovic-wabrinka    
    
    
    @kurioso aunque parezcas el duro de la película, a veces dejas entrever trazos de ternura... ;))    
    
    
    Como está jugando de bien Wabrinka contra Djokovic    
    
    
    @aquilino @Yoriento eso, eso, que ya lo echábamos de menos en este acontecimiento de  #madrid2020 ;))    
    
    
    @emprendetve ahhhh, gracias!! No me lo perderé.    
    
    
    Madrid pierde, el Príncipe gana http://blogs.elpais.com/micropolitica/2013/09/madrid-pierde-el-pr??ncipe-gana.html … de @antonigr    
    
    
    Es la 1ª vez que veo a una mujer siendo juez árbitro en la semifinal (Nadal-Gasquet) de un Grand Slam #yaerahora    
    
    
    Los extraños tics y las raras manías de un fenómeno llamado Rafa Nadal. ¿Son nervios o pura concentración? http://www.periodistadigital.com/24por7/tenis/2013/09/03/los-extranos-tics-y-las-raras-manias-de-un-fenomeno-llamado-rafa-nadal.shtml …    
    
    
    @borjaduran estoy viéndolo en Europort de Imagenio    
    
    
    A pesar de la decepción por los JJOO, Nadal siempre nos trae alegrías y gana a Gasquet. Jugará la final del US Open contra Djokovic    
    
    
    @mdvaldes La final es el lunes, y supongo que será sobre las 21h    
    
    
    Como dice @juanjoazcarate, nuestro proyecto era low cost  y el olimpismo no entiende de estrecheces. Los rivales sí han presumido de dinero    
    
    
    @ferrenet @juanjoazcarate además de todas las razonas que enumeras tú...    
    
    
    Algunas de las razones de la eliminación Madrid para los JJOO http://www.elmundo.es/elmundo/2013/09/08/madrid/1378610640.html …    
    
    
    @victoriafuster es mañana la final, me imagino sobre las 21h    
    
    
    @giozi realmente no.    
    
    
    Hemos perdido. Madrid no será sede olímpica en 2020 ¡Aprendamos! http://nataliagomezdelpozuelo.com/2013/09/08/hemos-perdido-madrid-no-sera-sede-olimpica-en-2020-aprendamos/ … de @nataliagomez_es    
    
    
    El futuro de España no depende del COI http://www.pmanglano.com/el-futuro-de-espana-no-depende-del-coi/ … Me ha gustado mucho tu post @pmanglano    
    
    
    @andreutw jajaja ;)) que no falte nunca el sentido del humor!!    
    
    
    @jromero_tv sois majísimos...gracias por twittear sobre mis proyectos. El twitter de La Cigüeña del bebé es: @teleciguena_com ;))    
    
    
    Mañana Apple presenta el iPhone 5C: más barato y de plástico. Esto eliminará lo peor de los iPhone: caros y ruptura facilísima del cristal    
    
    
    @juanmacias la ilusión es lo último que se pierde...;))    
    
    
    @zunigaedu pues las prueban de resistencia no funcionan en mi caso. Debo de ser Atila, me he cargado 3 pantallas de iPhone...;))    
    
    
    @jlhortelano lo que no dice la noticia es ¿por cuánto lo han comprado? De esto depende que la noticia sea buena o no. ¿Se sabe la cifra? ;))    
    
    
    Excelente entrevista a @amuda fundador de Destinia, y uno de los que más saben de ecommerce en todo el mundo http://ow.ly/oGOXe     
    
    
    Un honor ser socia de @incubehub: incubadora para ayudar a emprendedores digitales a hacer empresas rentables http://ow.ly/oHQc8     
    
    
    @ferrenet esos momentazos de clarividencia, ufff, no se pagan con nada. Que te funcione!!    
    
    
    @ferrenet eso es que nos seguimos muy atentamente!!    
    
    
    Para días duros, frase de Einstein: "hay una fuerza motriz más poderosa que el vapor, la electricidad y la energía atómica: la voluntad"    
    
    
    @amuda ;))    
    
    
    Venga, a ver si Nadal nos da una alegría contra Djokovic hoy en la final del US Open!!    
    
    
    @darodlo eurosport!!    
    
    
    @bloguintosh Ya ha empezado. Eurosport!!    
    
    
    Set de Nadal! Vamos!!    
    
    
    @ilertxundi En Eurosport    
    
    
    @mengagu En Eurosport    
    
    
    @iamthecosmos @conchitamartinz pues tenía razón Conchita, desde que lo ha dicho Djokovic ha bajado su rendimiento y Rafa remontada    
    
    
    @iamthecosmos sí por favor, una tila bien cargadita!!    
    
    
    Esta noche, viendo Nadal-Djokovic va se difícil dormirse con tanta adrenalina. ¡Qué nervios!    
    
    
    @arguellesmag Nadal es simplemente genial. Ufff. Qué maravilla!!    
    
    
    ¿Entendéis el anuncio entre juegos del Open USA? Anuncian una web de inversiones y son chicas enseñando las braguitas toochic? #meloexplique    
    
    
    @selfbite hay que ser Einstein para entenderlo...    
    
    
    Nadal campeón del US Open    
    
    
    Se me escapan las lágrimas viendo la emoción de Nadal    
    
    
    @carlosabadiaj Ambas cosas. Lo veo absurdo.    
    
    
    Aviso importante aclaratorio de @Adigital_org sobre la normativa de cookies en España http://ow.ly/oK4Kf     
    
    
    El Gran Reto de El Corte Inglés en la Economía Digital http://ow.ly/oK5DO  "Ellos sí pagan impuestos en España" de @juanmacias    
    
    
    @alejandrosuarez Dime por donde lo estás viendo tú, please...    
    
    
    Parece que ha sentado bien lo de no tener los JJOO: El Ibex 35 subió 1,96% y la prima española, mejor que la italiana http://ow.ly/oK9eS     
    
    
    @juancarmondejar tienes razón!!. De low cost nada.    
    
    
    @juancvivo probablemente, claro    
    
    
    Alucinante: así envejece una persona https://twitter.com/kurioso  vía @kurioso. No estaría nada mal una app para ver cómo podemos envejecer...    
    
    
    @zunigaedu pues entonces, mejor ni tocar!! ;))    
    
    
    ¿Cuáles son los 50 perfiles de Twitter más influyentes en el #emprendimiento en España? http://bit.ly/17kVFux  @Inversore    
    
    
    Adiós al e-mail…Llegan las Redes Sociales Corporativas http://www.mujeresconsejeras.com/adios-al-e-mail-llegan-las-redes-sociales-corporativas/2013/09/10/ … de @mranera    
    
    
    Mi amigo @ricardo_lop y yo nombrados para los premios Revista Emprendedores 2013. Ya solo estar con él es un Premio http://ow.ly/22E8XY     
    
    
    @mar_san_mar gracias;))    
    
    
    @JQperiodista @ricardo_lop gracias;))    
    
    
    @anapaula_mad @ricardo_lop gracias;))    
    
    
    @GanasdeVivir @ricardo_lop gracias;))    
    
    
    @LopePrez gracias ;))    
    
    
    @__Castello__ gracias ;))    
    
    
    @LuciaMogo24 gracias ;))    
    
    
    @printype gracias ;))    
    
    
    @goalertcom gracias ;))    
    
    
    ¡Bravo!: en menos de 2 años, @gigas entre las 30 top mundiales de Cloud Hosting según Gartner!. http://bit.ly/15O9rZJ  vía @cebrianmoreneo    
    
    
    @Sharakiti gracias;))    
    
    
    @brainsins_es anda que quién fue a hablar!    
    
    
    @anajuaristi la verda, no los conozco y no puedo opinar. ;))    
    
    
    @anajuaristi lo. Miraré    
    
    
    @isabelcordova_s muchas gracias!!    
    
    
    @luisruanomarron es mi hermana @mgdelpozuelo!! ;))    
    
    
    @isabelcordova_s pero de grande, nada, muuu curranteee!;))    
    
    
    "No conseguimos eL pedido...pero no debemos desmoralizarnos" http://ow.ly/oPG3i  de@viajeroninja    
    
    
    Si los jóvenes no leen prensa escrita y en Buzzfeed hay 84 millones de lectores jóvenes de prensa online ¿conclusión? http://ow.ly/oPGuH     
    
    
    Hoy cumplimos 2 años en @Womenalia. Nuestro equipo quiere agradeceros el apoyo en este video http://ow.ly/oPI3k     
    
    
    @luisruanomarron jajaja, nos pasa nada, nos pasa a menudo!! ;))    
    
    
    @carlosrclavijo ;))    
    
    
    Muchas gracias a todos por las felicitaciones por el 2º aniversario de @womenalia. Video para celebrarlo: http://ow.ly/oPMku     
    
    
    Si queréis asistir al COACH CONGRESS Madrid, aquí tenéis un código de descuento  http://ow.ly/oQ6UC  @janedeltronco    
    
    
    El Gobierno modifica la Ley de Comercio Electrónico o LSSI (trámite en las Cortes en próximos meses) http://ow.ly/oQsXR  @Adigital_org    
    
    
    ¿Cuánto vale Twitter? http://ow.ly/22Q0K6     
    
    
    Enhorabuena a @cristinagomezre y @juanmacias, su empresa @demartina ha recibido el #premiosweb2013 al mejor web de comercio electrónico    
    
    
    @juanmacias @ferrenet o dentro de airbnb, que pudieras alquilar una parte de tu piso o casa para oficinas, ¿por qué no?    
    
    
    @miguelcalero  habitaciones para dormir sí, pero oficinas, todavía no!!    
    
    
    @pripoll @ferrenet @juanmacias Por ahí se empieza...    
    
    
    La CEOE avala la recuperación y avanza que España creará empleo ya en 2014 http://ow.ly/oRCHO     
    
    
    @onesimohere habrán tenido otros fallos, pero raras veces se equivocan en sus predicciones económicas...    
    
    
    Deseo todo lo mejor a mis amigas @yolandalvarez @elialvarezgiron @PiBoIz @Susana_FP en su nuevo proyecto http://www.topsecretaria.com/     
    
    
    A partir de ahora podrás personalizar tus felicitaciones de Nacimiento, invitaciones a Bautizos y Cumpleaños en http://teleciguena.com/categoria/felicitaciones-nacimiento-personalizadas/ …    
    
    
    Cómo captar y mantener la atención de la audiencia en tus presentaciones http://ow.ly/oWV4m  de @nataliagomez_es    
    
    
    Morgan Stanley ha llamado a su último informe "Viva España" como muestra de optimismo respecto a la deuda española http://ow.ly/oXpap     
    
    
    @carinaszpilka esos días... copita de vino blanco helado viendo un gran clásico, te apagas (duermes) prontito y mañana sabrás que hacer !    
    
    
    