Jo, qué fuerte. La chica http://www.eldiario.es/_ce054ec  @ManelFontdevila @eldiarioes De madrugar para verlo si no sois socios.    
    
    
    @franmaop pocas cosas como el ternasco aragonés...    
    
    
    @DavidTaguas Por fin¡¡¡ viendo signos de mejora de acuerdo con la religión neoliberal. En ocasiones veo muertos.    
    
    
    @dolmonamor4 no veo a la gente por la labor...    
    
    
    El Colegio de Abogados se moviliza contra los interrogatorios por policías encapuchados http://www.eldiario.es/_cded025  via @eldiarioes    
    
    
    Guía para (intentar) no perder la tarjeta sanitaria si te vas al extranjero http://www.eldiario.es/_cded050  @eldiarioes Y el PP quiere a Mato para UE    
    
    
    España registra un nuevo récord de paro juvenil http://www.eldiario.es/_cdeceed  via @eldiarioes    
    
    
    Propaganda para agradar a los ultras http://www.eldiario.es/_cdfb8c7  @iescolar @eldiarioes #pordiosquéchapuza    
    
    
    ¡Salsa! ¡Merengue! ¡Cataplum! http://www.eldiario.es/_cdfb8bd  @MistralS @eldiarioes    
    
    
        
    
    
    El Consell firmó contratos por más de 40 millones con Villarreal, Levante y Hércules "en plena crisis" http://www.eldiario.es/_cdecf82  @eldiariocv    
    
    
    IU Madrid prohíbe el referéndum en Rivas convocado para pedir la dimisión del alcalde  @_infolibre http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/09/iu_madrid_prohibe_referendum_rivas_convocado_para_pedir_dimision_del_alcalde_12019_1012.html …    
    
    
    Dos guardias de seguridad dan una paliza a una pareja de turistas en Torrevieja | InfoLibre.es http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/08/dos_guardias_seguridad_agreden_una_pareja_turistas_torrevieja_12028_1012.html …    
    
    
    Rajoy y su gobierno han ascendido a esta gente en su ley de Seguridad Privada http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/08/dos_guardias_seguridad_agreden_una_pareja_turistas_torrevieja_12028_1012.html …    
    
    
    “La Infanta carecía de conocimientos contables...” . Y no sabía que el servicio no se contrata en negro. http://politica.elpais.com/politica/2014/01/08/actualidad/1389214567_979014.html … via @el_pais    
    
    
    Plas, plas, plas¡¡¡  Forges - 9 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/08/vinetas/1389199775_748613.html … via @el_pais    
    
    
    Tiene trampa...  Ramón - 9 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/08/vinetas/1389200649_671614.html … via @el_pais    
    
    
    Erlich - 9 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/08/vinetas/1389200839_567848.html … via @el_pais    
    
    
    @Henrythoreao ya hemos hablado de ello muchas veces...    
    
    
    @FernandoOlmeda @ikerarmentia @eldiarioes Iker es muy brillante :))    
    
    
    @galvalino @eldiarioes es allí donde se dirimen asuntos decisivos para España. Y no es un destierro, cobran un pastón.    
    
    
    Conversación con el capo del barrio
-Se arregla esto ya ¿no?
-Solo para los amigos del PP
-Yo soy amigo del PP
-Me temo que no lo suficiente    
    
    
    @Henrythoreao es una maravilla pero hay que ser ameno con los twits y dosificarlos :))    
    
    
    Rajoy no ha retirado ningún símbolo franquista desde que gobierna http://www.publico.es/politica/493765/rajoy-no-ha-retirado-ningun-simbolo-franquista-desde-que-gobierna … via @publico_es    
    
    
    Preside a los empresarios de Madrid. Arturo Fernández deja Ifema sin pagar a su plantilla http://www.cadenaser.com/espana/articulo/arturo-fernandez-deja-ifema-pagar-plantilla/csrcsrpor/20140109csrcsrnac_6/Tes … via @La_SER    
    
    
    @belbosCk con que poquito nos conformamos...    
    
    
    @Zanalord @_infoLibre @IUMADRID fíjate si ahora que van mejor las cosas hacen esto. Siempre te lo digo, fallos serios en la formación.    
    
    
    @Zanalord @_infoLibre @IUMADRID Una pena, por otro lado.    
    
    
    @galvalino @eldiarioes pus que se vaya a la p*** calle que es donde debía estar.    
    
    
    @eride_ @marferen te equivocas, no dan sanidad -que es un derecho humano- a los que vienen.    
    
    
    Me acaba de llegar esta ofertaal mail: Mindfulness Meditación para gente de alto rendimiento o_o    
    
    
    @Zanalord @_infoLibre @IUMADRID eso no, por favor. Tú no puedes fallar, hay que exigir cambios.    
    
    
    La obsesión de la gentuza de @periodistadigit conmigo es patológica. Ya han vomitado otro artículo destilando, además, machismo recio.    
    
    
    El TSJ mantiene la paralización de la privatización sanitaria en Madrid  http://www.eldiario.es/_ce425de  via @eldiarioes    
    
    
    La Fiscalía quiere investigar a los medios que publicaron los correos de Blesa http://www.eldiario.es/_ce4266f  via @eldiarioes    
    
    
    Las protestas de Hamburgo comienzan a tener réplicas en otras ciudades alemanas http://www.lamarea.com/2014/01/09/las-protestas-de-hamburgo-comienzan-tener-replicas-nivel-nacional/ …  via @lamarea_com    
    
    
    La Gürtel pagó más de un millón a un miembro de la comisión ejecutiva de Sacyr http://www.cadenaser.com/espana/articulo/gurtel-pago-millon-miembro-comision-ejecutiva-sacyr/csrcsrpor/20140109csrcsrnac_18/Tes … via @La_SER    
    
    
    ¿No hay otros empresarios en Madrid? http://www.cadenaser.com/actualidad/audios/hay-otros-empresarios-madrid/csrcsrpor/20140109csrcsr_9/Aes/ … @La_SER @isaiaslafuente    
    
    
    @MacJuanma algo se hablaba de eso en un proyecto de Gallardón    
    
    
    La contrarreforma sanitaria. Análisis y alternativas a la privatización de la sanidad pública - Libros de la Catarata http://www.catarata.org/libro/mostrar/id/855 …    
    
    
    Salvo alguna cosilla ¿no?.. Lagarde: España prácticamente ha vuelto a la situación anterior a la crisis económica http://www.expansion.com/2014/01/07/economia/1389115483.html …    
    
    
    Patinazo de Lagarde: La España de hoy apenas se parece a la de antes de la crisis http://www.invertia.com/noticias/articulo-final.asp?idNoticia=2938965&strGoo=patinazo-lagarde-espana-parece-de-crisis& … via @invertia    
    
    
    @Mati_LMancha la gente con la que ella se codea está estupendamente. A costa de los demás, naturalmente.    
    
    
    @rafapcordoba @Invertia ella ha dicho que estamos ya tan bien como antes de la crisis. Es el artículo el que critica sus palabras.    
    
    
    @GabrielPec por ejemplo. Y la rebaja de los sueldos. Y el tajo a sanidad, educación, pensiones, dependencia. Subidas de precios, etc..    
    
    
    @Fernandoo461 @RosaVotaSiSi es falsa    
    
    
    @antonovas ya, ya, ha hecho, se escapan las letras de tanto escribir...    
    
    
    Lo de pinchar webs de medios y encontrarse con Pilar Rubio (creo que se llama) hasta por triplicado es como disuasorio.    
    
    
    Y hoy dan especial asco las portadas de los panfletos, así que paso.    
    
    
    ¿Qué pecado cometimos para nacer en un país como éste? Porque gente maja hay hasta de cum laude, pero la caspa en superficie y fondo, uf...    
    
    
    ¿Se puede tener más cara? El PP presume de 40 'éxitos' incluyendo desahucios, dependencia y violencia de género http://www.eldiario.es/_ce427f9     
    
    
    @JCRivas_ddc @madari59 @publico_es chico, yo con las sectas -y tú eres un ejemplo- no puedo...    
    
    
    @MercdelaFuente yo conozco mucha gente maja, la pena es que nos sepulte la caspa    
    
    
    @Zanalord son muy mala gente.    
    
    
    @MercdelaFuente es que salieron impunes de todos los atropellos.    
    
    
    @dbuendiab el mío también... lo era :)    
    
    
    Telemadrid, el lado oscuro http://www.eldescodificador.com/2014/01/09/telemadrid-el-lado-oscuro/ … @descodificador    
    
    
    Confiscación de depósitos, inflación y represión financiera: la receta del FMI para salir de la crisis http://www.elblogsalmon.com/p/28214  @elblogsalmon    
    
    
    Entre dos y cinco años de prisión http://www.eldiario.es/_ce50fd5  @iescolar @eldiarioes    
    
    
    Ana Mato dio 18.000 euros a la ONG "Acción Familiar", que propugna prohibir el aborto y el matrimonio homosexual http://www.eldiario.es/_ce42837     
    
    
    El PP presume de 40 'éxitos' del Gobierno, incluyendo desahucios, dependencia y violencia de género http://www.eldiario.es/_ce427f9  via @eldiarioes    
    
    
    Operación contra las 'brujas etarras' http://www.eldiario.es/_ce50fc9  via @eldiarioes    
    
    
    Razones para el escepticismo económico en 2014 http://www.eldiario.es/_ce50fc3  via @eldiarioes    
    
    
    Un hombre de su tiempo http://www.eldiario.es/_ce5abf9  @BeVergara @eldiarioes    
    
    
    “Hay que disolver el fondo hispanosaudí con elegancia para que quede bien Su Majestad” @_infolibre http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/10/quot_hay_que_disolver_fondo_con_elegancia_para_que_quede_bien_majestad_quot_12098_1012.html …    
    
    
    Villar Mir pidió a Blesa hablar con Aguirre para que le favoreciera en la privatización de hospitales | InfoLibre.es http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/10/ohl_pidio_blesa_que_hablara_con_aguirre_para_que_favoreciera_privatizacion_hospitales_12076_1012.html …    
    
    
    El Consejo de Estado cuestiona el copago en ambulancias http://www.cadenaser.com/sociedad/articulo/consejo-estado-cuestiona-copago-ambulancias/csrcsrpor/20140110csrcsrsoc_2/Tes … via @La_SER    
    
    
    El editorial de Pepa Bueno: "Jugando con nuestra sanidad" @pepabuenoHxH http://www.cadenaser.com/sociedad/articulo/editorial-pepa-bueno-jugando-sanidad/csrcsrpor/20140110csrcsrsoc_1/Tes … via @La_SER    
    
    
    Lo nuevo 'Juego de Tronos' ya tiene fecha de estreno 6 de abril  http://www.cadenaser.com/television/articulo/nuevo-juego-tronos-tiene-fecha-estreno/csrcsrpor/20140110csrcsrtel_1/Tes … via @La_SER    
    
    
    Lo contamos ayer, otro nuevo atropello del Gobierno... Una subida de cuotas de 1.000 millones  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/09/actualidad/1389305946_600136.html … via @el_pais    
    
    
    Dice el artículo que es estupendo. Para el futuro. Una subida de cuotas de 1.000 millones  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/09/actualidad/1389305946_600136.html … via @el_pais    
    
    
    Eso es: violencia de género. ¿Qué abogado se anima? El Roto - 10 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/09/vinetas/1389283990_904781.html … via @el_pais    
    
    
    :))))))))))))))))))) Forges - 10 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/09/vinetas/1389284061_363269.html … via @el_pais    
    
    
    Pero ¿Qué les da? Hollande estudia acciones legales tras publicarse una supuesta relación sentimental con una actriz http://www.elmundo.es/internacional/2014/01/10/52cf9c00ca47415f218b4570.html …    
    
    
    @chselles sí, también...    
    
    
    Amo vivir en la España del PP http://wp.me/pomp7-4Es  en el blog    
    
    
    @sebas221071  rascan de donde pueden sí, sin criterio. Lo que a larga podía ir bien, va a ser otra merma para los trabajadores.    
    
    
    Seres crueles y estúpidos que juegan con nuestra salud http://wp.me/p1CbzS-3Ks  via @angelsmcastells @pepabuenoHxH    
    
    
    Mientras haya ETA http://www.eldiario.es/_ce50fd3  @_isaacrosa @eldiarioes lo de Mayor Oreja no, Isaac, tanto  no...    
    
    
    Un libro por escribir idea de estas chicos "@ManuCabreado: @Arma_pollo Tal que así: pic.twitter.com/S4Q7YnZi0P"    
    
    
    Pones en un tuit la palabra libro y no te retuitea nadie.    
    
    
    @elrojillo siempre hay excepciones :))    
    
    
    @sofia_solera @Arma_pollo por cretina te bloqueo...    
    
    
    @annabosch yo sigo sin entender el irresistible encanto de Hollande o Sarzkozy.    
    
    
    Inflando la burbuja?? y la publicidad disfrazada de noticia?? 
http://www.europapress.es/economia/noticia-banco-sabadell-invierte-150-millones-construir-1182-viviendas-20140110120144.html …    
    
    
    @GemaPuenteviejo @Barbijaputa no, si no me quejo por falta de RTs ni mucho menos, solo por la alergia a los libros.    
    
    
    @muly_ @sofia_solera @Arma_pollo NO ROBARON¡¡¡ para mí fue un tema de racismo, el blanco había osado casarse con una negra.    
    
    
    VÍDEO Un sacerdote católico dice que el cáncer de Zerolo "puede ser castigo de la divina providencia" http://www.eldiario.es/_cea66d7  via @eldiarioes    
    
    
    Pero ¿cómo dejan a gentuza de esta calaña aparecer en público o tener alguna actividad con seres humanos? http://www.eldiario.es/_cea66d7  @eldiarioes    
    
    
    Leemos 1º por ejemplo esta referencia http://www.eldiario.es/norte/euskadi/Gobierno-prohibicion-incomprensible-reivindicacion-mayoritaria_0_216628719.html … y después a @_isaacrosa http://www.eldiario.es/zonacritica/ETA_detenciones_abogados_Interior_6_216338387.html …    
    
    
    Ayer vi una figura que creí arcaíca. Esposa sale del probador: ¿te gusta Pepe? Sí, y él saca la cartera y paga.    
    
    
    @Fernandoo461 no sería extraño.    
    
    
    @lothishalott @Gustaff69 sería conveniente conocer el nombre del colegio también.    
    
    
    @Gustaff69 ¿sabes para qué edad dan ese "espléndido" menú?    
    
    
    @Gustaff69 gracias. Qué vergüenza.    
    
    
    El marido de Cospedal deja el consejo de Amper por “futuras incompatibilidades”  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/10/actualidad/1389368288_417050.html … via @el_pais    
    
    
    @zurdorodriguezz @Arezno así es :))    
    
    
    Antológica la información sobre Chaves Nogales en @hora25 iba conduciendo y y he ido en un voleo.    
    
    
    @Jevirivas @elblogsalmon ya he visto,. ya, gracias.    
    
    
    Las portadas sin @gsemprunmdg no saben a nada :(    
    
    
    Los más admirados, vaya sociedad enferma. Putin el 3º. Messi el 15.En Nigeria Obama y Bill Gates 0_0 via @amparopolo pic.twitter.com/Y9isVScth4    
    
    
    @Anaking @gsemprunmdg vacaciones supongo... avisó un poquito...    
    
    
    @enfins @Amparopolo pues igual sí, de todos modos las listas suelen ser algo arbitrarias ¿no?    
    
    
    @patriciohura hombre, no te pongas dramático. El es la sal de las portadas, entre otras muchas cosas, pero tb puedes buscarlas tú.    
    
    
    Realmente, al lado de la Inglaterra de Enrique VIII, estamos mucho mejor. #zappingdesdeelsofa    
    
    
    @BrianCoen2 @Amparopolo Termina siendo interesante, revelador.    
    
    
    ENCUESTA: Casi el 70% de los españoles están en contra de eliminar el supuesto de malformación http://www.eldiario.es/_ce97d62  via @eldiarioes    
    
    
    Mon dieu¡ El número dos de la SGAE invitó a 40.000 euros en prostíbulos a policías y guardias civiles http://www.eldiario.es/_ce97cad  via @eldiarioes    
    
    
    Unión, que se acaba el chiringuito¡¡ Rajoy convoca de urgencia a la cúpula del PP para un encierro en Toledo http://www.eldiario.es/_ce97d61     
    
    
    Mujeres 'over-fifty', sin complejos http://elasombrario.com/mujeres-over-fifty-sin-complejos/ … via @Elasombrario    
    
    
    Conciden en el titular La Razón, ABC y... El País. http://kiosko.net/es/     
    
    
    ¿Es que cuanto tocan lo enmierdan? http://kiosko.net/es/np/lavanguardia.html …    
    
    
    @dolmonamor4 @eldiarioes le ley del gobierno elimina el supuesto de malformación, la gente está "en contra" de esa eliminación. ¿no?    
    
    
    @dolmonamor4  la experta eres tú, te digo lo que a mí me parece.    
    
    
    @Cesar_Molinas @agarciaportela igual es que no quieren ser esclavos...    
    
    
    PNV y Sortu reúnen a más de 100.000 personas que claman por consolidar el proceso de paz http://www.eldiario.es/_ceed3e1  via @eldiarionorte    
    
    
    @twistedpalo pasan esas cosas, sí. :)    
    
    
    @Josecardemocrac @eldiarionorte creo que no te enteras mucho del asunto.    
    
    
    A ver cómo encaran los telediarios lo que está pasando hoy.    
    
    
    Candidata a la alcaldía de París dice que no hay que frivolizar el aumento de la extr. derecha: puede cargarse el país. En España lo sabemos    
    
    
    ¿A quedarse solo en tu salón se le puede llamar espectáculo? ¿Dónde esta el público? ¿Dónde está la magia? The Majestic.    
    
    
    @margenizq @eldiarionorte coincido contigo    
    
    
    @pacoliva82 Es The Majestic, no Cinema Paradiso. Yo también las relaciono mentalmente.    
    
    
    @pacoliva82 sí, ya te digo que se asocian mentalmente..    
    
    
    @maticastill Que pasemos una (semana) estupenda de celebraciones :)))    
    
    
    Los nueve mayores sobrecostes de obra pública en España y el mundo http://www.eldiario.es/_ce97f69  via @eldiarioes    
    
    
    Cuatro años del terremoto que agudizó la miseria del país más pobre de América - 20minutos.es http://www.20minutos.es/noticia/2026103/0/haiti/cuarto-aniversario/terremoto/ … via @20m    
    
    
    Búlgaros y rumanos, ¿ciudadanos europeos de segunda categoría? - 20minutos.es http://www.20minutos.es/noticia/2026599/0/bulgaros-rumanos-derechos/circulacion-ciudadanos-europeos/segunda-catagoria-schengen/ … via @20m    
    
    
    ¿No es una paradoja que el ministro de Educación no aprenda? @garridocoronado http://www.infolibre.es/noticias/opinion/2014/01/08/super_super_esbirros_12020_1023.html …    
    
    
    @Fernandoo461 lo conté en mi capítulo del libro de eldiario.es Relaxing cup of coffee y otros hitos de la marca España.    
    
    
    Asombra cómo puede ser tan brillante y a diario... El Roto - 12 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/11/vinetas/1389458088_784869.html … via @el_pais    
    
    
    Pleno¡¡  Forges - 12 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/11/vinetas/1389458289_303734.html … via @el_pais    
    
    
    Hombre, tampoco es eso :))  Erlich - 12 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/11/vinetas/1389458595_041605.html … via @el_pais    
    
    
    I love him. «El Principito» vuelve a Nueva York  via @abc_es http://www.abc.es/cultura/libros/20140112/abci-principito-exposicion-nueva-york-201401111744.html#.UtJQA9qrMwk.twitter …    
    
    
    Rajoy evitará incomodar a Obama con el asesinato de Couso durante su visita a la Casa Blanca http://www.publico.es/politica/494484/rajoy-evitara-incomodar-a-obama-con-el-asesinato-de-couso-durante-su-visita-a-la-casa-blanca … via @publico_es    
    
    
    Huelga indefinida de limpieza en el hospital Ramón y Cajal contra los recortes http://www.lamarea.com/2014/01/11/ceclehuelga/ …  via @lamarea_com    
    
    
    @maticastill @maribelmorte ¿Qué tal se ha levantado la niña? ¿También niebla ahí?    
    
    
    @Twivvan @eldiarioes el aumento de la m30 bate récords, y el manirroto autor maniatando a las mujeres ahora.    
    
    
    @cendraj @Twivvan @eldiarioes hay sobrados ejemplos de que los ingleses no toleran a los corruptos. Ésa es la clave.    
    
    
    Impufanta y su abogado... ♫ El Aquel del Cariño – Manolo Caracol http://spoti.fi/1fnS4D6  #NowPlaying    
    
    
    También es precioso el invierno... http://twitpic.com/ds0w4k     
    
    
    "@AFPespanol Primera aparición pública de Yuan Zai, el primer cachorro de panda gigante nacido en Taiwán pic.twitter.com/LpfFIw75GT".    
    
    
    Gaita irlandesa a juego con el día …http://cancionesparaelfindesemana.wordpress.com/2014/01/10/464-davy-spillane-midnight-walker/ … recomendado por @jrdelalamo    
    
    
    Otra. Chico Cesar. …http://cancionesparaelfindesemana.wordpress.com/2014/01/10/465-chico-cesar-pensar-en-voce/ … también gracias a @jrdelalamo    
    
    
    @antoniomolly Es El Retiro.    
    
    
    Valérie Trierweiler, pareja de Hollande, hospitalizada en París  http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/12/actualidad/1389542048_292428.html … via @el_pais    
    
    
    Un gran incendio arrasa el milenario pueblo tibetano de Shangri-la  http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/11/actualidad/1389442448_857543.html … via @el_pais    
    
    
    @maribelmorte es mucho faltar el mar... :)    
    
    
    ¿Existe un nuevo macho igualitario? ¿Me parezco a él? Hay que ver qué majo @aderlarbol http://www.eldiario.es/_cea66de  via @eldiarioes    
    
    
    VÍDEO: "No nos vamos, son ustedes los que nos están echando" http://www.eldiario.es/_cf514e6  via @eldiarioes    
    
    
    @DIEGVS está muy bien...    
    
    
    @Yago_Glez pues igual no es de la vista en sí sino del nervio óptico, incluso de alguna conexión neuronal.    
    
    
    @FabiolaTebar a mí me gusta la lluvia, el otoño, el sol, la primavera... el calor agobiante no.    
    
    
    @Guadabierz tenemos una semana completita, parece...    
    
    
    Castigo divino http://www.eldescodificador.com/2014/01/12/castigo-divino/ … @descodificador    
    
    
    El mito del aborto de las menores http://www.eldiario.es/_cfa6bf2  @iescolar via @eldiarioes    
    
    
    La legalidad de la privatización de la sanidad valenciana bajo cuestión http://www.eldiario.es/_cf42b76  via @eldiariocv    
    
    
    :))) Los antidemócratas http://www.eldiario.es/_cf5b120  @BeVergara @eldiarioes Si es que en esto están al quite.    
    
    
    La mirada de Soledad: "¿En qué quedamos?" http://www.cadenaser.com/espana/articulo/mirada-soledad-quedamos/csrcsrpor/20140113csrcsrnac_1/Tes … via @La_SER    
    
    
    Una gozada la entrevista de @pepabuenoHxH al tipo de la Dirección Gral. de Seguridad. Otro cabeza cuadrada.    
    
    
    Así se expulsa a un europeo de la UE. Los españoles entre "la escoria" expulsada.  http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/12/actualidad/1389559237_314818.html … via @el_pais    
    
    
    Manuel Valls impone su ley en Francia  http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/12/actualidad/1389559174_840689.html … via @el_pais    
    
    
    TEla de araña. Tela.  El Roto - 13 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/12/vinetas/1389545577_998355.html … via @el_pais    
    
    
    Grandioso...  Forges - 13 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/12/vinetas/1389545816_891955.html … via @el_pais    
    
    
    Alberto Fabra pasa la factura a discapacitados y dependientes http://www.publico.es/espana/494737/alberto-fabra-pasa-la-factura-a-discapacitados-y-dependientes … via @publico_es    
    
    
    La sociedad que compró el ático de González comparte testaferros con Correa en Panamá http://www.elmundo.es/espana/2014/01/13/52d340cd22601df81f8b457b.html … via @elmundoes    
    
    
    Lo de Burgos http://wp.me/pomp7-4Ey  en el blog    
    
    
    Hablando de cacicadas... “Caza de brujas” en la policía de Alcorcón  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/01/12/madrid/1389548019_149912.html … via @el_pais    
    
    
    Y hablando de despilfarros... Madrid obtiene solo un tercio de lo previsto por la venta de edificios  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/01/12/madrid/1389548021_048914.html … via @el_pais    
    
    
    Un policía a Yafar: “Con esta, ya puedes decir que te hemos detenido 161 veces”  http://politica.elpais.com/politica/2014/01/10/actualidad/1389385043_408969.html … via @el_pais    
    
    
    @dolmonamor4 gracias    
    
    
    Están mágicas las nubes hoy. Difícil captarlas solo con el móvil... http://twitpic.com/ds4tp1     
    
    
    La Razón - Movil: http://www.larazon.es/detalle_normal/noticias/5071668/ignacio-gonzalez-desmiente-en-la-cadena-cope-la-informacion-sobre-el-atico-de-marbella#.UtPaxEY4aQQ.twitter … hablando de capos. De leer hasta el final.    
    
    
    Qué está pasando en Burgos http://www.eldiario.es/_cfa6bf9  @iescolar, burgalés @eldiarioes    
    
    
    Lo importante era la paz http://www.eldiario.es/_cf514ec  @antonlosada @eldiarioes    
    
    
    Ignacio González y Pedro J. se enzarzan en directo en la cadena Cope http://www.eldiario.es/_cfa6bfd  En El Mundo eluden citar lo de la promesa    
    
    
    El nuevo cardenal español, sobre el aborto: "¿Hay una mujer con derecho a matar a su hijo?" http://www.eldiario.es/_cf9831c  via @eldiarioes    
    
    
    González pierde los nervios y responde con insultos a las informaciones de EL MUNDO http://www.elmundo.es/espana/2014/01/13/52d3bd90268e3e693a8b456f.html … Aquí eluden lo de la promesa.    
    
    
    @JosePatrinuri qué maravilla, muchas gracias¡¡¡    
    
    
    ¿Qué le ha pasado a esta chica? ¿Veía una peli en el iPad? @sextaNoticias http://youtu.be/Be_s7yiKYIs  yo he visto @El_Intermedio y nada que ver.    
    
    
    Vaya chasco con Obama ¿eh? Uno más. Informado el tipo tiene que estar, así que ¿a qué viene el papelón con Rajoy?    
    
    
    @gsemprunmdg ya  no le falta más que eso al patético presidente...    
    
    
    @gsemprunmdg Como el toro se crece en el castigo...    
    
    
    @gsemprunmdg y el otro lavarse el pelo...    
    
    
    @gsemprunmdg qué torpeza. Al final esta gentuza caerá por los detalles.    
    
    
    @gsemprunmdg oye, está borrada la noticia dice al pincharla..    
    
    
    @Marsais_ están ya muy devaluadas también las entrevistas con Obama...    
    
    
    @werner_sp pues nada, un no parar, pero ellos van a su bola: todo es estupendo.    
    
    
    @jgabrielre yo pensaba que era más honesto...    
    
    
    Obama, bonito, lávate la boca  http://wp.me/pomp7-4EI  en el blog. Buenos días.    
    
    
    Por amor http://www.eldiario.es/_cfa6c04  éste es mi artículo en @eldiarioes Así que hoy dos artículos.    
    
    
    Zapatero se opone a la reapertura de causas franquistas apelando al consenso de la Transición http://www.eldiario.es/_cf98322  via @eldiarioes    
    
    
    Burgos: Interior señala a "violentos" llegados de fuera pero detiene a residentes sin antecedentes http://www.eldiario.es/_cf983ef  via @eldiarioes    
    
    
    Gamonal: la democracia de baja calidad y la Prensa desbaratada http://www.eldiario.es/_cfa6c10  @sindolafuente @eldiarioes    
    
    
    @Fernandoo461 perdona el chiste malo ¿y si no pagan los echan? :))    
    
    
    Hace tiempo contaron que ancianos japoneses (que nos llevan ventaja en neoliberalismo) delinquían para poder vivir en la cárcel.    
    
    
    Obama, bonito, lávate la boca  http://wp.me/pomp7-4EI  insisto, en el blog.    
    
    
    @jonascandalija Muchas gracias, Jonás.    
    
    
    Por amor http://www.eldiario.es/_cfa6c04  insisto, mi artículo en @eldiarioes    
    
    
    #recuperacion La venta de casas cae un 15,9 por ciento en noviembre y encadena siete meses a la baja http://www.efe.com/efe/noticias/espana/economia/venta-casas-cae-por-ciento-noviembre-encadena-siete-meses-baja/1/8/2214214 … via @EFEnoticias    
    
    
    Así manipulan los informativos de TVE (según sus trabajadores) http://www.eldiario.es/_c19397e  via @eldiarioes    
    
    
    Hace un día de perros. A por él, que no se dial. See you :)) http://spoti.fi/II16Fz  #NowPlaying    
    
    
    @gsemprunmdg y esos muebles de lujo?? Por amor??    
    
    
    @PilarHerranzluc @MistralS @eldiarioes Muchas gracias.    
    
    
    @elNota_Lebowski hay madres y madres sin embargo :-)    
    
    
    @gsemprunmdg urge poner #cancionesparacristina    
    
    
    #cancionesparacristina ♫ Y Sin Embargo Te Quiero – Concha Piquer http://spoti.fi/J7PaAF  #NowPlaying    
    
    
    @Vjuanes56 gracias.    
    
    
    Cuando el amor llega así de esta manera...de @jrmora via @gsemprunmdg #cancionesparacristina http://open.spotify.com/track/3qzVJh6INW1CzSDVR9MRgS … pic.twitter.com/WFKLvQrlbv    
    
    
    Creo q hay enorme expectación en España (en el Congreso,sí) sobre la visita de Rajoy. Obama, bonito, lávate la boca  http://wp.me/pomp7-4EI     
    
    
    @elNota_Lebowski @LilaSmad @islatempestad a mí me ha parecido muy real.    
    
    
    @islatempestad @elNota_Lebowski @LilaSmad los míos están muertos hace tiempo, y yo tendría edad de ser abuela. Lo he RT porque tiene razón.    
    
    
    La brecha salarial aumenta y refleja la disolución de la clase media  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/14/actualidad/1389697075_511493.html … via @el_pais #recuperación De los ricos.    
    
    
    ¿Con este aspecto de qué partido se puede ser?  http://www.abc.es/economia/20140114/abci-deficit-tarifa13-201401141011.html#.UtVVk1kKHnI.twitter …    
    
    
    @ibizaquique @el_pais Han destruido el país, sí.    
    
    
    Multitud de medios en la rueda de prensa de Hollande, esperando que acabe para preguntarle por su lío amoroso. Hasta con mafia de por medio    
    
    
    Manda bemoles¡¡... El Estado podría vender hasta un 18,4% de Bankia en los próximos tres meses http://www.eldiario.es/_cfedb13  via @eldiarioes    
    
    
    ¿Pero esta señora cuando se vuelve al hogar?... VÍDEO. Ana Botella: "Condeno los atentados de Burgos" http://www.eldiario.es/_cffc303  via @eldiarioes    
    
    
    Obama, bonito, lávate la boca  http://wp.me/pomp7-4EI  para el turno de tarde.    
    
    
    @FabiolaTebar sí, también estaba encantada con el tajo a los sueldos y a las pensiones. De otros.    
    
    
    @franmaop bien chunga la tiene, sí...    
    
    
    Tan incomprensible como que Rajoy siga de presidente de España es que esta individua sea alcaldesa de Madrid http://www.eldiario.es/lacrispacion/Ana-Botella-Condeno-atentados-Burgos_6_218088195.html …    
    
    
    @dolmonamor4 ¿ilustres luces?    
    
    
    ¿Más aún? Ortega Lara y Santiago Abascal fundan un partido a la derecha del PP http://www.eldiario.es/_cfed97a  via @eldiarioes    
    
    
    El alcalde de Burgos paraliza las obras en Gamonal en busca de consenso http://www.cadenaser.com/espana/articulo/alcalde-burgos-paraliza-obras-gamonal-busca-consenso/csrcsrpor/20140114csrcsrnac_35/Tes … via @La_SER #gamonal    
    
    
    @AntonioNuoDaz no paro de insistir en que con todo lo que ha hecho Rajoy (Bárcenas, etc) no sería ya presidente en ningún país serio.    
    
    
    @AntonioNuoDaz Y la facha estúpida pues qué quieres qué te diga... Que Madrid no se merece eso. O sí.    
    
    
    "@mariaramirezNY Rajoy empieza su discurso en la Cámara de Comercio de EEUU diciendo que la Selección española ganará el Mundial de fútbol.    
    
    
    @barxo @mariaramirezNY @marianorajoy Y la base de sus promesas.    
    
    
    Mucho tiempo sin hacer zapping por los telediarios. De asco. Es grave que la sociedad se "informe" por esas vías. Explica muchas cosas.    
    
    
    Imprescindible ver hoy @el_intermedio Para informarse. Seguro que vuelve a estar @a_lo_gonzo que ayer brindó una gran cobertura.    
    
    
    Victoria de Gamonal http://www.eldiario.es/_cffc311  @iescolar @eldiarioes    
    
    
    Cospedal se enfada con Wert por robarle protagonismo en un acto cultural http://bit.ly/KZKtNl  @laSextaTV con lo bien que están callados    
    
    
    “El ojo izquierdo de Mariano Rajoy no es un ojo, es un polígrafo” http://bit.ly/1eH4ZND  via @laSextaTV    
    
    
    Rajoy responde "Eh?" a Obama. Ole, paleto!: http://youtu.be/Sh6Ic8gcf_I  via @youtube    
    
    
    @Kamchatka_H pero Obama ha tenido el cuajo de destacar el "liderazgo" de semejante señor.    
    
    
    @gsemprunmdg depende, no en Juego de tronos.    
    
    
    @gsemprunmdg Jajaja, se han pasado con el photoshop    
    
    
    Izpisúa deja la ciencia en España  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/14/actualidad/1389732327_440612.html … via @el_pais    
    
    
    Izpisúa, una pérdida irremplazable  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/14/actualidad/1389733496_435280.html … via @el_pais    
    
    
    Muere a los 83 años el poeta argentino Juan Gelman  http://cultura.elpais.com/cultura/2014/01/15/actualidad/1389746754_647883.html … via @el_pais    
    
    
    El "gran liderazgo" de Rajoy, invisible en los medios de EEUU http://huff.to/1cZo2Bj  Un éxito de Rajoy http://elpais.com/elpais/2014/01/14/opinion/1389724886_254073.html …    
    
    
    "La bendición al inicio de la recuperación económica de España, recibida por Mariano Rajoy tanto de Barack Obama como de la".. @el_pais    
    
    
    Esto es lo mejor de todo... Las dificultades de Rajoy para colocarle la banda a Bob Menéndez  http://bit.ly/1eH7yPS  via @laSextaTV    
    
    
    No puedo sino volver al editorial de El País. Me gusta esta parte:  un alivio para los contribuyentes. Qué suerte. http://elpais.com/elpais/2014/01/14/opinion/1389724886_254073.html …    
    
    
    @Juancar1957 @el_pais no estoy segura de que nos los regale...    
    
    
    Esto sí es una editorial cierto... El Roto - 15 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/14/vinetas/1389717386_434427.html … via @el_pais    
    
    
    Éste también...  Forges - 15 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/14/vinetas/1389720708_205230.html … via @el_pais    
    
    
    +1000 eldiario.es publica una revista con los correos de Blesa que la Fiscalía no quiere que se difundan http://www.eldiario.es/_cfa6c03  @eldiarioes    
    
    
    La supervivencia entre los dedos de 'la peladora de gambas' http://www.eldiario.es/_ce97cc9  via @desalambre_    
    
    
    "Un éxito de Rajoy"... Los «clientes» de la basura en Madrid  via @abc_es http://www.abc.es/madrid/20140115/abci-busca-comida-basura-madrid-201401141748.html#.UtZC9lEssc0.twitter …    
    
    
    Las empresas suplen con recortes salariales la escasez de crédito http://www.publico.es/495269/las-empresas-suplen-con-recortes-salariales-la-escasez-de-credito … via @publico_es    
    
    
    Los directivos cobraron de media 5.000 euros anuales más en 2013 http://www.lamarea.com/2014/01/14/directivos/ …  via @lamarea_com    
    
    
    @dbuendiab es atractivísima, se la están regalando o vendiendo de saldo...    
    
    
    @carnecrudaradio @malagonhumor Es que hablar de Malagón son palabras mayores :))    
    
    
    "@rbriongosDB @iescolar Eres muy crítico con lalínea editorial de @diariodeburgos pero nunca has puesto reparos para salir a vender t.libros    
    
    
    El "periodista inquieto" @rbriongosDB que afea a @iescolar criticar a su @diariodeburgos porque le han entrevistado.    
    
    
    @rbriongosDB @iescolar @diariodeburgos yo siempre he considerado noticia lo que interesa a la gente, no lo que pueden dar o no dar a cambio.    
    
    
    @rbriongosDB @iescolar @diariodeburgos sea como sea, tu postura es poco airosa al pedir contrapartidas. "Poco" es ya mucha generosidad.    
    
    
    @rbriongosDB @iescolar @diariodeburgos resaltabas que habiendo sido entrevistado no puedo criticar al amo.    
    
    
    @rbriongosDB @iescolar Por cierto,vaya plan tendrían los burgaleses si no pudieran informarse pq nadie aceptara salir en medios"repugnantes"    
    
    
    "@trespies3 El fiscal Horrach ataca al juez Castro por basar la imputación de la infanta en una 'conspiración' http://www.20minutos.es/noticia/2029491/0/fiscal-anticorrupcion/infanta/teoria-conspiracion/ … @20m    
    
    
    El Consejo de Europa dice que la corrupción en España atenta contra la credibilidad institucional http://www.20minutos.es/noticia/2029441/0/corrupcion/espana/credibilidad/ … via @20m    
    
    
    Consejo de Europa pide a la  Fiscalía Gral del Estado "sea y parezca imparcial, objetiva y libre de toda influencia o injerencia externa".    
    
    
    En una palabra, el Consejo de Europa pide a la fiscalía general del Estado que persiga a los corruptos no a quienes quieren enjuiciarlos.    
    
    
    España estaba en 2008 entre los 20 países menos corruptos del mundo. En 2012 perdió 10 puntos y en 2013 se sitúa en el puesto número 30.    
    
    
    Tuiteo de nuevo de donde proceden los datos que acabo de entresacar...El Consejo de Europa dice que la... http://www.20minutos.es/noticia/2029441/0/corrupcion/espana/credibilidad/ … via @20m    
    
    
    @Zanalord claro, depende de con quien se relaciona uno y si lo hace de forma excluyente...    
    
    
    @piezas peor, el Consejo de Europa y Transparencia Internacional..    
    
    
    @S_BM_ No, te equivocas, el Consejo de Europa no es el Consejo Europeo.    
    
    
    @JavierLiante destacan en el aumento. Es muy seria la fuente.    
    
    
    El fiscal acusa al juez Castro de "conspirar" para imputar a la infanta  http://www.eldiario.es/_d043055  via @eldiarioes    
    
    
    Seguimos haciendo el ridículo... Ana Botella acudirá al Foro de Davos http://www.eldiario.es/_d0430e7  via @eldiarioes    
    
    
    Las cuchillas de la valla de Melilla cortan http://wp.me/pomp7-4EU  En el blog, muy cortito.    
    
    
    @Luciernaga1982 sí, lo estaba arreglando, ya está bien...    
    
    
    @espedevesa @dilleu bueno, bueno. no me ruboricéis...    
    
    
    Casi la mitad de la Eurocámara pide a España que retire la reforma del aborto  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/15/actualidad/1389797261_591219.html … vía @el_pais    
    
    
    @dilleu ya lo había visto, sí, penoso...    
    
    
    Es evidente que la extrema derecha ha asistido a un renacimiento vigoroso desde que gobierna el PP.    
    
    
    ¿También van a poder perpetrar la venta de Bankia a manos privadas? http://www.europapress.es/economia/noticia-bankia-sube-322-bolsa-espera-concretarse-estrategia-venta-20140115180943.html … Lo hemos pagado en precariedad, enfermedad, etc..    
    
    
    @berlich sí, se puede ver de distintas formas... Medio parlamento europeo preocupado por el recorte de DDHH en España.    
    
    
    @berlich la mayor parte de sus votantes solo pedían que arreglaran la crisis. Con notable estupidez, aquí se reflexiona poco.    
    
    
    @berlich en España siempre se ha disuadido el pensamiento crítico. La gente no prevé un después, obra por impulsos y se deja manipular.    
    
    
    Qué sinvergüenzas los p. neoliberales. 'Regling: "España está sentando bases para ser el puntal de UE en cinco años" http://www.expansion.com/agencia/efe/2014/01/15/19122984.html …    
    
    
    @berlich no, pero hay grados, y esto aquí es ya añejo...    
    
    
    @angelsmcastells @juanjtortosa qué bueno...    
    
    
    @juanjtortosa @angelsmcastells Angels es muy certera con los añadidos :0)    
    
    
    @angelsmcastells @juanjtortosa las apostillas son tu especialidad...    
    
    
    Por no entender que intercalar en una impresión quiere decir... intercalar :)    
    
    
    @maribelmorte @Manuelmmgfa es estupenda la viñeta de @malagonhumor    
    
    
    Las cuchillas de la valla de Melilla cortan http://wp.me/pomp7-4EU  rompe el corazón de los seres humanos, no de las alimañas, ver su dolor.    
    
    
    No hay suficientes tribunales internacionales para tanto desalmado.    
    
    
    @xavitp @agarciaportela está muy ocupado en su liderazgo...    
    
    
    @Txemacg @sagilca @indiggato han ido a Génova, Colón está al lado.    
    
    
    En cada mesa, un Gamonal http://www.eldiario.es/_d051a1f  MistralS @eldiarioes aún para socios y para respirar ancho.    
    
    
    VÍDEOS: Cargas policiales tras la marcha de apoyo a los vecinos de Gamonal en Madrid http://www.eldiario.es/_d051a22  via @eldiarioes    
    
    
    @HoTseChu @MistralS muy bonita, muy especial..    
    
    
    @CarlosMHerrera1 @dolmonamor4 qué bolsas, nunca me había fijado :)    
    
    
    @malagonhumor y a poco que nos descuidemos, se suman los vecinos portugueses @delRioPilar    
    
    
    @CarlosMHerrera1 otro    
    
    
    @malagonhumor @delRioPilar esperemos...    
    
    
    Está con @Buenafuente el monísimo Marcus de El tiempo entre costuras :)    
    
    
    @gsemprunmdg lo he puesto esta mañana pero hay que difundirlo sin parar...    
    
    
    @gsemprunmdg como humor es muy malo, es una pura vergüenza, de bochorno...    
    
    
    @gsemprunmdg @belrich hoy me sale hasta una lagrimita. Gracias.    
    
    
    @gsemprunmdg ;)))))) de tan cruel es buenísimo...    
    
    
    @reseneka a mi modo de ver, sí, muchísimo... El fiscal ha perdido los papeles en el más estricto sentido de la palabra.    
    
    
    @gsemprunmdg no es un eximente lo de los nazis, pero sí, ni eso...    
    
    
    Buenas noches... Tenemos un bombero menos en Madrid, lo han detenido las fuerzas del orden del PP.  http://spoti.fi/1fzDjgP  #NowPlaying    
    
    
    @dolmonamor4 estoy ya en la cama mañana más    
    
    
    Bárcenas puso al descubierto los manejos del PP para amparar a los corruptos en Burgos http://www.eldiario.es/_d04315c  via @eldiarioes    
    
    
    Insistamos. FOTOS:La Policía detiene a un bombero de servicio tras la marcha de apoyo a Gamonal de Madrid http://www.eldiario.es/_d043366  @eldiarioes    
    
    
    En cada mesa, un Gamonal http://www.eldiario.es/_d051a1f  @MistralS @eldiarioes    
    
    
    Y al final fue Gamonal http://www.eldiario.es/_d051a0b  @ikerarmentia @eldiarioes    
    
    
    0_0 Los clientes del Santander pueden sacar gratis su inversión al pasar el 50% de la gestora a Caimán http://www.eldiario.es/_cfedb63  @eldiarioes    
    
    
    ¿Se ha oficializado la evasión de capitales? ¿Pero esto que es? Los clientes del Santander...  http://www.eldiario.es/_cfedb63  via @eldiarioes    
    
    
    La ley Gallardón del aborto llega al Parlamento Europeo http://www.cadenaser.com/espana/articulo/ley-gallardon-aborto-llega-parlamento-europeo/csrcsrpor/20140116csrcsrnac_6/Tes … via @La_SER    
    
    
    ¿Os lo habías perdido? Cospedal recurre porque el juez se basó en "reglas jurídicas y no en las del pensar" http://www.cadenaser.com/espana/articulo/cospedal-recurre-juez-baso-reglas-juridicas-pensar/csrcsrpor/20140114csrcsrnac_34/Tes … @La_SER    
    
    
    Un break porque tanta porquería, desfachatez y estupidez satura... ♫ Together Wherever We Go – Peggy Lee http://spoti.fi/1aqMd8N     
    
    
    Telemadrid pagó medio millón de sobrecoste en el filme de Garci sobre el Dos de Mayo @_infoLibre http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/15/telemadrid_pago_medio_millon_euros_sobreprecio_por_pelicula_garci_sobre_dos_mayo_12334_1012.html …    
    
    
    Pues yo a Hollande le veo el aspecto de los viejos contables apolillados con manguito. De vendedor de maletas de El Corte Inglés también.    
    
    
    +1000 Forges - 16 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/15/vinetas/1389810592_110967.html … via @el_pais    
    
    
    De cortar la respiración y soltar una lagrimita...Erlich - 16 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/15/vinetas/1389804202_917869.html … via @el_pais    
    
    
    @Espinillo123 es verdad :))    
    
    
    Vuelve el optimismo irreal de los españoles.Carrefour registra el primer repunte de las ventas en España desde 2008  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/16/actualidad/1389862846_319639.html …    
    
    
    @dolmonamor4 @La_SER tiene mucha competencia para obtener ese titulo :))    
    
    
    El PPE evita condenar la ultraderechista ley de Gallardón. Eso vota la gente.    
    
    
    @manolosalas3 ¿que no vamos para atrás? ay, dios mío, con qué falta de criterio hay que cargar. Porque tú ¿no serás una gran fortuna?    
    
    
    Mayoría de grupos piden la retirada ley aborto en el debate en la Eurocámara http://www.euroefe.com/3775_euroefe-destacado-noticias/2373192_mayoria-de-grupos-piden-la-retirada-ley-aborto-en-el-debate-en-la-eurocamara.html …    
    
    
    Exigimos a los políticos decentes investiguen y condenen estas cargas policiales en Madrid   #Gamonal: http://youtu.be/3wXfagNGgLM     
    
    
    @W0Larsen por eso pregunto... sí, yo conozco a alguno    
    
    
    @manolosalas3 ¿Y cómo crees que van a seguir forrándose aquellos para quienes gobierno el PP y todos los neoliberales? Su gobierno es ése.    
    
    
    @manolosalas3 mira, tienen todavía que dejar en el chasis las pensiones, o abaratar más el empleo.    
    
    
    @manolosalas3 Lee esto de por donde van http://blogs.publico.es/juan-tortosa/2014/01/15/planes-de-pensiones-baratos-llame-ya/ …    
    
    
    @sebas221071 @manolosalas3 hay gente muy infantil, necesitan creer en mentiras para desagobiarse.Cada vez menos,veo personas muy conscientes    
    
    
    @Descampator qué bueno¡¡    
    
    
    Alemania Oriental vendió sangre de presos para conseguir divisas  via @abc_es http://www.abc.es/internacional/20140116/abci-sangre-201401151654.html#.UtfOAH8lqSd.twitter …    
    
    
    @trespies3 y, while, ella se forra y pincha y corta...    
    
    
    @miguelac62 @wyoming_ ése es el problema exactamente.    
    
    
    @anton_gaedhil @La_SER ella es así.    
    
    
    Huyendo de la mediocridad. Entendiendo muy bien a mi brillante amigo Juan José Aguirre  http://conloquendicausa.blogspot.com.es/2014/01/huyendo-de-la-mediocridad.html …    
    
    
    @eldiarioes Los bomberos de Madrid denuncian que anoche fueron agredidos por la policía y que varios están de baja http://www.eldiario.es/politica/FOTOS-Policia-servicio-Gamonal-Madrid_0_218379110.html … …    
    
    
    @SonySato @trespies3 más o menos, sí...    
    
    
    @piezas @anton_gaedhil @La_SER esto hace dudar mucho, mucho, muchísimo, acerca de cómo consiguió el título...    
    
    
    @lmcordova fue muy simbólico...    
    
    
    Un clásico. Crece la cúpula de Renfe: exdirectivos de Feve se ‘cuelan’ en las cuatro nuevas empresas http://vozpopuli.com/economia-y-finanzas/37272-notc … via @voz_populi    
    
    
    Hacienda 'extravía' cinco contratos adjudicados a un empresario imputado en el 'caso Bárcenas' http://vozpopuli.com/actualidad/37256-notc … via @voz_populi    
    
    
    @Ferrotoxico suelen estar informados en este medio, no sé decirte...    
    
    
    @ANDRESNOSENADA @eldiarioes tienen mala memoria en general :)    
    
    
    @jcoscu @VMataix lo preside un miembro del PP -pasado o presente- y tiene mayoría en el órgano "separado" de la política.    
    
    
    Ángel de Cabo dice que Díaz Ferrán dispone de dinero en Hong Kong y mantiene propiedades en Argentina http://www.elmundo.es/economia/2014/01/16/52d82172268e3ee9598b4586.html … via @elmundoes    
    
    
    @hora25 ¿y cómo pueden explicar civilizadamente.. una estafa? Es magnífico el programa pero en este punto la clave es ésa. Estafa.    
    
    
    ¿Alguno de mis amigos o conocidos está en Londres o próximo a ir? Mandáme, please, un MD. Es para un favorcito.    
    
    
    Exclusiva: así se adjudicó la obra del bulevar de Gamonal http://www.eldiario.es/_d0fc825  @iescolar @eldiarioes    
    
    
    @miriam_chic @iescolar @eldiarioes lo sé y en Baleares concretamente en Ibiza también hizo muchas cosas    
    
    
    El expediente de indulto a Garzón ha estado perdido más de un año  http://politica.elpais.com/politica/2014/01/16/actualidad/1389894999_130415.html … via @el_pais Ni muertos lo indultan estos.    
    
    
    Lo más obsceno del día... Báñez pide a las empresas que “hagan política social con sus beneficios”  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/16/actualidad/1389903351_814654.html … via @el_pais    
    
    
    Una de recuperación cósmica.. Las hipotecas más baratas no son aptas para mileuristas http://cincodias.com/cincodias/2014/01/16/finanzas_personales/1389883045_470703.html … via @CincoDiascom    
    
    
    La muerte de un anciano que iba a ser deportado avergüenza a Reino Unido  http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/16/actualidad/1389885101_967073.html … via @el_pais    
    
    
    El Roto - 17 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/16/vinetas/1389886850_727499.html … via @el_pais    
    
    
    Otra de recuperación cósmica...  Forges - 17 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/16/vinetas/1389886992_348490.html … via @el_pais    
    
    
    No¡¡¡...  Erlich - 17 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/16/vinetas/1389898196_745126.html … via @el_pais    
    
    
    Qué nivel... Munar pretende compensar su pena de cárcel devolviendo parte del dinero de la corrupción http://www.elmundo.es/baleares/2014/01/17/52d87400268e3efd598b4588.html … via @elmundoes    
    
    
    Otra... La trama Gürtel pagó 600 euros diarios a Marlene Morreau y Malena Gracia por "Las Corsarias" http://www.publico.es/politica/495842/la-trama-gurtel-pago-600-euros-diarios-a-marlene-morreau-y-malena-gracia-por-las-corsarias … via @publico_es    
    
    
    ¿Sigue el que lo dijo? La Policía admite no tener pruebas de “grupos violentos itinerantes” en Gamonal http://www.lamarea.com/2014/01/16/ignacio-cosio-director-policia/ … @lamarea_com    
    
    
    Ineptos con piruleta y la confusión de ABC de las posaderas con las témporas en cuestión de nacionalismos http://kiosko.net/es/np/abc.html     
    
    
    @Josemicch @publico_es :))))))))))))))))))))    
    
    
    Gallardón y su ley del aborto por @malagonhumor http://es.noticias.yahoo.com/fotos/tinta-permanente-la-vi%C3%B1eta-de-malag%C3%B3n-slideshow/gallard%C3%B3n-y-su-ley-del-aborto-photo-1389947337535.html … via @YahooActualidad    
    
    
    @pacometeo @rachelerele @Fernandoo461 no la resisto ni un frame de zapping, es de vómito.    
    
    
    @LonArticulo20 eso es    
    
    
    Recibe el alta la periodista opositora agredida en Ucrania | InfoLibre.es http://www.infolibre.es/noticias/mundo/2014/01/17/recibe_alta_periodista_opositora_agredida_ucrania_12415_1022.html …    
    
    
    @AGUSTINMART @obdriftwood ¿Decepción? ¿no habías visto por donde respira el sujeto?    
    
    
    Produce vergüenza ajena ver a propagandistas del PP disfrazados de periodistas y oír sus infumables argumentos @DebatAlRojoVivo    
    
    
    El par de analfabetos de ultraderecha que rigen Madrid se han propuesto convertir la CCAA y ciudad en un estado policial.    
    
    
    En 3 farmacias me han rechazado una receta -cara- pq mi médico había hecho una corrección y no se acepta. He de volver a por otra correcta.    
    
    
    Los médicos han de estudiar ahora delineación para que ese par de analfabetos puedan disuadir a los pacientes y ahorrar.    
    
    
    Cuanto más "ahorran" en salud esta panda de analfabetos de ultraderecha, más dinero hay disponible para otros fines. Sobresueldos y demás.    
    
    
    @agonzalezpac era apenas perceptible...    
    
    
    @agonzalezpac en un número de la fecha..    
    
    
    Tú cuya mano: http://youtu.be/K8WzlNdZbjw  via @youtube Una de las canciones más hermosas que conozco... Firmas de primera...    
    
    
    @CRebelantes @sebas__martin igual sí cuando pasa... espero que cambie.    
    
    
    @Mati_LMancha es que cuantos intervienen en ella son una maravilla.    
    
    
    @PorgiAmore 3 yo.    
    
    
    @Mati_LMancha @Goat2mount os llevo mucha ventaja. En los 70´libre te quiero era un himno :)    
    
    
    @AquiyAhora_2013 razones hay...    
    
    
    @dolmonamor4 gracias, ya te he contestado ahí, acabo de llegar a casa...    
    
    
    Andalucía blinda La Almoraima para impedir que Cañete la venda  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/01/17/andalucia/1389989646_694754.html … via @el_pais    
    
    
    Un estudio halla graves índices de cobre plomo y arsénico en la ría de Arousa  http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/01/17/galicia/1389986458_567846.html … via @el_pais    
    
    
    ¿A cuántos españoles ha expulsado la crisis?  No hay métodos estadístiicos. http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/17/actualidad/1389990285_962730.html … via @el_pais    
    
    
    Los solicitantes piden audiencia a Justicia por el extravío del indulto a Garzón  http://politica.elpais.com/politica/2014/01/17/actualidad/1389989174_248927.html … via @el_pais    
    
    
    Penas reducidas de cárcel por confesar corrupción  http://politica.elpais.com/politica/2014/01/17/actualidad/1389991778_294241.html … via @el_pais    
    
    
    Pero ¿De qué os quejáis?... Santamaría: “Los indicadores de recuperación no casan con las protestas”  http://politica.elpais.com/politica/2014/01/17/actualidad/1389970698_302600.html … via @el_pais    
    
    
    Pues Soraya no lo entiende...  El Roto - 18 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/17/vinetas/1389977101_887311.html … via @el_pais    
    
    
    Pues eso... Grandioso Forges - 18 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/17/vinetas/1389977262_113367.html … via @el_pais    
    
    
    Realista...  Erlich - 18 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/17/vinetas/1389984476_002366.html … via @el_pais    
    
    
    Euforia en Gamonal: "La calle Vitoria va a tener que llamarse calle de la Victoria" http://www.eldiario.es/_d0ee11c  via @eldiarioes    
    
    
    Atenta Soraya SdeS... GRÁFICO: Aumento de las desigualdades con la crisis http://www.eldiario.es/_d0edff3  via @a_publica    
    
    
    Los números detrás del mordisco que Empleo le ha pegado a las nóminas http://www.eldiario.es/_d0edf32  via @eldiarioes    
    
    
    Lo + visto aún. Pablo Iglesias lanza la candidatura 'Podemos' y apela a que Izquierda Unida reaccione http://www.eldiario.es/_d0ede7c  via @eldiarioes    
    
    
    Acabo de entender por fin la teoría cuántica. Con los violentos itinerantes. Son "violentos itinerantes cuánticos".    
    
    
    ¿Veis? violentos itinerantes cuánticos.. 13 detenidos en Madrid, Zaragoza y Valencia tras marchas de apoyo a Gamonal http://www.eldiario.es/_d0ee117     
    
    
    Los que se van: España pierde 190.020 extranjeros residentes en un año http://www.eldiario.es/_d0edf0c  via @eldiarioes    
    
    
    Las empresas anularán convenios si los pagos en especie cotizan http://www.elmundo.es/economia/2014/01/17/52d93ae9e2704e1b248b4579.html … via @elmundoes    
    
    
    @MarNeruda @elmundoes Gracias ;))    
    
    
    @nicolasfabelo ahí ya me pierdo :))    
    
    
    @JavierMHerrero y luego no valoramos la importancia de las tildes :))    
    
    
    El Fémur de Eva: Teja, mantilla y retuit http://elfemurdeeva.blogspot.com/2014/01/teja-mantilla-y-retuit.html?spref=tw … brillante como siempre y más @fanigrande    
    
    
    @Pakontalo @eldiarioes @irecr hay que dar la batalla primero en las europeas, y desde luego las municipales son esenciales también.    
    
    
    La canta Hollande como tres veces al día :)... Hasta luego... ♫ Non Je Ne Regrette Rien – Lisa Angell http://spoti.fi/1hAsXL2  #NowPlaying    
    
    
    Blesa amenaza a eldiario.es para impedir la publicación deun monográfico sobre sus manejos en Caja Madrid http://www.eldiario.es/_d0ee0d6  @eldiarioes    
    
    
    Beth Hart. L.A. Song. …http://cancionesparaelfindesemana.wordpress.com/2014/01/17/466-beth-hart-l-a-song/ … recomendación de finde de @jrdelalamo    
    
    
    @Kamchatka_H @dolmonamor4 @agarciaportela me encanta esa peli :)    
    
    
    @Falbaluca a mi la variedad y descubrir cosas nuevas...    
    
    
    Un incendio en un edificio junto a la Plaza Mayor de Madrid deja un muerto y cinco intoxicados http://ecodiario.eleconomista.es/sociedad/noticias/5469289/01/14/Un-incendio-en-un-edificio-junto-a-la-Plaza-Mayor-de-Madrid-deja-un-muerto-y-cinco-intoxicados.html?utm_source=crosslink&utm_medium=flash … via @elecodiario    
    
    
    Un vecino corrige a un perdiodista de RNE que estaba mintiendo (Gamonal,...: http://youtu.be/AxPWBLDFV9g  via @youtube    
    
    
    @ZCelemin @dolmonamor4 @eldiarioes y como pierdan este tren ya no sé si lo cogen más.    
    
    
    @vichomartin1 me ha parecido bueno lo que escribes. Gracias.    
    
    
    @RubenSanchezTW Mucha suerte, será tan combativo como tú.    
    
    
    El 'New York Times' ve "alarmante" la reforma del aborto en España: http://www.lavanguardia.com/internacional/20140118/54399267171/new-york-times-alarmante-reforma-aborto-espana.html#.UtrquVHyNkg.twitter … via @LaVanguardia    
    
    
        
    
    
    @SumerioA @JuanRaBethencou ira profunda contra el PSOE... que ha seguido acrecentando. Y no relacionar conceptos y saber qué es el PP.    
    
    
    @gsemprunmdg Y para ver de dònde sacan pasta que la recuperación está en sus sobresueldos y poco más. Los que tiene todo el mundo s. Rajoy.    
    
    
        
    
    
    @PPopulista @Arma_pollo no, no, yo creo que en ciertos casos puede darse el repudio...    
    
    
    @dvdpastor @Arma_pollo no, está todo invadido por la "civilización"...    
    
    
    @gsemprunmdg es la gestión más nefasta de la historia, no volverá a crecer la yerba en décadas...    
    
    
    @EsMikely @Arma_pollo yo les tengo mucha estima, no se lo merecen.    
    
    
    @EsMikely @Arma_pollo saber la consideración de los españoles hacia los portugueses no es ser sabia, es saber... la consideraciòn de los esp    
    
    
    @MMateoSeg @gsemprunmdg infinitamente más...    
    
    
    @gsemprunmdg bucéfalo y doméstico es un oximoron    
    
    
    @gsemprunmdg por eso :)    
    
    
    La furia de la derecha burgalesa por el fin del proyecto de Gamonal http://www.eldiario.es/_d151f35  via @eldiarioes    
    
    
    FOTOGALERÍA: Las amistades de Méndez Pozo, "el jefe" de Burgos http://www.eldiario.es/_d10b283  via @eldiarioes    
    
    
    La sensibilidad de las víctimas. El eterno debate periodístico. http://www.eldiario.es/_d151f3a  @retiario @eldiarioes    
    
    
    Adiós a la democracia en las escuelas: la LOMCE sentencia a muerte al Consejo Escolar http://www.eldiario.es/_d0988dd  via @eldiarioes    
    
    
    Los días aciagos de Pedro J. Ramírez http://www.eldiario.es/_d0ee029  via @eldiarioes @gonzalocortizo    
    
    
    Más que una nominación a un Oscar, repercusión mundial sobre los niños soldados http://www.eldiario.es/_d0ee04f  via @desalambre_    
    
    
    Los nuevos partidos lo tienen muy difícil por culpa de las trabas pactadas por PP y PSOE (en 2011) http://www.eldiario.es/_d098985  via @eldiarioes    
    
    
    La demanda social era reformar la ley electoral para mejorarla, psoe y pp pactaron para estropearla más. En 2011 http://www.eldiario.es/_d098985     
    
    
    La austera. Cospedal gasta en 149 altos cargos y asesores 7,3 millones, lo mismo que en ayudas sociales http://www.eldiario.es/_d0fc828  @eldiarioes    
    
    
    Desmadre en la Ópera de Valencia http://www.eldiario.es/_d1434fa  via @eldiariocv    
    
    
    Internet: Los siete gigantes de Internet pagan en España solo un millón en impuestos  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/18/actualidad/1390071860_568641.html … via @el_pais    
    
    
    Cruzada fundamentalista: insulto a la democracia http://wp.me/p1CbzS-3Kz  via @angelsmcastells madrugando para espabilar al personal.    
    
    
    Jo... El Roto - 19 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/18/vinetas/1390060872_854609.html … via @el_pais    
    
    
    Homenaje a El Greco :)) Forges - 19 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/18/vinetas/1390061088_299273.html … via @el_pais    
    
    
    Relevo... Erlich - 19 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/18/vinetas/1390060923_855277.html … via @el_pais    
    
    
    Otro chiste. @pacomarhuenda Los enemigos de la recuperación de España - La Razón digital: http://www.larazon.es/detalle_normal_economia/noticias/5156544/economia/los-enemigos-de-la-recuperacion-de-espana#.UtuKeWmZ43s.twitter …    
    
    
    Esto os va a encantar. Gamonal, el filo izquierdo de la navaja. En Gamonal vie el lumpen, tienen tics del 15M.. http://www.larazon.es/detalle_lateral_economia/noticias/5156176/gamonal-el-filo-izquierdo-de-la-navaja#.UtuKzDNhgP4.twitter …    
    
    
    @angelsmcastells A ver, nerviosos están... Lo de Gamonal, el filo izquierdo de la navaja es muy revelador...    
    
    
    @LaMaryTaperton @eldiarioes @gonzalocortizo pero las razones revelan unas tácticas muy turbias en el PP... y estos mandan.    
    
    
    @_cafeambllet preocupados andan, se lo decía a angels..    
    
    
    Total que Chani de trabajar en Mundo Obrero ha acabado con el "capo" de Burgos. La furia de la derecha... http://www.eldiario.es/_d151f35  @eldiarioes    
    
    
    @angelsmcastells nada, son un lumpen, tienen tics del 15M y son los enemigos de la recuperación. Mira RT mios anteriores.    
    
    
    @MamenMun de eso ando escribiendo, bueno apenas empezando...    
    
    
    También en vídeo :) para otro día más de lluvia...  Make You Feel My Love (subtítulos ...: http://youtu.be/JqP2dsEkFWg  via @youtube    
    
    
    El Estado ha puesto a disposición de la banca un salvavidas de más de 280.000 millones de euros http://www.eldiario.es/_d0edfe6  via @eldiarioes    
    
    
    @ilzaen @eldiarioes ¿Qué has hecho? ¿eres banquero o político con mando efectivo?    
    
    
    @werner_sp de toda esa recua yo creo que Báñez, con Cospedal y Aguirre y Rajoy desde luego, la que con más desfachatez miente.    
    
    
    @Arma_pollo Bueno, que he andado un poco perdida ¿al final quién se queda con Marhuenda?    
    
    
        
    
    
    El exgerente de Mercasevilla pide que se impute al marido de la jueza Alaya http://www.eldiario.es/_d198c06  via @eldiarioand    
    
    
    La Casa Real echa el freno a unas imágenes del Príncipe en Formigal http://www.meneame.net/story/casa-real-echa-freno-unas-imagenes-principe-formigal …    
    
    
    Cayo Lara: "Es simplista decir que los que no hacen primarias son carcas y retrógrados" http://www.publico.es/politica/496370/cayo-lara-es-simplista-decir-que-los-que-no-hacen-primarias-son-carcas-y-retrogrados … via @publico_es    
    
    
    @werner_sp oh, por dios, sí...    
    
    
    @FernandoOlmeda ya ves, con que Francisco era distinto, mira "lo" que ha nombrado cardenal...    
    
    
        
    
    
    @iluso1944 @LonArticulo20 @Ruiz_Noticias qué pena das, majo, igual ni comes de los sobresueldos del PP ¿o sí?    
    
    
    @iluso1944 @LonArticulo20 @Ruiz_Noticias Pues entonces tu falta de información y de criterio es atronadora.    
    
    
    @iluso1944 @LonArticulo20 @Ruiz_Noticias ¿Cómo lo hizo? ¿Él solito provocó la caída de Lehman brothers? ¿Infló la burbuja inmob. de Aznar?    
    
    
    @iluso1944 @LonArticulo20 @Ruiz_Noticias El Plan E que es lo que te cuenta la ultraderecha costó 10.000 €, Rajoy se los pule¡al mes!en deuda    
    
    
    @ajareno @anycka7 @Fernan_Carrasco :))) sí.    
    
    
    @gsemprunmdg Pero ¿qué han hecho? en las alturas tienen más miedo que vergüenza por complejo de culpa sin duda.    
    
    
        
    
    
    @Manuchansu @gsemprunmdg y aceptarán. Ese debía ser el precio de la visita del gran líder. Aunque le diera chocolatinas para compensar.    
    
    
    @gsemprunmdg de vómito esta gentuza... lo de las preferentes.    
    
    
    @gsemprunmdg nunca sabes si lo que publica El Mundo es verdad...    
    
    
    @mikealicante @gprieto2 Mira que pensaba que era coña, pero ¿no se cansan de tomar el pelo a los ciudadanos?    
    
    
        
    
    
    @kagetxillo depende de qué tele. En TVE han dicho que son malísimos y se oponen a una ley estupenda de la autoridad que prohibe manifestarse    
    
    
    @mikealicante @gprieto2 pero se están desgastando de tanto usarlos. Este es una cutrez, canta la Traviata.    
    
    
    Cómo es EEUU "@el_pais EE UU solicita a España ampliar un 50% su fuerza militar en Morón y la jornada de la Liga, en #portada    
    
    
    @Rankxerox1984 @mikealicante ¿Para los sobresueldos del partido tal vez?    
    
    
    @ryldberg @LASAnimal es terrible, y muy sintomático de la sociedad que vivimos...    
    
    
    @Rafavillarino son tan cutres y tan previsibles. Y eso que siempre se termina sabiendo todo    
    
    
    Obama pidió a Rajoy ampliar la presencia de su ejército en España http://wp.me/pomp7-4Ff  en el blog    
    
    
        
    
    
    +1000 La vicepresidenta que susurraba a los manifestantes http://www.eldiario.es/_d1a7644  @antonlosada via @eldiarioes    
    
    
    El ejemplo de Gamonal http://www.eldiario.es/_d1fcd4c  @iescolar @eldiarioes    
    
    
    Mártires de Mairena http://www.eldiario.es/_d1a7645  @ruthtoledano @eldiarioes    
    
    
    Oxfam exige en Davos que se ponga la desigualdad en el centro del debate económico http://www.eldiario.es/_d198d26  via @eldiarioes    
    
    
    De vómito.Blesa despidió al director de una sucursal q devolvió de su bolsillo dinero a los preferentistas.Infolibre http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/20/un_director_sucursal_blesa_quot_pido_una_oportunidad_con_correctivo_correspondiente_hice_bien_quot_pero_blesa_dijo_no_12378_1012.html …    
    
    
    Protestas Gamonal: “No ha sido un ensayo revolucionario para exportar al resto del territorio”. Dicen.  http://politica.elpais.com/politica/2014/01/19/actualidad/1390163931_985861.html … via @el_pais    
    
    
    :))))  El Roto - 20 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/19/vinetas/1390147946_455310.html … via @el_pais    
    
    
    :))) Forges - 20 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/19/vinetas/1390148277_935278.html … via @el_pais    
    
    
    @MiguelARAlfagem @el_pais varios de ellos son buenísimos a diario...    
    
    
    @ruthtoledano @eldiarioes a mí se me parte el corazón con estas cosas...    
    
    
    @angelsmcastells :))) eres genial con tus apostillas.    
    
    
    @dolmonamor4 precioso, gracias..    
    
    
    @ruthtoledano @eldiarioes tengo gatitas desde hace años. Pero he visto cada cosa. Con galgos pobrecicos.    
    
    
    Fuerte brote de percebismo en Madrid. Se pegan por ponerse en colas de 30 personas y dejan libres las de 2 personas.    
    
    
    Nubes flotando http://twitpic.com/dsuxw8     
    
    
    "@PepeGarciaPer: #Bárcenas acredita que Álvaro Lapuerta manejó fondos de la 'caja B' del #PP http://www.cadenaser.com/espana/articulo/barcenas-acredita-alvaro-lapuerta-manejo-fondos-caja-b-pp/csrcsrpor/20140120csrcsrnac_21/Tes … vía @La_SER"    
    
    
    @VidalJuanma no. Es ya una antigualla :-)    
    
    
    Rajoy: Tengo la convicción moral de que no ha sido la Infanta.    
    
    
    De qué nos quejamos http://www.eldiario.es/_d1fcd51  mi articulo en @eldiarioes    
    
    
    @isabeltendero gracias :-)    
    
    
    @Zanalord  gracias amigo    
    
    
    "@edugaresp: Hacienda estudia otra subida del IVA hasta el 23%. A seguir exprimiendo a la ciudadanía... http://www.elmundo.es/economia/2014/01/22/52df21b4ca47418e7a8b4592.html?a=21688bf33e02472dcaacc9d998c5230d&t=1390371837 …"    
    
    
    "@rtve: Torres pide al juez del caso Nóos que Gallardón declare por su relación con Urdangarin http://bit.ly/1jxYj5J "    
    
    
    "@sonsolesonega: Rajoy: "Contemplo, no sólo el futuro, sino también el presente, con esperanza". #congreso El ya puede.    
    
    
    "@Nuno_Rodrigo5: Supongo que ya habrán leído la noticia sobre el ático del alcalde de Burgos. Por si acaso, ahí va http://bit.ly/1eRR31e ".    
    
    
    Bruselas nos avisa (tarde y fríamente) de lo que ya padecemos.... http://wp.me/p1CbzS-3KF  vía @angelsmcastells    
    
    
    De qué nos quejamos http://wp.me/pomp7-4Fj  hoy en el blog    
    
    
    @Escriban2 @edugaresp exacto    
    
    
    @Arma_pollo  aunque baje la recaudación no lo olvides. El lema lo explicó Andrea Fabra.    
    
    
    Los días de las nubes flotantes... http://twitpic.com/dt0jly     
    
    
    Muere el periodista y escritor Manu Leguineche  http://cultura.elpais.com/cultura/2014/01/22/actualidad/1390391942_325302.html … via @el_pais    
    
    
    El Poder Judicial suspenderá a Elpidio Silva por la investigación a Blesa http://www.eldiario.es/_d243de1  via @eldiarioes    
    
    
    Rajoy pierde el pulso con Piqueras  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2014/01/21/actualidad/1390302116_945133.html … via @el_pais    
    
    
    ¿Dónde está el expediente de indulto del exjuez Baltasar Garzón?  http://politica.elpais.com/politica/2014/01/20/actualidad/1390246085_259245.html … via @el_pais    
    
    
    Pues ni la+ ultraderecha.. Marine Le Pen no apoyaría en Francia una ley del aborto como la de España http://www.eldiario.es/_d299259  via @eldiarioes    
    
    
    El pálpito http://www.eldiario.es/_d25c095  via @eldiarioes    
    
    
    Qué asquito da este país, sobre todo la caspa de la élite... ♫ La Gazza Ladra - Live – Marillion http://spoti.fi/Uezb94  #NowPlaying    
    
    
    Oh, Equisdistania. El CGPJ encarga a una vocal conservadora y a otra progresista que informen de la ley del aborto http://www.publico.es/politica/497039/el-cgpj-encarga-a-una-vocal-conservadora-y-a-otra-progresista-que-informen-de-la-ley-del-aborto …    
    
    
    Algunos de nosotros, sí...  El Roto - 22 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/21/vinetas/1390320174_187050.html … via @el_pais    
    
    
        
    
    
    Erlich... por el buen camino... 22 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/21/vinetas/1390331934_988321.html … via @el_pais    
    
    
    @malczr  es tema de... ser más facha que quien lo inventó.    
    
    
    @TwitDiscordante he entrado muy poquito en twitter estos días, no lo he visto, y ahora tampoco es el momento. Sorry.    
    
    
    @Kataplaxma yo creo que no. Queda su inmensa obra, su maravillo recuerdo, pero la vida acaba el día que acaba. No hay más.    
    
    
    @TwitDiscordante oh, sí, querida, muy bien, hay que hacer otras cosas en la vida que arreglar un mundo que no se deja ;)    
    
    
    @Kataplaxma no andaban bien las cosas, no. Dos enormes periodistas y personas. Queda su huella, es lo que debemos pensar.    
    
    
    @ZCelemin No faltaba más. Hombre, no ha sido antes porque no me había dado cuenta.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Un concejal de Burgos admite que el ático del alcalde no coincide con los datos de la escritura http://www.eldiario.es/_d2a7b7e  @iescolar @eldiarioes    
    
    
    Ésta es la realidad. El empleo cierra en 2013 su sexto año de caída y el paro sube al 26%  http://economia.elpais.com/economia/2014/01/23/actualidad/1390463734_055893.html … via @el_pais    
    
    
        
    
    
    Peligro, ha llegado Vd. a Madrid http://wp.me/pomp7-4Fm  en el blog    
    
    
    España sigue destruyendo empleo http://www.eldiario.es/_d2ee83c  via @eldiarioes    
    
    
    Los hogares con todos los miembros en paro suben a 1.832.300 http://www.eldiario.es/_d2ee855  via @eldiarioes    
    
    
    La Seguridad Social pierde 102.544 afiliados extranjeros en un año http://www.eldiario.es/_d2ee861  via @eldiarioes    
    
    
    Con qué convicción miente Soraya SdeS, Dice que la EPA refleja un cambio de tendencia en el paro y se jalea ella sola con el trabajo hecho.    
    
    
    @MelindaCatalan @Otro_Ser_Humano cada poco me sale alguien por aquí diciendo que "es por cómo dejó el país Zapatero".    
    
    
    @Gadabarthes @peteapie a eso me apunto ya, las elecciones europeas son determinantes.    
    
    
        
    
    
    @angelsmcastells Sí lo sé, sí. Y casi para cualquiera andar tantísimo cargado. En el blog ha dicho uno que antes de venir, entrena.    
    
    
    Bastante buena la idea y la realización, pero es al revés. El tenía que estar detrás con un látigo http://kalasniblog.tumblr.com/post/70622449703/el-gobierno-que-no-amaba-a-las-mujeres-via …    
    
    
        
    
    
    Peligro, ha llegado Vd. a Madrid http://wp.me/pomp7-4Fm  para el turno de tarde...    
    
    
    @castigadosabado muy generoso te veo...    
    
    
    'Es increíble la capacidad de resignación... Trabajamos a cualquier precio'. ·http://www.elmundo.es/economia/2014/01/23/52df64ca268e3eff128b456c.html …    
    
    
    Tragar trae esto y más.. 'Es increíble la capacidad de resignación... Trabajamos a cualquier precio' http://www.elmundo.es/economia/2014/01/23/52df64ca268e3eff128b456c.html … via @elmundoes    
    
    
    Manda h*****¡¡ El PP dice que salimos de la crisis "gracias al esfuerzo de los que más tienen" http://www.eldiario.es/_d2eeaa5  via @eldiarioes    
    
    
    EPA: Los datos ofrecen muchas sombras y las perspectivas para 2014 no son buenas http://www.eldiario.es/_d2fd287  via @eldiarioes    
    
    
    Fernández Díaz dice que Santa Teresa está siendo "intercesora" para España en "tiempos recios" http://www.publico.es/497365/fernandez-diaz-dice-que-santa-teresa-esta-siendo-intercesora-para-espana-en-tiempos-recios … via @publico_es    
    
    
    Esto votaron unos cuantos... Madrid cierra doce centros escolares mientras financia a colegios del Opus http://www.publico.es/actualidad/451264/madrid-cierra-doce-centros-escolares-mientras-financia-a-colegios-del-opus … @publico_es    
    
    
    @VMataix @publico_es sí, acabo de llegar..    
    
    
    @Vjuanes56 sumisión, pero patológica...    
    
    
    @luis_cabal @BorjaMariaZ @eldiarioes para su público,...    
    
    
    @MacJuanma También hablan con ese cinismo??    
    
    
    @MacJuanma exacto, lo has definido muy bien...    
    
    
    @BorjaMariaZ @luis_cabal pero están llegando ya a unos niveles que son de caricatura...    
    
    
    Hacia la recuperación http://www.eldiario.es/_d2b17a2  via @eldiarioes    
    
    
    +1000  Erlich - 23 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/22/vinetas/1390415476_861361.html … via @el_pais    
    
    
    @BorjaMariaZ @luis_cabal su troupe, todo el circo completo que forman...    
    
    
        
    
    
    Si estáis viendo @el_intermedio habréis apreciado que Soraya SdeS se cachondea literalmente cuando dice que nos estamos recuperando.    
    
    
    ¡Reaccionan! http://shar.es/UZRjR  via @juantorreslopez    
    
    
    "El único que empezó a cantar cuando le despidieron fue Luis Bárcenas", Wyoming en @el_intermedio :)))    
    
    
    @iescolar @agarciaportela jo, qué morro, hoy han batido el récord...    
    
    
    Morro3.  El PP afirma que "siempre" ha estado con las víctimas del metro pese a tardar 5 años en reunirse http://www.eldiario.es/_d2ee832  @eldiariocv    
    
    
    @BBndB @eldiariocv sí.    
    
    
    @gsemprunmdg es que allí tiene oposición.    
    
    
    No había visto esta tremenda viñeta. @descodificador Desteñido http://www.eldescodificador.com/2014/01/21/el-fracaso-de-la-politica/ …    
    
    
    Con un par. Paradores adjudicó el estand de Fitur 2014 a la mujer de su director general http://www.eldiario.es/_d2eeb5c  via @eldiarioes    
    
    
    Y todavía se me eriza la piel con... El PP dice que salimos de la crisis "gracias al esfuerzo de los que más tienen" http://www.eldiario.es/_d2eeaa5     
    
    
    Y esto, claro... Cosas que pasan en Burgos (con total impunidad) http://www.eldiario.es/_d2fd29c  @iescolar @eldiarioes    
    
    
    Se lo pide el cuerpo... Insisto... Cosas que pasan en Burgos (con total impunidad) http://www.eldiario.es/_d2fd29c  via @eldiarioes    
    
    
    Revista especial 'Los correos de Blesa': ya disponible a pesar de las amenazas http://www.eldiario.es/_d1fcd53  via @eldiarioes    
    
    
    Gallardón desprecia al Consejo Estatal de las Mujeres en la reforma del aborto http://www.eldiario.es/_d2994b1  via @eldiarioes    
    
    
    No cuela http://www.eldiario.es/_d306eaf  @bevergara @eldiarioes La plana mayor se apuntó con SSdeS en cabeza.    
    
    
    Imprescindible saber: Fernández Díaz cree que santa Teresa está detrás de la recuperación económica | InfoLibre.es http://www.infolibre.es/noticias/politica/2014/01/23/el_ministro_interior_ficha_cree_que_santa_teresa_esta_detras_recuperacion_economica_12700_1012.html …    
    
    
    El Roto - 24 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/23/vinetas/1390491940_937491.html … via @el_pais    
    
    
    No lo sabe Vd. bien...  Forges - 24 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/23/vinetas/1390499192_314567.html … via @el_pais    
    
    
    Pero por la tele echan otra peli... Erlich - 24 ENE 2014  http://elpais.com/elpais/2014/01/23/vinetas/1390499121_353053.html … via @el_pais    
    
    
        
    
    
    Un tipo estupendo... Jordi Borja: “Una persona sin ingresos no puede ejercer su ciudadanía” http://www.lamarea.com/2014/01/23/jordi-borja/ …  via @lamarea_com    
    
    
    Bayer -dice- no produce medicamentos "para pobres" http://www.publico.es/497449/bayer-no-produce-medicamentos-para-pobres … via @publico_es    
    
    
    Creo que hoy es el patrón de los periodistas y que lo celebran con una Santa Misa...    
    
    
    Barcelona, Espoo, Grenoble, Groningen, Málaga y París son las 6 ciudades q se disputarán el 1º premio de la Capital Europea de la Innovación    
    
    
    @javieritostone1 @lamarea_com Siempre digo que la libertad neoliberal debería empezar por la libertad de comer...    
    
    
    @emejotaemeuve yo ayer lo puse con estrellitas tras la hache...    
    
    
    @Retiario dónde va a parar :)))    
    
    
        
    
    
        
    
    
    ¿De la seguridad del golpismo?... "El terrorismo golpea el cuartel general de la seguridad en El Cairo"  http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/24/actualidad/1390546702_943222.html … via @el_pais    
    
    
    Por lo que leo de @ecologistas el gobierno se dispone a perpetrar otra buena pifia contra los parques naturales en el C.M. de hoy.    
    
    
    Dicen q se incorporan actividades hasta ahora prohibidas y una novedad alarmante: la transformación urbanística en estos espacios protegidos    
    
    
        
    
    
    En @mananascuatro hay otro fachoso increpando a @iescolar porque se ve obligado a defender a los capos de Burgos.    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    @ugidospilar a mí, chico, me van más los Goya que es de la tierra... así también compro dos o tres al mes.    
    
    
    Y también... El gobierno rebaja el IVA de Fallas y Fogueres al 10% http://www.eldiario.es/_d34407a  via @eldiariocv    
    
    
    @elctrodnd21 ¿quién tiene el negocio de ñoras?    
    
    
    @AzoTeDelMal @elctrodnd21 esto es tremendo, supera cualquier ficción, lo voy a guardar, gracias...    
    
    
    @AzoTeDelMal @elctrodnd21 chorizos de cantimpalo y todo, es tremendo...    
    
    
    @elctrodnd21 parece mucho más joven que él ¿no?    
    
    
        
    
    
    El que no llora no ama - Simone: http://youtu.be/igKg6GGouM4  para escuchar mientras se lee http://www.estrelladigital.es/articulo/la-red/explosion-noragate/20140122122126008560.html …  vía @elctrodnd21    
    
    
    @elctrodnd21 se hace con ellas la salsa romesco...    
    
    
    @agonzalezpac pensaba que cantaba a las ñoras :))    
    
    
    @elctrodnd21 todo forma parte de lo mismo, mientras no se entienda que en ese cenagal putrefacto no puede crecer nada sano no habrá remedio.    
    
    
    El alcalde de Burgos manipuló su declaración de bienes para tapar el escándalo de su ático http://www.eldiario.es/_d3529a8  @iescolar @eldiarioes    
    
    
    @ruthtoledano @DeusSolInvictus. se anuncia como troll no merece la pena  contestar. Pero durante años no habido toros en TVE por inadecuados    
    
    
    @FrankPuerto @ruthtoledano cuanto más arriba miras más relucen las cloacas    
    
    
    @maribelmorte y a mi es una letra excelente    
    
    
    