El papel influyente de la mujer en los medios y redes sociales by @mujerenconsejos http://ow.ly/kpspo     
    
    
    Cómo triunfar con un servicio extraordinario. Te comparto mi último post. http://ow.ly/kpuhW     
    
    
    Hay una sola razón para querer ser líder: creer que puedes mejorar las cosas para la gente que lideras. @johncmaxwell by @wobi_es #WLFMX    
    
    
    Un servicio extraordinario es lo único que nos puede hacer diferentes: http://ow.ly/kpuhW     
    
    
    El dilema del emprendedor. @gomezdelpozuelo http://ow.ly/1VExa2     
    
    
    Una buena atención al cliente en redes sociales puede ser la mejor herramienta de marketing http://bit.ly/11mxg3h  by @PuroMarketing @incipy    
    
    
    "Las cosas que ahora cambiaría si tuviera que empezar desde 0 con una start-up" @carlosbravo http://ow.ly/1VEz6D  Gracias x tu sinceridad!    
    
    
    @carlosbravo Mucho ánimo! Nuevas oportunidades están esperándote:) Hablamos un día:) http://www.marketingguerrilla.es/el-post-mas-dificil-de-los-ultimos-3-anos-en-este-blog/ …    
    
    
    @carlosbravo Genial hablamos por DM!    
    
    
    ¿Estás haciendo lo que te apasiona? http://bit.ly/ZQUhcr  Pregunta que te debes hacer cuando triunfes y cuando fracases by @alejandrosuarez    
    
    
    La compra del 'super' no consigue hacerse un hueco en el #eCommerce pero sí, el uso del móvil en la tienda. http://ow.ly/1VF4eH     
    
    
    Las marcas que sobrevivirán no serán las más grandes ni las más fuertes, sino las más rápidas. @marcosdequinto http://ow.ly/1VF3XF     
    
    
    @luismorcar @gomezdelpozuelo :))    
    
    
    Gracias RT @luisfernandez @recetum Y en nuestra sección #restaurantes @Telemaki_es Passion for #Sushi #cocinajaponesa http://fb.me/1FrJD2ABP     
    
    
    @lanubedejulia @InstitutoInesdi Emprender es riesgo y pasión, ver crecer una idea que cultivas cada día. Y no está reñido con la maternidad.    
    
    
    No te olvides nunca de salir de tu zona de confort. ¡El mundo te sorprenderá!    
    
    
    @adsuara Caramba Borja! De acuerdo, un poco de confort no hace daño! Un saludo!    
    
    
    El 9 de mayo vuelve el #DigitalDay a #BCN estaré con @selvaorejon @mariaredondo http://bit.ly/DDBCN  @InstitutoInesdi    
    
    
    Convencida! RT @ZoomNews_ES "En Internet se mueven valores para los que la mujer está preparada. Es nuestro momento" http://ow.ly/kDe09     
    
    
    Es apasionante ver la transformación de un país como #Brasil que lucha por mejorar la vida de sus ciudadanos:) http://ow.ly/i/22Nzf     
    
    
    Vivimos un momento lleno de oportunidades, ¡hay que tirarse a la piscina! http://ow.ly/kLx2I  by @gomezdelpozuelo    
    
    
    Ránking Mundial de las cadenas hoteleras en #Twitter by Global Social Media Group @luisgarciard http://alturl.com/w7ppe     
    
    
    Os espero en #DigitalDay este jueves en #Barcelona junto a @selvaorejon y @mariaredondo de @InstitutoInesdi http://kcy.me/k3zt     
    
    
    ¿Quieres ser el fundador del próximo Twitter, Linkedin o Facebook? No te pierdas el gran post de @gomezdelpozuelo http://ow.ly/kMS7h     
    
    
    Un honor compartir con tanto talento la junta de accionistas de @womenalia http://ow.ly/i/24e1q     
    
    
    Un honor! RT @SFM_IBERAUDIT: Empezamos! Conferencia de @ejoana sobre las Redes Sociales, muy interesante pic.twitter.com/zbB7Af1Sgt    
    
    
    Gracias @IBERAUDIT @MMQ_IBERAUDIT Un honor inagurar el #CongresoIBERAUDIT 2013 pic.twitter.com/IsdXIwWPA8    
    
    
    Os esperamos en el #DigitalDay #Barcelona junto a @mariaredondo @selvaorejon. Apúntate: http://goo.gl/B1GDa     
    
    
    "El modelo de gestión actual hace a las organizaciones incompetentes" gran post de @mranera en @expansioncom http://ow.ly/kQW0d     
    
    
    Gracias un honor!! MT @dreig: Después d trabajar para varias, recomiedo especialmente @InstitutoInesdi para formación en Social Media.    
    
    
    +1 RT @mranera: Nivelazo de profes y directores Posgrado #SEO @InstitutoInesdi @jbmoreno MAD @RodrigoMPaz en BCN http://rmpaz.es/1449UkX     
    
    
    Youtube es el 2o buscador tras Google. @mariaredondo en #DigitalDay @InstitutoInesdi    
    
    
    El Podcast será tendencia en #SocialMedia x el impacto del uso del smartphone, la saturación de formato escrito vs escuchar... #DigitalDay    
    
    
    Tu estrategia de contenido debe ser transformar tu marca/empresa en una compañía media. @mariaredondo #DigitalDay pic.twitter.com/qslguDk01h    
    
    
    Estrategia de contenidos. Transformar el contenido de tu post en otros formatos: infografía, slidesahare, vídeo, postcast, #DigitalDay    
    
    
    MT @Viaempresa Estrenem la secció #empresàries amb l´article de l'economista @ejoana s/ tendències del #negocidigital http://ow.ly/kWV54     
    
    
    "El modelo de gestión actual hace a las organizaciones incompetentes" @mranera http://ow.ly/kWV8z  by @expansioncom    
    
    
    No dejes de vivir tus sueños, pero deja que ellos vivan los suyos. Mi post en @_pasitoapasito con mis reflexiones: http://ow.ly/kWTPq     
    
    
    Líderes Digitales que transforman sus organizaciones (1) : @TeresaNiubo @carinaszpilka @RobertoBodegas @fdodelvalleh http://ow.ly/kWY09     
    
    
    Líderes Digitales que transforman sus organizaciones (3): @EscuderoManu @anamariallopis @SarasolaKike @carinaszpilkahttp://ow.ly/kWY09    
    
    
    "En los momentos de crisis sólo la imaginación es más importante que el conocimiento" Albert Einstein http://ow.ly/kWYlG     
    
    
    Líderes Digitales que transforman sus organizaciones (2): @MarcosdeQuinto @quiquehuerta @MMQ_IBERAUDIT @adsuara http://ow.ly/kWY09     
    
    
    Interesante reflexión de @juanjoazcarate sobre el panorama laboral: "Las mujeres son los hombres del futuro" by @MarcosdeQuinto    
    
    
    El ‘boom’ del periodismo de marca. Coca-cola, HSBC o Intel lanzan sus propias webs de noticias: http://ow.ly/kX4Ob  #BrandedContent    
    
    
    Las apps de búsquedas locales cuadruplican el tráfico web e incentivan el #mcommerce http://ow.ly/kYxue   vía @emarketer @adigital_org    
    
    
    Enhorabuena!! MT @martixhermo He encontrado trabajo de Social Media Manager, como el 80% de estudiantes @InstitutoInesdi. Gracias @AnuskiSB    
    
    
    En España hay mucho talento, ¿vienes a compartirlo? De @mranera en @mujerenconsejos http://ow.ly/l3eg8     
    
    
    Los 3 ejes claves a desarrollar por las compañías españolas hoy: #innovación, #internacionalización y #digitalización by @TeresaNiubo    
    
    
    "La solución para crear empleo y volver a crecer en España es apostar por las pymes y los #emprendedores" Craig Calhoun (dtor general LSE)    
    
    
    30 consejos para mejorar los equipos encargados de las #RedesSociales http://kcy.me/kjki  en @MkDirecto via @institutoinesdi    
    
    
    #Google entra en los sectores de la música y de los videojuegos. Y su capitalización llega a 300.000 millones $.    
    
    
    Toys R Us factura 1.100 mill$ en #ecommerce, un 8% de su facturación en 2012 by @Cincodiascom    
    
    
    Enhorabuena RT @DanielRBZ Gracias @institutoinesdi.He conseguido #empleo en #SocialMedia en una línea aérea con los conocimientos adquiridos    
    
    
    @peclaveria    
    
    
    4 Ideas de @josefajram para avanzar: 1Crear una franquicia, 2Invertir en bolsa, 3Gestionar Redes Sociales, 4Crear un ecommerce #esposible    
    
    
    Está claro que las oportunidades están en el ámbito digital: Gestionar Redes Sociales, ecommerce, desarrollar apps, programar... #esposible    
    
    
    @kiliansevilla Lo intentaré!!'    
    
    
    Lo más importante en estos momentos actuales es no tener miedo. El miedo paraliza. Y necesitamos movernos para ser dueños de nuestra vida.    
    
    
    Trabajo a la carta by @prosales El gran proyecto ‘Canal de Empleo’ de #GrupoVips apoyados por el equipo @incipy http://ow.ly/lfvRW  #rrhh    
    
    
    #Innovación en #RRHH Te recomiendo la entrevista a @fdodelvalleh Director de RRHH del grupo Vips: http://ow.ly/lfwcj     
    
    
    ¿Qué es mejor un CEO fundador o un CEO profesional?. Una gran reflexión de @gomezdelpozuelo en @expansioncom http://ow.ly/lhVhz     
    
    
    @fdodelvalleh Qué honor! Un placer trabajar junto a un líder tan innovador y transformador como tu. Gracias:)    
    
    
    Un saludo a todos los nuevos alumnos de @InstitutoInesdi que inician sus clases esta semana. Bienvenidos:)) #inesdi    
    
    
    En España hay mucho talento, ¿vienes a compartirlo? #InspirationDay2013 de @Womenalia http://ow.ly/liifN     
    
    
    Un honor compartir hoy con el equipo de @GNF_es las oportunidades de la #Innovación digital.    
    
    
    Ohhhh no había visto mi hastag #CumpleJoana Gracias a todos!! Soy muy feliz por estar rodeada de vuestra amistad!! Os quiero.    
    
    
    Gracias! RT @damiabonmati Foursquare, impresión 3D, gafas... las tendencias del negocio digital http://ow.ly/lpy1L  @viaempresa    
    
    
    @vvvsanchez Gracias guapa!! Os encontré mucho a faltar!! Un beso muy grande para todos!!    
    
    
    @gemma_torrents @prosales @kinderbeita @roblessara @valoragregado @sugar_rach @llu66 @anatorresiba Gracias de todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @romadorado_ @carlinosasp @luciagleon @susana28sue @chemapostigo @seniormanager @ramonilla @pacotamayoav Gracias d todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @mranera @mgdelpozuelo @joosttom @yolandatwitt @hlh_incipy @soniamulero @erperezagua @mariaredondo Gracias de todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @teresaniubo @womenalia @apotti @gminayolopez @juanjoazcarate @gomezdelpozuelo @juanmacias @adsuara Gracias de todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @cristinagomezre @anatorresiba @lisandrotradu Gracias de todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @mireiamartinezl @contepantaleone @bara_miguela @juanmanuelcalvo @azuzain @esendraga Muchas gracias:) Saludos equipo @GNF_es cc @Carbonellsg    
    
    
    Lo importante es el cómo y el cómo sólo depende de ti. @EstrellaDammEs Contagiando felicidad http://ow.ly/lpBQQ  #mediterráneamente    
    
    
    Google y Facebook se disputan la compra de Waze por @infobae http://ow.ly/lpC4f     
    
    
    @luisconderobles A mí me gusta. Es un mítico inicio de verano:)    
    
    
    Te recomiendo esta recopilación de herramientas y posts con consejos para ayudar a emprendedores by @javier_andres http://ow.ly/lpD6H     
    
    
    "No busques trabajo. Busca una vida de la que no quieras retirarte jamás." Me gusta el artículo de @ristomejide http://ow.ly/lpDDA     
    
    
    He disfrutado con los #emprendedores de #FounderInstitute @founding hablando de marcas que inspiran ¿Tiene tu sueño un nombre reconocible?    
    
    
    MT @RobertoBodegas: Una empresa para tener éxito debe asumir riesgos gestionados por el ejecutivo y controlado por el consejo #ForoConsejero    
    
    
    -:) RT @KPMG_ES: Hoy desayunamos con @starbucks_es @HossIntropia @womenalia @ejoana @JCantera_KPMG y @mgdelpozuelo para hablar de #ecommerce    
    
    
    La experiencia del cliente es convertir en excepcional lo convencional. @kpmg_es @womenalia gracias x vuestra invitación #estrategiadigital    
    
    
    Y contigo... un lujazo! RT @MartaRodriguezA: Tener una reu improvisada con @jpgimenezr y con @ejoana....no tiene precio! Ole    
    
    
    !Lo creo sinceramente! RT @mranera: En las organizaciones del entorno digital ya no hay "jefes", sólo liderazgo. @ejoana @KPMG_ES    
    
    
    Un placer el desayuno junto a Javier García @HossIntropia @BnavarroBeatriz @Starbucks_es @mgdelpozuelo @JCantera_KPMG http://ow.ly/i/2eFwh     
    
    
    !Y lo que no se mide no mejora! MT @AnuskiSB: Lo que no se define no se puede medir. @gemamora  en @InstitutoInesdi #seranalistadigital    
    
    
    Internet es como la electricidad: Infraestructura de nuestras vidas. Manuel Castells http://ow.ly/1WXEdv  Te recomiendo su artículo.    
    
    
    @Jsanm Me encanta la noticia:) Enhorabuena a las emprendedoras! cc @gomezdelpozuelo @mgdelpozuelo #SpainTechWeek pic.twitter.com/RM65qot6Ah    
    
    
    Usar Internet aumenta la sociabilidad, dentro y fuera de la red. Manuel Castells http://ow.ly/lBy8y     
    
    
    El 76% de los ejecutivos desean una mayor presencia de sus CEOs en las redes sociales http://bit.ly/16vw059  vía @Mknews_es @incipy    
    
    
    Internet tumba a la TV como medio de entretenimiento en España http://bit.ly/10JXVX4  vía @ticbeat @incipy    
    
    
    #MasterClass abierta: #SEO y #Analítica 3/Jun #BCN ¡plazas limitadas! http://kcy.me/lq2w  en @InstitutoInesdi    
    
    
    Social Media y SEO se fusionan by @tristanelosegui http://ow.ly/1WYrgZ  Especialista #SEO + Community manager, un nuevo perfil demandado    
    
    
    Temer a internet es temer la libertad. Manuel Castells    
    
    
    Es la hora de tener menos (y buenos) políticos y más gestores. @joanturrov    
    
    
    Neurogaming aplicado para un mejor desempeño cerebral: http://lumosity.com  by @dreig #gamicap    
    
    
    Más de un tercio de los empleados en todo el mundo 'teletrabajarán' antes de 2015 según IDC http://ow.ly/lDbi9  by @LaVanguardia    
    
    
    Akamon cierra su 1ª ronda de inversión de 2,8 millones €. Felicidades @carlosblanco http://ow.ly/lDfxp     
    
    
    Gracias:) RT @femenp: Una entrevista @ejoana en la que descubres que la motivación crea proyectos http://ow.ly/lEcNT  by @palodelvalle    
    
    
    Cuando la #Innovación y la Creatividad ganan a la inversión económica http://shrd.by/jrBw7f  by @adtriboo #marketing #publicidad    
    
    
    Una gran noticia. Enhorabuena @koldogb !! de @themadvideo ganador de Startup Competition: http://ow.ly/lDJOC  by @adigital_org    
    
    
    Las profesiones digitales de más futuro: http://ow.ly/1X2XFn  en #EmpleoyEmprendedores #empleo    
    
    
    Un honor presentar 3 #MasterClass @InstitutoInesdi de lujo: @JuanjoRiesgo Abraham Martin de @LaTagliatella y @Amuda Goueli CEO de @Destina    
    
    
    @AbrahamMartin78 @JuanjoRiesgo @Amuda Nos vemos en un rato:) Lujazo de ponentes #masterclassMAD en @InstitutoInesdi #alumninesdi    
    
    
    10 Mitos de Internet y la Economía Digital. http://ow.ly/lDOX1  Mi nuevo Post en @expansioncom    
    
    
    No te pierdas @abrahamMartin78 "El camino de las marcas multinacionales hacia el entorno digital"su experiencia #McDonald's #masterclassMAD    
    
    
    Los 150 franquiciados de #McDonald's votaron el plan digital basado en Social+Local+Movilidad. @AbrahamMartin78 #MasterClassMAD    
    
    
    Para una marca las apps permiten conocer y relacionarse personalizadamente con sus clientes. @AbrahamMartin78 #MasterClassMAD    
    
    
    La diferencia no está en querer sino en hacer. @amuda #masterclassmad    
    
    
    El mundo, ahora es plano. Competimos con personas de Ásia, África... con muchas ganas de trabajar. @amuda #masterclassMAD #rrhh    
    
    
    Fundamos @Destinia en 2001. En Internet debes "hacer y salir". Y nuestro objetivos desde entonces es la empresa. @amuda #masterclassMAD    
    
    
    "Datos+análisis para hacer Contenido, SEO, SEM y (si podemos) Publicidad. Entendemos que #Google es nuestra fanpage" @amuda #masterclassMAD    
    
    
    Para tener negocio online no olvides conseguir noticias offline. @amuda #masterclassMAD    
    
    
    En estos momentos un negocio online debe crear marca, incorporar siempre la nueva tecnología, nuevos negocios, innovación... @Amuda    
    
    
    Gracias @retailmeeting! RT Buen Vídeo sobre "Como medir el #ROI en #SocialMedia http://kcy.me/lxio  cc a las cracks @mranera @ejoana    
    
    
    El 71% de las empresas catalanas no tienen ninguna mujer en sus consejos. @cambrabcn http://ow.ly/1X6bIT 
!Una gran pérdida para ellas!    
    
    
    @amuda Eres GRANDE!! Gracias por aportar tanto valor a nuestro mundo. Y gracias por compartirlo con nuestros alumnos @institutoinesdi    
    
    
    @AbrahamMartin78 @Juanjoriesgo @amuda Todavía emocionada con vuestras #masterclassMAD @InstitutoInesdi Gracias x compartir talento y pasión    
    
    
    El miedo al fracaso paraliza. Gracias @elEconomistaes por la entrevista: http://ow.ly/lIk4k     
    
    
    Te comparto la presentación de la Masterclass #SEO en @InstitutoInesdi por @RodrigoMPaz #inesdi http://ow.ly/lIkNe     
    
    
    Interesante post de @davidtomas: El retargeting como técnica de captación de leads online http://ow.ly/lIkX1  by @InstitutoInesdi    
    
    
    La internacionalización y la economía digital, principales impulsores de la contratación laboral s/ Page Personnel http://ow.ly/lIlys     
    
    
    Las empresas todavía tienen recorrido para hacer negocio en Internet; estamos en el inicio http://ow.ly/lIlWf  by @NotGip #incipy #inesdi    
    
    
    Felicidades @mgdelpozuelo! Una gran idea incluir guardería de 0 a 6 años en el evento profesional #InspirationDay http://ow.ly/lMAVS     
    
    
    Teletrabajo y Autoempleo: claves del nuevo mercado laboral. http://ow.ly/lMoTy  Mi nuevo post en @mujerenconsejos    
    
    
    ¿Estás preparado para ser tu propia marca?. Teletrabajo y Autoempleo: claves del nuevo mercado laboral. http://ow.ly/lMS0P     
    
    
    @javiguardiola Ahora Gracias!    
    
    
    Grandes personas y grandes profesionales: @AbrahamMartin78 @Juanjoriesgo @amuda hhttp://t.co/qaIncF0Uhg  En @institutoinesdi !!    
    
    
    Revisando Twitter Analytics https://analytics.twitter.com  De momento muy limitado en España: http://ow.ly/lMUk1     
    
    
    Según la CMT el comercio electrónico creció el año pasado casi un 14% y desde el 2007 un 180%. Cifras que hablan por sí solas by @nanogracia    
    
    
    Felicidades @adsuara MT @gomezdelpozuelo La Unión Europea premia a Red.es por su proyecto estrella Open Data http://ow.ly/lMkDJ     
    
    
    Queda muy poco cracks!!!! @martusb @mgdelpozuelo @mariaescariotve @teresa_perales @conchacanoyra #InspirationDay    
    
    
    Los nuevos perfiles de empleo en la economía digital según Page Personnel http://ow.ly/lUzgm     
    
    
    “En #InspirationDay queremos convencer a los asistentes de que pueden conseguir lo que se propongan” @mgdelpozuelo http://ow.ly/lUzyv     
    
    
    ¡Muy útil para #Emprendedores y #Startups!: eBook #gratis “¿Cómo vender en Internet?” http://ow.ly/lUAmm  por @OZONGO by @institutoinesdi    
    
    
    :) RT @mranera Nivelazo d Profesores Posgrado SEO @InstitutoInesdi @RodrigoMPaz @kicoes @kokebcn @davidschoenfeld @VictorHdez @arturomarimon    
    
    
    Te la recomiendo: 13/06 Conferencia de Alex Lopez en @institutoinesdi #bcn http://kcy.me/mby3  #exitoSartia @retailmeeting #recomendar    
    
    
    No dejes nunca que el miedo te paralice. Sigue el camino que en el fondo conoce tu corazón:)    
    
    
    Valiente no es aquel que no teme. Valiente es quien teme y se atreve, se enfrenta y consigue superarlo. @EduardoGarre http://ow.ly/1XkGU1     
    
    
    Wow! MT @camonmon: @mgdelpozuelo @gomezdelpozuelo Se notan las ganas #InspirationDay, 669 tuits y +10,7mill impactos  http://twtb.in/bPiUv8Km6ok     
    
    
    Los 5 Mitos de las Redes Sociales Corporativas: http://ow.ly/lXciU  No te pierdas el nuevo post de @mranera #rrhh    
    
    
    "Entonces, mejor que empecéis a nadar u os hundiréis como una piedra. Porque los tiempos están cambiando" Bob Dylan #inesdi    
    
    
    Google adquiere Waze y ya habla de su integración con Google Maps http://ow.ly/lWN84  by @arcatalan    
    
    
    A menudo estarás solo, y a veces asustado. Pero ningún precio es demasiado alto por el privilegio de ser uno mismo. F.Nietzsche    
    
    
    @titohellfire Siempre me gustan los relatos con alma. http://ow.ly/1XkTIb  Un saludo!    
    
    
    Nos vemos en #inspirationDay Hasta mañana:)) @teresa_perales @mariaescariotve @conchacanoyra @magenta49 @MartuSB @Yoriento @mgdelpozuelo    
    
    
    ¿Apoyáis #InspirationDay y no habéis podido asistir? Tenemos preparado #streaming para vosotras. http://bit.ly/15Xe13g  by @womenalia    
    
    
    Estoy de acuerdo! RT @RCarpintier: #inspirationday Tantas mujeres emprendedoras. Que maravilla ver q la mujer emprende mas y mejor    
    
    
    Se respira Inspiración en el #inspirationday de @womenalia con @mgdelpozuelo pic.twitter.com/zm6X74Bj6q    
    
    
    En #InspirationDay lanzamos #MovimientoWomenalia para apoyar que las mujeres consigan sus sueños profesionales pic.twitter.com/KlkYpHetia    
    
    
    Es un país con mucho talento y posibilidades. No todo es de color negro. @carinaszpilka #InspirationDay    
    
    
    Una nueva economía creativa y liderazgo inspirador: confianza,cercanía,cooperación @carinaszpilka #inspirationday pic.twitter.com/CvnZ1WUA7W    
    
    
    Innovar es conectar lo que no está conectado. @carinaszpilka #inspirationday    
    
    
    10 Razones para participar en “el movimiento womenalia” @gomezdelpozuelo http://ow.ly/1Xn96d  #InspirationDay #movimientowomenalia    
    
    
    Un gran abrazo a mis #womenalios preferidos @juanjoazcarate y @MarcosdeQuinto #InspirationDay    
    
    
    "Como ejecutivo, conseguir resultados nos permite tener la libertad de hacer las cosas que queremos hacer". @MarcosdeQuinto #inspirationday    
    
    
    Me gusta el consejo de @conchacanoyra "Persigue sueños ambiciosos y disfruta del camino" #inspirationday    
    
    
    Para ganar hay que saber las reglas del juego. Emma Fernández Directora General de Indra #InspirationDay pic.twitter.com/fXYyCge0SX    
    
    
    Debemos explorar siempre nuestros límites. Emma Fernández #InspirationDay    
    
    
    Personas que se superan: @ricardo_lop De agricultor a vender a 200 países y a 40.000 clientes desde un pueblo de Teruel.    
    
    
    Contenido útil, original y marketing de guerrilla es lo que te ayuda a estar en lo buscadores sin pagar @ricardo_lop #inspirationday    
    
    
    Las 5 hermanas Llopis! Se educaron sin TV una familia innovadora y trascendente¿El resultado?Ellas mismas #inspirationday by @juanjoazcarate    
    
    
    El mejor regalo que nos ha dado la vida es la IMPERFECCIÓN. Hermanas Llopis #InspirationDay    
    
    
    Debemos jugar para ganar. Y dejar de jugar para no perder. Hermanas Llopis. #InspirationDay    
    
    
    Si no persigues un objetivo claro no te estás 'reinventando', solo estás deambulando. Grande @Yoriento #inspirationday    
    
    
    "Emprender es convertir en negocio lo que ya sabes hacer" @Yoriento #InspirationDay    
    
    
    Cuántas pequeñas oportunidades hemos perdido porque no creemos que somos capaces o no queremos asumir el riesgo. @Yoriento #inspirationday    
    
    
    Si no nos desviamos de la norma no hay progreso. Fran Zappa. Gracias @Inma_Martinez #InspirationDay    
    
    
    En #inspirationday Jorge Blass, la fuerza de la ilusión, que jornada tan inspiradora, gracias @womenalia http://ow.ly/1Xo8ys  by @Drouso    
    
    
    Hay algo que casa muy bien con la INSPIRACIÓN, y es la ILUSIÓN. @mariaescariotve by @womenalia #InspirationDay    
    
    
    Equipo @womenalia felicidades #InspirationDay mágico, perfecto, inspirador e ilusionador. ESPECTÁCULAR Enhorabuena a su líder @mgdelpozuelo    
    
    
    Lo esencial es invisible a los ojos solo se puede ver con el corazón. @jorgeblass by @gminayolopez #InspirationDay    
    
    
    Liderar es ser un dispensador de ilusión... El entusiasmo se contagia. @jorgeblass @fb_think #InspirationDay pic.twitter.com/majMLFN6UG    
    
    
    La ecuación del éxito= Conocimiento+Habilidad+Actitud con mucha ilusión @jorgeblass @fb_think #InspirationDay    
    
    
    Practicar para huir de la mediocridad!!!! @jorgeblass #InspirationDay pic.twitter.com/uyf1MPR7Au    
    
    
    Cree en tu magia. En tu proyecto, tu empresa, tu marca... En ti mismo. #InspirationDay    
    
    
    La magia de EMPEZAR. De hacer que las cosas sucedan. @jorgeblass @fb_think #InspirationDay    
    
    
    El público perdona un fallo pero no perdona nunca el aburrimiento. ¡Reinvéntate! @jorgeblass @fb_think #inspirationday by @thinkandaction    
    
    
    !Un placer haber estado contigo! RT @Yoriento: "Vive el día como si tú lo inventaras" es una de las ideas del día en #inspirationday.    
    
    
    "¿Qué SÍ puedo hacer?" Un gran regalo de @jorgeblass y @fb_think en #inspirationday pic.twitter.com/fvRB9YG1ER    
    
    
    Un final inspiracional y mágico #inspirationday pic.twitter.com/TtZaDyjwUe    
    
    
    @mmirett Un placer!! Seguimos en contacto!! @anamariallopis @zonacoworking    
    
    
    .@iolloqui Gracias!. Y gracias a todas las "womenalias" y "womenalios" que habéis compartido mis reflexiones. Un abrazo. #inspirationday    
    
    
    @PedroPMerino El placer es mío. Muchas gracias por sumarte a nuestro sueño #InspirationDay    
    
    
    @iolloqui Muchas gracias. Y gracias por compartir nuestro sueño @womenalia #InspirationDay    
    
    
    @fdodelvalleh Muchas gracias por tu confianza y gracias por sumarte a compartir nuestros sueños #Womenalia #Ingroup    
    
    
    @cristinagomezre Gracias!! Un placer compartir con amigos y profesionales como tu. @gomezdelpozuelo @juanjoazcarate #inspirationday    
    
    
    Me alegro!! RT @aurimones Primera gran sesión webinar posgrado Social Media @InstitutoInesdi . Gracias @mariaredondo y @SeniorManager    
    
    
    Brandcont: un ejemplo de cómo cruzar el charco con una startup. Enhorabuena! @gorkamunecas http://ow.ly/m1yQf     
    
    
    Great! RT @melodijoadela n mi primer webinar de #smmonline con @mariaredondo y @SeniorManager en off de @InstitutoInesdi Muuuy interesante!!    
    
    
    Existen redes sociales verticales para casi todo. Aquí 8 ejemplos http://feedly.com/k/17Ll438  by @tristanelosegui    
    
    
    La 2ª edición de #inspirationDay de @Womenalia reúne a 1.400 profesionales y a 6.000 por ‘streaming’ http://ow.ly/m1zmk  en @EconoDigital    
    
    
    ¡Qué gris ea una foto de empresarios y directivos en la que sólo aparecen hombres! Como ésta del #ForoPuenteAéreo pic.twitter.com/m907E0NKlT    
    
    
    @ale_samaniego jaja Graciass. Sí, las fotos de empresarios y ejecutivos son mejor si además del gris le sumamos el rosa. #Inspirationday    
    
    
    @NataliaCervera Gracias! Un honor! @teresa_perales @mlopezBCI @SandraGSanjuan @mgdelpozuelo @conchacanoyra @mariaescariotve @carinaszpilka    
    
    
    @fisplin Exacto. Arrugado de rabia. Mejor cuando al gris le sumas el rosa. Saludos.    
    
    
    Estrategia multicanal: cómo conviven lo digital y lo analógico: http://ow.ly/1Xt1eb  by @eleconomistaes @KPMG_ES @womenalia    
    
    
    Exacto! RT @fisplin sumemos el rosa y evitemos el gris, hay más colores.    
    
    
    @cristinagomezre Tienes toda la razón. Y muchas empresarias y directivas de puente aéreo! Un abrazo guapa!    
    
    
    @cristinagomezre Exacto, les invitaremos el próximo año al #InspirationDay Ah! y Felicidades para tu hijo:)    
    
    
    Womenalia contagia de energía positiva a más de 1.300 mujeres en su #Inspirationday Un gran resumen de @MaiteAcinas http://ow.ly/1Xtenv     
    
    
    Es un momento de reflexión global sobre la línea delgada entre libertad y control de los individuos en Internet y las Redes Sociales.    
    
    
    "Smart Collaboration": competencias sociales y metodologías colaborativas http://ow.ly/maGTX  by @mranera #rrhh    
    
    
    Hoy en el II Annual Congress #Ingroup con todo el equipo de @incipy @Increnta @InstitutoInesdi @IncubeHub pic.twitter.com/MVUchw3eiM    
    
    
    En el II Congreso #Ingroup13 con el equipo @incipy @Increnta @InstitutoInesdi @IncubeHub http://ow.ly/i/2pgnT     
    
    
    !Enhorabuena! RT @holaamaia: @AnuskiSB muchas gracias! Qué montonazo de Mobile hemos aprendido en @InstitutoInesdi @garridomaira @JRmarting    
    
    
    Los 17 errores más comunes de los emprendedores. No te pierdas el gran post de @gomezdelpozuelo en @expansioncom http://ow.ly/mojKj     
    
    
    Nos vemos en la presentación de #ExpertosDigitales 02/07 #Madrid con @RCarpintier @juanmerodio @retailmeeting http://bit.ly/14JBpCi     
    
    
    Leyendo '25 Profesiones y competencias digitales claves' http://www.expansion.com/blogs/lideres-digitales/2013/01/15/25-profesiones-y-competencias-digitales.html … vía @expansioncom    
    
    
    @juanl_cruz Puedes hacerlo con @institutoinesdi en http://www.inesdionline.com/  Hablamos.    
    
    
    Nuevo Posgrado #Inesdi de Analítica Web & Digital business analytics Grandes sus directores @maribelmdl @juanriveroh http://ow.ly/moBrM     
    
    
    “Siempre que te pregunten si puedes hacer un trabajo, contesta que sí y ponte enseguida a aprender cómo se hace” Roosevelt by @E_digitales    
    
    
    Geniales los #MasterClassBCN @institutoinesdi de hoy: @digitalaltruist @carlosblanco @nicoriva Gracias por compartir tanto talento:))))    
    
    
    Totalmente de acuerdo! RT @Lluis_Serra: El primer error es la selección de socios en el momento de empezar @carlosblanco #MasterClassBcn    
    
    
    Para @vueling la estrategia en #SocialMedia es: engagement, customer care, asistencia, posicionar marca & venta online by #MasterClassBCN    
    
    
    Datos de @Tuenti: 14 millones usuarios, 40.000 millones de paginas vistas/mes, 400 millones chats/día by @digitalaltruist #MasterClassBCN    
    
    
    "Cuéntales historias" @digitalaltruist Es una gran arma para conseguir muchas cosas #MasterClassBCN    
    
    
    Enhorabuena @policia y @carfergue por la portada en El Periódico de #Cataluña Felicidades por vuestra profesionalidad pic.twitter.com/JIvCSAs051    
    
    
    -:) RT @Lluis_Serra Grande la #MasterClassBCN de @InstitutoInesdi con @nicoriva @carlosblanco @digitalaltruist @ejoana @mranera    
    
    
    Gracias! RT @JosepCarmona: @carlosblanco en @InstitutoInesdi Barcelona explicando  principales errores #EMPRENDEDORES pic.twitter.com/3FDfN6vnQr    
    
    
    @holaamaia @garridomaira @JRmarting Encantada de ver vuestro proyecto!!! @AnuskiSB @institutoinesdi    
    
    
    El peor fracaso es no intentar hacer realidad tus sueño. @albert_bosch    
    
    
    Los principales business angels españoles by @carlosblanco http://ow.ly/1PeRdt  Carlos te hablaré de @IncubeHub    
    
    
    Brasil: escuchar la calle. "Salí de Facebook y ahora estoy en la calle". Brillante reflexión de Manuel Castells http://ow.ly/1YcPLj     
    
    
    Grupo Vips, caso práctico 2.0 de atracción de talento. Gran post de @mranera http://ow.ly/mtaDI  #rrhh    
    
    
    Cierto:) RT @RCarpintier: Cuando alguien con mucho talento se queda sin trabajo, encuentra otro rápidamente. El talento se busca siempre.    
    
    
    Siempre aprendo de mis clientes. No escucharlos lo suficiente y otros 16 errores de emprendedores de @gomezdelpozuelo http://ow.ly/mw4gD     
    
    
    Talento, esfuerzo, formación, flexibilidad y pasión. Ingredientes laborales clave del siglo XXI.    
    
    
    Os espero hoy junto a @rcarpintier @jmerodio @juancbarcelo @LaTrinchera @retailmeeting presentando @e_digitales http://bit.ly/14JBpCi     
    
    
    Importante perder ese miedo:)) RT @NataliaGomez_es: Miedo a hablar en público: como perderlo - (Vídeo) http://ow.ly/mojPW     
    
    
    "Me di cuenta de que todo lo que había aprendido no servía para nada en el mundo actual" @retailmeeting #ExpertosDigitales    
    
    
    "En la red no eres grande o pequeño sino rápido o lento" @retailmeeting #expertosdigitales    
    
    
    Siempre que te pregunten si puedes hacer un trabajo, contesta que sí y ponte enseguida a aprender cómo se hace. Roosevelt #ExpertosDigitales    
    
    
    :) MT @merceuk @E_digitales con speech de @ejoana @RCarpintier ¿Cómo será el trabajo del futuro? #ExpertosDigitales pic.twitter.com/IBn2PrWk3f    
    
    
    Las redes sociales también permiten captar leads cualificados. ¿Quién decía que no? @juanmerodio #ExpertosDigitales pic.twitter.com/RswCQaY0dQ    
    
    
    ¿Cómo será el empleo del futuro? Conectado, autónomo, abierto, tecnificado, especializado, deslocalizado... #ExpertosDigitales. ¿Qué opinas?    
    
    
    Mesa de lujo para debatir sobre el empleo del futuro: #ExpertosDigitales pic.twitter.com/rSjbe2D8yt    
    
    
    @TrendsMadrid: #expertosdigitales es ahora una tendencia en #Madrid http://trendsmap.com/es/madrid     
    
    
    Hemos impulsado @E_digitales una plataforma para el desarrollo profesional en el entorno digital. http://ow.ly/mCeBR  by @PedroPMerino    
    
    
    3Cs:  conectados, compartiendo y colaborando RT @martachavero: Muy interesante. La era del colaboracionismo! http://lnkd.in/g3w6Zj     
    
    
    Revolución digital y #RedesSociales #vídeo http://youtu.be/lXQfmSh3vnU  de @InstitutoInesdi    
    
    
    Impacto de las mujeres en la economía mundial en los 10 proximos años http://ow.ly/mAU9f  by @Brunoce @gomezdelpozuelo    
    
    
    40% de usuarios entre 16 y 35 años usa el móvil para estudiar,pasar apuntes,"chuletas"...(Tuenti) http://ow.ly/mElHp  by @juanjoazcarate    
    
    
    Felicidades @margaltes por el excelente artículo de hoy en @LaVanguardia "La revolución industrial es 4.0" http://ow.ly/mJucA     
    
    
    Servicios musicales en la nube o como abandoné la piratería, de @martinvars http://ow.ly/mJujj  by @margaltes    
    
    
    Incluso si todo va bien, no dejes nunca de impulsar el cambio.    
    
    
    "Misión inspiradora, experimentar, pensar en un sistemas y no en un producto, inspirarse en el consumidor y ser auténtico" by @LEGO_Group    
    
    
    Claves del Internet Industrial. Os adjunto mi nuevo post en @expansioncom http://ow.ly/mN7Hw     
    
    
    5 Claves del empleo del futuro. Os adjunto mi muevo post.  http://ow.ly/mTs0j     
    
    
    "Lo que creemos lo creamos". Maravilloso concepto de Karen Berg.    
    
    
    Muchas gracias:) MT @CriterioJoven: Empezamos sección quincenal con @InstitutoInesdi: #criterioinesdi la inauguran @ejoana y @paulagoesant    
    
    
    @MdelOlmo_ Gracias a ti por tu innovador programa:)) @josik35 @SalvaFigueros @InstitutoInesdi @CriterioJoven #CriterioInesdi    
    
    
    Nuevas oportunidades de #negocio con todas las de la ley, algo se mueve en la abogacía http://goo.gl/1KTsu  by @MdelOlmo_ #Emprender    
    
    
    "Reducir la deuda sin crecimiento ni inflación es imposible" Te recomiendo el análisis económico de Mark Blyth http://ow.ly/1Zez3c     
    
    
    Se puede aprender a emprender. Totalmente de acuerdo @XavierFerras con tu reflexión Hacia la Universidad Emprendedora http://ow.ly/1ZeAr6     
    
    
    @eDreams_es No puedo contactar con ustedes y tengo un vuelo para mañana x la mañana pendiente de confirmar por @vuelingstatus Increíble!    
    
    
    "La mejor estrategia en Comunicación es siempre decir la verdad y decirla a tiempo" @EnriqueAlcat by @RogerDomingo    
    
    
    “Probablemente no podamos controlar los acontecimientos, pero sí elegir la actitud con la q los afrontamos" E. Garcia by @gomezdelpozuelo    
    
    
    Qué desastre de servicio @eDreams_es Ni por teléfono, mail, facebook o twitter para la confirmación de un vuelo. ¡Nunca más les compraré!    
    
    
    ¿Estás haciendo lo que te apasiona en este momento?- 5 Claves del empleo del futuro. http://ow.ly/mX3Ep     
    
    
    @lauraenparis El servicio al cliente és para escuchar a los clientes- De qué sirve que @eDreams_es esté en #RedesSociales y no nos escuchen.    
    
    
    Aprende a buscar trabajo en internet. Claves http://ow.ly/mX43m  by @E_digitales    
    
    
    Si eres amante de las mascotas no te pierdas el emotivo estudio @Fund_Affinity sobre la relación personas-animales: http://ow.ly/mXx70     
    
    
    El Internet Industrial aportará entre 91.000-150.000 millones € al PIB de España en 2030, s/ General Electric http://ow.ly/mXxWo     
    
    
    El mercado mundial del Big Data en 2015 alcanzará los 16.900 millones $ según IDC. http://ow.ly/mXygY     
    
    
    "No somos lo que hacemos ni lo que pensamos. Tan sólo somos la huella que dejamos". (MJ. Bustelo) by @evacolladoduran    
    
    
    Por qué confundimos en Linkedin contactos con amigos o conocidos. @retailmeeting http://ow.ly/mXyD3     
    
    
    "Derrama generosamente tu amor. Lo que te reserva el futuro depende de tu capacidad de amar." @paulocoelhosays    
    
    
    Foto del Consejo Empresarial para la Competitividad http://ow.ly/n2r3c  @gomezdelpozuelo una nueva imagen del poder en gris masculino    
    
    
    Los mayores de 45 años ponen en marcha en nuestro país más del 25% de las nuevas empresas http://ow.ly/n2rnv  by @gomezdelpozuelo    
    
    
    Nunca es demasiado tarde para perseguir lo que realmente te apasiona. http://ow.ly/n2rvo     
    
    
    Construir sistemas, de bajo coste y elevada eficacia, educativos, sanitarios y de protección social; el reto actual. Leyendo a #JimYongKim    
    
    
    Sres. políticos europeos, no se trata de eliminar servicios públicos sino de gestionarlos con mucho menor coste. #EficaciaPolítica    
    
    
    Qué maravillosa es la vida cuando tienes el control:) Feliz Domingo!! pic.twitter.com/TE0zRosI5I    
    
    
    @atrandafir Sí, debes llevar las riendas de tu vida:)    
    
    
    @JoostTom Gracias querido Joost. No dejemos jamás de llevar las riendas de nuestra vida hacia la felicidad. Feliz Verano:)    
    
    
    No te pierdas las webinars de @InstitutoInesdi Esta semana 23/JUL con @SeniorManager http://kcy.me/olxy     
    
    
    MT @dreig #ff fuerte a los fantásticos participantes d cursos de Marketing Digital, E-commerce y Social Media Management d @InstitutoInesdi    
    
    
    El estado de madurez de la inteligencia artificial: 4 años de edad, de @dreig http://www.dreig.eu/caparazon/2013/07/18/inteligencia-artificial/ …    
    
    
    Un buen dato: España recibe 6,3 millones turistas en junio, un 5,3% más http://reut.rs/14xfRuk  by @ReutersEspana    
    
    
    "No busquéis el éxito. Buscad la felicidad" Buen consejo de Ferrán Adriá en la final de MasterChef de TVE by @juanjoazcarate    
    
    
    “No esperes la motivación para actuar. Ponte a hacer lo que harías si tuvieras motivación” @Yoriento    
    
    
    Sí. Y Feliz Semana:) RT @NatGeo_Spain: Preciosa puesta de sol. Da gusto un lunes así. Feliz lunes!! pic.twitter.com/pV8SeQwDJi    
    
    
    Espectacular:) RT @GFlorit: @ejoana @NatGeo_Spain Os dejo esta de mi tierra #Menorca :-D pic.twitter.com/odXcylaJ5l    
    
    
    Orgullosa de nuestro nuevo proyecto. Me encanta impulsar #emprendedores de la economía digital desde @IncubeHub
http://blog.incube.es/     
    
    
    Emprender es ver oportunidades donde otros ven problemas. #Emprender @IncubeHub    
    
    
    Emprender es impulsar una proyecto con un alto grado de incertidumbre. #Emprender @IncubeHub    
    
    
    CEOs y Redes Sociales, ¿enemigos o aliados? Os recomiendo el post de @mranera en @expansioncom http://ow.ly/ncp26  #LideresDigitales    
    
    
    :) RT @incipy: Estrenamos web/blog de @IncubeHub de #ingroup http://ow.ly/1ZXd6y  "Impulsamos, incubamos e invertimos en ideas de negocio"    
    
    
    Twitter es un gran canal de Atención al Cliente. Para los que tienen una buena calidad de atención. http://ow.ly/nhFTW  #ATC    
    
    
    Queja de @Telemaki_es "@movistar_es Llevamos más de 2 meses intentando que nos instaléis una RDSI, y por A o por B seguimos igual que antes"    
    
    
    Respuesta @movistar_es "@Telemaki_es Acabamos de dar aviso para agilizar tu petición. Se pondrán en contacto contigo a la mayor brevedad"    
    
    
    Esperemos que @movistar_es pueda atender la demanda de @Telemaki_es de hace más de 2 meses. De momento buen servicio de twitter :)    
    
    
    Muy triste por el dramático accidente en Santiago. #ÁnimoGalicia    
    
    
    @AnaPorrasTeamF @JulioAlonso @marcapersonal @guillemrecolons @guerreriatweet Gracias. A disfrutar del verano:)    
    
    
    Lo importante es la actitud. Y la actitud positiva te ayudará siempre, pase lo que pase.    
    
    
    Gracias RT @ERPerezagua @jmalvpal ¿Quiénes son los más influyentes en el ecosistema emprendedor español ? Infografía http://bit.ly/13k4l3X     
    
    
    #Emprender es ver oportunidades donde otros ven problemas. 3 chicas vendiendo vestidos a los barcos desde una canoa http://ow.ly/i/2LjTK     
    
    
    -:) RT @InstitutoInesdi: ¡Felicidades @gomezdelpozuelo @juanmerodio "Los Top Influencers de #Emprendimiento"! pic.twitter.com/cqMlS27hYR    
    
    
    Genial devorar el libro de María Dueñas "Misión Olvido" y pensar que la mejor historia está siempre por vivir. Gracias @MDuenasOficial :)    
    
    
    "Amar es elegir, y elegir es ser libre, tener el poder, el control de tu vida" Interesante reflexión de Silvia Congost en @LaVanguardia    
    
    
    Cansada de las negativas previsiones para la economía española del FMI. Siguen potenciando el miedo frente al #optimismo que necesitamos.    
    
    
    Enhorabuena Pol y Guille @telemaki_es Espléndido artículo:) http://ow.ly/i/2OKMh     
    
    
    -:) RT @SocialSlang: “Estamos en un cambio de época no en una época de cambios” @ejoana nos dio consejos, ideas... http://ow.ly/20XLOm     
    
    
    Gracias:) RT @AntonioMonge: Recopilación de #emprendedores que marcan #tendencia, por @IDaccion http://ow.ly/20XM2w  @edans @jesusencinar    
    
    
    Emprender y Navegar mis 2 pasiones< marcar un rumbo, modificar si es necesario la hoja de ruta, un buen capitán y una tripulación unida    
    
    
    No dejes nunca de potenciar tus pasiones y perseguir tus sueños:) http://ow.ly/i/2QAV4     
    
    
    El éxito del pasado no garantiza sobrevivir: BlackBerry en venta tras sus malos resultados.    
    
    
    Imprescindible: 7 vídeos de Steve Jobs donde nos enseña cómo ‘pensar diferente' http://bit.ly/1bogIxM  by @incipy    
    
    
    Qué gratificante tener tiempo libre para pensar, reflexionar y disfrutar. Un buen momento para potenciar tu empresa... y tu vida.    
    
    
    Nada va a funcionar a menos que tú lo hagas. Maya Angelou.    
    
    
    25 buenas citas que inspirarán a mujeres emprendedoras: http://ow.ly/213Kj8  by @incipy    
    
    
    Buena selección de libros imprescindibles para fundadores de #startups http://buff.ly/13RgTjA  by @Megafounder_es    
    
    
    Cómo las grandes marcas están usando el Crowdsourcing: http://ow.ly/213WUT  #innovación    
    
    
    Qué maravilla percibir y disfrutar de esas pequeñas sensaciones cotidianas que te regala la vida:)    
    
    
    "La creatividad se aprende igual que se aprende a leer". Interesante Contra @LaVanguardia sobre educar en innovación
http://ow.ly/o29kU     
    
    
    Magnífica travesía, inmensa paz e inspiración para la cotidianidad. pic.twitter.com/ScsaihcUem    
    
    
    La nueva funcionalidad con los #influencers de LinkedIn http://bit.ly/1c2Dgb2  by @increnta    
    
    
    Los smartphones en 2013 ya suponen más del 50% de las ventas mundiales. http://ow.ly/o7qMt     
    
    
    Cambio de liderazgo en el mercado de PCs: La china Lenovo supera a HP en 2013 http://ow.ly/o7v6z     
    
    
    Excelencia, innovación disruptiva e internacionalización. Debemos Inspirarnos en los grandes chefs españoles. http://ow.ly/o7vz0     
    
    
    Starbucks México crea un piloto para ofrecer empleo de baristas a los adultos mayores de 60 a 65 años: http://ow.ly/o7vT8  #rrhh    
    
    
    Los dispositivos móviles suponen ya el 17,4% del tráfico web: http://bit.ly/12omc9f  by @MKDirecto    
    
    
    Estrategias de #Mobilemarketing: las claves del éxito http://bit.ly/18F7n2R  por @OZONGO    
    
    
    Interesante evento de @HubSpot http://www.inbound.com/  Te recomiendo seguir #inbound13 para ver como se transforma el marketing digital.    
    
    
    De acuerdo con ella:) RT @InboundCycle: Arianna Huffington apuesta por el liderazgo femenino para salir de la crisis #inbound13    
    
    
    Si al principio una idea no es absurda, entonces no hay esperanza para ella. (Albert Einstein)    
    
    
    @cristergarcia El único crack eres tu. Un saludo!!!    
    
    
    He descubierto este verano a María Dueñas @MDuenasOficial y he disfrutado mucho con sus novelas. Gracias por tu gran calidad:)    
    
    
    Yahoo en julio 2013 generó más tráfico que Google en EE.UU. por primera vez en 5 años http://ow.ly/ohJfg     
    
    
    Tras Silicon Valley, los mayores centros de innovación del mundo son Tel Aviv,Los Ángeles,Seattle, New York y Boston ¿Y Barcelona o Madrid?    
    
    
    @comuniketing Misión Olvido también muy buena:)    
    
    
    El poder de Silicon Valley. Gran post de @increnta http://ow.ly/ohNfn  #emprender    
    
    
    Si eres #emprendedor puedes participar en @Womenalia StarUp Day: http://ow.ly/ohNHW     
    
    
    "No he fracasado. Sólo me he topado con 10.000 maneras que no funcionan” Thomas Edison by @ideas4all    
    
    
    ¿qué tipo de #emprendedor eres? Interesante reflexión de @adsuara http://ow.ly/ohP3v     
    
    
    El propósito de la vida es una vida con propósito. (Robert Byrne)    
    
    
    "La principal ocupación de mi vida consiste en pasarlo lo mejor posible" Montaigne. Interesante La Contra de @LaVanguardia con Javier Mina    
    
    
    "No hay peor enemigo que el vicio de ignorar el propósito de nuestra propia vida" @EstebanFernnde5 !Muy cierto amigo!    
    
    
    EL COS, Content Optimization System, (evolución de los gestores de contenidos -CMS) una gran aportación de @HubSpot http://ow.ly/21Qw9c     
    
    
    Descubriendo la Economía del Bien Común: la necesaria utilidad social, desarrollada en el modelo de Christian Felber http://ow.ly/os9ic     
    
    
    Es positivo debatir nuevos modelos de economía y sociedad como la Economía del Bien Común @joseche_jagg @adsuara @mvidallopez @juanrallo Tks    
    
    
    "En el #BigData lo importante no es la gestión de los datos, sino la digestión de los datos" Interesante @adsuara http://ow.ly/223BBj     
    
    
    !Cómo comercializar un producto aburrido! Buenísimo vídeo: http://ow.ly/oxH6f  by @bhalligan    
    
    
    Video el Futuro del Trabajo con más de 30.000 visitas desde julio 
http://youtu.be/tpwMMyTqBc8  @RCarpintier @jsanm @LauraMontero00 @E_digitales    
    
    
    Marcas, ¡¡sáltense los procedimientos!! Un gran post d @gomezdelpozuelo sobre la importancia del servicio al cliente http://ow.ly/oy8qq     
    
    
    Por fin, el 86% de las empresas del Ibex 35 utilizan las redes sociales para comunicarse con los usuarios. 
http://ow.ly/22fJ6u     
    
    
    Mango exporta el 84% de su facturación y Desigual el 78% (datos @LaVanguardia)  El sector de la moda en España es un buen modelo a seguir.    
    
    
    Te recomiendo que veas la excepcional historia de éxito del emprendedor de #eCommerce @Ricardo_Lop http://ow.ly/22fKxx  #Inspirationday    
    
    
    Las claves del marketing del futuro: "el inbound marketing" http://ow.ly/oCHT0  Mi nuevo post en @expansioncom    
    
    
    Cualifica tus leads para incrementar ventas: Lead Nurturing y Lead Scoring http://ow.ly/oIVC8  Didáctico post de @institutoinesdi    
    
    
    Emocionada con el lanzamiento de @IncubeHub junto a @juanjoazcarate @gomezdelpozuelo @joosttom @jpgimenezr @mranera http://ow.ly/oIX1I     
    
    
    Nos apasiona ayudar a emprendedores a convertir sus ideas en éxitos empresariales. Emocionada con @IncubeHub http://ow.ly/oIXqZ     
    
    
    Ciertamente las mujeres no necesitamos liderar mejor que los hombres. Debemos liderar de manera distinta http://ow.ly/oIXG1  @HarvardBiz    
    
    
    Bienvenida @martarodrigueza al gran de equipo de @increnta Me encanta que seas parte de http://ingroup.es/     
    
    
    Interesante integración: Un anuncio en TV de Coca Cola incluye tuits en tiempo real  http://ow.ly/oJ00x     
    
    
    Adiós al e-mail…Llegan las Redes Sociales Corporativas. No te pierdas el brillante post de @mranera http://ow.ly/oLHQc  #RRHH    
    
    
    Orgullosa de mi amiga @gomezdelpozuelo nombrada para los premios Revista Emprendedores 2013. http://ow.ly/22E8XY  ¡Te lo mereces crack!    
    
    
    Entrevista a @amuda fundador @Destinia uno de los que más saben de ecommerce en todo el mundo http://ow.ly/oGOXe  by @gomezdelpozuelo    
    
    
    Te invito al Taller práctico de Google Adwords en @InstitutoInesdi este viernes MAD: http://kcy.me/rhw5  BCN: http://kcy.me/rhw2     
    
    
    La mejor estrategia de innovación es la innovación invisible http://ow.ly/oLMfR  by @contunegocio_es    
    
    
    Impresionada por la fuerza de las personas, de un pueblo:))    
    
    
    Paula, una niña de 14 años de La Carolina, Jaén, necesita un trasplante de médula, RT para su difusión @PaulaTeNecesita #AyudemosAPaula    
    
    
    Cómo el Inbound Marketing puede reforzar los procesos de innovación y marketing: http://ow.ly/22IJSq     
    
    
    -:) RT @EdenredES: Nuestra última vídeo entrevista a @ejoana: http://ow.ly/oNzAT     
    
    
    Estoy convencida:)) RT @EdenredES: "Hay que tener una actitud abierta al proceso de innovación", por @ejoana: http://ow.ly/oNzK5     
    
    
    Hoy cumplimos 2 años en @womenalia. Nuestro equipo quiere agradeceros el apoyo en este video http://ow.ly/oPIiv     
    
    
    Enhorabuena @cristinagomezre: y @juanmacias por ese reconocimiento merecido por ABC en #premiosweb2013 concedido a @demartina    
    
    
    Seguro! Un saludo! RT @amadeo_sarra: @Pgarciagar la próxima paella con @SmartFincas pic.twitter.com/tRGGBNXOkg    
    
    
    !Interesante innovación! RT @SmartFincas: Crear tu #comunidaddevecinos es muy fácil y gratis http://ow.ly/22Ujw3     
    
    
    Las #RedesSocialesCorporativas crecerán a un ritmo del 61% anual hasta 2016 (datos Forrester) http://bit.ly/1ehyaX0  by @incipy #RRHH20    
    
    
    9 pilares para reinventar su modelo de negocio - http://ow.ly/oRt5R  by @PlanEmprendedor    
    
    
    "Hay que tener una actitud abierta al proceso de innovación", Vídeoentrevista en @EdenredES http://ow.ly/oNzK5     
    
    
    Los clientes te dan su dinero. Los fans su corazón. El vídeo "Fans, no Clientes" nos inspira cada día. http://ow.ly/22XzgF  @Telemaki_es    
    
    
    Inbound es el marketing de atracción que convierte personas usuarios en personas clientes http://ow.ly/i/3aVex  #yoInbound #Inesdi    
    
    
    "Mientras yo estoy aquí, mi contenido está ATRAYENDO clientes por mi" by @eloymontana @Increnta #yoinbound #inesdi    
    
    
    Contenidos, Creatividad, Desarrollo, SEO,  Social Media y Analítica deben trabajar coordinadamente en Inbound Marketing #YoINBOUND #inesdi    
    
    
    Estoy convencida RT @EstherRozaln: Las nuevas tendencias en #inboundmarketing convierten a los usuarios en clientes. Apuesta!! #yoInbound    
    
    
    Utiliza contenido de valor diferencial, adaptado y en el momento oportuno para atraer tus clientes @eloymontana by @ARiVigueras #yoinbound    
    
    
    Gracias! RT @miximoms: Hoy nos ponemos al día sobre #inbound marketing en @InstitutoInesdi con @ejoana y @eloymontana pic.twitter.com/zx6utnLtkO    
    
    
    He tenido una gran semana junto a mis clientes de @incipy Me apasiona acompañar a las empresas en su transformación digital:)    
    
    
    !Sí un gran recuerdo! RT @fmlopez48: Gran experiencia! "@lady_tools: Ya hace un año de #playthenetexperience http://goo.gl/43Yz9b     
    
    
    -:) RT @EdenredES: Nuestra vídeo entrevista a @ejoana. Interesantes reflexiones, no os lo perdáis: http://ow.ly/p2K6t     
    
    
    4 Claves de la Transformación Digital: Liderazgo Customer Centricity. Implicación transversal de la organización. Formación. Medición.    
    
    
    ¿Cómo redactar un Business Plan? http://bit.ly/15GBOC1  by @increnta    
    
    
    Me encanta el proyecto innovador http://www.clippingbook.com  para crear tus propios libros. Great @Clippee    
    
    
    Un gran proyecto, la red social de madres @miximoms http://www.miximoms.com     
    
    
    @gomezdelpozuelo @xavier_salvador @jcoscu Os recomiendo a los tres:) Un saludo!    
    
    
    Los 10 secretos de los CEO's digitales (en inglés) http://ow.ly/23qyAv  by @carlosdomingo @CarinaSzpilka @gomezdelpozuelo    
    
    
    Toda la razón Carina! RT @carinaszpilka: Los mejores líderes que he conocido no tienen miedo ;)    
    
    
    "Sin fallos no se aprende. El aprendizaje se consolida en el dialogo interno para reconocer, admitir y corregir el error" Roger Schank    
    
    
    "Se aprende haciendo" Roger Schank. Un gran inspirador de nuestra metodología en @InstitutoInesdi http://ow.ly/p5mSG     
    
    
    Hola Jordi @jordi_hurtado_  acabo de encontrarte en twitter !Cuánto tiempo! Nos vemos un día. Un abrazo!    
    
    
    Transformación Digital: La exclusiva Christie's indica que el 45% de las pujas ya son online by @LaVanguardia    
    
    
    "Incube impulsa las ideas tecnológicas ayudando al emprendedor en el ciclo empresarial" Diario Crítico http://ow.ly/23IkQI  @IncubeHub    
    
    
    En la Asamblea anual de @adigital_es con Elena @gomezdelpozuelo y @CesarMiralles Director General de Red.es http://ow.ly/i/3f7O4     
    
    
    En la 1a reunión del Consejo Internacional de Expertos de @womenalia http://ow.ly/i/3fnYc     
    
    
    @DosEspacios Ha sido un verdadero placer:) seguimos en contacto!! @gomezdelpozuelo    
    
    
    @LuisMarianoSanc Muchas gracias:) Un saludo!!!!    
    
    
    Nos veremos:) RT @adigital_org: Última semana para aprovechar los tickets Early Bird para #EEC13! http://ow.ly/p7uV1     
    
    
    ¿Crear una oferta o satisfacer una demanda cuando lanzas una #startup? http://kcy.me/s9gk  by @carlosbravo @InstitutoInesdi #emprender    
    
    
    "El mayor placer de una persona inteligente es aparentar ser idiota
delante de un idiota que aparenta ser inteligente" Lo acabo de leer.    
    
    
    “Si mandaran más mujeres, habría mejores horarios” http://ow.ly/pe4w8  vía @el_pais @mujerenconsejos    
    
    
    El e-mail perfecto para dispositivos móviles. http://ow.ly/pgmop  by @mujerenconsejos #mobile #marketing    
    
    
    ‘Barómetro Mobile Performance 2013′ demuestran que el m-commerce sigue creciendo en Europa http://bit.ly/18uvyAD  by @incipy    
    
    
    "En un post tiene que haber un 7% de palabras clave, sinónimos y enlaces salientes" @NataliaGomez_es by @InstitutoInesdi    
    
    
    Ratio de #engagement = (Comentarios + Me gusta) / Fans. La cantidad de seguidores no importa al lado del engagement. by @InstitutoInesdi    
    
    
    ¿Qué son las Redes Sociales Corporativas? Te comparto el vídeo que hemos preparado en @incipy http://ow.ly/piXI8     
    
    
    La risa, un gran recurso en la oratoria, by @Nataliagomez_es http://ow.ly/241x5z     
    
    
    Enrico Dini imprime edificios en 3D. Me fascina las posibilidades de la impresión 3D http://ow.ly/24893n  Hoy @LaVanguardia    
    
    
    Google, el icono de la economía digital. http://ow.ly/pn2vn  Un gran artículo de @margaltes    
    
    
    Cómo crear una organización centrada en el cliente. Mi nuevo post en @mujerenconsejos http://ow.ly/pnfwZ     
    
    
    Enhorabuena #AlumnInesdi MT @juliambueso Hola tuiteras y tuiteros!! He empezado mi primer trabajo como social media :) en @addictochic    
    
    
    10 pasos claves para situar a tu cliente en el centro de tu compañía: http://ow.ly/pqUiG  #EstrategiaDigital    
    
    
    Buen dato: en España las mujeres que trabajan tienen más hijos (1,91) que las que están en casa (0,80). Al revés que en Alemania (Eurostat)    
    
    
    Experto SEO, Especialista Marketing Digital y Community Manager son las 3 profesiones más demandadas s/ Estudio FTI: http://ow.ly/prVET     
    
    
    ¿Llega realmente la financiación a todos los proyectos de emprendedores? http://ow.ly/24B3RW     
    
    
    Google, historia de un gigante que dominará el mundo http://shar.es/KV9ND  en el blog de @InstitutoInesdi    
    
    
    Qué maravilloso saborear los buenos momentos. Que no se te escapen:)    
    
    
    La innovación será liderada x ciudades creativas: abiertas, inteligentes, atractivas al talento y competitivas.Brillante @XavierFerras en LV    
    
    
    "La clave del futuro de la competitividad pasa por el desarrollo de ecosistemas innovadores" totalmente de acuerdo @XavierFerras    
    
    
    "El emprendedor no nace, se hace" @XavierFerras    
    
    
    ¿Qué has hecho hoy para contagiar emociones positivas? @RedesTV    
    
    
    Las personas podrán olvidar lo que dijiste o lo que hiciste, pero nunca olvidarán cómo las hiciste sentir. Maya Angelou @RedesTV    
    
    
    Te comparto el vídeo "Emprender en 1ª persona" la mesa redonda de #InspirationDay13 @womenalia http://kcy.me/t1yi     
    
    
    Aprendí que cuando decido algo con el corazón abierto, casi siempre tomo la decisión correcta. Maya Angelou    
    
    
    “No entiendo por qué la gente se asusta de las nuevas ideas. A mi me asustan las viejas” John Cage (Y a mí)    
    
    
    Seguro RT @eliserram: Mi nuevo libro ya está en las librerías.Se llama "Marcas que sueñan". Espero que lo disfrutéis! http://ow.ly/24GzHU     
    
    
    "L'Escola és una ciutat amb la seva pròpia vida". Escola Garbí. Els alumnes protagonistes. http://hemeroteca-paginas.lavanguardia.com/LVE05/PUB/2013/10/06/LVG201310060441LC.pdf … by @eliserram @margaltes    
    
    
    ¿Por qué las mujeres tenemos más miedo a emprender?. Profundas reflexiones de @gomezdelpozuelo en @expansioncom http://ow.ly/pAcYy     
    
    
    "Sé tú el cambio que quieres ver en el mundo". Gandhi http://ow.ly/pAiZs     
    
    
    Premios @Emprendedores 2013: @gomezdelpozuelo candidata al mejor emprendedor del año:
http://ow.ly/pAYWF  Enhorabuena:)    
    
    
    El FMI advierte del endeudamiento excesivo de la empresas españolas http://ow.ly/pFPiW  by @EconoDigital    
    
    
    Hoy aparecen por primera vez publicidad en Pinterest: los pins patrocinados. http://ow.ly/pFYkt     
    
    
    Grans!!! RT @victoramela: Programa de actes a Llibreria Laie @laiams. Ara, Roser Amills !!!! http://Instagram.com/p/fS8iAyQRam/     
    
    
    @arrola @Emprendedores @adsuara @gomezdelpozuelo En estos tiempos de tanta transformación, un buen empresario es un buen emprendedor:)    
    
    
    Gran velada: Maridaje Literario en la librería @laietana con una brillante @roseramills El próximo con @victoramela pic.twitter.com/0223IS5499    
    
    
    Aprende a defender tus debilidades en el CV. Buenos consejos para la búsqueda de #empleo. http://ow.ly/255H7o  by @HuffingtonPost    
    
    
    El sector TIC necesita más mujeres. El 70% del sector en Europa son hombres. http://ow.ly/255J1G  by @womenalia    
    
    
    Llegó la hora: @Womenalia abre en USA, Rusia, Brasil, Colombia y México http://youtu.be/-PLz0fJVJEg  by @gomezdelpozuelo    
    
    
    "Enseñar significa emocionar" Francisco Mora @LaVanguardia @InstitutoInesdi    
    
    
    Emocionada con la inauguración del 2º local de @Telemaki_es en Sant Feliu de LLobregat, la empresa de mi hijo http://ow.ly/pL3yn  18/OCT    
    
    
    Las aplicaciones para el turismo buscan su hueco en las Google Glass. http://ow.ly/pL3OE     
    
    
    Definitivamente la Prensa escrita y los programas de Radio y Tv han integrado Twitter como medio principal de relación con su audiencia.    
    
    
    Los medios de comunicación ya se comunican con su audiencia por las #RedesSociales pero muchas Marcas todavía no entienden como hacerlo.    
    
    
    Pasión por aprender. Uno de los mejores legados que podemos transmitir.    
    
    
    Las 25 Nuevas Tecnologías que triunfarán entre 2015-2020. Brillante post de @gomezdelpozuelo http://ow.ly/25jMhl     
    
    
    ¡Womenalia es finalista en los @CartierAwards! ¡#GoWomenalia @mgdelpozuelo! #CartierAwards http://bit.ly/beWomenalia     
    
    
    -:) RT @MontseHuffPost: "A los vampiros, más que la sangre les gustan las neuronas" Clara Sánchez sobre su novela, ganadora del Planeta    
    
    
    Hoy ceremonia de entrega de diplomas promoción 2012-2013 @InstitutoInesdi Madrid con una madrina de lujo: @MontseHuffPost    
    
    
    En @InstitutoInesdi apoyamos los Premios EMPRENDE CON CULTURA. V Congreso Iberoamericano de Cultura- Cultura Digital http://ow.ly/25ocDi     
    
    
    En los preparativos de la Entrega de Diplomas @InstitutoInesdi Madrid Orgullosa de nuestros los alumnos http://ow.ly/i/3rqlZ  #AlumnInesdi    
    
    
    "Las personas que antes no tenían voz ahora la tienen" @MontseHuffPost en @InstitutoInesdi #alumninesdi    
    
    
    Iniciamos la entrega de diplomas en @InstitutoInesdi con una madrina de lujo: @MontseHuffPost Un honor #alumninesdi pic.twitter.com/EjlKOmQB3h    
    
    
    Passbook: La plataforma de Apple para el mobile commerce | KPMG Digital http://lnkd.in/bgdiBDD     
    
    
    :) MT @mariabretong 1000 alumnos han pasado ya por @InstitutoInesdi ¿A qué esperas para cambiar tu vida? #alumninesdi http://ow.ly/i/3rvan     
    
    
    Emocionante discurso d @Beasis84 "Inesdi ha cambiado mi vida. He conocido verdaderos espejos donde mirarme" by @InstitutoInesdi #alumninesdi    
    
    
    @victorronco Igualmente! Bienvenido a @InstitutoInesdi    
    
    
    Gracias Juan! RT @juanmacias: Solo un pequeño error, Passbook si funciona en Android    
    
    
    Fantástica hoja de ruta para blogueros: Cómo potenciar tu blog http://shar.es/EwNfX  via @Israel_Garcia @victorronco    
    
    
    Gracias a todos los alumnos y profesores @institutoinesdi Gracias @Beasis84 @emeguedes @montseHuffPost Emocionantes discursos #alumninesdi    
    
    
    Encantados de apoyar desde @IncubeHub el proyecto @miximoms Una innovadora red social orientada a la maternidad http://ow.ly/25u1yt     
    
    
    El crédito a la industria es todavía inferior al concedido a las actividades inmobiliarias. @elconfidencial http://ow.ly/25u2Kt     
    
    
    @ernestopino Muchas gracias. Un placer compartir en #FIBCN nuestras experiencias #emprendedoras    
    
    
    Felicidades por la inauguración de @Telemaki_es Sant Feliu! Os deseo mucho éxito!!! http://instagram.com/p/fn16VDuEjz/     
    
    
    Entrega de diplomas Inesdi 2013 by @MaiteAcinas #alumninesdi @MontseHuffPost @mariabretong @LauraMontero00 @emeguedes http://bit.ly/16Tr3Sm     
    
    
    En 5 años Apple ha pasado del puesto 54 al 1, la empresa más capitalizada del mundo, by ranking de las 100 @el_pais http://ow.ly/25Glfy     
    
    
    La riqueza bursátil de las 100 mayores empresas del mundo ha subido un 45% desde 2008. Más que crisis han tenido una gran oportunidad.    
    
    
    A pesar de todo, creo que la humanidad es hoy mejor y probablemente la tecnología nos ayuda a serlo. Nos permite estar más cerca cada día.    
    
    
    La tienda para comprar por móvil de Home Plus en el metro de Seul (video) http://kcy.me/tvfe  by @retailmeeting    
    
    
    La @adigital_es inagura sede en Valencia. Te esperamos en su inaguración junto a @Increnta e @InstitutoInesdi http://ow.ly/25JoPX     
    
    
    Liderazgo 3.0: el líder social http://lnkd.in/bmDD3AY     
    
    
    Los Alumni Inesdi 2012-2013 recibieron sus títulos en una ceremonia para el recuerdo - Un gran día!!!: http://lnkd.in/bRGY4y3     
    
    
    Las 25 nuevas tecnologías que triunfarán entre 2015-2020.: http://lnkd.in/bTSBtuM     
    
    
    @CHontanilla Bienvenida Cristina!!!!    
    
    
    El último estudio de ATC realizado por Oracle indica que el 95% de los españoles puede cambiar de marca por mala experiencia by @joakimVivas    
    
    
    ¿Un nuevo reto de los RRHH? El "Employer Branding" http://ow.ly/q74aN  Un profundo post de @mranera    
    
    
    "Si quieres convencer (y vender), sé auténtico" @Nataliagomez_es http://ow.ly/25TyOq     
    
    
    Te recomiendo la mayor conferencia sobre innovación en negocio digital: European Ecommerce Conference
http://ow.ly/1OJEiY  #EEC13    
    
    
    Sumando grandes profesionales: @MartaRodriguezA se une al equipo de @Increnta http://ow.ly/25TxTo  Bienvenida Marta. Todo un honor!    
    
    
    No pierdas nunca la capacidad de emocionarte y de transmitir emoción.    
    
    
    @MontseCano Sí claro que estaré en la #EE13    
    
    
    @MontseCano Sí claro! Muchas gracias. Un saludo    
    
    
    !Nos vemos! RT @OZONGO: @ejoana participará en la presentación de la nueva sede en Valencia de @adigital_org http://goo.gl/0VTA4E     
    
    
    Showrooming, la bala digital de los retailers. Te recomiendo el post de @nachosomalo http://ow.ly/25XqI5     
    
    
    Las 10 principales novedades de la ley de #emprendedores. @adigital_org http://ow.ly/q9j54     
    
    
    Necesitamos más que nunca empresas con alma, empleados comprometidos y líderes visibles, cercanos y transparentes. http://ow.ly/q9ly2     
    
    
    Google experimenta un nuevo formato de banner. http://ow.ly/q9pxS     
    
    
    "Contrata la actitud; prepara las habilidades". Me ha encantado la ponencia @MAPdeZabalza sobre felicidad y trabajo: http://ow.ly/q9qyv     
    
    
    @nic_olive Gracias tienes razón. Por cierto enhorabuena por @PleaseApp Me gusta!    
    
    
    Inteligente Roig con su nueva estrategia de frescos de @Mercadona formando a 21.000 tenderos http://ow.ly/266DLu  #ExperienciaCliente    
    
    
    Leyendo percibes que desde el Internet de la personas avanzamos rápidamente hacia el Internet de las cosas, la robótica y la biotecnología.    
    
    
    @Pablo_BlascoB Ahora es visible. Pero la fidelización de tus clientes es la clave de cualquier modelo de negocio.    
    
    
    @vmartorellads Sí, la tecnología nos acerca, las redes sociales lo han hecho posible. Pero las innovaciones tecnológicas son imparables.    
    
    
    !Nos vemos! MT @incipy: @ejoana Hablará de #Ecommerce el 30/Oct en #AulaDigitalBusiness http://kcy.me/u6xh  @deustoDBS @AlumniComercial    
    
    
    !Nos vemos! RT @incipy: @ejoana participará en la presentación de la nueva sede en Valencia de @adigital_org http://goo.gl/0VTA4E     
    
    
    El #ecommerce en Europa crece un 19% hasta los 312.000 mill.€ según la Ecommerce Europe http://ow.ly/qdtK6     
    
    
    Los líderes de la UE piden implantar un mercado único digital para 2015 y más formación en competencias digitales http://ow.ly/qdujN     
    
    
    Las 5 fases para la transformación #digital de una empresa. (Mi nuevo post) http://ow.ly/26b0Fr     
    
    
    Empezamos!! RT @Increnta: En 30 minutos arrancamos el #InboundWorld en la nueva sede de @adigital_org en Valencia! @InstitutoInesdi    
    
    
    Convertir un desconocido en un cliente promotor= #inbound En la nueva sede de @adigital_es Valencia #InboundWorld pic.twitter.com/amZsX6wr0N    
    
    
    Un placer! RT @jpgimenezr: @IncubeHub @adigital_org @josezimmer @ejoana @loogic mil gracias por venir a Valencia y compartirlo con nosotros    
    
    
    -:) RT @IncubeHub: Pregunta a tu cliente con qué probabilidad te recomendaría a un amigo vía @ejoana #emprendecondisciplina
#incube    
    
    
    En @InstitutoInesdi formamos a personas en competencias digitales y en saber hacer cosas diferentes en un mundo transformado #InboundWorld    
    
    
    Muy interesante conocer en profundidad a @loogic !Muy buenos! #InboundWorld en @adigital_org Valencia    
    
    
    Hoy hablaremos junto a @juanjoazcarate de #Ecommerce en #AulaDigitalBusiness #Bilbao http://kcy.me/u6xh  @deustoDBS @AlumniComercial    
    
    
    "Las nuevas tecnologías, las ciencias de la vida y el estudio sobre el cerebro humano tiene un buen porvenir" Kenneth Morse #emprender    
    
    
    Silicon Valley: en busca de la siguiente revolución digital. http://ow.ly/26gIvn  by @el_pais #emprender    
    
    
    Ahora @juanjoazcarate para hablar del lado emocional del ecommerce en #auladigitalbusiness de @deustoDBS pic.twitter.com/0NaQjQI4yv    
    
    
    @OLIVAPREMIUM Muchas gracias;)) @mumumio @juanjoazcarate @deustoDBS @AlumniComercial    
    
    
    Gracias! RT @sergiorivas Enhorabuena por la CLASE MAGISTRAL DE ECOMMERCE que nos has dejado hoy ##AulaDigitalBusiness pic.twitter.com/IqrPnYQxRJ    
    
    
    @MiguelRamosFdz Gracias! @juanjoazcarate #auladigitalbusiness    
    
    
    @ragolo80 Muchas gracias!!! @gomezdelpozuelo @evacolladoduran @virginiog @jmejias @teragrowth @falcaide    
    
    
    @edaguil Muchas gracias! Todo un honor! @juanjoazcarate @isabelortiztrav #auladigitalbusiness    
    
    
    @MiguelRamosFdz Mil gracias!! Todo un honor!! @juanjoazcarate @isabelortiztrav #auladigitalbusiness    
    
    
    @LORENZOOswaldo Enhorabuena por la excelente organización del #auladigitalbusiness en @deusto @isabelortiztrav @juanjoazcarate    
    
    
    @AlumniComercial Enhorabuena por la excelente organización del #auladigitalbusiness Un honor haber participado.    
    
    
    Cómo afrontan las empresas los retos digitales. http://ow.ly/qm5Gz  Un gran post de @mranera en @expansioncom    
    
    
    Deberíamos ser capaces de convertir lo convencional en extraordinario, a través de trabajar la experiencia del cliente. #auladigitalbusiness    
    
    
    @isabelortiztrav Ha sido un placer conocer a una buena #emprendedora. Un abrazo!!    
    
    
    La Directora @ElHuffPost, @MontseHuffPost madrina de promoción #alumninesdi Mad by @elEconomistaes @InstitutoInesdi http://kcy.me/ujrz     
    
    
    Orgullosos de impulsar en #Inesdi a los emprendedores del V Congreso Iberoamericano de Cultura @iberculturared http://ow.ly/26ttnJ     
    
    
    Interesante saber cómo se estructura el @iberculturared en la entrevista a @javiercelaya http://ow.ly/qb5LA  by @TEib_    
    
    
    Una gran lección aprender a decir: NO.    
    
    
    El aprendizaje se consolida en el proceso de reconocer, admitir y corregir los errores. http://ow.ly/qrFBv     
    
    
    El desafío digital: liderar la transformación digital, velocidad y competencias digitales en toda la organización: http://ow.ly/qrMeH     
    
    
    Puedes seguir la #EEC13 con grandes ponentes vía streaming en http://ow.ly/quUsE  @adigital_org    
    
    
    Interesante modelo de negocio innovador y rentable, reinventando la logística con el crowsorcing y el móvil: https://www.instacart.com  #EEC13    
    
    
    #EEC13 me quedo con Bismarck: "los necios aprenden de sus errores; los sabios de los errores de los demás" by @JoostTom    
    
    
    Estoy de acuerdo con @fjord que el diseño no es un lujo sino una necesidad. El diseño es la expresión emocional de una estrategia #EEC13    
    
    
    DISRUPTION, la palabra mágica de hoy en #EEC13    
    
    
    Un mal ejemplo! RT @gomezdelpozuelo: En China no hay ni rastro de su cultura milenaria. El único culto que tienen ahora es al dinero.    
    
    
    Un honor escuchar a @amuda y @lcarnec entrevistados por @juanjoazcarate en #EEC13 pic.twitter.com/6IgUH8f1Gl    
    
    
    Recordando la brillante masterclass en @InstitutoInesdi de @amuda !Disfrutamos mucho todos con él!# EEC13    
    
    
    La innovación surge de algo que existe pero implementado excepcionalmente y aportando "algo" de valor. @lcarnec @amuda #EEC13    
    
    
    "Los buenos artistas copian, los grandes roban" Steve Jobs by @lcarnec #EEC13    
    
    
    SÍ RT @AnuskiSB: Me gusta el concepto de estrategia "multilocal" de @Privalia_es. Adaptarse a la especificidad de cada país es clave #EEC13    
    
    
    "Mi vida es low cost" @amuda !Un crack! #EEC13 pic.twitter.com/9f4FR58OE0    
    
    
    ¿Qué tienen en común @Privalia_es y @Destinia? Liderazgo, internacionalización y superar errores. Modelos de emprendimiento distintos #EEC13    
    
    
    -:) RT @martimanent: Entrar en Brasil le costó a @privalia_es entre 15 y 20 millones #EEC13”    
    
    
    No te olvides nunca del marketing de guerrilla: viajes al espacio y a Corea del Norte buenos ejemplos de @Destinia @amuda #EEC13    
    
    
    La atención al cliente debe ser cercana y de persona a persona independiente del canal, teléfono o redes sociales. #EEC13    
    
    
    Te presento un innovador proyecto de ocio y turismo: http://www.hallst.com/es/  Con su CEO @alfov en #EEC13 pic.twitter.com/C6sbRkE6QV    
    
    
    Disrupción en el mundo del #ecommerce esta vez basado en la inspiración: http://www.polyvore.com/  @arnie #EEC13 pic.twitter.com/qZz0zherIP    
    
    
    @comunicandolo Un saludo!!!!    
    
    
    Un verdadero #ecommerce para inspirarse: http://www.bluenile.com/  Se inició en US y distribuye en 45 países. #EEC13 pic.twitter.com/cS6D2dlkHA    
    
    
    Una app para seleccionar tarifas de teléf. MT @adigital_org: .@weplan, la start-up ganadora de #EEClaunch #EEC13. ¡Enhorabuena!    
    
    
    El "Omni-Channel" será uno de los ejes claves del #retail y del #ecommerce junto al móvil y el crowdsourcing #EEC13    
    
    
    Omni-Canal! RT @adigital_org: Para los fans de "disrupción", llega otra palabra clave en #EEC13: "multi-canal". @BlueNileDiamond    
    
    
    "Canibaliza constantemente tu negocio u otros lo harán por tí" Interesante concepto de @BlueNileDiamond #EEC13    
    
    
    Interesante modelo de crowdsourcing en el mundo del vino (envían 25.000 botellas/día): http://www.nakedwines.com/  #EEC13 pic.twitter.com/x4W566EJIu    
    
    
    Una gran bio la de @grape_escape Gracias @JoostTom por compartirlo. Y un gran proyecto el de @NakedWines #EEC13    
    
    
    A tus mejores clientes lo mejor,intenta no vender,auténtico,admite errores, invierte en talento @grape_escape #EEC13 pic.twitter.com/24irDNjITx    
    
    
    Ahora a compartir tus viajes en coche: 5 mill de miembros, 1 mill viajeros al mes en @blablacar_es #EEC13 pic.twitter.com/WDxZxrJbNY    
    
    
    De 3mill a 10mill, increíble incremento de pasajeros de 2012 a 2013 de @blabacar_es #EEC13    
    
    
    @lcarne pide no sobreregular el sector de Internet/ecommerce en España y fomentar la fiscalidad de startups/inversores by @nanogracia #EEC13    
    
    
    @hombredemodaes Gracias!    
    
    
    @eduardoberrocal jaja muy buena tu apreciación!!    
    
    
    Felicidades @josezimmer @gomezdelpozuelo y a todo el equipo de @adigital_org por un perfecto congreso #EEC13 !Grandes ponentes!    
    
    
    Los negocios digitales de éxito incluyen procesos colaborativos (crowdsourcing), comercio omnicanal, comunidad y/o movilidad-Síntesis #EEC13    
    
    
    Emocionada por la ceremonia graduación de la promoción 2012/13 de @InstitutoInesdi #Bcn con una madrina de lujo, @margaltes #alumninesdi    
    
    
    A punto de iniciar la entrega de diplomas de @InstitutoInesdi Barcelona Qué ilusión estar con @dreig @margaltes :) pic.twitter.com/VWfv7CUwZX    
    
    
    En marcha #alumninesdi pic.twitter.com/XhNi2nz4ZK    
    
    
    @donnaalcala Mil Gracias Un saludo!!!    
    
    
    Gracias y enhorabuena a todos los alumnos y profes de @InstitutoInesdi Una gran noche:)) #alumninesdi    
    
    
    @antonio_urbano mil gracias a vosotros. Os he encontrado a faltar!! Un abrazo! @sergioslides @mranera @InstitutoInesdi    
    
    
    !Gracias Dolors, eres espectacular! RT @dreig: Con compaňeros/as profesores y responsables d Inesdi #alumninesdi pic.twitter.com/gKNvn5E31I    
    
    
    Gracias @margaltes Ha sido un gran honor tenerte de madrina en #alumninesdi    
    
    
    Si quieres que las cosas cambien, PROVOCA EL CAMBIO! @donnaalcala    
    
    
    Con @CeliaHil @Yolandatwitt @mranera y @montserratsi ;-) en la ceremonia de @InstitutoInesdi #INESDI #alumninesdi pic.twitter.com/UBrmmrjW3s    
    
    
    @MMQ_IBERAUDIT Mil gracias!!!! @InstitutoInesdi    
    
    
    @AntoniGarrell Moltes gràcies:)) @gomezdelpozuelo @mranera @mujerenconsejos    
    
    
    Amazon ya envía los domingos en USA con un polémico acuerdo con USPS by @juanmacias http://ow.ly/qH1K7     
    
    
    De Starbucks a Supersol: Beatriz Navarro nos habla sobre su nueva etapa “marketera” http://ow.ly/276YSf  Enhorabuena @BNavarroBeatriz    
    
    
    A punto de iniciar la mesa redonda en @deusto sobre #Mujer, #Emprendimiento y Derecho Un honor! #yoemprendoasi pic.twitter.com/w1bN8ZoSCu    
    
    
    Según El Banco Mundial en sólo 15 países del mundo la mujer no tiene ninguna restricción legal, y entre ellos está España. ¿? #yoemprendoasi    
    
    
    En Rusia hay 456 profesiones que las mujeres no pueden ejercer #yoemprendoasi @lopezclaros,  en Kazajstán 239 by @KidcoachEspana    
    
    
    En 79 países del mundo hay restricciones sobre las ocupaciones que las mujeres no pueden tener... by @Laura_dac #yoemprendoasi    
    
    
    Hay 800 millones de personas en el mundo que no saben leer ni escribir, y de ellas 530 son mujeres.  #yoemprendoasi    
    
    
    Restringir derechos a la mujer es una cuestión de igualdad humana, de impacto en toda la sociedad y en la economía. #yoemprendoasi    
    
    
    Las empresas que tienen mujeres en sus consejos de administración son más rentables, según el Banco Mundial #yoemprendoasi    
    
    
    Impactada por el desastre de Filipinas. Toda mi solidaridad.    
    
    
    Perú, Chile, Colombia y México conformarán el "grupo líder" de Latinoamérica en 2014 s/ el FMI http://ow.ly/27aTB3     
    
    
    Os recomiendo el libro 'Ingenio y Pasión' de Silvia Leal @slealm He disfrutado y aprendido mucho sobre #innovación http://ow.ly/27fi4H     
    
    
    La innovación es el resultado de la combustión de 3 elementos: las personas, la organización y la motivación Silvia Leal @slealm    
    
    
    ¿Tiene futuro el #ecommerce español? Os interesará la reflexión de @nachosomalo http://ow.ly/27rNHR     
    
    
    Muchas gracias! RT @fernandomourino: @ejoana Mi enhorabuena por tus contenidos y tu mención de #socialmedia http://aulacm.com/2013/02/19/80-referentes-social-media/# …!    
    
    
    Me encantaron los emprendedores de @linktoStart y sus proyectos @nidming y @placeband Los seguiré de muy cerca:)    
    
    
    @JoseAynat @Piquerworld @montseonline @Rayoplateado @SoniaMulero Disfruté mucho con vosotros y vuestros proyectos ganadores! A seguir!    
    
    
    Vaya! RT @adsuara: @ejoana pues la de la izquierda no te está haciendo mucho caso ;-P cc @linktoStart @InstitutoInesdi @nidming @placeband    
    
    
    El móvil cambiará los hábitos de compra y definirá el perfil del nuevo online shopper http://ow.ly/qQu3N ” by @gomezdelpozuelo    
    
    
    @FadOmosama Inténtalo de nuevo:¿Tiene futuro el #ecommerce español?http://ow.ly/27rNHR  @nachosomalo    
    
    
    Me encanta disfrutar de las pequeñas cosas. Hoy familia y ahora disfrutando del primer fuego del invierno:) pic.twitter.com/n9UldwbXYW    
    
    
    Impresionante el #eCommerce Chino: ha crecido un 120% anual en 2003-12 y facturará 648 mil mill$ 2020. El 90% es C2C http://ow.ly/27zCtv     
    
    
    Biotecnología, bioinformática, redes y sensores, inteligencia artificial, robótica, nanotecnología, tecnomedicina... Una gran Transformación    
    
    
    Bill Gates anuncia una nueva revolución económica en 2016 por la creación y utilización de robots en la vida diaria: http://ow.ly/qTTYJ     
    
    
    Será un placer conversar con @Hugh_W_Forrest (director SXSW Interactive) sobre Tendencias Digitales @iberculturared http://ow.ly/27Ay0O     
    
    
    En @institutoinesdi premiaremos a los ganadores del Concurso Iberoamericano “Emprende con cultura" en @iberculturared http://ow.ly/27Azlz     
    
    
    Te recomiendo el método "24 pasos para startups de éxito" de Bill Aulet (MIT) que aplicamos en @IncubeHub http://ow.ly/qWcEg  #emprender    
    
    
    4 Tendencias en la era digital. Excelentes aportaciones de @gomezdelpozuelo http://ow.ly/27DS5N     
    
    
    Conclusiones seminario #inboundworld en la inaguración de la sede de @adigital_org por @FormacionAhora http://bit.ly/1azUOu1  by @IncubeHub    
    
    
    ¡Interesante! RT @InstitutoInesdi: Este miércoles 20 a las 19h Webinar: #Foursquare para #empresas http://kcy.me/v8w0     
    
    
    No te pierdas este video de motivación impresionante !!! "La persona más importante del Mundo" http://youtu.be/a5Z6g4n74bE     
    
    
    El comercio electrónico en España supera los 12.000 mill€ en 2012, un incremento del 13,4% s/ONTSI http://ow.ly/qWRgf  by @adigital_org    
    
    
    El 8% de las compras españolas por internet son con móvil s/ ONTSI http://ow.ly/qWSK5  #ecommerce    
    
    
    En España hay 300.000 puestos de trabajo vacantes en el campo digital y tecnológico: http://ow.ly/qWT4O  En @InstitutoInesdi lo sabemos.    
    
    
    He votado a @mranera' como #N1 en 'Los mejores Directores de RRHH de España'  http://trnk.in/1uri     
    
    
    "Hay canciones con las que me casaría" Me ha encantado este expresión de #KissFM    
    
    
    La emprendedora del año es @gomezdelpozuelo según la revista @emprendedores Enhorabuena amiga:)    
    
    
    "En la Era Digital existen 3 clases de empresas:las q cambian, las q no cambian y las q no quieren cambiar"(@AndyStalman) by @mranera    
    
    
    @Lisandrotradu Jaja Si nos vemos en Zaragoza @iberculturared , con sorpresa a las 11:00h. Un saludo. @InstitutoInesdi    
    
    
    Mañana nos vemos! RT @iberculturared V Congreso Iberoamericano de Cultura Gracias a todos! 1400 inscritos,170 ponentes @javiercelaya #culdig    
    
    
    25 directivas que han roto el techo de cristal: http://ow.ly/qVyrM  by @mgdelpozuelo #mujeres    
    
    
    "La educación no cambia el mundo, cambia a las personas que van a cambiar el mundo" @olgamargon    
    
    
    Igualmente Olga! RT @olgamargon: Un placer conocerte @ejoana El lunes en @educaendigital hablando de @InstitutoInesdi    
    
    
    Ya en Zaragoza:) A las 11:00h rueda de prensa en @iberculturared cc @InstitutoInesdi    
    
    
    "Internet no elimina las identidades culturales, sino que las consagra y refuerza" Frédéric Martel #culturadigital pic.twitter.com/8ZvFSHd3k8    
    
    
    El sociólogo @martelf insiste en que Internet refuerza el concepto territorial, físico y cercano. #culturadigital    
    
    
    5 de los mercados más activos en redes sociales se encuentran en Iberoamérica by @javiercelaya #culturadigital    
    
    
    Me gusta el concepto de @martelf Un PIB cultural que los Estados deberían contabilizar. #CulturaDigital    
    
    
    "Si los Estados Iberoam. no crean una estrategia común perderán su capacidad de liderar la era digital" by @javiercelaya #culturadigital    
    
    
    Hace falta una cultura digital global (y se va a discutir en Bruselas en próximas fechas) @martelf by @SPalazzi #culturadigital    
    
    
    Brillante @martelf "El futuro depende de lo que hagamos con él" #CulturaDigital    
    
    
    "En Internet se fusionan los medios TV, Radio y Prensa" @martelf #CulturaDigital    
    
    
    "Una cultura sin derechos de autor corre el riesgo de ser Medieval, soportada por el rey" @martelf by @pepeverdes #culturadigital    
    
    
    Escuchando el pitch de 3 minutos de los finalistas del concurso Emprende con Cultura. El primero RCL #culturadigital pic.twitter.com/2VVMZ9RdFo    
    
    
    Conoce los 21 proyectos de Emprende con Cultura: http://ow.ly/r2Ie4  En @InstitutoInesdi premiados a los 6 ganadores. #culturadigital    
    
    
    Me gusta el proyecto http://www.bandeed.com/  en el concurso Emprende con Cultura #culturadigital cc @InstitutoInesdi pic.twitter.com/X6J3v1YhE3    
    
    
    Datos digitales de un concierto convertidos en arte. Morph-On Interesante proyecto #culturadigital pic.twitter.com/QiZEBxHwST    
    
    
    Cada vez me interesa más el emprendimiento social. Felicidades x "Semillas Digitales de Cultura" #culturadigital pic.twitter.com/mGDIAvTr4Q    
    
    
    Realmente impresionada con la multiculturalidad iberoamericana y el alto nivel de los proyectos de emprendimiento cultural. #culturadigital    
    
    
    Sí RT Eduskopia: Qué envidia sana de los finalistas del concurso "Emprende con cultura" q presentan ahora en #culturadigital @iberculturared    
    
    
    Kurtú, una moneda global virtual exclusiva para bienes culturales Innovador! http://Kurtu.org  #culturadigital pic.twitter.com/T7x5tXSjBS    
    
    
    Viral, una comunidad online de profesionales y amantes de las artes y cultura. Muy chula! #culturadigital pic.twitter.com/IGQA4dsBij    
    
    
    Creanexus® es una herramienta para asegurar derechos sobre ideas y creaciones. ¿Será la herramienta? #CulturaDigital pic.twitter.com/mh9yP6S8pa    
    
    
    Mentes digitales del SXXI, innovación y #culturadigital es posible. Gracias @javiercelaya cc @InstitutoInesdi pic.twitter.com/5dExOcCx9C    
    
    
    Emprendedores perseverantes y por lo tanto de éxito. Con @gomezdelpozuelo @adsuara @javier_andres #CulturaDigital pic.twitter.com/K1600r3eYP    
    
    
    Me quedo con: "emprender es ser dueño de tu propio destino y agregar valor a la vida de la gente" @gomezdelpozuelo #culturadigital    
    
    
    Una buena idea: la que resuelva un problema real, a muchos, a nivel global y que te paguen por ella. #culturadigital    
    
    
    3 Ps del emprendedor: Pasión, Personas y Perseverancia. @gomezdelpozuelo @adsuara @javier_andres @JMBorbolla @julianvinue #culturadigital    
    
    
    La clave para conseguir financiación: "tener un Business Plan a prueba de balas". @JMBorbolla #CulturaDigital    
    
    
    La lectura es un placer solitario que se disfruta más compartido (Paul Auster). La #Culturadigital también! by @estandartenews    
    
    
    Modelos de negocio digitales de éxito. Mi nuevo post en @expansioncom http://ow.ly/r2Oxd     
    
    
    A punto de presentar a @Hugh_W_Forrest Director de #SXSW Interactive Nos hablará de Tendencias digitales. Un gran honor:) #culturadigital    
    
    
    He disfrutado mucho conversando con @Hugh_W_Forrest sobre #tendenciasdigitales #SXSW y #culturadigital Thanks Hugh!!!!    
    
    
    Aparecen redes sociales especializadas de músicos, cineastas, o escritores para colaborar, debatir.. #culturadigital pic.twitter.com/IjlJG0qYQd    
    
    
    “La #CulturaDigital no es previsible, previsible es que la gente va a dedicar todavía más tiempo a conectarse a internet” by @BetaCultura    
    
    
    Gracias! RT @FabianGPastor: Diálogo de @ejoana con @Hugh_W_Forrest director del #SWSWX festival en #culturadigital pic.twitter.com/2m8RtpfcwQ    
    
    
    Penguin va a seguir profundizando en la comunidad de autores y la relación directa con lectores #culturadigital pic.twitter.com/K8RzwYlHwp    
    
    
    Bookcountry es un red para escritores con obligacion de leer y valorar a terceros antes de acceder a publicar by @SPalazzi #culturadigital    
    
    
    Grandes ejemplos de #redessociales verticales que muestra @molbarton en #culturadigital: TalkHouse, BookCountry, Seed&Spark... by @Eduskopia    
    
    
    Realmente las tecnología nos puede ayudar a profundizar en las relaciones humanas. #culturadigital    
    
    
    interesante proyecto @Historypin Usar la tecnología para conectar personas y compartir historia. #culturadigital pic.twitter.com/LVlcAoewD1    
    
    
    Aprendizajes de @nickstanhope en #culturadigital 
1.Piensa en pequño, no en grande.
2.La tecnología debe ser sofisticada y simple a la vez    
    
    
    #culturadigital 
3.Tener un modelo de negocio para crecer
4.Resolver un misterio de forma colaborativa 
5.Las posibilidades son infinitas    
    
    
    Pablo Arrieta @xpectro nos aporta frescura. Creación y creatividad digital en Latinoamérica  #culturadigital pic.twitter.com/iQR5GrAj9u    
    
    
    La disrupción no viene de la mano de la industria existente sino de emprendedores externos @xpectro #culturadigital pic.twitter.com/F5m9TiPgRI    
    
    
    En Venezuela todo el mundo tiene twitter. Y 4 mill. de personas están suscritos a un canal de Youtube en Ecuador. @xpectro #culturadigital    
    
    
    Los diseñadores, escritores, autores pueden editar sus obras en digital y también en autoedición #culturadigital pic.twitter.com/2DxcThrbQt    
    
    
    Los lectores tienen tantas posibilidades de creación como los autores:) @xpectro #culturadigital    
    
    
    Impresionada como la gente de Latinoamérica, incluso campesinos, utilizan internet y redes sociales #culturadigital pic.twitter.com/sXn1hOszsn    
    
    
    "Creer que hay otro mundo" y existe otro mundo en Internet. @xpectro #culturadigital    
    
    
    @InstitutoInesdi premiará a los 6 ganadores d Emprende con Cultura de 21 finalistas. Pero antes los Príncipes los nombrarán #culturadigital    
    
    
    Con @Hugh_W_Forrest director del #SWSWX festival en #culturadigital pic.twitter.com/2m8RtpfcwQ Un honor! pic.twitter.com/MrMmfDkhSU    
    
    
    La prensa en #culturadigital :))) pic.twitter.com/DMxf4nomQw    
    
    
    El mundo de la cultura abuchea al ministro Wert:) en #culturadigital    
    
    
    @Jorgenotodovale @WayraES @IOmando Soy calienta de ellos y no fallan! Está genial!    
    
    
    En la entrega de Premios "Emprende con Cultura" 550 proyectos , 21 finalistas y 6 ganadores con premio d @InstitutoInesdi #culturadigital    
    
    
    Enhorabuena a los Ganadores (como jurado) Kurtú-Bandid-Viral-Semillas digitales-viajoSP-CreaNexus #culturadigital pic.twitter.com/HkhIGeaijO    
    
    
    Enhorabuena!!!! MT @javiercelaya Premios "Emprende con Cultura" La actividad de la que me siento más orgulloso del Congreso #culturadigital    
    
    
    Proyecto Lab Editorial impulsado en París "Lobo de l'edition": 20 startups en 2 años: software, plataformas o contenidos #culturadigital    
    
    
    Scolari: en la narrativa transmedia el relato se expande y el usuario participa de este proceso d expansión by @hipermedula #culturadigital    
    
    
    No todos los emprendedores tecnológicos son hombres y jóvenes. @v_rou #culturadigital Cierto!!    
    
    
    La revolución de los datos- Big data no sólo tiene q ver con Volumen, también con Variedad, Velocidad y Valor @JMateosGarcia #culturadigital    
    
    
    Mi agradecimiento a todo el equipo @iberculturared y @javiercelaya por un congreso perfecto! Enhorabuena a los emprendedores #culturadigital    
    
    
    Me encanta el proyecto #transmedia (de verdad) @Plot28 Absolutamente recomendable http://www.plot28.com  by @paistransversal #CulturaDigital    
    
    
    "El éxito no es definitivo, el fracaso no es fatídico. Lo que cuenta es el valor para continuar" Wiston Churchill http://ow.ly/r7q39     
    
    
    Me encanta este vídeo "Que Vivan las Mujeres" de Miguel Bose http://ow.ly/27UnYZ  byn @gomezdelpozuelo    
    
    
    La verdadera transformación está en las personas. http://ow.ly/27Upjh     
    
    
    Locura es hacer lo mismo una vez tras otra y esperar resultados distintos. (Einstein) by Blog @InstitutoInesdi http://ow.ly/27WQDA     
    
    
    Los 10 españoles que están conquistando Silicon Valley (I): http://ow.ly/r8YFr  (y II): http://ow.ly/r8XrS  by @gomezdelpozuelo    
    
    
    Qué difícil hacer entender a las marcas que además de invertir en TV deben invertir en relacionarse con sus consumidores-clientes.    
    
    
    Talento y Pasión. Binomio necesario en las organizaciones del XXI. #RRHH    
    
    
    Employer Branding: nueva fórmula para retener y atraer  el talento en las organizaciones del sXXI by @mranera http://ow.ly/rd5jU  #RRHH    
    
    
    “@juanmacias: Recuerda, el tráfico que te manda google es Su tráfico, no el tuyo.... Y cada vez va a cobrar más por el”    
    
    
    Inbound Marketing: el ‘poder’ del cliente . Mi post en el blog de @increnta http://ow.ly/289VEZ     
    
    
    "Nuestra voz interior sabe más que nuestra mente" Daniel Goleman (leído en @LaVanguardia)    
    
    
    Las empresas buscan perfiles diferentes, con talento y potencial de desarrollo y no con una carrera concreta. @RobertoBodegas #shapeeurope    
    
    
    Un honor participar de las acciones solidarias #Cuentasueños transformando el vino #muga en agua. #Clubdelos300 pic.twitter.com/qXWgUThYeE    
    
    
    Enhorabuena @RobertoBodegas por la idea de dar a 6,500 personas agua potable creando con #Muga #elclubdelos300 pic.twitter.com/PJCh8W4ytz    
    
    
    Grande @Carlos_Latre presentando el proyecto @bodegasMuga para transformar vino en educación en Haití http://ow.ly/i/3RSzL  #Clubdelos300    
    
    
    El agua da la vida y la educación futuro. #Clubdelos300 by @bodegasMuga @RobertoBodegas    
    
    
    Te espero en la #Webinar de @InstitutoInesdi sobre #InboundMarketing y cómo aplicarlo http://kcy.me/vthb     
    
    
    Suma a tu profesión, trabajo en equipo, idiomas, tecnología y diversidad. Buen consejo de @epunset http://ow.ly/28h8sI     
    
    
    'Hay vida antes de la muerte' @epunset    
    
    
    ¿Cuanto vale un cliente de 3 años en el sector juguete? Una Masterclass de Live Time Value #LTV de @juanmacias http://ow.ly/28kYor     
    
    
    "En 45 días facturamos el 50% de las ventas” @juanmacias Me ha encantado aprender de ti en @LaVanguardia pic.twitter.com/Q50XMJv9AS    
    
    
    !Os deseo una buena campaña de navidad! @teleciguena_com @deMartina @_pasitoapasito #Diset @offemily (mis tiendas y marcas preferidas)    
    
    
    En la era de la economía digital, no sobrevivirán los directivos jurásicos.    
    
    
    Mañana te espero en la #webinar sobre #inboundmarketing y como aplicarlo: http://kcy.me/vthb  by @institutoinesdi    
    
    
    Sólo el 13,5% de los consejeros de las empresas del IBEX-35 son mujeres. ¡Seguimos muy lejos del 40%! http://ow.ly/rlXuv  by @isabuil    
    
    
    @movistar_es Es increíble la mala atención de Movistar. Estamos en la empresa sin teléfono ni Internet y no nos dan ninguna respuesta:)))    
    
    
    @movistar_es Hola Mónica te acabo de enviar un DM con los datos de nuestro director de operaciones y sistemas. Es muy urgente. Mil gracias.    
    
    
    ¿Entierro del mail?: Inbound Marketing y redes sociales corporativas. Nuevo post de @mranera en el blog de @increnta    
    
    
    Es una buena noticia que baje la cifra del paro, pero todavía nos queda mucho esfuerzo para transformar este país:)    
    
    
    Hoy en el desayuno @incipy "Real cases for CEOs & Managers" hablaremos de Cómo liderar la transformación digital de las empresas cc @mranera    
    
    
    Me gusta la competencia. Lara, 1º en la privatización del AVE Madrid-Barna con oferta low cost http://ow.ly/rqI93   by @gomezdelpozuelo    
    
    
    @RamonJGimenez Muchas Gracias!!!    
    
    
    @u2mister @Ssole85 @vcoboj @kike_vs @mariaredondo Un honor!!!!! Gracias!    
    
    
    @Ssole85 @kike_vs Sí claro la tendréis en el campus onilne @institutoinesdi Gracias a todos los asistentes a la webinar #inboundworld    
    
    
    @Ssole85 Sí claro necesitáis a un profesional técnico que sepa crear landings y webs eficaces. #InboundInesdi #InboundWorld    
    
    
    @IBERAUDIT @MJMS_IBERAUDIT Muchas gracias xcasistir al desayuno @incipy y x vuestras grandes aportaciones. Un abrazo #TransformaciónDigital    
    
    
    @Meta4_es @incipy @mranera Mil gracias! Y encantadas de haber compartido experiencias:)    
    
    
    Drones de Amazon, androides de Google... La robótica, clara tendencia tecnológica, pero me quedo con las cigüeñas de @gomezdelpozuelo    
    
    
    Después del anuncio de los drones de Amazon, Google desvela su proyecto de androides para transporte y manipulación http://ow.ly/rvC3G     
    
    
    "Magnanimidad', creo que la mejor definición de Nelson #Mandela !Descanse en Paz, señor!    
    
    
    Los 17 errores más comunes de los #emprendedores. @gomezdelpozuelo en el blog de @increnta http://bit.ly/1cnUcXJ     
    
    
    @PabloGdS De acuerdo, muchas gracias. Te lo explicaré por mail. Un saludo. cc @Telemaki_es @incipy @inesdi    
    
    
    Interesante artículo: #Emprender, el camino alternativo para la mujer profesional de @desiregch en @womenalia http://ow.ly/28zLBG     
    
    
    “La Transparencia bien entendida empieza por uno mismo. Muchos hablan de Transparencia pero siempre es la de los demás" @adsuara Gran verdad    
    
    
    Marjorie Scardino, primera mujer en el consejo de Twitter. Poco a poco...    
    
    
    Pasión, tenacidad e integridad. Mandela, con su baile y su sonrisa fue capaz de cohesionar. Los políticos debéis aprender sinceramente de él    
    
    
    @SeniorManager Gracias!!! @mariaredondo @evacolladoduran @alterarancha @PilarJerico @ARiVigueras @EvaRomeu @gminayolopez    
    
    
    "Lo contrario de la transparencia no es la opacidad; es la (falsa) apariencia"
Sabio @adsuara qué razón tienes    
    
    
    Me fascina incorporar la música y el canto en los momentos de tristeza.    
    
    
    Sudáfrica 2001-11:
Hogares con electricidad del 70 al 85%. Personas con móviles del 32 al 89%. Personas con internet 35%, 16% desde móvil.    
    
    
    @adsuara @japealonso @davelias Debemos trabajar empresas y #AAPP en la transparencia real consecuencia del trabajo honesto y profesional.    
    
    
    @adsuara "Igual que hay quien confunde la #transparencia con el exhibicionismo y la discreción con el secretismo" brillante!    
    
    
    @MontseCano Sí. El acceso a internet a través del móvil también es clave para África.    
    
    
    "Hay que crear la ocasión, no esperar a que llegue" Me inspira cada día este mensaje de Francis Bacon.    
    
    
    Qué sencillo es dar las gracias y pedir perdón:)    
    
    
    5 fases para la transformación digital de una empresa... Y una clave: las personas. http://ow.ly/28GEMt     
    
    
    @SPARTisparti Leeré tu libro: "El Confesor" Gracias!    
    
    
    @anajuaristi Sí,la gestión de las relaciones con el cliente (CRM) son globales, nunca me refiero al software sino a las relaciones. Gracias!    
    
    
    Las 10 tendencias digitales para 2014 que definirán la próxima década. http://ow.ly/rzV69  Mi nuevo post    
    
    
    Las 10 tendencias digitales 2014 que definirán la próxima década: http://ow.ly/rzY71  #cultura digital cc @javiercelaya    
    
    
    "Israel tienen más empresas en Nasdaq que Alemania, Reino Unido y Francia juntas" http://buff.ly/1gRI95K  by @sintetia @rCarpintier    
    
    
    Internacionalización de las industrias culturales y creativas ¿Reto u oportunidad?. http://bit.ly/18nOq3z  Entrevista a @javiercelaya @ICEX_    
    
    
    Hemos entrado como socios de @Miximoms, la red social de madres, @IncubeHub y @gomezdelpozuelo pic.twitter.com/eBSwIlg4yg http://ow.ly/rBk7b     
    
    
    El SEO en España en 2013 (Infografía) http://ow.ly/rDc7G  by @Bruroar    
    
    
    Experiencias para generar más ventas online. Mi nuevo post en @increnta http://ow.ly/28MFwH     
    
    
    ¿Deben estar los Directivos en Redes Sociales? Te recomiendo las reflexiones de @gomezdelpozuelo en @expansioncom http://ow.ly/rEHZE     
    
    
    "Happier", los fundamentos científicos de la felicidad: http://ow.ly/28NlbZ  Gran post de @XavierFerras    
    
    
    Mi amigo @JoostTom (Joost Van Nispen) es finalista en categoría "docente, Formación y divulgación" http://ow.ly/rH0sR  #premioselocuent    
    
    
    Mi amiga Elena @gomezdelpozuelo es finalista en categoría "Pymes y emprendedores" http://ow.ly/rH0AJ  #premioselocuent    
    
    
    Mary Barra, nueva consejera delegada de General Motors. 1a CEO Mujer del sector automóvil http://ow.ly/28SxHH     
    
    
    ¿Salvarán las ‘startups’ a España? Interesante artículo de @JavierSantiso en el @el_pais http://ow.ly/rMGx0  #emprender    
    
    
    “Hay que crear la ocasión, no esperar a que llegue” Francis Bacon http://ow.ly/rMH0t     
    
    
    Un uso avanzado de la tecnología por parte de sus directivos, puede ser una gran ventaja competitiva para la empresa http://ow.ly/rMH3J     
    
    
    El martes 17 DIC Conferencia @InstitutoInesdi -Gestiona tu Reputación Online con @selvaorejon http://kcy.me/wcqw     
    
    
    Tendencias SEO 2014: http://ow.ly/rWvBq     
    
    
    @mranera: Mi nuevo post: "Cómo liderar la transformación digital de la empresa" http://ow.ly/rS74N  #RRHH #TransformaciónDigital    
    
    
    "Cómo liderar la transformación digital de la empresa" @mranera http://ow.ly/rS74N  #RRHH #TransformaciónDigital    
    
    
    Las tendencias en los Recursos Humanos en 2014 por @mranera en @increnta http://ow.ly/29aiIT  #RRHH #TransformaciónDigital    
    
    
    Amazon arranca en España su negocio de publicidad digital (835 MM$ 2013 mundial) y Google recibe una multa de 900 mil€ de la APD.    
    
    
    En la próxima década veremos una fuerte transformación del transporte: en 2014 Virgin Galactic enviará turistas al espacio por 189.00€    
    
    
    "Un día sin reír es un día perdido" (Chaplin)
Os deseo unas Felices Fiestas llenas de sonrisas:)    
    
    
    Hacking through complexity- Interesante blog sobre seguridad de la Información o ciberseguridad http://ow.ly/s00at  by @kpmg_es    
    
    
    Me encantan! RT @mtascon: Iconos para tus tuits navideños: ☃ ✉ ★ ☂ ☆ ♫ ♬ ✈ ☮ ✍ ♪ ♕ ♛ ♕ ✡ ✰ ♰ ☽ ☾ ❆ ❄ ❅ ❆ ☄ ☏ ❦ ♥ ❤ ❥ ♡ #copiaypega    
    
    
    "Los políticos de todos los partidos se pasan la vida recortandonos libertades económicas y libertades personales" @jesusencinar    
    
    
    El ‘e-commerce’, una puerta abierta para las empresas españolas http://ow.ly/s010u     
    
    
    La transformación digital del sector cultural. Os adjunto mi nuevo post en el blog de @InstitutoInesdi http://ow.ly/s01j9     
    
    
    7 ideas sobre las estrategias de ecommerce. @gomezdelpozuelo @increnta http://ow.ly/s039i     
    
    
    La ‘experiencia del cliente’ para tener más ventas en tiendas online. Mi nuevo post en @increnta http://ow.ly/s0yXh     
    
    
    “Internet no elimina las identidades culturales, sino que las consagra y refuerza” Frédéric Martel @InstitutoInesdi http://ow.ly/s01qh     
    
    
    6 consejos para aumentar tu ROI de Adwords http://bit.ly/1ixXZo0  by @increnta    
    
    
    Claves para desarrollar una campaña de #SEM en tu #Ecommerce http://bit.ly/JY7y30  by @incipy    
    
    
    "El talento gana juegos, pero el trabajo en equipo y la inteligencia ganan campeonatos" (Michael Jordan) by @womenalia    
    
    
    Los clientes te dan su dinero. Los fans su corazón. El vídeo "Fans, no Clientes" nos inspira cada día http://ow.ly/s0FKj  by @Telemaki_es    
    
    
        
    
    
    Que vuestro corazón siga siendo el eje de vuestra vida.                                   !Feliz Navidad amigos!    
    
    
    Desde @InstitutoInesdi os deseamos ¡Felices Fiestas y Feliz año 2014! pic.twitter.com/R91blEF5ce”    
    
    
    ¿Te atreves a soñar?", un video dedicado a los emprendedores http://el-mun.do/J2Hcfv  by @elmundomovil    
    
    
    @Meta4_es Gracias:))    
    
    
    Sed muy muy felices !!!
🌟。❤。😉。🍀
。🎁。🎉。🌟
✨。＼｜／。🌺
 FELIZ AÑO 2014 !!!
💜。／｜＼。💎
。☀。 🌹。🌙。
🌟。 😍。 🎶    
    
    
    Sed muy muy felices !!!
🌟。❤。😉。🍀
。🎁。🎉。🌟
✨。＼｜／。🌺
 FELIZ AÑO 2014 !!!
💜。／｜＼。💎
。☀。 🌹。🌙。
🌟。 😍。 🎶    
    
    
    Entrevista a @mranera en @ddermismagazine http://bit.ly/1ivu0Pd  by @incipy #directoraIncipy #RRHH20    
    
    
    !Gracias! MT @Meta4_es: Los mejores artículos de diciembre: http://ow.ly/29NwQg  @ejoana @Ander73 @ComputerworldES @Isabelsoriar    
    
    
    @Carlos_Latre Brindé por nuestros proyectos conjuntos!!!    
    
    
    @yolanda_bonilla :))))))    
    
    
    5 tendencias para el 2014 en Internet: Big data, la nube, internet de las cosas, HTML5 y semántica de Google: http://ow.ly/sdRHx     
    
    
    10 tendencias para 2014 en tecnologías de consumo: http://ow.ly/sdRQe  s/ Ericsson ConsumerLab by @LaVanguardia    
    
    
    5 principales tendencias para el 2014 del ecommerce, según Forrester http://ow.ly/sempl  by @gomezdelpozuelo    
    
    
    Propongo una métrica clave 2014 para empresarios y emprendedores: la creación de empleo neto.    
    
    
    Mi fórmula de medición de la rentabilidad de una empresa 2014: 
ROI= Beneficios + Activos tangibles e intagibles + valor de empleablilidad    
    
    
    "La RSC debe estar integrada en el core del negocio y orientada a resultados, porque indefectiblemente afecta a éstos"  by @adsuara    
    
    
    Qué es el Inbound Marketing y cómo usarlo en mi negocio. En el blog de @InstitutoInesdi http://ow.ly/sgRSd     
    
    
    "Si hubiera más mujeres y hombres maduros en la City Londres se reduciría la inestabilidad financiera" Conclusiones estudio de John Coates    
    
    
    @MKTzine De acuerdo. Contactamos por DM!    
    
    
    @SUMAROS Igualmente! Feliz día de Reyes y feliz año!    
    
    
    Feliz día de Reyes amigos:) Os comparto mi regalo; una gran dosis de innovación, trabajo y pasión para que en 2014 podamos volar muy alto.    
    
    
    El mCommerce ha pasado del 9% en 2011 a un 13,8% en 2012 del total #ecommerce 2,1 mill.de usuarios un 15% más s/Ontsi http://ow.ly/29Z1pR     
    
    
    La diferencia entre políticos y estadistas es q los 1os piensan en las próximas elecciones y los 2os en las próximas generaciones. W. Liley    
    
    
    Los top 25 más influyentes de internet s/ @elmundoes: @gomezdelpozuelo @mtascon @JulioAlonso @gallir @rcarpintier http://ow.ly/29Zdvu     
    
    
    @gomezdelpozuelo :)))    
    
    
    Las oportunidades perdidas de vender #MarcaEspaña. No te pierdas las reflexiones del gran @amuda http://ow.ly/skl76  by @gomezdelpozuelo    
    
    
    "Lo que más cuesta no es cambiarlo todo sino empezar a cambiar algo" @ristomejide by @yoriento http://yoriento.es/wwrb     
    
    
    @Yoriento Perdón corrigo!!!    
    
    
    "Lo que más cuesta no es cambiarlo todo sino empezar a cambiar algo" @Yoriento http://yoriento.es/wwrb     
    
    
    @Yoriento jaja un placer!!!!!!    
    
    
    "Gurús de copia y pega" me encanta el inspirador post de @juanjoazcarate http://ow.ly/snauI     
    
    
    Me acabo de quedar sin móvil. ¿Podrá vivir un día sin él?. Feliz día amigos.    
    
    
    Damos la bienvenida a Juan Pablo Giménez @jpgimenezr como nuevo CEO de @Incipy http://ow.ly/snp5p     
    
    
    Consejos para evitar una crisis de reputación online http://bit.ly/1lyTaMM  by @PuroMarketing @incipy #MarketingDigital #SocialMedia    
    
    
    Las empresas con una #EstrategiaDigital tienen un 26% +de probabilidades de superar a su competencia http://ow.ly/sntXa  @CIBBVA @mranera    
    
    
    Las 8 claves del Social Commerce en España s/Social-Buy.com http://ow.ly/snuyL     
    
    
    "10 Lecciones que he aprendido en 2013 como emprendedora y Business Angel" No te pierdas el post de @gomezdelpozuelo http://ow.ly/so2TO     
    
    
    Los 100 tuiteros sobre #RSE más influyentes por @SustMeme @diarioresponsab. @JLBlasco_KPMG Enhorabuena! http://ow.ly/sqdcB  #TOP100RSE    
    
    
    "Allí donde hay una empresa de éxito alguien tomó alguna vez una decisión valiente" Peter Drucker. http://ow.ly/sqgZf     
    
    
    En @InstitutoInesdi hemos ayudado a +2.000 personas transformarse a la economía digital con una empleabilidad del 80% http://ow.ly/sv4QB     
    
    
    Os espero el 15 de enero en la #Webinar online sobre #personalbranding y #reputaciónenredes http://bit.ly/1djNjsC     
    
    
    @JavidePablo Sí lo miramos. Gracias!    
    
    
    @javilivexprince Ya sabes que trabajamos en ello cada día. Mira la bolsa de empleo de @InstitutoInesdi tenemos muchas posiciones buenas.    
    
    
    La tecnología wearable es una tendencia imparable: Pulseras para hacer deporte, manejar el teléfono y cuidar la salud http://ow.ly/svhD9     
    
    
    La actividad en redes sociales empieza a ser una variable en la concesión de créditos en EEUU S/ Wall Street Journal http://ow.ly/svhZh     
    
    
    "Aunque nada cambie, si yo cambio, todo cambia." Honoré de Balzac    
    
    
    @alejandrosuarez Los analistas de riesgo utilizan la información para validar su grado de retorno del crédito, como el resto de variables.    
    
    
    El mercado de smartphones en España ya es solo cosa de 3: Samsung, Sony y LG http://ow.ly/svxci  by  @econodigital    
    
    
    Impresión 3D y comida: una combinación con futuro… y presente ¿Qué opinas?: http://ow.ly/svCbj     
    
    
    Los top 5 de #RRHH en el ámbito digital.Nuevo post de @mranera en @expansioncom http://ow.ly/swd7Z     
    
    
    Os espero! RT @AlumniESTE El 22/01en Madrid Conferencia #Deustalks "Digital Personal Branding" con @ejoana http://alumnieste.es/events/8691     
    
    
    Un honor presentar la MasterClass @InstitutoInesdi MAD 20/01 con @munozbosch @javier_andres y Fdo.García de Facebook http://ow.ly/sA11E     
    
    
    Un honor presentar la MasterClass @InstitutoInesdi BCN 23/01 con @josefajram @genisroca @Marc_Ros http://ow.ly/sA2z6  Lujazo!!    
    
    
    Los 10 primeros segundos que un usuario pasa en la web son críticos e importantes #UsabilidadWeb by @InstitutoInesdi @mgreina800    
    
    
    Irene Cano, Facebook: "Todo lo que hacemos y pensamos tiene al móvil en el centro" http://ow.ly/syVXD  by @adigital_org @mujerenconsejos    
    
    
    "No confundas mi personalidad, con mi actitud; mi personalidad es quien soy, mi actitud depende de quién seas tú" @avalonmarga    
    
    
    1er Premio categoría PYME/emprendedores: @gomezdelpozuelo http://ow.ly/sAsFY  #premioselocuent Enhorabuena Elena!!!    
    
    
    Branded Content, la publicidad que engancha. Interesante post de @InstitutoInesdi http://kcy.me/xkru     
    
    
    Gran honor conocer el alma @tousjewelry A @RosaTous y el equipo joyeros, artesanos, diseñadores... pic.twitter.com/8v1zsI71bm...    
    
    
    )) RT @InstitutoInesdi Gracias a @IPiedrabuena por este Post del #Webinar de @ejoana sobre #personalbranding ¡Genial! http://kcy.me/xl2f     
    
    
    @IPiedrabuena gracias por el buen resumen de mi visión sobre el #PersonalBranding en tu blog http://ow.ly/sEwdv     
    
    
    @marquezbrox Gracias a ti y a todos los asistentes a la Webinar @InstitutoInesdi de #PersonalBranding Fantástica audiencia e intervenciones    
    
    
    @gomezdelpozuelo @ceramicadecor @rosatous Me encanta @tousjewelry y su modelo de empresa.    
    
    
    La Marca Womenalia: Repóker de Ases Emprendedoras por @Tri_rom http://ow.ly/sJL03     
    
    
    Los siete gigantes de Internet pagan en España solo un millón en impuestos http://ow.ly/sJL44  by @el_pais    
    
    
    "El emprendedor ni se hace ni se nace, se contagia” @javier_andres #MCInesdi14 #emprendedores http://ow.ly/i/4lmeo     
    
    
    Ha sido genial!!! RT @SergioSalamon: Momentazo en #MCInesdi14 con el juego del avión de @javier_alvarezr http://instagram.com/p/jZtJ6Bg1nC/     
    
    
    Sin duda alguna:) RT @MartaMorales12: "Lo importante no es ser el primero, es ser el mejor", @javier_andres #MCInesdi14    
    
    
    -:) MT @castellano76 Más de 1/3 del tráfico de #ticketea viene del móvil. Emprendedor #ponunsmartphone en tu vida @javier_andres #MCinesdi14    
    
    
    "Las 3 P's del #emprendimiento: Pasión, Personas y Perseverancia" @javier_andres #MCinesdi14    
    
    
    @alejandrosuarez Seguro. Pero como dice @javier_andres con las 3 P's (Pasión, Personas, Perseverancia) llegará la 4a (Pasta) #MCInesdi14    
    
    
    El #talento es la clave del nuevo empleo. Que significa también construir en equipo, ser asertivo y saber comunicar @munozbosch #MCInesdi14    
    
    
    "Entre #Facebook e #Instagram, acaparan el 27 % diario de navegación" @nanogracia by @mpfc73 #MCInesdi14 pic.twitter.com/piXedarKAm    
    
    
    -:) RT @InstitutoInesdi: Los medios digitales y sociales superan ya en consumo a la televisión @nanogracia #MCInesdi14    
    
    
    Para #emprender saca el niño que llevas dentro: sin paradigmas, sin miedos y si te caes, no dudes en levantarte. @munozbosch #MCInesdi14    
    
    
    Ser auténtico, útil, entretener, ser relevante y escuchar. Consejos para trabajar con #Facebook @nanogracia by @amartincleto #MCInesdi14    
    
    
    -:) RT @diegopablos11: Audi "El Clásico". Éste es el video al que se refiere @nanogracia http://youtu.be/aVJvcTf5sWs  #MCInesdi14    
    
    
    Gracias de todo corazón a los 3 #MCInesdi14 @munozbosch @javier_andres @nanogracia y a todos nuestros alumnos/alumni http://ow.ly/i/4losF     
    
    
    @mpfc73 La próxima semana los alumnos y alumnis @InstitutoInesdi descubriréis #AprendeconInesdiEmprendeconIncube @AnuskiSB @incube_hub    
    
    
    La reputación ni se tiene ni se compra, se gana. #PersonalBranding Nos vemos el 22/Ene en #Deustalks @deustoDBS http://bit.ly/1eISCkb     
    
    
    La vida está llena de 2as oportunidades. No lo olvidéis:) #MCInesdi14    
    
    
    -:) MT @AlbertoCabelloH: No por postear más en #Facebook se tiene más éxito: Chanel postea poco y su canal es más efectivo #MCInesdi14    
    
    
    Grandes empresas y emprendedores: socios para la innovación. (Mi nuevo post) http://ow.ly/sOuDr  #emprender    
    
    
    Hoy estaré en Deustalks @AlumniComercial en Madrid para hablar de "Digital Personal Branding"  http://ow.ly/sOv2y  Os espero:)    
    
    
    El papel influyente de la mujer en los medios y redes sociales by @mujerenconsejos http://ow.ly/kpspo     
    
    
    Cómo triunfar con un servicio extraordinario. Te comparto mi último post. http://ow.ly/kpuhW     
    
    
    Hay una sola razón para querer ser líder: creer que puedes mejorar las cosas para la gente que lideras. @johncmaxwell by @wobi_es #WLFMX    
    
    
    Un servicio extraordinario es lo único que nos puede hacer diferentes: http://ow.ly/kpuhW     
    
    
    El dilema del emprendedor. @gomezdelpozuelo http://ow.ly/1VExa2     
    
    
    Una buena atención al cliente en redes sociales puede ser la mejor herramienta de marketing http://bit.ly/11mxg3h  by @PuroMarketing @incipy    
    
    
    "Las cosas que ahora cambiaría si tuviera que empezar desde 0 con una start-up" @carlosbravo http://ow.ly/1VEz6D  Gracias x tu sinceridad!    
    
    
    @carlosbravo Mucho ánimo! Nuevas oportunidades están esperándote:) Hablamos un día:) http://www.marketingguerrilla.es/el-post-mas-dificil-de-los-ultimos-3-anos-en-este-blog/ …    
    
    
    @carlosbravo Genial hablamos por DM!    
    
    
    ¿Estás haciendo lo que te apasiona? http://bit.ly/ZQUhcr  Pregunta que te debes hacer cuando triunfes y cuando fracases by @alejandrosuarez    
    
    
    La compra del 'super' no consigue hacerse un hueco en el #eCommerce pero sí, el uso del móvil en la tienda. http://ow.ly/1VF4eH     
    
    
    Las marcas que sobrevivirán no serán las más grandes ni las más fuertes, sino las más rápidas. @marcosdequinto http://ow.ly/1VF3XF     
    
    
    @luismorcar @gomezdelpozuelo :))    
    
    
    Gracias RT @luisfernandez @recetum Y en nuestra sección #restaurantes @Telemaki_es Passion for #Sushi #cocinajaponesa http://fb.me/1FrJD2ABP     
    
    
    @lanubedejulia @InstitutoInesdi Emprender es riesgo y pasión, ver crecer una idea que cultivas cada día. Y no está reñido con la maternidad.    
    
    
    No te olvides nunca de salir de tu zona de confort. ¡El mundo te sorprenderá!    
    
    
    @adsuara Caramba Borja! De acuerdo, un poco de confort no hace daño! Un saludo!    
    
    
    El 9 de mayo vuelve el #DigitalDay a #BCN estaré con @selvaorejon @mariaredondo http://bit.ly/DDBCN  @InstitutoInesdi    
    
    
    Convencida! RT @ZoomNews_ES "En Internet se mueven valores para los que la mujer está preparada. Es nuestro momento" http://ow.ly/kDe09     
    
    
    Es apasionante ver la transformación de un país como #Brasil que lucha por mejorar la vida de sus ciudadanos:) http://ow.ly/i/22Nzf     
    
    
    Vivimos un momento lleno de oportunidades, ¡hay que tirarse a la piscina! http://ow.ly/kLx2I  by @gomezdelpozuelo    
    
    
    Ránking Mundial de las cadenas hoteleras en #Twitter by Global Social Media Group @luisgarciard http://alturl.com/w7ppe     
    
    
    Os espero en #DigitalDay este jueves en #Barcelona junto a @selvaorejon y @mariaredondo de @InstitutoInesdi http://kcy.me/k3zt     
    
    
    ¿Quieres ser el fundador del próximo Twitter, Linkedin o Facebook? No te pierdas el gran post de @gomezdelpozuelo http://ow.ly/kMS7h     
    
    
    Un honor compartir con tanto talento la junta de accionistas de @womenalia http://ow.ly/i/24e1q     
    
    
    Un honor! RT @SFM_IBERAUDIT: Empezamos! Conferencia de @ejoana sobre las Redes Sociales, muy interesante pic.twitter.com/zbB7Af1Sgt    
    
    
    Gracias @IBERAUDIT @MMQ_IBERAUDIT Un honor inagurar el #CongresoIBERAUDIT 2013 pic.twitter.com/IsdXIwWPA8    
    
    
    Os esperamos en el #DigitalDay #Barcelona junto a @mariaredondo @selvaorejon. Apúntate: http://goo.gl/B1GDa     
    
    
    "El modelo de gestión actual hace a las organizaciones incompetentes" gran post de @mranera en @expansioncom http://ow.ly/kQW0d     
    
    
    Gracias un honor!! MT @dreig: Después d trabajar para varias, recomiedo especialmente @InstitutoInesdi para formación en Social Media.    
    
    
    +1 RT @mranera: Nivelazo de profes y directores Posgrado #SEO @InstitutoInesdi @jbmoreno MAD @RodrigoMPaz en BCN http://rmpaz.es/1449UkX     
    
    
    Youtube es el 2o buscador tras Google. @mariaredondo en #DigitalDay @InstitutoInesdi    
    
    
    El Podcast será tendencia en #SocialMedia x el impacto del uso del smartphone, la saturación de formato escrito vs escuchar... #DigitalDay    
    
    
    Tu estrategia de contenido debe ser transformar tu marca/empresa en una compañía media. @mariaredondo #DigitalDay pic.twitter.com/qslguDk01h    
    
    
    Estrategia de contenidos. Transformar el contenido de tu post en otros formatos: infografía, slidesahare, vídeo, postcast, #DigitalDay    
    
    
    MT @Viaempresa Estrenem la secció #empresàries amb l´article de l'economista @ejoana s/ tendències del #negocidigital http://ow.ly/kWV54     
    
    
    "El modelo de gestión actual hace a las organizaciones incompetentes" @mranera http://ow.ly/kWV8z  by @expansioncom    
    
    
    No dejes de vivir tus sueños, pero deja que ellos vivan los suyos. Mi post en @_pasitoapasito con mis reflexiones: http://ow.ly/kWTPq     
    
    
    Líderes Digitales que transforman sus organizaciones (1) : @TeresaNiubo @carinaszpilka @RobertoBodegas @fdodelvalleh http://ow.ly/kWY09     
    
    
    Líderes Digitales que transforman sus organizaciones (3): @EscuderoManu @anamariallopis @SarasolaKike @carinaszpilkahttp://ow.ly/kWY09    
    
    
    "En los momentos de crisis sólo la imaginación es más importante que el conocimiento" Albert Einstein http://ow.ly/kWYlG     
    
    
    Líderes Digitales que transforman sus organizaciones (2): @MarcosdeQuinto @quiquehuerta @MMQ_IBERAUDIT @adsuara http://ow.ly/kWY09     
    
    
    Interesante reflexión de @juanjoazcarate sobre el panorama laboral: "Las mujeres son los hombres del futuro" by @MarcosdeQuinto    
    
    
    El ‘boom’ del periodismo de marca. Coca-cola, HSBC o Intel lanzan sus propias webs de noticias: http://ow.ly/kX4Ob  #BrandedContent    
    
    
    Las apps de búsquedas locales cuadruplican el tráfico web e incentivan el #mcommerce http://ow.ly/kYxue   vía @emarketer @adigital_org    
    
    
    Enhorabuena!! MT @martixhermo He encontrado trabajo de Social Media Manager, como el 80% de estudiantes @InstitutoInesdi. Gracias @AnuskiSB    
    
    
    En España hay mucho talento, ¿vienes a compartirlo? De @mranera en @mujerenconsejos http://ow.ly/l3eg8     
    
    
    Los 3 ejes claves a desarrollar por las compañías españolas hoy: #innovación, #internacionalización y #digitalización by @TeresaNiubo    
    
    
    "La solución para crear empleo y volver a crecer en España es apostar por las pymes y los #emprendedores" Craig Calhoun (dtor general LSE)    
    
    
    30 consejos para mejorar los equipos encargados de las #RedesSociales http://kcy.me/kjki  en @MkDirecto via @institutoinesdi    
    
    
    #Google entra en los sectores de la música y de los videojuegos. Y su capitalización llega a 300.000 millones $.    
    
    
    Toys R Us factura 1.100 mill$ en #ecommerce, un 8% de su facturación en 2012 by @Cincodiascom    
    
    
    Enhorabuena RT @DanielRBZ Gracias @institutoinesdi.He conseguido #empleo en #SocialMedia en una línea aérea con los conocimientos adquiridos    
    
    
    @peclaveria    
    
    
    4 Ideas de @josefajram para avanzar: 1Crear una franquicia, 2Invertir en bolsa, 3Gestionar Redes Sociales, 4Crear un ecommerce #esposible    
    
    
    Está claro que las oportunidades están en el ámbito digital: Gestionar Redes Sociales, ecommerce, desarrollar apps, programar... #esposible    
    
    
    @kiliansevilla Lo intentaré!!'    
    
    
    Lo más importante en estos momentos actuales es no tener miedo. El miedo paraliza. Y necesitamos movernos para ser dueños de nuestra vida.    
    
    
    Trabajo a la carta by @prosales El gran proyecto ‘Canal de Empleo’ de #GrupoVips apoyados por el equipo @incipy http://ow.ly/lfvRW  #rrhh    
    
    
    #Innovación en #RRHH Te recomiendo la entrevista a @fdodelvalleh Director de RRHH del grupo Vips: http://ow.ly/lfwcj     
    
    
    ¿Qué es mejor un CEO fundador o un CEO profesional?. Una gran reflexión de @gomezdelpozuelo en @expansioncom http://ow.ly/lhVhz     
    
    
    @fdodelvalleh Qué honor! Un placer trabajar junto a un líder tan innovador y transformador como tu. Gracias:)    
    
    
    Un saludo a todos los nuevos alumnos de @InstitutoInesdi que inician sus clases esta semana. Bienvenidos:)) #inesdi    
    
    
    En España hay mucho talento, ¿vienes a compartirlo? #InspirationDay2013 de @Womenalia http://ow.ly/liifN     
    
    
    Un honor compartir hoy con el equipo de @GNF_es las oportunidades de la #Innovación digital.    
    
    
    Ohhhh no había visto mi hastag #CumpleJoana Gracias a todos!! Soy muy feliz por estar rodeada de vuestra amistad!! Os quiero.    
    
    
    Gracias! RT @damiabonmati Foursquare, impresión 3D, gafas... las tendencias del negocio digital http://ow.ly/lpy1L  @viaempresa    
    
    
    @vvvsanchez Gracias guapa!! Os encontré mucho a faltar!! Un beso muy grande para todos!!    
    
    
    @gemma_torrents @prosales @kinderbeita @roblessara @valoragregado @sugar_rach @llu66 @anatorresiba Gracias de todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @romadorado_ @carlinosasp @luciagleon @susana28sue @chemapostigo @seniormanager @ramonilla @pacotamayoav Gracias d todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @mranera @mgdelpozuelo @joosttom @yolandatwitt @hlh_incipy @soniamulero @erperezagua @mariaredondo Gracias de todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @teresaniubo @womenalia @apotti @gminayolopez @juanjoazcarate @gomezdelpozuelo @juanmacias @adsuara Gracias de todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @cristinagomezre @anatorresiba @lisandrotradu Gracias de todo corazón #CumpleJoana    
    
    
    @mireiamartinezl @contepantaleone @bara_miguela @juanmanuelcalvo @azuzain @esendraga Muchas gracias:) Saludos equipo @GNF_es cc @Carbonellsg    
    
    
    Lo importante es el cómo y el cómo sólo depende de ti. @EstrellaDammEs Contagiando felicidad http://ow.ly/lpBQQ  #mediterráneamente    
    
    
    Google y Facebook se disputan la compra de Waze por @infobae http://ow.ly/lpC4f     
    
    
    @luisconderobles A mí me gusta. Es un mítico inicio de verano:)    
    
    
    Te recomiendo esta recopilación de herramientas y posts con consejos para ayudar a emprendedores by @javier_andres http://ow.ly/lpD6H     
    
    
    "No busques trabajo. Busca una vida de la que no quieras retirarte jamás." Me gusta el artículo de @ristomejide http://ow.ly/lpDDA     
    
    
    He disfrutado con los #emprendedores de #FounderInstitute @founding hablando de marcas que inspiran ¿Tiene tu sueño un nombre reconocible?    
    
    
    MT @RobertoBodegas: Una empresa para tener éxito debe asumir riesgos gestionados por el ejecutivo y controlado por el consejo #ForoConsejero    
    
    
    -:) RT @KPMG_ES: Hoy desayunamos con @starbucks_es @HossIntropia @womenalia @ejoana @JCantera_KPMG y @mgdelpozuelo para hablar de #ecommerce    
    
    
    La experiencia del cliente es convertir en excepcional lo convencional. @kpmg_es @womenalia gracias x vuestra invitación #estrategiadigital    
    
    
    Y contigo... un lujazo! RT @MartaRodriguezA: Tener una reu improvisada con @jpgimenezr y con @ejoana....no tiene precio! Ole    
    
    
    !Lo creo sinceramente! RT @mranera: En las organizaciones del entorno digital ya no hay "jefes", sólo liderazgo. @ejoana @KPMG_ES    
    
    
    Un placer el desayuno junto a Javier García @HossIntropia @BnavarroBeatriz @Starbucks_es @mgdelpozuelo @JCantera_KPMG http://ow.ly/i/2eFwh     
    
    
    !Y lo que no se mide no mejora! MT @AnuskiSB: Lo que no se define no se puede medir. @gemamora  en @InstitutoInesdi #seranalistadigital    
    
    
    Internet es como la electricidad: Infraestructura de nuestras vidas. Manuel Castells http://ow.ly/1WXEdv  Te recomiendo su artículo.    
    
    
    @Jsanm Me encanta la noticia:) Enhorabuena a las emprendedoras! cc @gomezdelpozuelo @mgdelpozuelo #SpainTechWeek pic.twitter.com/RM65qot6Ah    
    
    
    Usar Internet aumenta la sociabilidad, dentro y fuera de la red. Manuel Castells http://ow.ly/lBy8y     
    
    
    El 76% de los ejecutivos desean una mayor presencia de sus CEOs en las redes sociales http://bit.ly/16vw059  vía @Mknews_es @incipy    
    
    
    Internet tumba a la TV como medio de entretenimiento en España http://bit.ly/10JXVX4  vía @ticbeat @incipy    
    
    
    #MasterClass abierta: #SEO y #Analítica 3/Jun #BCN ¡plazas limitadas! http://kcy.me/lq2w  en @InstitutoInesdi    
    
    
    Social Media y SEO se fusionan by @tristanelosegui http://ow.ly/1WYrgZ  Especialista #SEO + Community manager, un nuevo perfil demandado    
    
    
    Temer a internet es temer la libertad. Manuel Castells    
    
    
    Es la hora de tener menos (y buenos) políticos y más gestores. @joanturrov    
    
    
    Neurogaming aplicado para un mejor desempeño cerebral: http://lumosity.com  by @dreig #gamicap    
    
    
    Más de un tercio de los empleados en todo el mundo 'teletrabajarán' antes de 2015 según IDC http://ow.ly/lDbi9  by @LaVanguardia    
    
    
    Akamon cierra su 1ª ronda de inversión de 2,8 millones €. Felicidades @carlosblanco http://ow.ly/lDfxp     
    
    
    Gracias:) RT @femenp: Una entrevista @ejoana en la que descubres que la motivación crea proyectos http://ow.ly/lEcNT  by @palodelvalle    
    
    
    Cuando la #Innovación y la Creatividad ganan a la inversión económica http://shrd.by/jrBw7f  by @adtriboo #marketing #publicidad    
    
    
    Una gran noticia. Enhorabuena @koldogb !! de @themadvideo ganador de Startup Competition: http://ow.ly/lDJOC  by @adigital_org    
    
    
    Las profesiones digitales de más futuro: http://ow.ly/1X2XFn  en #EmpleoyEmprendedores #empleo    
    
    
    Un honor presentar 3 #MasterClass @InstitutoInesdi de lujo: @JuanjoRiesgo Abraham Martin de @LaTagliatella y @Amuda Goueli CEO de @Destina    
    
    
    @AbrahamMartin78 @JuanjoRiesgo @Amuda Nos vemos en un rato:) Lujazo de ponentes #masterclassMAD en @InstitutoInesdi #alumninesdi    
    
    
    10 Mitos de Internet y la Economía Digital. http://ow.ly/lDOX1  Mi nuevo Post en @expansioncom    
    
    
    No te pierdas @abrahamMartin78 "El camino de las marcas multinacionales hacia el entorno digital"su experiencia #McDonald's #masterclassMAD    
    
    
    Los 150 franquiciados de #McDonald's votaron el plan digital basado en Social+Local+Movilidad. @AbrahamMartin78 #MasterClassMAD    
    
    
    Para una marca las apps permiten conocer y relacionarse personalizadamente con sus clientes. @AbrahamMartin78 #MasterClassMAD    
    
    
    La diferencia no está en querer sino en hacer. @amuda #masterclassmad    
    
    
    El mundo, ahora es plano. Competimos con personas de Ásia, África... con muchas ganas de trabajar. @amuda #masterclassMAD #rrhh    
    
    
    Fundamos @Destinia en 2001. En Internet debes "hacer y salir". Y nuestro objetivos desde entonces es la empresa. @amuda #masterclassMAD    
    
    
    "Datos+análisis para hacer Contenido, SEO, SEM y (si podemos) Publicidad. Entendemos que #Google es nuestra fanpage" @amuda #masterclassMAD    
    
    
    Para tener negocio online no olvides conseguir noticias offline. @amuda #masterclassMAD    
    
    
    En estos momentos un negocio online debe crear marca, incorporar siempre la nueva tecnología, nuevos negocios, innovación... @Amuda    
    
    
    Gracias @retailmeeting! RT Buen Vídeo sobre "Como medir el #ROI en #SocialMedia http://kcy.me/lxio  cc a las cracks @mranera @ejoana    
    
    
    El 71% de las empresas catalanas no tienen ninguna mujer en sus consejos. @cambrabcn http://ow.ly/1X6bIT 
!Una gran pérdida para ellas!    
    
    
    @amuda Eres GRANDE!! Gracias por aportar tanto valor a nuestro mundo. Y gracias por compartirlo con nuestros alumnos @institutoinesdi    
    
    
    @AbrahamMartin78 @Juanjoriesgo @amuda Todavía emocionada con vuestras #masterclassMAD @InstitutoInesdi Gracias x compartir talento y pasión    
    
    
    El miedo al fracaso paraliza. Gracias @elEconomistaes por la entrevista: http://ow.ly/lIk4k     
    
    
    Te comparto la presentación de la Masterclass #SEO en @InstitutoInesdi por @RodrigoMPaz #inesdi http://ow.ly/lIkNe     
    
    
    Interesante post de @davidtomas: El retargeting como técnica de captación de leads online http://ow.ly/lIkX1  by @InstitutoInesdi    
    
    
    La internacionalización y la economía digital, principales impulsores de la contratación laboral s/ Page Personnel http://ow.ly/lIlys     
    
    
    Las empresas todavía tienen recorrido para hacer negocio en Internet; estamos en el inicio http://ow.ly/lIlWf  by @NotGip #incipy #inesdi    
    
    
    Felicidades @mgdelpozuelo! Una gran idea incluir guardería de 0 a 6 años en el evento profesional #InspirationDay http://ow.ly/lMAVS     
    
    
    Teletrabajo y Autoempleo: claves del nuevo mercado laboral. http://ow.ly/lMoTy  Mi nuevo post en @mujerenconsejos    
    
    
    ¿Estás preparado para ser tu propia marca?. Teletrabajo y Autoempleo: claves del nuevo mercado laboral. http://ow.ly/lMS0P     
    
    
    @javiguardiola Ahora Gracias!    
    
    
    Grandes personas y grandes profesionales: @AbrahamMartin78 @Juanjoriesgo @amuda hhttp://t.co/qaIncF0Uhg  En @institutoinesdi !!    
    
    
    Revisando Twitter Analytics https://analytics.twitter.com  De momento muy limitado en España: http://ow.ly/lMUk1     
    
    
    Según la CMT el comercio electrónico creció el año pasado casi un 14% y desde el 2007 un 180%. Cifras que hablan por sí solas by @nanogracia    
    
    
    Felicidades @adsuara MT @gomezdelpozuelo La Unión Europea premia a Red.es por su proyecto estrella Open Data http://ow.ly/lMkDJ     
    
    
    Queda muy poco cracks!!!! @martusb @mgdelpozuelo @mariaescariotve @teresa_perales @conchacanoyra #InspirationDay    
    
    
    Los nuevos perfiles de empleo en la economía digital según Page Personnel http://ow.ly/lUzgm     
    
    
    “En #InspirationDay queremos convencer a los asistentes de que pueden conseguir lo que se propongan” @mgdelpozuelo http://ow.ly/lUzyv     
    
    
    ¡Muy útil para #Emprendedores y #Startups!: eBook #gratis “¿Cómo vender en Internet?” http://ow.ly/lUAmm  por @OZONGO by @institutoinesdi    
    
    
    :) RT @mranera Nivelazo d Profesores Posgrado SEO @InstitutoInesdi @RodrigoMPaz @kicoes @kokebcn @davidschoenfeld @VictorHdez @arturomarimon    
    
    
    Te la recomiendo: 13/06 Conferencia de Alex Lopez en @institutoinesdi #bcn http://kcy.me/mby3  #exitoSartia @retailmeeting #recomendar    
    
    
    No dejes nunca que el miedo te paralice. Sigue el camino que en el fondo conoce tu corazón:)    
    
    
    Valiente no es aquel que no teme. Valiente es quien teme y se atreve, se enfrenta y consigue superarlo. @EduardoGarre http://ow.ly/1XkGU1     
    
    
    Wow! MT @camonmon: @mgdelpozuelo @gomezdelpozuelo Se notan las ganas #InspirationDay, 669 tuits y +10,7mill impactos  http://twtb.in/bPiUv8Km6ok     
    
    
    Los 5 Mitos de las Redes Sociales Corporativas: http://ow.ly/lXciU  No te pierdas el nuevo post de @mranera #rrhh    
    
    
    "Entonces, mejor que empecéis a nadar u os hundiréis como una piedra. Porque los tiempos están cambiando" Bob Dylan #inesdi    
    
    
    Google adquiere Waze y ya habla de su integración con Google Maps http://ow.ly/lWN84  by @arcatalan    
    
    
    A menudo estarás solo, y a veces asustado. Pero ningún precio es demasiado alto por el privilegio de ser uno mismo. F.Nietzsche    
    
    
    