Ya estoy de vuelta. Una vez más GRACIAS!!!! Hoy antes del @telediario_tve, os espero en el chat de @rtve a las 11.    
    
    
    Un placer participar en el chat de @rtve en el que también ha habido alguna pregunta sobre twiter. http://encuentrosdigitales.rtve.es/2011/ana_blanco.html …    
    
    
    Sigue a quien te ayuda a crecer, dice J.L. Orihuela el autor de 'Mundo Twitter'. http://www.elpais.com/edigitales/entrevista.html?encuentro=8290 …    
    
    
        
    
    
    Parece imposible que hayan pasado ya 10 años del 11S. Lo recordamos en los Telediarios y también @rtve. http://www.rtve.es/11-de-septiembre/ …    
    
    
    Salimos hacia NY para contar desde allí en los TDs  cómo recuerdan diez años después , a los casi 3.000 muertos en los atentados del 11S.    
    
    
    Hemos contado en los telediarios cómo se ha vivido el décimo aniversario del 11S en NY. Lo hemos hecho desde aquí  http://yfrog.com/gy25irvj     
    
    
        
    
    
    En el #TD1, además de BA-LON-CES, el caso Bateragune, la situación en la bolsas y la violencia de género. Lo contamos enseguida. A las 3    
    
    
    En el #TD1 hemos hablado de las terapias de ayuda a los enfermos en el Día Mundial del Alzehimer. Desde aquí todo mi apoyo a las familias    
    
    
    Después del comunicado del consejo de RTVE, la redacciíón se ha unido con un no vale todo. Mil gracias por vuestro apoyo. @etvedetodos    
    
    
    En unos minutos en el #TD1 Merkel y Papandreu juntos en Berlín, la firma de la reforma de la Constitución, la crisis en Bolivia y más.....    
    
    
    @mariaescariotve. Bienvenidaaaa ¡¡¡¡¡¡¡    
    
    
    Graciasssssssss  por las felicitaciones por el premio.    
    
    
    http://www.rtve.es/noticias/20111003/impulsara-llegada-ibookstore-apple-mercado-libros-electronicos-espana/465773.shtml …. La eterna pregunta ¿es lo mismo leer en papel que en los dispositivos electrónicos? La oferta crece, pero ¿leemos más?    
    
    
    En #TD1:últimos datos de Grecia, empieza el asalto rebelde a la ciudad libia de Sirte, la precampaña del 20 N, la semana del cerebro y ....    
    
    
    #SteveJobs Hace 5 años decía : vuestro tiempo es limitado, no lo perdáis viviendo la vida de otros http://goo.gl/2gaxc   y luego en el TD1    
    
    
    Cual es la clave de que todo el mundo se acuerde de #veranoazul 30 años después del estreno. Lo contamos en el #TD1. http://www.rtve.es/television/verano-azul/ …    
    
    
    El gran K.Van Dongen decía: el cuadro más bonito es vivir, el resto solo es pintura,pero si podéis
http://www.march.es/arte/madrid/exposiciones/aleksandr-deineka/ …
http://www.museothyssen.org/microsites/exposiciones/2011/arquitecturas/ …    
    
    
    Hoy en el #TD1 la encuesta del CIS y el inicio de la campaña. Antes del debare del lunes es interseante recordar otros. http://lab.rtve.es/debates-historicos/ …    
    
    
    “@CristinaOnega: #ETA Impresionante  como la viuda de Múgica se levanta mira fijamente  la cara de los etarras”. Lo veremos en el #TD1    
    
    
    Va a ser muy  interesante seguir el debate de #eldebate en twitter  ahora que hay muchos más seguidores que en las generales de 2008    
    
    
    Hoy toca analizar #eldebate. En el #TD1,lo más destacado, las encuestas y también las opiniones de los otros partidos. 
http://www.rtve.es/noticias/20111108/rajoy-gana-puntos-unas-redes-sociales-llenas-ironia-indiferencia/473977.shtml …    
    
    
    Todo preparaparado para el programa especial 20Nrtve. Empezamos a las 7.40, a las 8 sondeo y después  los resultados . También en @rtve    
    
    
    A punto de empezar el primer partido de la #Davis en La 1 de TVE. Hoy habrá un mini TD1 cuando acabe el partido Nadal-Mónaco. Todos con Rafa    
    
    
    Gracias a todos los que nos habéis felicitado por el #Ondas2011. Un honor recoger el premio que reconoce el trabajo de un gran equipo.    
    
    
    @Davarona analiza en @rtve el papel de facebook y twitter http://www.rtve.es/noticias/20110530/twitter-facebook-sacan-calle/434677.shtml …    
    
    
    @rsf_es pide que no olvidemos a los periodistas encarcelados en países donde no se respeta la libertad de información .
http://m.reporterossinfronteras.webnode.es/     
    
    
    La economía sigue mandando. Parece que hay avances en la reforma laboral. En el #TD1 contaremos también la reunión del ecofin en Bruselas.    
    
    
    Estamos pendientes del segundo juicio a Garzón en el Supremo.También en el TD1 primera visita del nuevo ministro del interior al País Vasco.    
    
    
    En unos mintutos conoceremos los candidatos a los Oscar de este año. No se esperan sorpresas pero....lo contaremos en el #TD1    
    
    
    Los cambios del Gobierno en justicia, el último debate en el parlamento andaluz, el discurso de Obama y un año de la revuelta en Egipto.#TD1    
    
    
    El entrenador del Mirandés, eufórico, dice que está más contento que Mourinho. Lo escuchamos enseguida en el #TD1    
    
    
    Internet seguro para todos. Lo hemos contado en el TD1 http://www.rtve.es/m/alacarta/videos/telediario/dia-mundial-para-internet-seguro/1315763/?media=tve … y http://www.rtve.es  lo tiene en portada    
    
    
    La economía sigue mandando pero hoy además hablaremos de educación y sanidad, sin olvidarnos de Siria, Enseguida en el #TD1    
    
    
    Muchas graci@s por las felicitaciones.  El TP al al TD 1 como mejor informativo premia el trabajo de un gran equipo. Un honor compartirlo    
    
    
    La reforma laboral, el eurogrupo decide sobre Grecia, nuevo presidente en Alemania y los Goya entre las noticias más destacadas del #TD1.    
    
    
    La deuda de los ayuntamientos,un año de la revuelta en Siria, el accidente de Suiza. y la detención de 55 falsos vigilantes. A las tres #TD1    
    
    
        
    
    
        
    
    
    El plan anti-fraude del Gobierno, YPF, los niños robados y un vídeo de denuncia de la violencia en México a través de los niños. #tTD1    
    
    
    Hoy empezamos el TD con las disculpas del  Rey al salir del hospital. Además,en lugar destacado también, la futura reforma sanitaria,A las 3    
    
    
    No es fácil encontrar un motivo para reírse, con lo bien que sienta .http://www.rtve.es/television/20120110/tres14-reir-une/488663.shtml    
    
    
    Gracias a la Academia por el premio al TD, a Fran por su esfuerzo y confianza, y esperamos mantener la de  los que nos  seguís  cada día .    
    
    
    Hola, a partir de hoy voy a estar por aquí. Para empezar tengo que ponerme al día. Hablamos    
    
    
    Hoy el "Te acuerdas" del TD cuenta como hasta hace poco la violencia de género se justificaba en las canciones, las películas, los juzgados.    
    
    
    Gracias a todos por la bienvenida. Ya he comprobado lo rápido que va esto...Por cierto ahí va el te acuerdas de ayer http://xurl.es/lnzo5    
    
    
    #libia. La oposición pide ayuda frente a Gadafi y él asegura que sus tropas responderán a una intervención. Lo contamos luego en el TD1    
    
    
    #libia http://www.rtve.es/noticias/revueltas-arabes/fases/..el proceso se ha repetido hasta ahora    
    
    
    Tenemos muchas cosas que contar en el TD1. Entre la economía y Libia el último avance que detecta un año antes el cáncer de mama    
    
    
    La mayoría de los españoles sale de casa con 50€ en el bolsillo,,,y luego están los supermillonarios de Forbes. Lo contaremos en el TD1    
    
    
    Hemos empezado a trabajar con las impresionantes imágenes del terremoto en Japón y el #tsunami que ha puesto en alerta a todo el Pacífico    
    
    
    Podéis ver en directo las imágenes que están llegando desde #Japón http://www.rtve.es/noticias/directo2/    
    
    
    @eduardoha915 Gracias por las sugerencias. Tomamos nota    
    
    
    @Racuelilla Gracias, es mi primer viernes.    
    
    
    @cdelamorTVE Una vez más, gracias Carlos.    
    
    
    Millones de gracias por la generosidad en la bienvenida. No puedo contestar a todos porque el día está muy cargado y sigo con la L de novata    
    
    
    #japon hasta ahora 40 muertos y otros tantos desaparecidos http://xurl.es/kfdnq    
    
    
    #japon me ha gustado que gracias a internet hayamos podido hablar en directo con Tokio en el TD1    
    
    
    @Japón. Hoy en en el TD1 hablaremos de la delicada situación de la central de Fuhushima, la más dañada por el terremoto y el tsunami.    
    
    
        
    
    
    @almuariza nos cuenta como se enfrenta una gran ciudad como Tokio a los cortes de energía para garantizar el suministro    
    
    
    @jmtorrente Pido perdón y tomo nota.    
    
    
    #Japón. Difícil imaginarse lo que supone enfrentarse en sólo cinco días a un terremoto, después a un tsunami y ahora a la amenaza nuclear.    
    
    
    #Japón, La amenaza nuclear coloca en segundo plano a las víctimas del terremoto y el tsunami. Último dato: 10.000 muertos y desparecidos    
    
    
    #Japón. Almudena Ariza y Carlos Franganillo nos contarán desde allí los últimos datos. A partir de las tres en el TD1.    
    
    
    La central de #Fukushima fuera de control.. Cómo puede cambairte tanto la vida en tan poco tiempo.Toda nuestra solidaridad con los japoneses    
    
    
    #Fukushima. Lucha contrarreloj para enfriar los reactores. Japón dice que no ha aumentado el riesgo para la salud. Lo contaremos en el TD1    
    
    
    A pesar del impacto de Japón, no podemos olvidarnos de Libia.Gadafi bombardea Bengasi y los rebeldes piden ayuda a Occidente. Hoy en el TD1    
    
    
    @esanma Que alegría encontrarme contigo por aquí.    
    
    
    #Un día más pendientes de #Japón que lucha para evitar un desastre mayor. Y aumenta el número de muertos por el terremoto y el tsunami.    
    
    
    Gracias una vez má por los que me animáis para seguir descubriendo el mundo #twitter del que formamos parte..cuantos millones?    
    
    
        
    
    
    #Japón. Almudena Ariza y Carlos Franganillo nos contarán la última hora en el TD1 y hay nuevas imágenes del tsunami del día 11.    
    
    
    #Libia. Gadafi dice que detendrá los bombardeos el sábado para que los rebeldes puedan rendirse. Lo contamos enseguida en el TD1    
    
    
    #Libia. La ONU autoriza una intervención militar y EEUU Francia y UK dicen que el ataque es cuestión de horas. Lo contaremos en el TD1    
    
    
    #Japón.La alerta nuclear sigue y también los valientes de Fukushima, voluntarios, algunos jubilados, que tratan de evitar un desastre mayor.    
    
    
    #Libia anuncia un alto el fuego después de conocer los planes para aplicar la resolución de la ONU. Hoy en el TD1. http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
        
    
    
    Además de los 5 años de Twitter en el TD1 la primera patrulla de dos cazas españoles en la misión en Libia y los últimos datos de Fukushima    
    
    
    Y como cada día gracias @Fundeu por resolver nuestras dudas y por ser tan activos en #twitter    
    
    
    #Twitter empezó hace 5 años con ,,,qué estás haciendo? luego la pregunta se matizó ..qué está pasando?....Hacia dónde irá en el futuro?    
    
    
    @agamomo La intención era destacar las imágenes que mejor reflejan lo ocurrido pero estoy de acuerdo con que la expresión no fue acertada    
    
    
    #Libia. ¿Debe llevar la la OTAN el mando de la intervención ? No hay una opinión unánime. En el TD1 contaremos también que piensa España    
    
    
    #Japón. Almudena Ariza nos contará en el TD1 como es la vida a 80 kilómetros de la central de Fukushima http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    Lo más destacado hoy sigue siendo Libia y Japón. pero hay más noticias destacadas. Enseguida en el TD1. http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    Ha sido un placer participar en @recordinforadio. Ya sólo queda el esfuerzo final. Lo vais a conseguir, seguro¡¡¡¡¡¡¡    
    
    
    Carlos Franganillo ha estado en otra central nuclear japonesa situada junto al mar como Fukushima. Hoy en el TD1 http://bit.ly/eO6Wjd    
    
    
    #Japón.Primeras imágenes de los valientes de Fukushima.Crece la alerta por la contaminación radiactiva. En el TD1http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    Los días se repiten y junto a Japón sigue Libia. Gadafi dice que luchará hasta el final. En el TD1 en directo desde allí los enviados de TVE    
    
    
        
    
    
    Tratamos de averiguar que ha pasado en Jerusalen. Las primeras noticias hablan de una fuerte explosión y decenas de heridos. En el TD1    
    
    
    Lo recomienda @Fundeu http://bit.ly/dGW3eV. Estupendo para novatos como yo.    
    
    
    Hay días en los hay tantas noticias que cuesta decidir por dónde empezar: #sortu# marta del castillo# portugal #libia #japón...Hoy en el TD1    
    
    
    Día complicdo y sin tiempo para avanzar en que trabajamos para el TD1. Lo contaremos todo dentro de unos minutos. http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    Hoy en el TD1 José Carlos Gallardo nos ha recordado el triste aniversario de la dictadura militar en Argentina. http://xurl.es/plv2x    
    
    
    Los temas se repiten pero no mejora la situación ni en #Japón ni en #Libia y crece la preocupación por #Siria y #Yemén. Hoy en el TD1    
    
    
        
    
    
    Me sumo desde aquí a las felicitaciones a @sergiobraum y Fernando por haber hecho el programa más largo de la historia. Enhorabuena!!!!!    
    
    
    Los rebledes dicen que han tomado Sirte,donde náció Gadafi y él lo niega. Hoy en el TD1 y una buena noticia,el nuevo hallazgo de Patarroyo.    
    
    
    #Japón.La inquietud sigue porque más de dos semanas después del tsunami la crisis nuclear sigue. Cuando podremos dar una buena noticia ?    
    
    
    Desmantelada una peligrosa banda de atracadores, entre ellos los que mataron hace 5 meses a la cajera de un banco en Cambrils. Hoy en el TD1    
    
    
    El futuro de #Libia pasa por Londres donde se analizan la situación tras los ataques. Gadafi dice que quieren acabar con al pueblo libio.    
    
    
    El concejal a quien ETA planeaba secuestrar y matar dice que se ha acordado mucho de Miguel Angel Blanco que además fue alumno suyo. TD1 Hoy    
    
    
    Trabajamos contrareloj para contar en unos mintos todas las noticias del día en el TD1 . http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    Iba con tanta prisa por llegar al Telediario que me he dejado una erre de contrarreloj. Perdónnnn¡¡¡    
    
    
    Hoy en el TD1 contaremos todo lo relacionado con la decisón de la juez de que haya liga este fin de semana http://xurl.es/yh5od    
    
    
    No se si aquí sería posible que incorpororamos palabras como las que acaba de añadir el diccionario Osford. http://xurl.es/kk841    
    
    
    En el TD1 hoy los interrogatorios del juez Ruz a los intermediarios del Gobierno en las conversaciones con ETA. Es parte del caso Faisán.    
    
    
    En Libia los rebeldes retroceden, el presidente sirio habla de conspiración y el agua del mar contaminada en Japón. http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    En #Costa de marfil los seguidores de Ouattara, el ganador de las elecciones, atacan la residencia de Gbagbo que se niega a marcharse. TD1    
    
    
    En #Libia los rebeldes, dispuestos a un alto el fuego pero ponen condiciones a GadafI. Continua la huida de norteafricanos a Lampeduda. TD1    
    
    
    Muchos prejubilados se habrán llevado un susto al saber que los de Babcock en Vizcaya tienen que reincorporarse después de 7 años. TD1    
    
    
    Antes de ir al estudio quiero dar las gracias una vez más por la confianza en los Teldiarios que nos hace líderes . http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    Lo recomienda @epunset http://xurl.es/vqp3j y me parece interesante para conocer algo más de las redes de las que formamos parte.    
    
    
    Em Japón tratan de evitar que la radiactividad llegue a la cadena alimenticia. Se refuerzan también los controles al pescdo. Hoy en el TD1    
    
    
    Terribles siempre los casos de violencia de género. El último detenido mostró en internet el cadaver de su novia de 19 años y embarazada.    
    
    
    Situación crítica en Costa de Marfil, Libia, la crisis en el Gobierno andaluz y la previsión del Banco de España. TD1 http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
        
    
    
    Un elevado consumo de alcohol está detrás de un 10% de los casos de cáncer en hombres según un estudio en 8 paises, entre ellos España.TD1    
    
    
    El joven golfista japonés Isikawa, el Príncipe Tímido, donará sus ganancias de 2011 a las víctimas del terremoto. Entre 1 y 2 millones.    
    
    
    #Japón. La tierra vuelve a temblar un mes después del tsunami. Se amplia a 40 kilómetros el perímetro de seguridad en Fukushima. TD1    
    
    
    La Unión Africana expone a los rebeldes el plan de paz que acepta Gadafi  mientras los manifestantes piden la salida del líder libio. TD1    
    
    
    Antonio López ha hablado con @cdelamor de su próxima exposición en elmuseo Thyssen. Hoy en el #TD1    
    
    
    La policía trata de averiguar si los dos detenidos en la operación contra ETA en Francia tenían infraestructura en la zona. Hoy en el #TD1    
    
    
    En el #TD1 recordaremos la aventura de Gagarin. Hace 50 años viajar al espacio sí era extraordinario y él se arriesgó..http://xurl.es/jtnqt    
    
    
    Fukushima se equipara a Chernóbil, operación contra ETA en Guipúzcoa, cuanto invertimos en idionas y lo que pagamos por la luz. En el #TD1    
    
    
    #ETA. Nuevo registro en el caserío de Legorreta porque sospechan que podría haber más explosivos. Lo contaremos en el #TD1    
    
    
    Hoy para recordar los 80 años de la #república hemos recuperado  la voz y la imágen de Manuel Azaña y Niceto Alcalá Zamora..#TD1    
    
    
    Las inversiones de China en España, Libia, la encuesta sobre la sanifad pública, Telefónica y México en los titulares. En unos minutos #TD1    
    
    
    Enhorabuena por los resultados y gracias por el esfuerzo de todo el equipo de @rtve. http://www.rtve.es/    
    
    
    La economía sigue en primera. Hoy en el #TD1 hablaremos del desacuerdo entre el Gobierno central y varias autonomías por el déficit. A las 3    
    
    
    Desmantelada una red que controlaba los movimientos de la Guardia Civil para facilitar el desembarco de droga en Huelva. Hoy en el #TD1    
    
    
    Ante las  insistentes críticas se retira la invitación al embajador de Siria a la boda del príncipe Guiilermo y Kate Middlenton. En el #TD1    
    
    
    ETA anuncia a los empresarios vascos y navarros que no habrá más cartas de extorsión. Lo contaremos a las 3. en el #TD1    
    
    
    Los tornados y las tormentas arrasan varios estados del sur del país. Lo peor está en Alabama. Enseguida en el TD1    
    
    
    Triste noticia la que hemos conocido justo al empezar el #TD1: la explosión de Marruecos ha sido un atentado. http://xurl.es/srmb7    
    
    
        
    
    
    Estados Unidos mata a #Bin Laden, la noticia más destacada en todo el mundo. Es inevitable que recordemos los atentados del 11S. TD1 a las 3    
    
    
    Nuestros correspondales en EEUU y en el resto del mundo nos contarán las reacciones a la muerte de #Bin Laden.  TD 1 http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    También contaremos en el #TD1 la  sentencia del Supremo que anula las listas de Bildu y lo que dicen los representates de la colaición.    
    
    
    Además en el TDI: los sindicatos esperan avances en la negociciión colectiva, condena a los hijos de Gil y  nuevo remedio para la obesidad.    
    
    
    La operación estaounidense que ha acabado con la vida de Bin Laden ocupara´hoy también una buena parte del TD1.    
    
    
    Bildu tiene de plazo hasta mañana a las 7 par presentar su recurso ante el Constitucional por la decisión del Supremo,. Lo contamos a las 3    
    
    
    En el #TD1 le preguntaremos a nuestro correspondal en Washington por los datos que se conocen y si hay alguina crítica a la operación.    
    
    
    Enseguida lo último del Barça-R. Madrid, Sony, la demanda de Nintendo y mucho más ... en el día de la liberdad de prensa. #TD1    
    
    
    Hoy en el #TD1 los datos del CIS que dice que el PSOE perdería  Castilla-La Mancha y en Extremadura necesitaría a IU http://xurl.es/iqqgx    
    
    
    En esta campaña para el 22-M una de las preguntas que surge es que papel jugará junto a los mítines una de las novedades: #twitter.    
    
    
    Empieza en Bruselas una intensa semana de negociaciones sobre la posibilidad de un segundo plan de ayuda a Grecia. Lo contamos en el #TD1    
    
    
    El primer ministro paquistaní responderá a la acusación de Obama de que Bin Laden tuvo apoyo en su país. Noticia destacada en el #TD    
    
    
    La OTAN niega que no ayudarab a una embarcación con refugiados, los últimos casos de violencia de género y la campaña electoral.#TD1    
    
    
    A esta hora la economía sigue en primera. Bruselas estudia el rescate a Portugal sin perder de vista la nueva crisis griega. Hoy en el #TD1    
    
    
    El Giro rinde homenaje  al ciclista  #Weylandt que murió en la etapa de ayer. Su equipo ha decidido seguir en carrera. En el #TD1    
    
    
    Bildu vuelve a ser noticia,Chacón visita a los militares españoles en Cerdeña y una abuela consigue un permiso por maternidad.Más en el #TD1    
    
    
    Impresiona la despedida en Pedreña al gran #Seve. Muchos llevan un hierro 3 en la mano. el palo con el que empezó a jugar en la playa.#TD1    
    
    
    Parece imposible que hayan pasado sólo dos meses desde el terremoto y el tsunami de Japón. Lo recordaremos con @almuariza en el #TD1    
    
    
    Bildu,la venta de viviendas, el enfrentamiento del presidente de Ecuador y su hermano y el comienzo de Cannes. #TD1 http://bit.ly/gyOKqU    
    
    
    Una semana de los terremotos de Lorca, la campaña electoral y el M-15, Strauss-Kahn y la última propuesta de Merkel. Enseguida en el #TD1    
    
    
        
    
    
    Muy interesantes las explicaciones de @Fundeu paara dos expresiones que a menudo usamos mal. http://bit.ly/fYMxfU http://bit.ly/m87bIs    
    
    
    @editorbelga ja ja ja...sí, estamos bien, graciassss    
    
    
    #cancionesquemarcaron...qué difícil!! hay tantas!!! Por ejemplo, Because The Night de Patti Smith    
    
    
    El desalojo del 15-M en Barcelona, la muerte de dos marineros en Galicia, el incendio de Ibiza y la reunión de los barones del PSOE. #TD1    
    
    
    Mil graciassssss @NeusBenitez @bio_dave    
    
    
    Bruselas ofrece compensar con 150 millones de € a los agricultores y pide a Alemania que no alerte sin pruebas sobre el origen de E.COLI.TD1    
    
    
    Juicio al exprimer ministro de Islandia, peaje para camiones, la intoxicación por vierias en Galicia y los daños por las tormentas. #TD1    
    
    
    La policía carga contra los concentrados del 15 M frente a las Cortes Valencianas. Lo contaremos en el #TD1    
    
    
    El paro es la principal preocupación de cada vez más españoles y también crece la desconfianza en los políticos según el CIS. Hoy en el #TD1    
    
    
    En el #TD1 trataremos de explicar que son los brotes de semillas germinadas causantes de la infección por E. Coli en Alemania.    
    
    
    En libertad con cargos los 5 detenidos en las protestas del 15M en Valencia.En Madrid se han manifestado contra la reforma de los convenios.    
    
    
        
    
    
    Varios políticos llegan al Parlament en helicóptero para esquivar al 15 M. http://www.rtve.es/  estrena diseño.y lo cuenta en portada.    
    
    
    Tendrá algo que ver twitter? http://rtve.es/n/440297  vía @rtve    
    
    
    Hoy en el #TD 1 recordamos la inauguración de la Plaza de Toros de las Ventas hace 80 años y me encuentro conmigo de "pequeña". Uffffff¡¡¡    
    
    
    J. Antonio Vargas, periodista de éxito en EE.UU, ha desvelado como contaba @MoisesNaim que es un inmigrante sin papeles http://xurl.es/qmp45     
    
    
    Muchas gr@cias a todos por el apoyo y las felicitaciones.    
    
    
    @Pedro_Fdez @abellanilla @angeir @ckarlos, Sentimos mucho el error, las prisas no son buenas    
    
    
    Un placer haber participado en los cursos de la #UIMP que han ido contando aquí @beabonal @macochaz @cachuco y la @UIMP. Gracias    
    
    
    Muy interesante debatir en la #UIMP con twitteros la relación entre Twiter y el periodismo. Casi todos piensan que el fenómeno es imparable    
    
    
    Estamos pendientes de los cambios en el Gobierno para contarlos en el @TD1 sin perder de vista la economía aquí y en el resto de Europa.    
    
    
    En los deportes del #TD1 España en semifinales de la Davis y hoy se cumple un año de la victoria de la Roja  vhttp://xurl.es/p1so0    
    
    
    Para no perderse en el caso del escándalo por las escuchas del 'News of the World' http://rtve.es/n/448617  vía @rtve Hoy también en el #TD1    
    
    
    