Escandalizada con esta izquierda y la huelga general.    
    
    
    Con más de 5 millones de parados los sindicatos han estado callados. Lo que hacen con esta huelga es una falta de patriotismo.    
    
    
    Sepamos y demos la batalla dialéctica en contra de esta pretendida superioridad moral de la izquierda, que es una falacia.    
    
    
    Mi respuesta a Gómez en el último Pleno de la Asamblea, este jueves.http://bit.ly/FODcX1    
    
    
    @luismlparodi Muchas gracias. Lo pongo de nuevo.    
    
    
    Ahora sí... Respuesta a Gómez en la Asamblea este jueves.  http://bit.ly/FODcX1     
    
    
    Soy liberal. Constitución de 1812. http://bit.ly/wmgz1K  @LARAZON_es #1812    
    
    
    Mañana abre sus puertas el Hospital Rey Juan Carlos de Móstoles, inaugurado hoy. Es el undécimo abierto en nueve años. #CM    
    
    
    Mi respuesta a Tomás Gómez en el Pleno de la Asamblea, sobre el futuro del Canal de Isabel II: http://bit.ly/GQCQkt     
    
    
    @neofede @JLMTCGA @manelok @sisopuerto Muchas gracias a todos, un fuerte abrazo.    
    
    
    El PP del Madrid considera que esta huelga no tiene sentido. Pedimos que la inmensa mayoría de los ciudadanos cumpla con su trabajo.    
    
    
    No se han cumplido ni los 100 días de gobierno. Las medidas de Rajoy han sido recomendadas por expertos nacionales e internacionales.    
    
    
    El PP de Madrid entiende que esta huelga solo perjudica a España y está organizada por quienes han perdido en las urnas.    
    
    
    Derecho tanto a hacer huelga como a no hacerla.    
    
    
    Pido a los ciudadanos que denuncien cualquier hecho violento o coacción. En redes sociales o a través de los teléf. de la Policía.    
    
    
    Nunca se ha convocado una huelga general con menos motivos y con más intencionalidad política.    
    
    
    Si España lo necesita, las competencias de Sanidad, Educación y Justicia pueden devolverse al Estado. Transportes y S.Sociales, a los aytos.    
    
    
    En la reunión de hoy en La Moncloa he trasladado a @marianorajoy que es vitalmente necesario adelgazar el Estado, cortando duplicidades.    
    
    
    No soy monedita de oro, digo lo que pienso, y eso es lo que tienen que valorar los ciudadanos.    
    
    
    En épocas de vacas gordas el gobierno socialista ignoró a los madrileños.    
    
    
    Hay que acabar con lo superfluo para conservar lo imprescindible. http://www.larazon.es/noticia/1227-esperanza-aguirre-hay-que-acabar-con-lo-superfluo-para-conservar-lo-imprescindible …    
    
    
    @Erreimon No, del Partido Popular ;)    
    
    
    .@ppizorno Toda la razón. Y así lo pusimos ayer de manifiesto: http://www.pp.es/actualidad-noticia/resumen-declaracion-presidentes-autonomicos-regionales-pp-titulares_6284.html …    
    
    
    @rperezlozano @BlascoEloy @danielortizguer @10_jal Muchas gracias por vuestras opiniones, un fuerte abrazo.    
    
    
    Me presento a este congreso con más ilusión y más ganas de defender nuestros principios y valores que nunca. #15ppmadrid    
    
    
    Con @sorayapp en el Congreso. #15ppmadrid pic.twitter.com/qwkjbXHd    
    
    
    pic.twitter.com/ZUY5esZI    
    
    
    En el stand de http://15congreso.ppmadrid.es  Continuamos en pocos minutos... Un abrazo a todos. #15ppmadrid pic.twitter.com/Jf75N1Xz    
    
    
    Otra con @Sorayapp http://www.flickr.com/photos/ppmadrid/7121442451/in/photostream … #15ppmadrid    
    
    
    #15ppmadrid Mañana propondré a @igonzalezpp como secretario general del partido. Es el mejor para este puesto.    
    
    
    Me presento para defender unos principios y valores, sin complejos. Gracias a todos los simpatizantes y militantes del PP de Madrid.    
    
    
    El 2 de mayo de 1808 supuso el nacimiento de una España de ciudadanos libres, iguales y dueños de su destino. Libertad y soberanía.    
    
    
    #2demayo. Los madrileños expresamos la satisfacción de vivir en libertad en el marco de la Constitución del 78 y de nuestro E. de Autonomía.    
    
    
    Felicidades a todos los atléticos. El fútbol madrileño, de enhorabuena :)    
    
    
    Anuncio que el gob. de la #CM presentará un antreproyecto de Ley a los Ptos. del 2012 para que se analicen nuevas partidas para recortar.    
    
    
    La exigencia académica es la mejor manera de permitir que quienes no tienen recursos opten a las mismas oportunidades.    
    
    
    Mi más sincero pésame a la familia de Álvaro Spottorno, nuestro querido concejal de Juventud, Formación y Empleo del Ayto. de Pozuelo.    
    
    
    #AdiosÁlvaro    
    
    
    @nnggandalucia Muchas gracias por vuestro mensaje. Un fuerte abrazo.    
    
    
    Feliz San Isidro a todos los madrileños :)    
    
    
    Mi posición sobre Bankia, en el Pleno de la Asamblea de Madrid esta tarde. http://www.youtube.com/watch?v=wc4PIu0kcQs …    
    
    
    Lamento profundamente el fallecimiento de José Luis Gutiérrez, ejemplo de periodista. Es una gran pérdida para todos.    
    
    
    .@JulioAMorales Los ultrajes al himno, la bandera o al jefe de Estado son delito en el Código Penal y no se deben conseguir...    
    
    
    .@lexmir_88 Este es el campeonato de España, si hace falta el partido se debería suspender y celebrarse a puerta cerrada en otro lugar.    
    
    
    @lazaroelmundo Espero que amparen también mi libertad de expresión. Muchas gracias.    
    
    
    ¿Qué ocurriría si en una final de campeonato de Cataluña empieza a sonar Els Segadors y se produce una pitada monumental?    
    
    
    .@BorjaPino No me imagino a países como Inglaterra, EEUU o Francia consintiendo las pitadas a sus símbolos nacionales.    
    
    
    ¿Q es eso d q llamara a un contertulio de Herrera para q preguntara sobre la pitada,si quien preguntó en el último minuto fue Arcadi Espada?    
    
    
    Es falsa de toda falsedad la conversación q reproduce Arcadi Espada. No llamé a nadie del programa de Herrera. @elmundoes    
    
    
    Carta al Lehendakari. http://es.scribd.com/doc/94708449/Carta-al-Lehendakari-con-motivo-de-la-polemica-en-la-Copa-del-Rey …    
    
    
    El "Estado del Bienestar" no puede crecer indefinidamente sin poner en serio peligro el sistema de atención y protección social básicas.    
    
    
    Para conservar y mejorar lo más necesario, se hace imprescindible identificar y suprimir todo lo que, por muy bueno que sea, es superfluo.    
    
    
    Si hay algo bueno q tienen las crisis es la oportunidad d analizar los errores del pasado y afrontar reformas q d otra manera no se harían.    
    
    
    RT@ppmadrid #Lasquetty: El 40% del gasto madrileño es sanitario. Y le cuesta 1.130€ a cada ciudadano, incluido un niño que haya nacido hoy.    
    
    
    @raskaypika2003 cuando hemos entrado seguía sonando la llamada a votación    
    
    
    Propuestas de ahorro tras el Consejo de Gobierno de este jueves. http://bit.ly/LcntVc    
    
    
    Gool! #Euro2012 #vamosEspaña    
    
    
    @FranXHR Muchas gracias :)    
    
    
    En respuesta a T.Gómez. Es mentira que se le haya negado el tratamiento del cáncer o el Sida a nadie en la Comunidad de Madrid.    
    
    
    Más respeto, consideración y estima de la q yo tengo con los médicos d Madrid no la tiene Gómez. Me han salvado de una enfermedad muy grave.    
    
    
    Con buenísimas intenciones hemos ofrecido servicios que no eran esenciales y no podíamos gastar, empezando por Zapatero y su Plan E.    
    
    
    Por eso vamos a revisar los Presup. 2012. Para ante la caída de ingresos, garantizar el mantenimiento de los servicios públicos esenciales.    
    
    
    Nadie tiene derecho a mentir para asustar a los enfermos y nadie dejará de recibir tratamient oncológico prescrito, sólo faltaba.@LuisSalom    
    
    
    Aún no se sabe, pero lo importante es que venga a España, ya sea a Madrid o a Barcelona. @Prendes_TheOne    
    
    
    @elsoldemadrid Muchísimas gracias.    
    
    
    @ursulino73 Pues sí, pero me importa sobremanera aclarar esto, no se puede hacer de la mentira una manera de comportarse en política...    
    
    
    @MCrisSG Porque miente constantemente.    
    
    
    Qué honor recibir un premio de manos de mi amigo Mario Vargas Llosa. Qué orgullosa estoy de ser su amiga, un Premio Nobel.    
    
    
    La legalización de Sortu es una vergüenza. No condena los más de 800 asesinatos de ETA y se niega a pedir su desaparición.    
    
    
    En el Campus de@FundacionFaes    
    
    
    (John Elliott)    
    
    
    @Gafas_y_reloj Cierto!    
    
    
    @Elena_Aranda Ya tiene su tiempo... :)    
    
    
    @Armando_Marcos Así es. Un abrazo.    
    
    
    @vitorinopyv Muchas gracias, un fuerte abrazo.    
    
    
    Publicado este sábado en ABC. Por un bachillerato como Dios manda. http://es.scribd.com/doc/99457960/Diario-ABC-07-07-12-Bachillerato-Esperanza-Aguirre …    
    
    
    Estoy en contra de todas las subidas de impuestos. Si Rajoy incrementa el IVA es porque la situación española le obliga a ello.    
    
    
    Estoy en contra de cualquier subida de impuestos. Rajoy también. Esto le gusta lo mismo que a mí: cero.    
    
    
    Otras medidas, que van en la buena dirección, son por ejemplo la reducción de liberados sindicales o la rebaja de sueldos a altos cargos.    
    
    
    @LoverLFC Un 17% hasta el momento.    
    
    
    La mayoría de las medidas ya han sido adoptadas en Madrid. Hemos reducido 100% las subvenciones a partidos, sindicatos y org. empresariales.    
    
    
    Mi discurso en el homenaje a #MiguelAngelBlanco: http://es.scribd.com/doc/99930885/Palabras-de-Esperanza-Aguirre-en-el-acto-de-homenaje-a-Miguel-Angel-Blanco …    
    
    
    Es necesario revisar el modelo territorial para cumplir con el objetivo del déficit para este año y mantener así las prestaciones.    
    
    
    @alvaromayoral Muchas gracias :)    
    
    
    Eliminamos la rebaja del 3,3% del sueldo de los funcionarios madrileños.    
    
    
    Las nóminas de los cargos políticos regionales sí continuarán con su reducción prevista.    
    
    
    .@emiliodsoto Con el fin de compensar la supresión de la paga extra de Navidad marcada por el Gobierno.    
    
    
    Por supuesto, los funcionarios no son los culpables de esta crisis @DonPelayoEsp Si bien sabemos la ventaja de tener un empleo de por vida.    
    
    
    @emiliodsoto @ibaividal ¡Muchas gracias!    
    
    
    @DMartinDeCastro En absoluto, yo también soy funcionaria. Un abrazo.    
    
    
    @jifgif Yo no he cambiado de opinión.    
    
    
    @lotdriel ¿Por qué?    
    
    
    @gallegojuanra ¡Muchas gracias!    
    
    
    .@juantxo1973 La Comunidad de Madrid está absolutamente a favor de la libertad de elegir colegio de los padres. Un abrazo.    
    
    
    @agrortja No tienen.    
    
    
    Me parece acertado unir la cita electoral en el País Vasco y Galicia, ahorrará mucho dinero.    
    
    
    La vigilancia del recreo corresponde al profesorado y no a la empresa de catering. Un abrazo. @crissegum    
    
    
    @JavierRH69 Estoy de acuerdo con ambas propuestas.    
    
    
    @almudem El Metro de Madrid es uno de los mejores del mundo. Lamento el retraso, pero no es lo habitual. Un abrazo.    
    
    
    @bruperis @crissegum No son horas extra, están dentro de su horario de trabajo.    
    
    
    @AlbFreBo @jifgif No, no he cambiado de opinión. Un abrazo.    
    
    
    @1millondevotos Me alegro muchísimo. Un abrazo.    
    
    
    Vigilancia del comedor y posterior recreo. Un abrazo. @antonfrc @crissegum    
    
    
    @carlosEsp1972 Sí, nosotros desde @ppmadrid hemos creído siempre en su potencial. Gracias a ti.    
    
    
    @Eagle_Rafa @salvavictoria Hablamos de profesores titulados...    
    
    
    La última hora sobre el incendio de Robledo de Chavela está al detalle en @112cmadrid.    
    
    
    Las amenazas de muerte a los adversarios políticos son delitos intolerables en democracia.    
    
    
    En defensa de tu intimidad.  #Olividonodimitas    
    
    
    En defensa de tu intimidad. #Olvidonodimitas    
    
    
    Quisiera disculparme con los arquitectos y con todas las personas
e instituciones que se hayan podido sentir molestas con mi comentario.    
    
    
    Lo retiro, la verdad es que me siento muy mal por haber
hecho esos comentarios tan lamentables aún siendo en una conversación privada.    
    
    
    Las Vegas Sands supondrá una inversión de 17.000 millones de $ y en torno a 200.000 empleos para Madrid y para toda España.    
    
    
    Son 6 años de conversaciones y de apuesta decidida por Madrid. Es una gran noticia en este momento de crisis.    
    
    
    Enhorabuena #Contador. Tu fuerza y capacidad de sacrificio son insuperables. Gracias por haber estado con nosotros, crack.    
    
    
    ¿Dónde está la superioridad moral de quienes han gastado a manos llenas el dinero del contribuyente, el de sus hijos y el de sus nietos?    
    
    
    ¿Dónde está la superioridad moral de haber dejado a uno de cada dos jóvenes españoles sin trabajo?    
    
    
    Los que dicen defender a los más humildes deberían ser los primeros interesados en cortar de raíz el despilfarro.    
    
    
    Los más desfavorecidos, mediante su sacrificio y esfuerzo, deben obtener siempre los beneficios que les corresponden por su trabajo.    
    
    
    Los políticos tenemos que ser los primeros en hacer sacrificios. Desde @ppmadrid hemos propuesto reducir a la mitad los diputados regionales    
    
    
    Es un deber moral la reducción de las estructuras y los aparatos del Estado. Propongo una revisión a fondo.    
    
    
    El Estado que ahora vemos que es inviable en los términos en que lo hemos conocido en las últimas décadas. Lo contrario es demagogia.    
    
    
    El Estado debe proveer de los medios necesarios para que exista una igualdad real de derechos y de oportunidades para todos.    
    
    
    Hablo de “igualdad de oportunidades” y no de “igualdad a secas”, que es lo que, muy a menudo, dicen ofrecer los políticos de la izquierda.    
    
    
    @pximenez En Madrid hemos seguido ese camino desde antes de que comenzara la crisis.    
    
    
    #EdurneUriarte es politóloga, periodista y catedrática de Ciencia Política, fundadora Foro Ermua, defensora de España en su lucha contra ETA    
    
    
    @anabelosa Ella es muy conocida y reconocida por su larga trayectoria laboral. Además ha escrito numerosos libros y artículos. Un abrazo.    
    
    
    Gracias a todos. Un fuerte abrazo.    
    
    
    En el Debate de Investidura de Ignacio González, en la Asamblea de Madrid, junto a Alberto Ruíz-Gallardón y Joaquín Leguina.    
    
    
    I.Glez ha estado fantástico. Lo que más me ha gustado es su compromiso con España y con hacer lo q esté en su mano por fortalecer su unidad.    
    
    
    También destaco el compromiso de Ignacio González con los madrileños y con cumplir el programa del PP de Madrid. Un abrazo a todos.    
    
    
    @ElTrasgoVerde Sí claro, aquí lo tienes: http://es.scribd.com/doc/99457960/Diario-ABC-07-07-12-Bachillerato-Esperanza-Aguirre … Un fuerte abrazo.    
    
    
    Foto para el recuerdo. Día histórico para la Comunidad de Madrid. Un fuerte abrazo a todos. pic.twitter.com/5tM51YSL    
    
    
    Estoy muy segura y contenta con mi decisión. Y tras la investidura de Ignacio González, todavía tengo más claro que será un gran presidente.    
    
    
    Foto. En la toma de posesión de Ignacio González como presidente de la Comunidad de Madrid :) pic.twitter.com/AmQwwSOF    
    
    
    No queremos una España sin Cataluña ni una Cataluña fuera de España.    
    
    
    De campaña con los afiliados y simpatizantes del PP de Vigo.    
    
    
    El caso de Cataluña con Escocia no se puede asemejar. Esta ha sido muchos años un reino independiente. Cataluña nunca.    
    
    
    Se puede reclamar todo pero siempre desde el respeto a la ley. Nuestra Constitución consagra que la soberanía reside en el pueblo español.    
    
    
    El gobierno de Feijóo es sensato, eficaz y austero. Su victoria es muy importante para Galicia y para España.    
    
    
    La prevención del #cáncer. http://mun.do/R3FZ5P  #sumatealrosa    
    
    
    Lo que dijo ayer Tomás Gómez le descalifica para siempre. Y si Rubalcaba fuera valiente debería hacerlo él.    
    
    
    Es incalificable que un político pretenda incitar el odio y el rencor en un país como el nuestro, q ha tenido 3 guerras civiles en 200 años.    
    
    
    Ahora se ve con toda su crudeza el grave error del TC al legalizar a Bildu en contra del Supremo.    
    
    
    He trasladado a Feijóo mi más sincera felicitación por estos magníficos resultados y por su gran gestión.    
    
    
    No se pueden aceptar las manifestaciones no autorizadas. Espero que no dañen la imagen de España en el exterior. @ccifuentes    
    
    
    Intelectualmente el nacionalismo no ha aportado nada al
mundo de la cultura. En cambio ha sido mucho el daño que ha hecho.    
    
    
    Desgajar la rama catalana del tronco español es algo muy triste y muy duro para todos, pero muy especialmente para todos los catalanes.    
    
    
    En la A.Prensa de Madrid, presentación del libro de G. Ariño "Regenerar la Democracia, reconstruir el Estado", con el Foro de la Soc. Civil.    
    
    
    Muchas de las cosas que denuncia en este libro son ya lugares comunes en las conversaciones de miles de ciudadanos españoles de hoy.    
    
    
    Este libro, optimista, quiere mejorar la vida política de todos los españoles con propuestas que cambiarían radicalmente el panorama.    
    
    
    Esta crisis no es sólo económica. Mucho más profunda y trascendental es la crisis moral y política en la que estamos metidos.    
    
    
    Si algo queda claro en la labor del TC es su falta de independencia del poder político. De tribunal sólo tiene el nombre.    
    
    
    Sólo una mínima parte de los vocales del TC que se hacen llamar "magistrados" proviene de la carrera judicial.    
    
    
    Al reformar el sistema electoral los políticos dependerían menos de los politburós de sus partidos y estarían más cerca de los ciudadanos.    
    
    
    El sistema electoral mayoritario por circunscrip. reduciría peso d los partidos en las instituc. y aumentaría el compromiso d los políticos.    
    
    
    También soy partidaria de dotar a los partidos de una vida y una financiación mucho más independientes de los presupuestos del Estado.    
    
    
    Estreno blog con un artículo respondiendo a Caamaño sobre del TC. Un blog sencillo que estoy terminando poco a poco. http://www.esperanzaaguirre.com     
    
    
    @MiguelMoline ¡Muchas gracias!    
    
    
    Todo mi cariño a los familiares y amigos de las chicas que han fallecido esta noche en una fiesta en Madrid. Día muy triste para todos.    
    
    
    En mi blog: La "poppy" de los ingleses. No hay un solo británico que no la luzca con orgullo, lo que produce envidia... http://bit.ly/Y70jrQ     
    
    
    Intervención de Mario Vargas Llosa en el Premio FAES de la Libertad 2012, sobre el #nacionalismo: http://esperanza.ppmadrid.es/intervencion-de-mario-vargas-llosa-en-el-premio-faes-de-la-libertad-2012/ …    
    
    
    Mi más sentido pésame a la familia y amigos de Belén. Una pena tremenda. @todosconbelen    
    
    
    Mas contra las leyes y contra la Ley de Leyes. Contestación en mi blog. http://esperanza.ppmadrid.es/mas-contra-las-leyes-y-contra-la-ley-de-leyes/ …    
    
    
    Mas tiene que saber que es el Presidente de la Generalidad de Cataluña, y que esa Institución dimana de la Constitución Española de 1978.    
    
    
    Sin la Constitución que desprecia, Mas no sería nada. Así de claro. Y fue votada, por cierto, por el 91% de los catalanes.    
    
    
    Esto de que la Democracia está por encima de la Ley es justo lo más antidemocrático que hay. Nada en Democracia se puede hacer fuera de ella    
    
    
    A veces lo evidente no lo es tanto. Lo que parece democrático de una manera irreprochable, resulta que no lo es, sino todo lo contrario.    
    
    
    Hay que agradecerle a Mas que haya dado este paso y haya abandonado las
ambigüedades desesperantes de los nacionalistas llamados moderados.    
    
    
    Mas puede querer una Cataluña independiente pero por más que se empeñe, Cataluña no lo ha sido nunca, ¡qué le vamos a hacer!    
    
    
    La experiencia demuestra que algunos estados, no los más democráticos, precisamente, cambian el pasado según las órdenes de los que mandan.    
    
    
    Es hora de dar la batalla ideológica e intelectual q tendríamos que haber dado desde el primer momento, cuyo precio estaremos pagando ahora.    
    
    
    El federalismo no es la media aritmética entre el secesionismo y el actual modelo de las Autonomías.Opinión en mi blog. http://esperanza.ppmadrid.es/el-federalismo-no-es-la-media-aritmetica-entre-el-secesionismo-y-el-actual-modelo-de-las-autonomias/ …    
    
    
    Es frívolo y oportunista ofrecer corriendo la opción federal para contrarrestar la ofensiva secesionista de algunos políticos catalanes.    
    
    
    El federalismo exige igualdad de todas las Instituciones que se federan. Y eso es precisamente lo que rechazan de raíz los independentistas.    
    
    
    Sobre las huelgas en general y sobre la #huelga general en particular. http://esperanza.ppmadrid.es/sobre-las-huelgas-en-general-y-sobre-la-huelga-general-en-particular/ … #huelgageneral    
    
    
    El Real Decreto-Ley que rige hoy las huelgas generales en España indica que son ilegales cuando se inicien por motivos políticos.    
    
    
    Las huelgas nacieron como instrumentos de presión de los trabajadores frente a sus empresarios. ¿Contra qué empresarios se convoca esta?    
    
    
    El Gob incumpliría su compromiso con la Nación si obedece al dictado d señores sin legitimidad para hablar en nombre d todos los españoles.    
    
    
    @BeatrizTripero No es eso lo que planteo en mi blog, Beatriz. Un fuerte abrazo.    
    
    
    @Bea_Sanse Te contesto con la intervención del consejero de Sanidad  ayer mismo, en la Asamblea de Madrid. http://www.youtube.com/watch?v=7V-0eDkI4Ps&feature=plcp …    
    
    
    @MelanieR20 Hablo de la huelga general en particular, no de las huelgas en general.    
    
    
    @amontemezzani Gracias por la foto :)    
    
    
    Las Elecciones del día 25 van a convertirse en un plebiscito acerca de la separación. Para iniciar un viaje a ninguna parte.    
    
    
    El PP debe explicar lo injustificado, absurdo, desleal, peligroso e ilegal de plantear la separación de Cataluña tal y como lo ha hecho CiU.    
    
    
    Si se confirma la info sobre las cuentas no declaradas en Suiza, estaríamos ante el escándalo político-financiero más grave d la democracia.    
    
    
    Igual que fueron al notario a declarar que nunca apoyarían iniciativa alguna del PP tienen q hacer lo mismo y desmentir el informe policial.    
    
    
    Nuevo artículo en mi blog. Cuentas en Suiza. http://esperanza.ppmadrid.es/cuentas-en-suiza/ …    
    
    
    @paguins Apoyo total. la presunción de inocencia. Por eso hoy, y no el lunes, deberían deberían jurar que no tienen ninguna cuenta en Suiza.    
    
    
    Este año tuve el honor de entregar la Gran Cruz de la Orden del 2 de mayo a Tony Leblanc. Le recordaremos siempre. pic.twitter.com/CNaFOQn1    
    
    
    Los resultados de las Elecciones catalanas si bien son preocupantes, tienen algo muy positivo: han crecido los partidos que hablan claro.    
    
    
    El quería votar una opción radicalmente independentista en Cataluña ya tenía a Esquerra. ¿Por qué iba a votar ahora un sucedáneo como CiU?    
    
    
    Os dejo mi opinión sobre el resultado de las Elecciones al Parlamento de Cataluña en esta entrada en mi blog. http://esperanza.ppmadrid.es/elecciones-catalanas/ …    
    
    
    @ramosmiralles Sí. También PP y Esquerra. Discursos muy distintos pero entendibles por sus votantes y coherentes con sus trayectorias.    
    
    
    Un discurso para quienes no hablan claro. Artículo de este martes en @abc_es edición impresa: http://lector.kioskoymas.com/epaper/iphone/homepage.aspx#_article9fe42b87-a017-4489-ba57-2e3de883493d …    
    
    
    He firmado el manifiesto #EspañaSomosTodos de http://www.nacionespanola.org  #6D @fdenaes @Santi_ABASCAL    
    
    
    Todo mi apoyo a la familia y a los amigos de María Teresa Alonso. #MariaTeresaAlonso    
    
    
    Nuestro sistema sanitario, probablemente el mejor del mundo, está a punto de morir de éxito. Cuesta mucho más de lo que podemos pagar.    
    
    
    O aminoramos los gastos y optimizamos los recursos o el sistema colapsa. Será entonces cuando la calidad d nuestra Sanidad peligre realmente    
    
    
    Hoy publico en ABC el artículo "Para salvar la Sanidad pública". Esta tarde, en mi blog.    
    
    
    A partir de hoy, todos los lunes escribo la quinta página de ABC. @abc_es pic.twitter.com/vz2dNWCm    
    
    
    La Admón. es muy eficaz en regulación, inspección y garantía de los servicios. No es siempre la mejor gestora cuando lo hace directamente.    
    
    
    @chenchosaez Muchas gracias. Espero vuestras opiniones.    
    
    
    “La integración europea sin ilusiones”. Presentación del libro del Presidente de la República Checa, Václav Klaus. http://esperanza.ppmadrid.es/la-integracion-europea-sin-ilusione/ …    
    
    
    En el homenaje de hoy a Payá y Cepero he realizado una llamada al sentido de la libertad y de la responsabilidad de los demócratas con Cuba.    
    
    
    Tenemos más responsab. que nadie a la hora de plantar cara a la dictadura comunista de Cuba. Lazos familiares, sentimentales y culturales.    
    
    
    Os dejo el discurso que he pronunciado hoy en el homenaje a Payá y Cepero. Renovemos nuestro compromiso con #Cuba. http://esperanza.ppmadrid.es/homenaje-a-oswaldo-paya-en-madrid/ …    
    
    
    Rbcb se declara "anticapitalista radical" quizá por su endeble liderazgo...Los electores siempre prefieren los originales a los sucedáneos.    
    
    
    Declararse hoy anticapitalista es tan anacrónico y tan absurdo como declararse contrario a las doctrinas de Galileo o a la Física de Newton.    
    
    
    He publicado en el blog mi artículo de hoy en @abc_es: El capitalismo radical de Rubalcaba. http://esperanza.ppmadrid.es/el-anticapitalismo-radical-de-rubalcaba/ … Un abrazo a todos.    
    
    
    Para salvar la Sanidad pública. http://esperanza.ppmadrid.es/para-salvar-la-sanidad-publica/ … #quenotelienconlasanidad    
    
    
    Respuesta a Rubalcaba en @abc_es: «Estoy entusiasmada por tu conversión».  http://www.abc.es/espana/20121212/abci-respuesta-aguirre-rubalcaba-201212121038.html#.UMhqp1cNsDA.twitter …    
    
    
    @jacintodelacoba ¡Muchas gracias! Lo mismo te deseo, un fuerte abrazo.    
    
    
    Hoy en @abc_es publico carta abierta al ministro Wert para transmitirle parte de la experiencia que acumulé en su lugar, entre el 96 y 99.    
    
    
    Cualquier reforma educativa siempre suscitará la oposición del bloque socialista-comunista y nacionalista,quienes acordaron el marco actual.    
    
    
    Si padres, profesores y centros educativos pudieran ejercer en plenitud su libertad,todos los problemas estarían resueltos, tb lingüísticos.    
    
    
    @EsperanzaRuiz Gracias, lo mismo te digo :)    
    
    
    Feliz día de Nochebuena a todos.    
    
    
    ¡Muy feliz Navidad! http://esperanza.ppmadrid.es/navidad/     
    
    
    ¡Bienvenido a España! #Angelcarromero    
    
    
    #Cuba tiene que ser libre y tiene que serlo cuanto antes.    
    
    
    Es deber moral de todos los ciudadanos libres el levantar la voz contra la dictadura comunista de los Castro en Cuba.    
    
    
    @CorreaR_JA Estoy contigo. Un seguidor populista como Chávez hace a tu país un daño similar al q Castro ha hecho a Cuba. Nefasta influencia.    
    
    
    Todo lo mejor en este nuevo año. Un fuerte abrazo.    
    
    
    ¡Viva Cuba libre! http://esperanza.ppmadrid.es/viva-cuba-libre/ … #Cuba    
    
    
    La muerte de Oswaldo Payá exige una investigación internacional.    
    
    
    No reconozco justicia ninguna en Cuba, tiranía que cumple hoy 54 años.La sentencia de Carromero se ha tenido q aceptar para q pudiera venir.    
    
    
    Su defensa de los DDHH convirtió a Payá en referente internac. Nominado a Nobel de la Paz en varias ocasiones y premio por el Parlamen Eur.    
    
    
    @LorenaBertoti @diegomartgarcia @ivancg1996 @MrRayas_Miguel @fgpedroche @gfcgolf @cesarpuebla7 ¡Muchas gracias por acordaros!    
    
    
    ¿Intelectuales de derechas? http://esperanza.ppmadrid.es/intelectuales-de-derechas/ …    
    
    
    El Gobierno regional no toma medidas como el plan sanitario por capricho. Tenemos que reducir el gasto público, es un compromiso de todos.    
    
    
    Tenemos que reducir el déficit para que la financiación llegue a los pequeños y medianos empresarios. Así, se creará empleo.    
    
    
    La Atención Primaria en otros países y en otras comunidades españolas tiene gestión privada y funciona muy bien, sin problema. Y más barato.    
    
    
    @GLined En Madrid ya hay 3 hospitales con este modelo y el índice de satisfacción de los pacientes es altísimo.    
    
    
    @perezpuerto52 Eso no es malo. El caso es que estamos ante un puro conflicto laboral que no tiene que ver con la atención sanitaria.    
    
    
    @BertaHerrero1 Hola Berta. Eso no es así. Son numerosas las reuniones donde se ha pedido a los responsables propuestas para reducir gasto.    
    
    
    Si la Comunidad de Madrid no aportara 2.700 millones de euros al Fondo de Solidaridad, no tendría que poner en marcha este plan sanitario.    
    
    
    El sistema de financ autonómico, ideado por ZP, es un desastre y perjudica a los madrileños. No voy a rivalizar, pero Madrid es la 1 en PIB.    
    
    
    @antonio_jcampos Completamente de acuerdo. Es un orgullo que Madrid sea la región más solidaria. Siempre ha colaborado de manera decidida.    
    
    
    La Quinta de ABC de este lunes se la dedico a Boadella, que acaba de publicar el libro "Diarios de un francotirador.Mis desayunos con ella".    
    
    
    Excepciones admirables como Boadella, con inmenso valor, se enfrentan al establishment de los artistas e intelect. fieles a la secta progre.    
    
    
    En estos días me incorporo a Seeliger y Conde, firma cuyo objetivo es buscar el mejor talento para favorecer a las empresas españolas.    
    
    
    @PuriCaraballo No tengo. Rechacé el puesto que me correspondía como ex presidenta regional en el Consejo Consultivo de la C. de Madrid.    
    
    
    @AntonioMiguelC Te lo agradezco muchísimo, un fuerte abrazo.    
    
    
    En el blog, mi artículo de ABC sobre Albert Boadella y su enfrentamiento al establishment de los artistas "progres". http://esperanza.ppmadrid.es/boadella-la-libertad-la-inteligencia/ …    
    
    
    Siempre pensé que la política no es una profesión sino un servicio público temporal.    
    
    
    Cuando dejé la Comunidad volví como funcionaria al Ministerio y conocí a una persona totalm ajena a mi entorno y me ofreció mi nuevo puesto.    
    
    
    Ayer pedí la excedencia voluntaria. Seeliger y Conde es española y líder en el sector de recursos humanos y caza talentos.    
    
    
    ¿Qué hay que ser para presidir un partido? ¿Funcionario? ¿No es válido ganar un congreso por mayoría absoluta respaldada por los afiliados?    
    
    
    @ypvly Gracias Yolanda, he dado una rueda de prensa tras el #ForoPPMadrid para responder a las preguntas que ha suscitado mi nueva etapa.    
    
    
    @juanjo_gmartin No tengo sueldo como presidenta del PP de Madrid y rechacé el de ex presidenta en el Consejo Consultivo de la Comunidad.    
    
    
    Ilusiona este proyecto q va a expandirse por España, Europa y Latinoam. Sector no regulado ni relacionado con construcción, inmobiliaria...    
    
    
    No dejo la política porque es mi vida. Pero he dado un paso atrás de la primera línea. Creo que voy a ser muy feliz en mi nueva etapa.    
    
    
    Hoy en el Foro Nueva Murcia, donde analizaré el carácter profesional de los políticos y problemas candentes de la vida política española.    
    
    
    A las 13:30 en @elmundoes. ¿Alguna pregunta? http://www.elmundo.es/elmundo/encuentros/invitados/2013/01/17/esperanza-aguirre/index.html …    
    
    
    @emgpradoluengo En Madrid hemos eliminado el 100% de las subvenciones a partidos y sindicatos. Un abrazo.    
    
    
    Mi análisis de algunos de los problemas más candentes que hoy presenta la vida política española. http://ow.ly/gU3yg     
    
    
    Con el sistema electoral de listas cerradas y bloqueadas los políticos se ocupan más de caerles bien a los dirigentes que a los ciudadanos.    
    
    
    Y los dirigentes de los partidos tienden a favorecer a los aspirantes a políticos q les son más dóciles y no a los más capaces o preparados.    
    
    
    Quien necesita de la política para vivir es imposible que mantenga el mínimo de libertad dentro de su partido para opinar o posicionarse.    
    
    
    En este momento decisivo es imprescindible que todos pensemos más en España q en nuestros intereses particulares. No caben las mezquindades.    
    
    
    ¡Gracias! RT @nachomostazo: RT @Desayunos_tve: Nuestra invitada hoy es @EsperanzAguirre, presidenta del @ppmadrid. @rtve @tve_tve @La1_tve    
    
    
    No estoy a favor de suprimir NNGG pero tampoco de q tengan una especie de cuota para ocupar escaños. Antes se debe tener una profesión. #ABC    
    
    
    @zi_ur Haber cotizado. Tener tu vida resuelta para ser independiente con respecto a quienes hacen las listas llegado el momento.    
    
    
    @pedroacarretero No le conozco, creo.    
    
    
    Muchas gracias por haberme seguido en @gato_directo #AguirreGato    
    
    
    Creo en segundas cámaras pero me indigna la "burocracia bruselense", donde no se recorta y encima se sube el presupuesto con esos sueldazos.    
    
    
    @mireysoto Opino lo mismo, yo me refiero al acceso a un cargo público. Un abrazo.    
    
    
    18 años del asesinato de #GregorioOrdoñez. Tenemos el deber de defender las ideas y principios por los que dio su vida.    
    
    
    En mi blog. Respuesta de Gregorio Ordóñez a los nacionalistas y socialistas. http://esperanza.ppmadrid.es/gregorio-ordonez/ …    
    
    
    Sólo hay una cosa peor que Auschwitz: que el mundo olvide que existió. Debemos honrar a todas y cada una de las víctimas del #Holocausto.    
    
    
    En mi blog, recuerdo del #Holocausto. http://ow.ly/haAAf     
    
    
    El mundo consternado ante una de las peores tragedias de #Brasil. Desde España, todo nuestro apoyo a las víctimas y familiares.    
    
    
    Si bien hay regímenes republicanos con democracias admirables, la catastrófica II República no puede ser modelo para la España de hoy.    
    
    
    Hoy debatimos sobre el entusiasmo con que se exhibe la bandera de uno de los periodos más nefastos de nuestra Historia. http://ow.ly/hbuDm     
    
    
    .@LuisRico23 De hecho, también en regímenes republicanos se dan democracias admirables. Mira EEUU, Francia, Alemania o Austria...    
    
    
    @Serrinde Para mí la mejor es la democracia inglesa, en el marco de una Monarquía. Pero EEUU o Alemania son admirables siendo repúblicas.    
    
    
    @LoraZepn Eso es :)    
    
    
    @deckhoul @zemiakov @AlejandroDdO @javicaban @pabloabril7 Muchas gracias.    
    
    
    En todas las familias hubo "buenos" y "malos", gente de ambos bandos, con hechos heroicos y vergonzosos. Vídeo. http://ow.ly/hbGCK     
    
    
    5 años en Twitter. Probando http://www.tuitherramienta.com     
    
    
    Uno de los efectos más nocivos y perversos de la acumulación de casos de corrupción q estamos viviendo es la desmoralización de la sociedad.    
    
    
    Todos tenemos que tomar decisiones drásticas y ejemplares ante las acusaciones de corrupción q asedian a todos los partidos e instituciones.    
    
    
    Llamada a la esperanza. Aquí hay una de esas personas que nos permiten seguir teniendo fe en España y en los españoles: http://ow.ly/honRs     
    
    
    @13tv @elcascabelgato Enhorabuena a Antonio y a toda la mesa por el nuevo programa. Un fuerte abrazo a todos.    
    
    
    Es necesaria una regeneración para dar más poder al ciudadano. Sin listas cerradas ni profesionales de la política. Que estén los mejores.    
    
    
    Hay que desbloquear las listas para que el poder vuelva a los ciudadanos y no a los partidos. Ya lo propuse como presidenta de la Comunidad.    
    
    
    Los ciudadanos están cada vez más desmoralizados. Hay que acabar con los corruptos, la justicia lenta y sin profesionales de la política.    
    
    
    Lamento la últimas noticias por los votantes del PP, los políticos honrados y sobre todo por los españoles. Es el momento de la regeración.    
    
    
    La tendencia es preferir a los más dóciles y no a los más preparados. Hay que recuperar las canteras de donde salen los mejores políticos.    
    
    
    La política necesita de los mejores. Os dejo mi último artículo. http://esperanza.ppmadrid.es/la-politica-necesita-de-los-mejores/ …    
    
    
    Ana, di la verdad: ¿Te he regañé yo a ti o tú a mí? :)    
    
    
    Las crisis son oportunidades para actuar, para cambiar todo lo que se ha quedado anquilosado y para redefinir el rumbo.    
    
    
    El orgullo de ser españoles. Cuento con vuestra opinión en la última entrada en mi blog. http://ow.ly/hNYvI     
    
    
    Los «intelectuales» españoles han mantenido siempre una obediencia ciega a lo establecido por los mandarines y los gurúes de la izquierda.    
    
    
    En la elaboración de nuestra Constitución, nadie salió ganando para que ganáramos todos. El consenso fue la palabra clave.    
    
    
    En democracia el gobierno gobierna y la oposición propone alternativas según sus principios y valores. Y no hay que escandalizarse por ello.    
    
    
    Unámonos por ese deseo común de encontrar lo mejor para los ciudadanos, aunque discrepemos en los medios: consenso. http://ow.ly/i16Mc     
    
    
    Mi apoyo a @elenavalenciano. Espero que su decisión fomente el debate sobre la libertad y la seguridad en las redes sociales.    
    
    
    ¡Qué locura de indignidad es ésta! http://ow.ly/ijZFJ     
    
    
    Ser derrotados por una banda de asesinos y chantajistas no pueden tolerarlo ni España ni los españoles. http://ow.ly/inbGl     
    
    
    El Estado de Derecho posee instrumentos suficientes para frenar tanta indecencia, indignidad y chulería como tiene el nuevo disfraz de ETA.    
    
    
    El objetivo fundamental del #8demarzo es conseguir que desaparezca ese día internacional. Significaría que la igualdad real se ha alcanzado.    
    
    
    Desgraciadamente aún es necesario denunciar todas las desigualdades y todas las agresiones que las mujeres sufren por todo el mundo.    
    
    
    Todavía hoy menos del 40% de los países garantiza el acceso a la educación en igualdad para niños y niñas.    
    
    
    Aún 102 países no tienen ningún tipo de legislación contra este tipo de violencia. En otros 53, la violación en el matrimonio no es delito.    
    
    
    Seamos beligerantes en la denuncia y en el rechazo de aquellos países q mantienen sojuzgadas a sus mujeres. Sin olvidar los casos en España.    
    
    
    ¿Cómo pueden los socialistas explicar en el resto de España que en Guipúzcoa han apoyado a Bildu para sacar adelante los presupuestos?    
    
    
    ¿Cómo pueden explicar los socialistas haber votado a favor de la Medalla al Mérito Ciudadano de S.Sebastián a uno de los fundadores de ETA?    
    
    
    ¿Cómo pueden justificar los socialistas españoles que sus compañeros catalanes acepten la convocatoria de un nuevo paso hacia la secesión?    
    
    
    El PSOE, inmerso en una profunda e interminable crisis, no es capaz de presentar ninguna alternativa y sólo se suma a todas las protestas.    
    
    
    El momento es decisivo, y en los momentos decisivos no caben las mezquindades ni los minúsculos intereses de cada uno.    
    
    
    Día Internacional de la Mujer. http://ow.ly/iG5MR     
    
    
    Poco o nada les ha importado a los socialistas españoles hacer suyas las reivindicaciones nacionalistas para alcanzar y conservar el poder.    
    
    
    Es difícil explicar que estas alianzas tan contra natura, socialistas y comunistas con nacionalistas, perduren tras 35 años de Democracia.    
    
    
    El dilema de los socialistas catalanes está atrapando al PSOE, a no ser que uno de sus líderes se deje de complejos y reivindique la E.    
    
    
    En mi blog hablamos hoy sobre los socialistas españoles ante el dilema del nacionalismo. http://ow.ly/iJBW4  ¿Qué opináis? Un abrazo.    
    
    
    A partir de hoy me podéis escuchar como comentarista todos los martes en  La Mañana de @cope_es. @laMananaCOPE @buruagacope    
    
    
    ¿Cómo Rbcb desautoriza y expulsa al alcalde de Ponferrada mientras mantiene militancia política con Eguiguren, condenado por malos tratos?    
    
    
    ¿Cómo puede Chacón escandalizarse con lo de Ponferrada si el gob del que formaba parte encargaba a un maltratador las negociaciones con ETA?    
    
    
    Mi comentario en @cope_es. La incongruencia y la pretendida superioridad moral de la que creen gozar los socialistas. http://ow.ly/iNuTI     
    
    
    @mmarco_ccastro @fjnebreda @lucassuarez0 @idalmisml @mmayi @lacultalatinipa @estrelaiberica Muchas gracias, un abrazo a todos.    
    
    
    Todo mi cariño y apoyo a @conchagcampoy. Estoy muy orgullosa de ti. Un fuerte abrazo.    
    
    
    @ppdealcala Nos vemos en un rato :) Muchas gracias por vuestro trabajo.    
    
    
    Memoria, dignidad y justicia con las víctimas, en especial, las del terrorismo. Por eso firmo #DoctrinaParotSi: http://www.change.org/es/peticiones/doctrinaparotsi …    
    
    
    Nuestro sistema educativo, gravemente enfermo con las leyes socialistas vigentes, olvida q su principal función es transmitir conocimientos.    
    
    
    Sobre los resultados de las oposiciones de profesores de Primaria en Madrid en 2011 y el papel de la Educación. Blog: http://ow.ly/j9JSq     
    
    
    Sobre la polémica que ha suscitado mi artículo que trata la definición de los objetivos de todo proceso educativo. http://ow.ly/jiH6Z     
    
    
    El Estado es el responsable directo o indirecto de la instrucción y los padres, los responsables fundamentales de la educación de sus hijos.    
    
    
    Al hablar de educación, a mí me gusta empezar con una distinción que algunos toman como provocación: la que hay entre instruir y educar.    
    
    
    #PisandoCharcos http://esperanza.ppmadrid.es/pisando-charcos/ … @pmanglano @ppmadrid    
    
    
    Chipre: la ley del embudo. En mi blog: http://esperanza.ppmadrid.es/chipre-la-ley-del-embudo/ …    
    
    
    Sobre los toros. Mi opinión en el blog: http://ow.ly/jCXAl     
    
    
    En un entorno tan competitivo como el norteamericano es admirable el trabajo, esfuerzo y sacrificio d emprendedores y empresarios españoles.    
    
    
    Hay que acometer las reformas necesarias para facilitar a las empresas y emprendedores la inversión en España. Impulso y optimismo.    
    
    
    @CarmenSanCarlos En Madrid se ha eliminado el requisito de una licencia de apertura previa para iniciar una actividad comercial.    
    
    
    @luferbal Estoy de acuerdo, este entorno precisa eliminar obstáculos y trámites legales, lo que aún ocurre en muchos puntos de España.    
    
    
    @CarlosULEG ¿No será usted el que va poniendo los obstáculos? Si se opone a Leganés Tecnológico y a la mancomunidad de residuos del sur...    
    
    
    No me resigno a que no se utilice la crisis para reformar todo aquello que lastra el desarrollo, el crecimiento y empleo en España.    
    
    
    Todos los que admiramos a Sara Montiel la echaremos mucho de menos.    
    
    
    Margaret Thatcher y Winston Churchill han sido los políticos europeos que más han hecho por la libertad en el siglo XX.    
    
    
    Thatcher ha sido un modelo excepcional de político fiel a sus principios.    
    
    
    Las decisiones de Thatcher siempre estaban tomadas después de un profundo estudio de los asuntos. Nunca actuó por oportunismo.    
    
    
    Recomiendo este artículo de #Thatcher de 1980, ante el Partido Conservador británico. The lady's not for turning: http://ow.ly/jQBM5     
    
    
    Lo de los españoles que no saben si lo son, es un fenómeno que tiene muy pocos años de vida. http://ow.ly/jRcwd  #Nacionalismos    
    
    
    Los nacionalistas pretenden que se reconozca la existencia de una nación. Por eso no acepto hablar de un sedicente "nacionalismo español".    
    
    
    Al estar convencidos de q España es una nación, descuidamos la exhibición de nuestros símbolos, al contrario d lo q hacen los nacionalistas.    
    
    
    Entrada en mi blog sobre Margaret Thatcher, publicado hoy en @abc_es: http://ow.ly/jSO2O     
    
    
    Las políticas liberales no han fracasado. Nuestros adversarios siempre cargan sus errores sobre nuestras espaldas.    
    
    
    Contra la crisis: bajar impuestos, que los ciudadanos elijan moneda, mejores condiciones y más seguridad jurídica para nuevos proyectos.    
    
    
    Zapatero aplicó todo lo contrario a medidas liberales. Encontró un país próspero y con finanzas saneadas q dejó casi en quiebra.    
    
    
    El intervencionismo y la burocracia son el caldo de cultivo para la corrupción, la prepotencia y la disminución de las libertades.    
    
    
    De las crisis no se sale regulando todavía más los mercados financieros ni salvando a bancos quebrados con dinero del contribuyente.    
    
    
    Hay que dejar quebrar a los bancos y que los ciudadanos elijan la moneda en que quieren cobrar su salario o sus rentas.    
    
    
    De las crisis no se sale subvencionando el desempleo, sino mejorando la educación y la capacitación profesional.    
    
    
    De las crisis no se sale con más subvenciones a sectores econ. en declive. Mejores condiciones y seguridad jurídica a nuevos proyectos.    
    
    
    Nuestros adversarios son intervencionistas y partidarios de que el Estado esté cada vez más presente en nuestras vidas.    
    
    
    Hay que cortar en seco las marañas clientelares amamantadas por los q piden a gritos más subvenciones para seguir viviendo de los presup.    
    
    
    De las crisis no se sale ahuyentando la inversión extranjera con la expropiación de las empresas más prósperas del país.    
    
    
    Los desafíos de América Latina. Principios y valores q, llevados a la práctica, ayudarían a mejorar muchos problemas http://ow.ly/k03rh     
    
    
    Unas breves palabras sobre el acoso a los políticos del Partido Popular. http://bit.ly/128XOHU     
    
    
    No estamos en una de esas crisis cíclicas que se pasan con el tiempo. Sólo saldremos de ella con reformas radicales. http://bit.ly/17ehAkG     
    
    
    El espíritu crítico de los ciudadanos es esenciamente positivo. Políticos q no escuchen y ofrezcan soluciones perderán su aprecio y su voto.    
    
    
    Pero tenemos que dejar claro que por mal que vayan algunas cosas, nuestro edificio constitucional e institucional es de enorme solidez.    
    
    
    También, que las instituciones y el Estado de Derecho son las herramientas más eficaces para superar las dificultades y las tribulaciones.    
    
    
    Si la demagogia se convierte en ley y cada uno cree q puede imponer su verdad, las cosas estarán peor y las soluciones, cada vez más lejos.    
    
    
    La Universidad. http://ow.ly/k8TIo     
    
    
    En el funeral de Margaret #Thatcher. http://ow.ly/kbmgd     
    
    
    Sindicalismo del Pleistoceno. http://ow.ly/kcDoi     
    
    
    Un placer @yoanisanchez. Siempre bienvenidos a @ppmadrid. #Cuba #VivaCubaLibre    
    
    
    Ante tanta confusión en la Red, mi discurso de hoy titulado "Spain and Europe: old myths and new realities". http://es.scribd.com/doc/138255770/oxfordalumnienglish27-4-13 …    
    
    
    Que el presidente del TS y del CGPJ afirme que el acoso no es violencia es muy grave. Moliner tiene que dimitir. http://ow.ly/kwhAb     
    
    
    El palabro "escrache" es una forma de llamar a todo lo que antecede a la agresión física, pero para el presidente del TS no es violencia.    
    
    
    El dinero siempre está mejor en los bolsillos de los ciudadanos que en el de los políticos y los burócratas.    
    
    
    Para que científicos y técnicos innoven y lo trasladen a la economía productiva, un gobierno debe intervenir lo menos posible.    
    
    
    Un gobierno debe garantizar la seguridad jurídica y ciudadana, respetar y hacer respetar la propiedad privada y el bolsillo del ciudadano.    
    
    
    Madrid, espacio de libertad. http://ow.ly/kFjLD     
    
    
    La vida de los otros. http://ow.ly/kLz9J     
    
    
    Y esta noche... RT @ppmadrid Recordatorio: @esperanzaguirre esta noche en @ElCascabelGato con @ajimenezgato @13televisión.    
    
    
    Todos los servicios que no tiene por qué prestar la Administración hay que reducirlos o suprimirlos.    
    
    
    En el 1er. Gobierno de Aznar se hicieron dos bajadas importantes en sucesiones y en donaciones y desgravaciones en la Renta nada mas llegar.    
    
    
    ¿Cómo es posible que haya concejales de Sanidad en todos los ayuntamientos, diputaciones, Ministerio, etc., cuando es competencia regional?    
    
    
    Hay que acercar elegidos y electores. Apoyo el sistema electoral alemán para que los electores elijan directamente a sus representantes.    
    
    
    El ADN de nuestro partido: no subir ningún impuesto.    
    
    
    .@Spestriana @AitorAreaPardo @abceconomia @abc_es Yo nunca he subido los impuestos cuando he estado en un gobierno.    
    
    
    Estoy a favor de la competencia fiscal. Muchos ciudadanos se han mudado a Madrid a pagar aquí su renta. Por eso la región recauda más.    
    
    
    Mi entrevista de (esta mañana) en @espejopublico de Antena 3 con @susannagriso. http://ow.ly/kP3cQ     
    
    
    Alfredo Landa, genio del cine español. Foto recuerdo: Gran Cruz de la Orden del Dos de Mayo de la Comunidad en 2007. http://ow.ly/i/24Suq     
    
    
    Nadie duda de q nuestro sistema educativo, diseñado por los socialistas con el apoyo de comunistas y nacionalistas en la Logse, no funciona.    
    
    
    La izquierda española, aferrada a sus anticuados dogmas, sigue defendiendo políticas educativas que se han demostrado profundamente erróneas    
    
    
    El único «recorte» que ha habido en Educación es pasar de 18 a 21 horas d clase las que tiene que dar a la semana un profesor de Secundaria.    
    
    
    La educación y la izquierda. Sobre su inmovilismo ante los 23 años del fracasado marco educativo en España. http://ow.ly/l0htb     
    
    
    Gracias a todos los cordobeses por su calurosa acogida en el XXIV Pregón Taurino de la Feria de Nuestra Señora de la Salud de Córdoba.    
    
    
    Córdoba, crisol donde se funde lo mejor de las herencias clásica y andalusí. De ahí esa sabiduría silenciosa proverbial entre los cordobeses    
    
    
    La novedad de los últimos años, los antitaurinos que lo son porque ven en los toros la Fiesta Nacional de España, símbolo del país.    
    
    
    @mmlagares Muchas gracias, un abrazo.    
    
    
    Por una mayor democracia en los partidos. http://ow.ly/ldSXI     
    
    
    No nos equivoquemos, en España sólo ha habido Leyes educativas socialistas. http://bit.ly/16MfsF2     
    
    
    .@ABC_Toros @elpais_toros @Toromedia12 @Mundotorocom @burladero XXIV Pregón Taurino de la Feria de Córdoba. http://ow.ly/lhPBK  Un abrazo    
    
    
    El mal. http://ow.ly/ls6Pv     
    
    
    En treinta años en política nunca he cometido el error de despistar a mis electores. Siempre he hablado claro y de acuerdo a mis principios.    
    
    
    España está llena de posibilidades. http://ow.ly/lt9gZ  #ArthurLaffer #Laffer    
    
    
    El marco laboral español, hasta la reforma del PP, era herencia directa del franquismo y la fábrica de parados más eficaz de la historia.    
    
    
    Ha llegado la hora de facilitar mucho más la contratación de nuevos trabajadores. http://ow.ly/lGiVL     
    
    
    Los que acuden a las acciones de acoso violento, convencidos de representar la bondad, desprecian al Estado de Derecho y a la democracia.    
    
    
    Las burocracias y las instituciones bruselenses están absolutamente alejadas de los ciudadanos.    
    
    
    @Goliat1992 Eso es.    
    
    
    Y los parlamentarios europeos demuestran que, o no saben de lo que hablan, o no tienen el mínimo respeto por los valores europeos que citan.    
    
    
    Va siendo hora de pensar qué instituciones políticas y burocracias europeas, q los ciudadanos tienen que sostener con sus impuestos, sobran.    
    
    
    Europa está muy alejada de los ciudadanos. http://esperanza.ppmadrid.es/europa-esta-muy-alejada-de-los-ciudadanos/ … En mi blog.    
    
    
    En la negatiza de la izquierda a reducir escaños en la Asamblea de Madrid se ve su nula voluntad de sacrificarse por los demás ciudadanos.    
    
    
    La verdadera actitud de los partidos de izquierdas. En mi blog.
http://esperanza.ppmadrid.es/la-verdadera-actitud-de-los-partidos-de-izquierdas/ …    
    
    
    El déficit de hoy puede ser la ruina de varias generaciones posteriores, de ahí su prevención por parte de todos los políticos sensatos.    
    
    
    El déficit no es otra cosa que gastar más de lo que se ingresa. Ésta es una crisis de deuda y, como tal, no puede arreglarse con más deuda.    
    
    
    Mucho ojo con las recetas socialistas de recurrir a la deuda para intentar solucionar las crisis económicas. Artículo http://ow.ly/m8j7E     
    
    
    Sobre ETA. No nos engañemos. http://ow.ly/mb6T3     
    
    
    Nueva galería en #Instagram... http://ow.ly/mj3o4     
    
    
    @turdula Sí, a unas jornadas sobre Justicia :)    
    
    
    @saulnamado Muchas gracias Saúl. Un fuerte abrazo.    
    
    
    @turdula No puede venir, se queda en casa... Gracias por los consejos.    
    
    
    Gracias RT @currogut: @EsperanzAguirre encantada en Llanes! http://www.lne.es/vida-y-estilo/gente/2013/06/22/llanes-cautiva-esperanza-aguirre-golf/1431649.html …    
    
    
    Y celeridad MT @blogsdepolitica:@EsperanzAguirre aboga por despolitizar la justicia como vacuna contra la corrupción. http://goo.gl/P97Xr     
    
    
    Acabar con la politización de la justicia: revisar los mecanismos de acceso a Judicatura y dejar a los jueces organizar su funcionamiento.    
    
    
        
    
    
    Las resoluciones de los tribunales, TC a la cabeza, son siempre previsibles según color político de los jueces y magistrados. No puede ser.    
    
    
    Poca seguridad jurídica para el ciudadano el que políticos presuntamente corruptos sean juzgados por magistrados que les deben su puesto.    
    
    
    Los ciudadanos quieren q los políticos corruptos sean identificados, juzgados y condenados con celeridad. Especialmente grave esa lentitud.    
    
    
    Uno sólo puede caer bien y contentar a todo el mundo si renuncia a sus principios.    
    
    
    La lentitud de la Justicia. http://ow.ly/mvuUt     
    
    
    Ana Botella: «Los Juegos son el empujón económico que necesita España».  http://ow.ly/mxbF7  Vía @larazon_es    
    
    
    Todos los estudiantes de universidades públicas españolas tienen una beca del 75% del coste de sus estudios.    
    
    
    El bien común exige becar a los que comparativamente son mejores y en proporción a las disponibilidades del erario público.    
    
    
    Si el abogado de Rodríguez Flores tiene algún indicio o sospecha sobre mí, que no insinúe, que hable claro a la Justicia o a los medios.    
    
    
    Becas. http://ow.ly/mzIgJ     
    
    
    Respuesta a la información de El Mundo publicada hoy en su portada. http://ow.ly/mzMir     
    
    
    El deseo de limpiar de corruptos la escena política no puede llevarnos a lanzar acusaciones sin contrastar todas las fuentes implicadas.    
    
    
    Sin rigor en la identificación de los corruptos y de los casos de corrupción acabarán por ser iguales los honrados y los que no lo son.    
    
    
    En la #EscuelaPPMostoles organizada por @ppmostoles. Muchas gracias por invitarme :)    
    
    
    Información al minuto sobre el incendio de #ifvaldemorillo en @112cmadrid y en el Twitter personal de @salvavictoria.    
    
    
    La libertad es un atributo esencial que hace al hombre. La democracia, una herramienta para tomar decisiones. http://ow.ly/mMC3L     
    
    
    @JuanDomingoNG Totalmente de acuerdo.    
    
    
    No podemos mirar para otro lado. http://ow.ly/mOY8Q     
    
    
    Se pueden perder elecciones pero no se puede perder el norte de nuestros ideales.    
    
    
    Ahora, más que nunca, es imprescindible que seamos fieles a nuestros principios y a nuestras señas de identidad.    
    
    
    Aprovechemos la ocasión y limpiemos todo lo que está sucio, dejemos claro todo lo que está oscuro, y demostremos que no todos somos iguales.    
    
    
    Ahora es la oportunidad de depurar responsabilidades, pedir excusas, si hay que pedirlas, y, muy importante, adelantarse a la Justicia.    
    
    
    La mejor arma con la que cuenta el PP son sus millares de militantes que nos sostienen, apoyan y nos dan su confianza. No podemos perderla.    
    
    
    La otra arma fundamental que tiene el PP es la firmeza de sus principios. Podemos perder apoyos en un momento dado pero jamás la dignidad.    
    
    
        
    
    
    @interamex @capital_revista @rosagarciatwitt @rubengilm Muchas gracias por este estupendo encuentro. Un fuerte abrazo :)    
    
    
    Las claves de la prosperidad. http://ow.ly/n089b     
    
    
    ​No pretendamos que las cosas cambien si siempre hacemos lo mismo.    
    
    
    La crisis son siempre oportunidades. http://esperanza.ppmadrid.es/las-crisis-son-siempre-oportunidades/ …    
    
    
    Conozco a V. Patiño pero hace mucho que no la veo. @Gato_directo @melchormiralles @algarra_gato    
    
    
    .@Gato_directo @melchormiralles @algarra_gato @montesinospablo @Alejandro_vara Habré visto a V. Patiño diez veces en mi vida.    
    
    
    La portada de @gaceta_es absolutamente falsa. Conozco a esa señora de hola y adiós, de verla como mucho 10 veces en mi vida. @joseafuster    
    
    
    @gaceta_es persiste en la falsedad. Insisto, no soy amiga íntima de esta señora. La he visto como mucho 10 veces a lo largo de toda mi vida.    
    
    
    Desmentido a la portada e información de “La Gaceta” del 18 de julio de 2013. http://esperanza.ppmadrid.es/desmentido-a-la-portada-e-informacion-de-la-gaceta-del-18-de-julio-de-2013/ … @gaceta_es @intereconomia    
    
    
    Muy feliz ante la liberación de Montse Serra y Blanca Thiebaut, las cooperantes secuestradas en Kenia. Un fuerte abrazo a Carlos y Marina :)    
    
    
    Otro pacto del Tinell. http://ow.ly/necYG     
    
    
    Qué día tan triste. Todo mi apoyo y cariño a las víctimas del accidente en Santiago.    
    
    
    La oportunidad de #Eurovegas. http://ow.ly/nrLLy     
    
    
    @jmvallejosan Hola amigo.    
    
    
    @SilviaCruzM ¡Gracias Silvia!    
    
    
    Madrid demuestra que puede salir sin subir impuestos. http://ow.ly/nFAPw  @igonzalezpp    
    
    
    Con el déficit a la carta se consigue castigar a los ciudadanos que tienen la suerte de tener los gobiernos más responsables y eficientes.    
    
    
    Con este sistema de financiación el Estado ha entregado a Madrid 1.000 millones de euros menos en 2013 y en 2014 serán otros 1.300.    
    
    
    Mi opinión sobre el déficit a la carta. Sus efectos sobre los ciudadanos y los gobiernos cumplidores. http://ow.ly/nFCdl     
    
    
    Muchos ánimos a Victoria Prego, espero que se recupere lo antes posible. Un abrazo también para su familia.    
    
    
    @rochipet Otro para ti.    
    
    
    Un fuerte abrazo, @ccifuentes. Espero que te recuperes lo antes posible. Ánimo y muchos besos.    
    
    
    Afinando el violín. #palabrasprogres pic.twitter.com/gqBCgZlFhb    
    
    
    @AlvaroSanzero Un fuerte abrazo.    
    
    
    @aularegiacursos Gracias :)    
    
    
    @Borja2007 Lo mismo te deseo. Un fuerte abrazo.    
    
    
    Día de contrastes con una noticia buena y una mala. La primera es que la salud de @ccifuentes ha mejorado mucho.    
    
    
    Pero lamento mucho el fallecimiento del gran periodista M. Martín Ferrand con quien he tenido la ocasión de compartir opinión en @abc_es    
    
    
    @crisloble Muchas gracias.    
    
    
    Columna de Manuel Martín Ferrand en @abc_es en un momento muy especial de mi vida. http://ow.ly/osbtE  Siempre agradecida... Un abrazo.    
    
    
    Cómo me gustaría q cambiáramos la ley electoral: acercar a políticos y ciudadanos y limitar el poder omnímodo de las cúpulas de los partidos    
    
    
    Los diputados británicos, por ejemplo, no son independientes sino dependientes de los ciudadanos de su circunscripción, a los q dan cuenta.    
    
    
    @marincillo1982 Yo lo he propuesto muchas veces. Y eso que con este sistema hemos cosechado los mejores resultados de la historia de Madrid.    
    
    
    @javibouzas ¿Entonces, para qué cambiarlo?    
    
    
    @SLopezVilas En Madrid se está avanzando mucho. Para empezar ya hay una comisión de estudio para la reforma electoral. Esperemos.    
    
    
    Sobre la independencia de los diputados británicos. http://ow.ly/oy2Lj     
    
    
    #Madrid2020 era de gran calidad, felicidades a todos los implicados en ella. Ganamos en casi todos los deportes, eso es lo más importante.    
    
    
    Esta noche publico en mi blog mi artículo de hoy en @abc_es con propuestas para acercar a políticos y ciudadanos. Espero vuestras opiniones.    
    
    
    Ha llegado la hora. Os invito a leer mi artículo en @abc_es. Luego lo comentamos en mi blog.    
    
    
    @vitaminasdefe Es http://www.esperanzaaguirre.com  Un abrazo.    
    
    
    Con el actual sistema, para ser candidato importa más cuidar al líder y a la cúpula del partido q a los ciudadanos. Esto no puede seguir así    
    
    
    Los ciudadanos tienen que conocer -y muy bien- a los candidatos. No como ahora, que votan una lista cerrada y bloqueada.    
    
    
    Acabar con las listas cerradas y mejorar la democracia interna de los partidos sería aire fresco en nuestro sistema d organización política.    
    
    
    Con el actual sistema la opinión de los militantes de los partidos no tiene ni siquiera cauces para ser conocida por los dirigentes.    
    
    
    Las primarias para designar candidatos podría ser uno de los sistemas para que la opinión de los militantes de base llegase a la cúpula.    
    
    
    Nadie quiere conocer de verdad la opinión y las ilusiones de miles de militantes que lo dan todo por los ideales y objetivos de su partido.    
    
    
    Los militantes llenan las plazas de toros y los estadios para apoyar a su partido. Trabajan desinteresadamente en las campañas, lo dan todo.    
    
    
    El partido que antes dé pasos para democratizarse por dentro y acercar a políticos y ciudadanos afrontará con ventaja las próx. elecciones.    
    
    
    Ha llegado la hora de remover las aguas demasiado quietas de la vida interna de los partidos.    
    
    
    Los tres desafíos que tenemos que conseguir los españoles. http://ow.ly/oK2t2     
    
    
    Es esencial tener claro los principales objetivos nacionales q tenemos q alcanzar los españoles y no caer en la melancolía y en el desánimo.    
    
    
    España tiene problemas muy serios. Los más destacados son los seis millones de parados, las tensiones territoriales y la corrupción.    
    
    
    Sólo a base de la inteligencia, trabajo, sacrificios, el esfuerzo y la generosidad de todos, políticos y ciudadanos, podremos resolverlos.    
    
    
    No caigamos en la melancolía y en el desánimo, algo que desde la generación del 98 nos sucede con frecuencia.    
    
    
    Con la ilusión y entusiasmo de estos días ahora podemos conseguir la recuperación econ, el respeto a las Leyes y el castigo a los corruptos.    
    
    
    @manuelerice Gracias Manuel. Un fuerte abrazo.    
    
    
    La ruptura, si se quiere, debe plantearse de acuerdo con la ley, la Constitución y escuchando a todos los españoles. @manuelerice @abc_es    
    
    
    Las consecuencias de la independencia no son sólo económicas. Son culturales, sociales, familiares, de lazos en general @manuelerice @abc_es    
    
    
    Con la independencia habría un gobierno de izquierdas totalitario. Quien incumple las leyes acaba en república bananera @manuelerice @abc_es    
    
    
    No he visto nunca en ningún otro sitio un editorial conjunto de todos los medios de comunicación. Como con el Estatuto. @manuelerice @abc_es    
    
    
    El diálogo es siempre constructivo, pero no la cesión. Lo primero, cumplir la ley y coger el toro por los cuernos. @manuelerice @abc_es    
    
    
    Diálogo y discurso con medios nacionales. Los periódicos catalanes reciben fortísimas subvenciones, hablemos claro. @manuelerice @abc_es    
    
    
    Mi opinión sobre este y otros muchos temas de actualidad, en la entrevista con @manuelerice @abc_es: http://tinyurl.com/pnwfd75  Muchas gracias.    
    
    
    @ParmenioOle Efectivamente, un editorial conjunto contra la sentencia del TC sobre el Estatuto. @manuelerice @abc_es    
    
    
    @albinagreto @carloruizruiz Vivimos en un país libre. Se puede plantear cualquier cosa siempre de acuerdo con la ley y con la Constitución.    
    
    
    Sobre la oposición de la Audiencia Nacional a conceder el indulto a Carromero y a investigar la extraña muerte de Payá. Hoy en @abc_es    
    
    
    @oswaldopaya Un fuerte abrazo a todos.    
    
    
    Mañana 7:45 como cada martes, participaré con mi comentario en @cope_es. A las 8:55, en @telecinco, con @elprogramadear. #EsperanzaAguirreAR    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne Muchas gracias Alfredo :)    
    
    
    @MenendezRNE @LasMananas_rne Ya lo eras cuando formabas parte de "los de local" ;)    
    
    
    Perplejidades. http://esperanza.ppmadrid.es/perplejidades/  #carromero #angelcarromero #paya #oswaldopaya    
    
    
    La mayoría de nuestros escolares tras 10 años de clases de inglés apenas mantienen una conversación, culpa del sistema educativo socialista.    
    
    
    Los colegios públicos bilingües son mi proyecto estrella d mi paso por la Comunidad de Madrid. Hoy son una realidad alentadora, emocionante.    
    
    
    El éxito de los colegios bilingües se basa en profesores entusiastas junto a auxiliares nativos, q educan el oído y el acento de los niños.    
    
    
    Incomprensible que los sindicatos se querellen contra mí por haber contratado profesores nativos para dar clases de inglés en secundaria.    
    
    
    Deseando ir a declarar para que los madrileños sepan quiénes son los que entorpecen el aprendizaje de inglés de sus hijos: los sindicatos.    
    
    
    Nos vemos en unos minutos en @elprogramadear en @telecincoes. En directo: http://www.telecinco.es/endirecto/  #EsperanzaAguirreAR    
    
    
    Un militante, un voto.    
    
    
    A partir de las 11:30 contestaré vuestras preguntas en el #EncuentroDigital de @elmundoes: http://www.elmundo.es/elmundo/encuentros/invitados/2013/09/17/esperanza-aguirre/index.html …    
    
    
    Mi entrevista completa en @elprogramadear está aquí: http://bit.ly/19ZJALM  Gracias a todo el equipo de @telecincoes Un fuerte abrazo.    
    
    
        
    
    
    @ldpsincomplejos Hola Luis, me gustaría enviarte mi discurso íntegro. ¿Me dejas tu email por mensaje?    
    
    
    Mi discurso analiza por qué en sólo 35 años se ha pasado a hablar directamente de si Cataluña se separa de España. Para buscar soluciones.    
    
    
    Ha habido un constante adoctrinamiento al contar una Historia de España y de Cataluña de acuerdo con un canon exclusivamente nacionalista.    
    
    
    Y en Cataluña no existe una prensa capaz de sostener la menor crítica al pensamiento único nacionalista.    
    
    
    Lo más grave es que la izquierda, ante el éxito que obtenía haciéndose nacionalista en Cataluña, empezó a ser nacionalista en toda España.    
    
    
    Y los de dcha. ha encontrado dificultades para ofrecer un proyecto ilusionante liberal con una Cataluña punta de lanza de una España fuerte.    
    
    
    Y las balanzas fiscales hay que hacerlas públicas. Que los contribuyentes sepan cuánto se queda en su región o se destina a ayudar a otras.    
    
    
    Lo de “Espanya ens roba” sería sobre todo en el caso de Madrid: De los 66.090 millones € que recauda, retornan sólo 13.619.    
    
    
    Los que hablan del “derecho a decidir” en Cataluña lo que quieren decidir en verdad es la secesión. Y la secesión está prohibida por la Ley.    
    
    
    Los redactores de la futura Constitución de la hipotética República de Cat. no incluirían la posibilidad de convocar referendos de secesión.    
    
    
    Sería como reconocer a cualquier territorio de la nueva República dcho. a separarse si no está a gusto, lo q no se permite en ningún lugar.    
    
    
    Me parecen mucho más importantes y dramáticas las consecuencias afectivas y sentimentales que las económicas y materiales de esa secesión.    
    
    
    A España y al conjunto de los españoles les vendría muy bien conocer y amar más a Cataluña y lo catalán. Su lengua y su Historia.    
    
    
    Y los catalanes de hoy tienen que recuperar su espíritu abierto, independiente y empresarial sin el intervencionismo de sus políticos.    
    
    
    Al hablar del liderazgo cultural y editorial que está perdiendo Cataluña, creo que es bueno recordar que el bilingüismo es un tesoro.    
    
    
    Otra función de los políticos en estos momentos de crisis nacional es recuperar el orgullo de ser españoles y q los catalanes lo compartan.    
    
    
    Para que no haya dudas sobre mis palabras, os dejo el discurso completo. Mi visión de Cataluña: http://ow.ly/p25ll     
    
    
    Aquí tienen mi discurso. http://ow.ly/p25ll  @Fearias007 @carcelbar @fdezhebrero #elgatoalagua    
    
    
    @rfcasas Hola Rubén, ¿Has leído el discurso completo? Porque quien lo hace suele comprender lo que digo y por qué... Un fuerte abrazo.    
    
    
        
    
    
    @13_gerar Esto es lo que he dicho... Un abrazo. http://esperanza.ppmadrid.es/mi-vision-de-cataluna/ …    
    
    
    Hoy en @abc_es. Ningún país puede admitir el derecho a la secesión de una parte de sus ciudadanos o territorios. Ese derecho no existe.    
    
    
    El pueblo español decidió libremente prohibir ese derecho cuando aprobó una Constitución que consagra la unidad indisoluble de la Nación.    
    
    
    Lo honesto y limpio de los nacionalistas sería que explicaran q quieren cambiar de la Constitución y q tipo de república catalana implantar.    
    
    
    Lo que proponen los nacionalistas y algunos que, como los socialistas, no se sabe lo q son, es simple y llanamente el derecho a la secesión.    
    
    
    @elisendapineda No se pretende dcho. a decidir sino a secesión. ¿Contemplaría la nueva república dcho. a autodeterminación en su territorio?    
    
    
    Me alegro muchísimo por ti, @ccifuentes,  ya con el alta hospitalaria. En poco tiempo volverás a estar a tope. ¡Descansa! Un fuerte abrazo.    
    
    
    Éxito enorme de #Merkel. Los ciudadanos saben que pueden fiarse de ella porque habla claro, cree en lo que dice y es honrada.    
    
    
    Intolerable lo predicado en una mezquita de Ceuta: que las mujeres maltratadas no acudan a las Leyes para proteger así a sus maridos.    
    
    
    Occidente y desde luego España, tienen en la libertad religiosa y de conciencia una de sus señas de identidad esenciales.    
    
    
    Tenemos derecho a exigir a los musulmanes españoles que obedezcan las leyes españolas como hacemos todos los ciudadanos.    
    
    
    Queremos saber q los musulmanes q viven en España repudian los terribles crímenes que cometen algunos que se reclaman sus correligionarios.    
    
    
    Las autoridades religiosas del Islám en España deben condenar clara y rotundamente atentados como los recientes en Pakistán y Kenia.    
    
    
    @Absolutexe Muchas gracias por los datos. Un abrazo.    
    
    
    @raulsanjuan75 Me alegra enormemente que lo hayas leído. Un abrazo.    
    
    
    Entrevista en @CatalunyaRadio esta semana. http://esperanza.ppmadrid.es/entrevista-en-catalunya-radio/ …    
    
    
    @MMayi Ya.    
    
    
    Hoy en @abc_es hablo del papel de "tonto útil" que hace el PSC para el nacionalismo. En contra, el núcleo duro del PSOE de la Transición.    
    
    
    La responsabilidad del PSOE. http://esperanza.ppmadrid.es/la-responsabilidad-del-psoe/ …    
    
    
    ¿Quieren Mas y sus seguidores una república de Cataluña admirada por ETA? http://ow.ly/ppNWg     
    
    
    Todos los políticos españoles hemos errado al no reconocer que los nacionalistas son insaciables y que su único objetivo es la secesión.    
    
    
    El "derecho a decidir" de los nacionalistas es simplemente secesión. No se puede admitir. Se trata del rechazo hacia el resto de españoles.    
    
    
    Mas tiene un problema. Que un terrorista (Otegui) te apoye y te admire, siempre será una enmienda a la totalidad de tus pretensiones.    
    
    
    .@a_lo_gonzo Anda despistado. Pío Moa cumplió condena por terrorismo y ahora, entre otras cosas, se dedica a ponerme verde en las tertulias.    
    
    
    Aclaremos. Externalizar la gestión no es privatizar, que es lo que se hizo con Iberia, con Endesa, con Telefónica o ahora se hará con AENA.    
    
    
    Externalizar es mantener la titularidad del servicio. Seguirá siendo gratuito, universal y de la máxima calidad, con una gestión más eficaz.    
    
    
    Llamo "catalanizar España" a que todos conozcamos mejor a Cataluña y a todos los elementos de su cultura, empezando por la lengua.    
    
    
    Y catalanizar Cataluña. Necesita recuperar su espíritu liberal y emprendedor tras 33 años de gobiernos nacionalistas muy intervencionistas.    
    
    
    Pujol nunca planteó ninguna reforma en el Estatuto del 79. Tuvo que ser un socialista español el que incentivara las ansias nacionalistas.    
    
    
    Ni a mí ni a @ppmadrid podrán nunca acusarnos de esconder la cabeza debajo del ala cuando hay que hacer frente a los problemas.    
    
    
    Ira de los nacionalistas y socialistas contra la libertad de los padres para q elijan en qué lengua quieren q sus hijos estudien. @JRBauza    
    
    
    Sobre el proyecto educativo con el que @JRBauza se presentó a elecciones y q pretende remediar los defectos de las leyes socialistas @abc_es    
    
    
    Algunos han llegado a decir que las lenguas tienen derechos cuando sólo sus hablantes son los que pueden ser detentadores de derechos.    
    
    
    Los partidarios de la educación monolingüe en Baleares la aprovechan para seguir sembrando su rechazo a España. Y los socialistas lo apoyan.    
    
    
    @LauraRamosJorda Muchas gracias Laura. Un abrazo.    
    
    
    @juanconre ¿En qué Comunidad vives?    
    
    
    @xpericay Gracias Xavier :)    
    
    
    #SigueSegueixFollowBauza en su cuenta @JRBauza    
    
    
    #Baleares: las lenguas y el ambicioso proyecto de @jrbauza: http://ow.ly/pBlM2     
    
    
    El actual sistema de financiación tiene que ser cambiado. Imprescindible. Aquí lo explico. http://ow.ly/pBoec  Vía @europapress_es    
    
    
    No podemos volver a caer en los mismos errores. http://ow.ly/pCmBV     
    
    
    Feliz #12O #fiestanacional #vivaEspaña #mejorespaña    
    
    
    @Tedoy_mipalabra Muchas gracias. Un fuerte abrazo.    
    
    
    Las coincidencias en las coacciones a la juez Alaya, a Cifuentes cuando estaba ingresada y a Sáez de Santamaría en su propia casa.En @abc_es    
    
    
    1. Son manifestaciones de posiciones de izquierda o de extrema izquierda, en ningún caso censuradas o repudiadas por la izq. parlamentaria.    
    
    
    2. Se trata, en todos los casos, de manifestaciones ilegales, es decir, que no contaban con el preceptivo permiso.    
    
    
    3. Se han dirigido contra mujeres, a las que se les ha atacado en su condición de autoridades públicas y en su más estricta intimidad.    
    
    
    Echo en falta a las feministas de cuota ante el hecho de que hayan sido tres mujeres las víctimas de estas agresiones siniestras.    
    
    
    Quienes queremos convivir en libertad, en paz y en democracia debemos estar alerta frente a estas acciones d matonismo, chulería y machismo.    
    
    
    Esta foto se repite el miércoles en la Asamblea de Madrid: http://ow.ly/pN5QD  Comisión de estudio de la reforma laboral. @ppasamblea    
    
    
    El matonismo de la izquierda. http://ow.ly/pOn3z     
    
    
    Esta mañana participo en la Comisión que estudia la posible #ReformaElectoral de la Comunidad de Madrid en la Asamblea. Debate y consenso.    
    
    
    Destaqué en el parlamento regional las principales causas de la desafección d los ciudadanos hacia los políticos. La primera, la corrupción.    
    
    
    En los partidos hoy no hay suficientes cauces ágiles para que lleguen arriba los pensamientos, ideas y críticas de los militantes de base.    
    
    
    Para mejorar todo esto se está analizando en la Asamblea la posible reforma de la Ley Electoral. La actual es herencia de la Transición.    
    
    
    Desde 2003 he propuesto reformar la Ley Electoral para que los ciudadanos no voten sólo una sigla y conozcan mejor a sus representantes.    
    
    
    Destacados dirigentes de todos los partidos se han mostrado favorables a un sistema que se inspire en el modelo electoral alemán.    
    
    
    Todos los Grupos de la Cámara madrileña deben tener altura de miras y grandeza para proponer iniciativas que regeneren la vida pública.    
    
    
    En @herreraenlaonda he señalado antes que el Gobierno debe propiciar una mayor presencia en Cataluña, como se pudo hacer el #12O.    
    
    
    A favor de publicar las balances fiscales y discutir así las cifras. Que se sepa cuánto paga cada ciudadano de un territorio. @igonzalezPP    
    
    
    Entrevista en @EspejoPublico de @antena3com. http://www.antena3.com/videos-online/noticias/espana/aguirre-catalanes-mas-espanolistas-creen-que-pagan-mas-que-resto_2013101800028.html …    
    
    
    Hoy en @abc_es: Una imprescindible “historia de la nación y del nacionalismo”. Esta noche en mi blog.    
    
    
    ¿Cómo pretende ser alternativa Rubalcaba tras la foto con los portavoces de todos los grupos (excepto PP) estando el de Amaiur, afín a ETA?    
    
    
    Es la mejor demostración de q los socialistas están dispuestos a cualquier cosa con tal de impedir q PP cambie en algo el sistema educativo.    
    
    
    Rubalcaba es el máximo responsable de la nefasta legislación socialista educativa y su Logse. El mayor desastre educativo de nuestra Hª.    
    
    
    @ElTrasgoVerde @abc_es En mi blog ya está. http://ow.ly/q3cnW     
    
    
    @masqueropa En España, en Democracia, todas las leyes educativas que se han aplicado hasta el momento han sido sólo socialistas.    
    
    
    No vale todo. http://ow.ly/q3X76     
    
    
    Ha llegado la hora de que la izquierda se reivindique como española y deje de jugar a ser más nacionalista que los nacionalistas.    
    
    
    Las dudas de los políticos de izquierda, los complejos d los d derecha y el rechazo nacionalista han devaluado el sentimiento d ser español.    
    
    
    España es realidad histórica, cultural, afectiva, económica y social tan fuerte q supera las dudas, traiciones y ataques d algunos políticos    
    
    
    El llamado Tribunal Europeo de Dchos. Humanos, que anula la Doctrona Parot, está compuesto por magistrados que no son jueces sino políticos.    
    
    
    La concentración de hoy evita que la infame sentencia del Tribunal de Estrasburgo enaltezca a los asesinos y humille a las víctimas.    
    
    
    @ivanedlm @Santi_ABASCAL @salvavictoria @fdenaes ¡Gracias por la foto! Un fuerte abrazo a todos.    
    
    
    Tribunales que no son tribunales y magistrados que no son magistrados. Mi artículo de hoy en @abc_es    
    
    
    Los puestos en tribunales como el TC y el TEDH deberán ser cubiertos tras acreditar preparación para juzgar en pruebas públicas y abiertas.    
    
    
        
    
    
    @Ramon10 Deben ser elegidos por oposición, en igualdad de condiciones, acreditando su preparación en pruebas públicas y abiertas a todos.    
    
    
    @ICHOLOV Muchas gracias, que tengas un gran día. Un abrazo.    
    
    
    @leonquiros Ahora se dictan sentencias muy trascendentales sin acreditar conocimientos especiales y sin tener la mínima independencia.    
    
    
    Otro escándalo el trato otorgado a Bolinaga, quien sí negó la posibilidad de morir en casa a dos G.Civiles y abandonó al secuestrado O.Lara.    
    
    
    Bolinaga lleva 14 meses paseando con chulería por su pueblo para escarnio de sus víctimas, q somos todos los españoles. Sin arrepentimiento.    
    
    
    La lucha contra el terrorismo nos enseña q con cesiones como estas sólo se consigue humillar a las víctimas y envalentonar a los criminales.    
    
    
    Sentencias escandalosas. En mi blog. http://ow.ly/qinUy     
    
    
    Bolinaga asesinó a dos Guardias Civiles en 1987 y a otro en 1993. Secuestró y pretendió abandonar a Ortega Lara hasta morir por inanición.    
    
    
    Como dije esta mañana, deseo de todo corazón la pronta recuperación de Elena Valenciano.    
    
    
    Defiendo la sanidad pública y la sanidad privada. En su día opté por la pública pero cada uno es libre de elegir el modelo que prefiera.    
    
    
    Lo que sí critico es el cinismo de Elena Valenciano, que arremete contra el Rey por acudir a la sanidad privada, como luego hace ella.    
    
    
    Como critico el cinismo de los que ponen a parir a la sanidad privada y a la educación concertada, para después utilizarlas habitualmente.    
    
    
    Por cierto, desde Altea se tarda lo mismo a Benidorm que a Villajoyosa, donde está el hospital público. Aunque está más lejos hay autopista.    
    
    
    Ya que dicen por aquí lo de las mamografías y aunque no dependa de mí, aprovecho para informar: http://ow.ly/qiKDS     
    
    
    Estaré encantada de colaborar con la Justicia para que se depuren todas las responsabilidades en el Caso Gürtel.    
    
    
    @fcojavier ¡Gracias! Un fuerte abrazo.    
    
    
    Venezuela. http://ow.ly/quTcj     
    
    
    Derrotar a la derecha. http://ow.ly/qvO28     
    
    
    Hoy voy a hablar en mi blog del orgullo de ser español.    
    
    
    El orgullo es un sentimiento individual que se adquiere con logros conseguidos con el propio esfuerzo, inteligencia o grandeza moral.    
    
    
    No es mérito nuestro el impresionante legado hco y cultural que tenemos. Demérito sería no conocerlo, cuidarlo, conservarlo y acrecentarlo.    
    
    
    Conocer España a lo largo de su Historia nos permite aprender de lo que hicieron bien nuestros mayores e intentar no cometer sus errores.    
    
    
    Todos los españoles tenemos que muy contentos por haber nacido en este país q tanta importancia y tanto protagonismo ha tenido en Occidente.    
    
    
    @camyrob http://esperanza.ppmadrid.es  Un abrazo.    
    
    
    De la Guerra Civil saquemos la irrenunciable decisión d q nunca más puede llegar a esos extremos la confrontación ideológica entre españoles    
    
    
    Patriotismo es el amor a lo propio. Nacionalismo es el rechazo de lo que se considera ajeno.    
    
    
    Orwell distinguía el patriotismo como devoción por un lugar y una forma de vida y el nacionalismo como inseparable de la ambición de poder.    
    
    
    El orgullo de ser español. En mi blog: http://ow.ly/qyC64     
    
    
    @esperanzagracia Muchas gracias amiga, un fuerte abrazo :)    
    
    
    .@EsperanzAguirre "No le voy a dar la satisfacción a 70 abogados de 70 presuntos corruptos de utilizar mi tirón mediático en un juzgado".    
    
    
    El objetivo. http://bit.ly/19VIz9l     
    
    
    España necesita un PSOE serio que represente una alternativa real de gobierno. Pero ni dimisiones, ni análisis de errores ni propuestas.    
    
    
    El PSOE repite el tópico de que es quien defiende a los más débiles tras hundir la economía y endeudado y mandado a tanta gente al paro.    
    
    
    Patético oír al PSOE recetas como subir impuestos, anticlericalismo rancio, republicanismo sin sentido crítico y nada ante el secesionismo.    
    
    
    @DidacPolo El PP puede estar tranquilo, aunque eso no es. Se necesita un partido socialdemócrata serio que sea alternativa real de gobierno.    
    
    
    Muy habitualmente la palabra “mercado” es utilizada por los feligreses del progresismo como arma arrojadiza para descalificar al oponente.    
    
    
    En el catecismo de los progres el “mercado” es el instrumento que utilizan los ricos para explotar a los pobres.    
    
    
    El progre, aunque sea mucho más rico que la media de los ciudadanos, se considera el mejor defensor de los pobres.    
    
    
    Los mercados no son entes caídos del cielo ni subidos del infierno. Son el resultado de la libre voluntad de todos los ciudadanos.    
    
    
    Recomiendo el nuevo libro de @dlacalle, 'Viaje a la Libertad Económica', muy valiente, divertido y combativo. Llamado ser otro best seller.    
    
    
    @_emmegi Yo te sigo :) @pabloserrano @mariana_hcan    
    
    
    Viaje a la libertad económica. Mi discurso en la presentación del libro de @dlacalle este martes: http://ow.ly/qMh7t     
    
    
    Con @nngg_es #masqueunageneracion pic.twitter.com/Igm8AUKfMT    
    
    
    @nnggtalavera Gracias amigos :)    
    
    
    @josetomasvdv Gracias a todos, un fuerte abrazo :) @NNGG_Es @ppmadrid    
    
    
    Con Bea Jurado, presidenta de @nngg_es y Ana Isabel Pérez, presidenta de @nnggmadrid. En mi Instagram: http://ow.ly/qRTJP     
    
    
    Sobre partidos antisistema que utilizan la democracia para alcanzar el poder y acabar con todos los q no comulguen con su credo. En @abc_es    
    
    
    En todos los países democráticos de Occidente hay partidos antisistema. Sólo son parlamentarios en País Vasco y Cataluña, con Bildu y CUP.    
    
    
    Aviso a los ingenuos. En esas hipotéticas repúblicas del País Vasco y d Cataluña los de las sandalias, como los de ETA, tendrán mucho poder.    
    
    
    España, la Nación Española y su Ley, es la única y verdadera garantía de la libertad de todos, y, en primer lugar, de todos los catalanes.    
    
    
    Mentiras y las medias verdades que han puesto en circulación los nacionalistas. http://ow.ly/qYzQ1     
    
    
    Es obligación de todos rebatir y desmontar las mentiras y las medias verdades que han puesto en circulación los nacionalistas.    
    
    
    Los deseos que tienen algunos de separarse de España se sustentan en historias, mitos y leyendas que les han contado desde pequeños.    
    
    
    Se puede ser independentista pero no se puede ahora mentir con historias inventadas. La verdad es el arma que más temen los nacionalistas.    
    
    
    Ahora está empezando a haber, entre escritores, periodistas y profesores, un movimiento de rechazo de esas pretensiones nacionalistas.    
    
    
    Os invito a discutirlo en mi blog. Hay que entrar en el debate historiográfico para acabar con mitos y leyendas. http://bit.ly/18601tF     
    
    
    Gracias a @mananascuatro por la entrevista. Un fuerte abrazo a @JesusCintora @aliciaguti @isanseba @Pablo_Iglesias_    
    
    
    @JuanMSerrato Otro para ti, Juan :)    
    
    
    Condeno las brutales agresiones de ayer en la Complutense. Nunca más debe suceder algo parecido. Todo mi apoyo a los estudiantes afectados.    
    
    
    En los Premios de Periodismo de El Mundo. http://www.elmundo.es/album/television/2013/11/22/528ed2df68434138038b4579_3.html … (Foto @elmundoes)    
    
    
    @ppcentro @nnggcentro Gracias por invitarme a la escuela de formación. Un fuerte abrazo a todos.    
    
    
    La enfermedad moral que sufre la sociedad española lleva a reacciones tan distintas ante los asaltos a Blanquerna y a la Complutense.    
    
    
    Esta enfermedad hace caer todo el peso de la ley y el desprecio de los medios si el delincuente es de extrema derecha, no de extrema izq.    
    
    
    Hoy hablo sobre la conciencia de superioridad moral de la izquierda y la constante mala conciencia de la derecha en mi columna de @abc_es    
    
    
    .@luciasuber Más bien tiene que ver con la habilidad de los responsables del agitprop izquierdista.    
    
    
    Sólo así se entiende q PSOE no tenga la menor vergüenza (p.ej) en criticar las cuchillas d la alambrada d Melilla q ellos mismos encargaron.    
    
    
    Bienvenidos a todos los nuevos afiliados a @ppmadrid. Como os decía esta tarde, vuestra opinión es muy importante. Aquí estaremos :)    
    
    
    En mi blog. Una enfermedad moral. http://ow.ly/raXv2     
    
    
    ¿Hasta cuándo soportar sindicatos que son casta cerrada, no colaboran contra el paro y no dan cuenta a nadie del dinero público que reciben?    
    
    
    Incluso Zapatero y el prestigioso técnico comercial del desastre, Solbes, reconocen no haber hecho lo q debían. Todos, salvo los sindicatos.    
    
    
    Vamos a comentar en mi blog el papel de los sindicatos: http://ow.ly/rcHFP     
    
    
    En la presentación de #LibertadEconómica en España 2013. En la @frdelpino con @igonzalezPP @pacocabrillo y @rodriguezbraun    
    
    
    @yo_dona Gracias por vuestra invitación. Como siempre, un placer estar con vosotros. Un gran equipo :)    
    
    
    Ha llegado el momento de bajar los impuestos.    
    
    
    Ha llegado el momento de cumplir el programa electoral.    
    
    
    Ortega Lara fuera del partido y Bolinaga en la calle.    
    
    
    Las tanquetas de los secesionistas. Hoy en @abc_es y en mi blog también desde ahora. http://bit.ly/18VMSBG     
    
    
    Las cosas son mucho más complicadas que lo que cuentan esos independentistas que quieren manipular la Hª para justificar sus pretensiones.    
    
    
    Estos nacionalistas se arrogan la facultad de decir quién es catalán y quién no. Y esto tiene un nombre: totalitarismo.    
    
    
    ¿Les cuentan a los escolares hoy q cuando las tropas de Franco entraron por la Diagonal decenas d miles de catalanes salieron a vitorearlas?    
    
    
    Se puede ser independentista, federalista, autonomista o unionista. Pero no mentir a la hora de justificar cualquiera de esas opciones.    
    
    
    Galdácano. http://bit.ly/1eSVCK0     
    
    
    @cibernautajoan También lo tienes en mi artículo.    
    
    
    Los políticos deben extremar su sentido de la responsabilidad y no jugar con el espíritu de la Constitución, el de la concordia y la unidad.    
    
    
    Esta noche hablamos en mi blog de la vigencia de nuestra Constitución y del papel de los políticos y del Estado en estos años. A debate.    
    
    
    Restaurar el espíritu de la Constitución del 78. Hoy en @abc_es @agarridoabc    
    
    
    El espíritu que subyace detrás de nuestro texto constitucional es la concordia y es el consenso. http://ow.ly/rBDuG     
    
    
    El simposio "España contra Cat" pretende inventar una historia que justifique el odio a España sobre el que basar el deseo de independencia.    
    
    
    Los participantes se van a dedicar a "mirar" 300 años de Historia como la Historia de agresión brutal y constante de España contra Cataluña.    
    
    
    Cualquier catalán mínimamente sensible q se crea lo que dirán ahí se convertirá en traidor a su patria si no toma partido por la separación.    
    
    
    No es un simposio sino un acto de combate contra el concepto de España q tienen los organizadores, para atizar el odio de sus conciudadanos.    
    
    
    Este autohomenaje que se hacen los independentistas no pretende tener la mínima seriedad científica propia de un simposio histórico.    
    
    
    @rgrancha es obligación de todos, en primer lugar de los políticos, desmontar las mentiras y las medias verdades de los nacionalistas.    
    
    
    @jordillo ¿Con el "inocente" título de "España contra Cataluña"? La convocatoria comienza por hablar de "opresión", de combate.    
    
    
    @_JuanAguilar_  Gracias por compartirlo. Un abrazo.    
    
    
    El referéndum, que parece totalmente democrático, es una trampa intolerable. No hay democracia por encima de la ley.    
    
    
    Este órdago independentista a toda la sociedad española y catalana es una muestra de irresponsabilidad política sin precedentes.    
    
    
    En la presentación del libro "Votaré NO a la secesión de Cataluña", de Juan Carlos Girauta. Recomiendo su lectura.    
    
    
    Girauta: "Me preocupa la convivencia en Cataluña. Los nacionalistas no me tienen que explicar nada. He visto a Barcelona oscurecerse".    
    
    
    Este desafío secesionista tiene un efecto positivo: despertar la conciencia de los intelectuales silenciosos ante el independentismo.    
    
    
    Rajoy ha dicho claramente que no se va a celebrar este referéndum. Pero hay falta de pensamiento político unionista en Cataluña.    
    
    
    Se puede ser independentista pero no mentir y describir a Cat. como una nación milenaria oprimida por una España sanguinaria y liberticida.    
    
    
    Es imposible convencer a nadie por métodos racionales de lo contrario a lo que él ha llegado por métodos no racionales.    
    
    
    Desde el momento mismo en que la Constitución fue aprobada, los nacionalistas, con evidente deslealtad, empezaron a trabajar por socavarla.    
    
    
    Un libro de Juan Carlos Girauta, «Votaré NO a la secesión de Cataluña». http://ow.ly/rPgVZ     
    
    
    @guialeu ¡Pues muchas felicidades!    
    
    
    Como testigo, hoy he tenido la oportunidad de colaborar y declarar bajo juramento a las preguntas que me ha hecho llegar el juez.    
    
    
    Espero que mis respuestas ayuden a esclarecer la verdad, a condenar a los culpables y a conseguir que estos devuelvan el dinero robado.    
    
    
    @santi88g Muchas gracias, Santiago. Espero que ayude a que se aclare todo cuanto antes. Soy la primera interesada en que se sepa la verdad.    
    
    
        
    
    
    Me ocupaba de preparar mis palabras, conocer los asistentes y la situación social y política del municipio, barrio, etc., de mis actos.    
    
    
    Así como estudiar a fondo el tema del acto para responder a las preguntas de los periodistas o las quejas o propuestas de los vecinos.    
    
    
    No me ocupaba de quién ponía la iluminación, el sonido para que pudieran enchufar las radios y televisiones, las sillas, los atriles...    
    
    
    No creo que ningún presidente de empresa, alcalde, ministro o presidente autonómico sepa quién se encarga de poner megafonía en sus actos.    
    
    
    La decadencia del honor. http://esperanza.ppmadrid.es/la-decadencia-del-honor/ …    
    
    
    Empieza a ser normal que a delincuentes convictos y confesos se les tributen ovaciones como si fueran modelos para toda la sociedad.    
    
    
        
    
    
    Famosos que defraudan a Hacienda son aplaudidos cuando entran en los juzgados.    
    
    
    La telebasura lo invade todo y es, en el fondo, una exhibición del deshonor de unos y de otras, que comercian con su fama y su buen nombre.    
    
    
    La vida pública española está francamente degradada por los casos de corrupción, que distancian aún más a a los políticos de los ciudadanos.    
    
    
    Necesario recuperar el sentido del honor, cualidad moral q lleva al cumplimiento de los propios deberes respecto del prójimo y de uno mismo.    
    
    
    Feliz Navidad a todos. pic.twitter.com/uR4dLhXU8Q    
    
    
    El año político en 50 tuits. http://ow.ly/s8L23  #Feliz2014    
    
    
    Lecciones de Historia. http://ow.ly/scLiE     
    
    
        
    
    
    @JuanMSerrato Feliz año nuevo, Juan :) Un fuerte abrazo.    
    
    
    ¡Muchas gracias por acordaros! @Romualdo_ReyesC @nomellamosusi @Pregovillaverde @ivancg1996 @amontemezzani @aesojogarcia @cnavarroahicart    
    
    
    @_emmegi @IsmiGomez2 @bardobastardo @PRZ_JAVIER @victorMRvazquez @fmontalvob Muchas gracias a todos. Un fuerte abrazo.    
    
    
    El comunismo ya se puede calificar como la más letal de las ideologías totalitarias q nacieron, crecieron y se reprodujeron en el siglo XX.    
    
    
    Casi la mitad de la vida independiente de Cuba está transcurriendo sin que sus ciudadanos sepan lo que es la libertad.    
    
    
    En Corea del Norte un dictador comunista acaba de fusilar (algunos cuentan otra cosa), a su tío y mentor para aterrorizar a los norcoreanos.    
    
    
    Regímenes comunistas convertidos en monarquías tiránicas y hereditarias, donde familiares suceden en el poder absoluto a padres o hermanos.    
    
    
    Demuestran el fracaso catastrófico al q abocan a los países privados d libertad y caen en el colectivismo que impone la dictadura comunista.    
    
    
    En Miami (el exilio cubano es clave), la renta per c es de más de 43.000$ habitante/año. En Cuba malviven bajo la ayuda chavista dl petróleo    
    
    
    Los norcoreanos no llegan a los 1.600$. Sus hermanos de Corea del Sur ya han alcanzado los 21.000$, nivel de los países más desarrollados.    
    
    
    Debería servir para que los comunistas españoles expliquen cómo pueden defender una ideología q conduce a aberraciones políticas y humanas.    
    
    
    Los restos del comunismo. En mi blog. http://ow.ly/sk982     
    
    
    Deseo todo lo mejor a @pedro_zerolo para que se recupere lo antes posible. Un fuerte abrazo.    
    
    
    Es urgente que los políticos q hacen las leyes en el Parlamento las cambien para q no se repitan actos tan ignominiosos como el de Durango.    
    
    
    ¿Alguien se imagina una reunión de asesinos para leer un comunicado con exigencias al Estado en un país civilizado como Francia, EEUU, Ingl?    
    
    
    El matadero de Durango. http://ow.ly/smlSV     
    
    
    Felicito a #CakeMinuesa por ser valiente. En una reunión de asesinos disfrazada de rueda d prensa y sin apoyos, preguntar es de gladiadores.    
    
    
    Lo dicho, @cakealatake, felicidades.    
    
    
    El matadero de Durango. http://ow.ly/smlSV  Reunión de asesinos para leer un comunicado con exigencias al Estado.    
    
    
    En directo: http://esradio.libertaddigital.com/directo.html     
    
    
    @60Madera Gracias Elena, un abrazo :)    
    
    
    La intervención de @igonzalezPP es la demostración del hartazgo de un político honrado q tras dos años dando explicaciones no se le aceptan.    
    
    
    A ningún político español se le ha exigido más explicaciones acerca de su patrimonio que a @igonzalezpp    
    
    
    No le corresponde al acusado la tarea de demostrar su inocencia, es el que acusa el que tiene que presentar las pruebas.    
    
    
    Creo que debemos reflexionar sobre las dificultades que a veces encuentran los personajes públicos para defender su buen nombre.    
    
    
    Como muy bien decía @LeguinaJ, todos somos iguales ante la ley pero no todos somos iguales ante los medios de comunicación.    
    
    
    ETA y la izquierda. http://ow.ly/syPaM  Debate en mi blog.    
    
    
    El hartazgo de un político honrado. A ninguno se le han exigido más explicaciones acerca de su patrimonio. http://esperanza.ppmadrid.es/el-hartazgo-de-un-politico-honrado-2/ …    
    
    
    Para el Partido Popular, como para cualquier partido democrático del mundo, tener en sus filas a Ortega Lara es un lujo d valor incalculable    
    
    
    Me dolió enormemente cuando en 2008 abandonó el PP y me duele que ahora patrocine un partido cuyo programa, en esencia, es igual al nuestro.    
    
    
    Me sorprende quien acusa a Ortega Lara de haberse ido a la derecha, como si defender la unidad de España no fuera un deber de todos.    
    
    
    El PP, el gran proyecto de centro-derecha llamado a solucionar los problemas de España, tiene q recuperar a eminentes militantes como O.Lara    
    
    
    G.Ordóñez, con su coraje y valentía, fue el primer gran político capaz de levantar su voz en un País Vasco aterrorizado y humillado por ETA.    
    
    
    Por eso Gregorio Ordóñez tuvo tanto éxito y sacó al PP de las catacumbas allí. Se convirtió en la primera fuerza política de S. Sebastián.    
    
    
    A todos los que quieren que la libertad sea una realidad en el País Vasco les animo a contemplar sus vídeos en la web de la @F_GregOrdonez    
    
    
    19 años del asesinato de Ordóñez.Todos los españoles tenemos una deuda con él. Los amantes de la libertad debemos tener presente su ejemplo.    
    
    
    Escandalizada con esta izquierda y la huelga general.    
    
    
    Con más de 5 millones de parados los sindicatos han estado callados. Lo que hacen con esta huelga es una falta de patriotismo.    
    
    
    Sepamos y demos la batalla dialéctica en contra de esta pretendida superioridad moral de la izquierda, que es una falacia.    
    
    
    Mi respuesta a Gómez en el último Pleno de la Asamblea, este jueves.http://bit.ly/FODcX1    
    
    
    @luismlparodi Muchas gracias. Lo pongo de nuevo.    
    
    
    Ahora sí... Respuesta a Gómez en la Asamblea este jueves.  http://bit.ly/FODcX1     
    
    
    Soy liberal. Constitución de 1812. http://bit.ly/wmgz1K  @LARAZON_es #1812    
    
    
    Mañana abre sus puertas el Hospital Rey Juan Carlos de Móstoles, inaugurado hoy. Es el undécimo abierto en nueve años. #CM    
    
    
    Mi respuesta a Tomás Gómez en el Pleno de la Asamblea, sobre el futuro del Canal de Isabel II: http://bit.ly/GQCQkt     
    
    
    @neofede @JLMTCGA @manelok @sisopuerto Muchas gracias a todos, un fuerte abrazo.    
    
    
    El PP del Madrid considera que esta huelga no tiene sentido. Pedimos que la inmensa mayoría de los ciudadanos cumpla con su trabajo.    
    
    
    No se han cumplido ni los 100 días de gobierno. Las medidas de Rajoy han sido recomendadas por expertos nacionales e internacionales.    
    
    
    El PP de Madrid entiende que esta huelga solo perjudica a España y está organizada por quienes han perdido en las urnas.    
    
    
    Derecho tanto a hacer huelga como a no hacerla.    
    
    
    Pido a los ciudadanos que denuncien cualquier hecho violento o coacción. En redes sociales o a través de los teléf. de la Policía.    
    
    
    Nunca se ha convocado una huelga general con menos motivos y con más intencionalidad política.    
    
    
    Si España lo necesita, las competencias de Sanidad, Educación y Justicia pueden devolverse al Estado. Transportes y S.Sociales, a los aytos.    
    
    
    En la reunión de hoy en La Moncloa he trasladado a @marianorajoy que es vitalmente necesario adelgazar el Estado, cortando duplicidades.    
    
    
    No soy monedita de oro, digo lo que pienso, y eso es lo que tienen que valorar los ciudadanos.    
    
    
    En épocas de vacas gordas el gobierno socialista ignoró a los madrileños.    
    
    
    Hay que acabar con lo superfluo para conservar lo imprescindible. http://www.larazon.es/noticia/1227-esperanza-aguirre-hay-que-acabar-con-lo-superfluo-para-conservar-lo-imprescindible …    
    
    
    @Erreimon No, del Partido Popular ;)    
    
    
    .@ppizorno Toda la razón. Y así lo pusimos ayer de manifiesto: http://www.pp.es/actualidad-noticia/resumen-declaracion-presidentes-autonomicos-regionales-pp-titulares_6284.html …    
    
    
    @rperezlozano @BlascoEloy @danielortizguer @10_jal Muchas gracias por vuestras opiniones, un fuerte abrazo.    
    
    
    Me presento a este congreso con más ilusión y más ganas de defender nuestros principios y valores que nunca. #15ppmadrid    
    
    
    Con @sorayapp en el Congreso. #15ppmadrid pic.twitter.com/qwkjbXHd    
    
    
    pic.twitter.com/ZUY5esZI    
    
    
    En el stand de http://15congreso.ppmadrid.es  Continuamos en pocos minutos... Un abrazo a todos. #15ppmadrid pic.twitter.com/Jf75N1Xz    
    
    
    Otra con @Sorayapp http://www.flickr.com/photos/ppmadrid/7121442451/in/photostream … #15ppmadrid    
    
    
    #15ppmadrid Mañana propondré a @igonzalezpp como secretario general del partido. Es el mejor para este puesto.    
    
    
    Me presento para defender unos principios y valores, sin complejos. Gracias a todos los simpatizantes y militantes del PP de Madrid.    
    
    
    El 2 de mayo de 1808 supuso el nacimiento de una España de ciudadanos libres, iguales y dueños de su destino. Libertad y soberanía.    
    
    
    #2demayo. Los madrileños expresamos la satisfacción de vivir en libertad en el marco de la Constitución del 78 y de nuestro E. de Autonomía.    
    
    
    Felicidades a todos los atléticos. El fútbol madrileño, de enhorabuena :)    
    
    
    Anuncio que el gob. de la #CM presentará un antreproyecto de Ley a los Ptos. del 2012 para que se analicen nuevas partidas para recortar.    
    
    
    La exigencia académica es la mejor manera de permitir que quienes no tienen recursos opten a las mismas oportunidades.    
    
    
    Mi más sincero pésame a la familia de Álvaro Spottorno, nuestro querido concejal de Juventud, Formación y Empleo del Ayto. de Pozuelo.    
    
    
    #AdiosÁlvaro    
    
    
    @nnggandalucia Muchas gracias por vuestro mensaje. Un fuerte abrazo.    
    
    
    Feliz San Isidro a todos los madrileños :)    
    
    
    Mi posición sobre Bankia, en el Pleno de la Asamblea de Madrid esta tarde. http://www.youtube.com/watch?v=wc4PIu0kcQs …    
    
    
    Lamento profundamente el fallecimiento de José Luis Gutiérrez, ejemplo de periodista. Es una gran pérdida para todos.    
    
    
    .@JulioAMorales Los ultrajes al himno, la bandera o al jefe de Estado son delito en el Código Penal y no se deben conseguir...    
    
    
    .@lexmir_88 Este es el campeonato de España, si hace falta el partido se debería suspender y celebrarse a puerta cerrada en otro lugar.    
    
    
    @lazaroelmundo Espero que amparen también mi libertad de expresión. Muchas gracias.    
    
    
    ¿Qué ocurriría si en una final de campeonato de Cataluña empieza a sonar Els Segadors y se produce una pitada monumental?    
    
    
    .@BorjaPino No me imagino a países como Inglaterra, EEUU o Francia consintiendo las pitadas a sus símbolos nacionales.    
    
    
    ¿Q es eso d q llamara a un contertulio de Herrera para q preguntara sobre la pitada,si quien preguntó en el último minuto fue Arcadi Espada?    
    
    
    Es falsa de toda falsedad la conversación q reproduce Arcadi Espada. No llamé a nadie del programa de Herrera. @elmundoes    
    
    
    Carta al Lehendakari. http://es.scribd.com/doc/94708449/Carta-al-Lehendakari-con-motivo-de-la-polemica-en-la-Copa-del-Rey …    
    
    
    El "Estado del Bienestar" no puede crecer indefinidamente sin poner en serio peligro el sistema de atención y protección social básicas.    
    
    
    Para conservar y mejorar lo más necesario, se hace imprescindible identificar y suprimir todo lo que, por muy bueno que sea, es superfluo.    
    
    
    Si hay algo bueno q tienen las crisis es la oportunidad d analizar los errores del pasado y afrontar reformas q d otra manera no se harían.    
    
    
    RT@ppmadrid #Lasquetty: El 40% del gasto madrileño es sanitario. Y le cuesta 1.130€ a cada ciudadano, incluido un niño que haya nacido hoy.    
    
    
    @raskaypika2003 cuando hemos entrado seguía sonando la llamada a votación    
    
    
    Propuestas de ahorro tras el Consejo de Gobierno de este jueves. http://bit.ly/LcntVc    
    
    
    Gool! #Euro2012 #vamosEspaña    
    
    
    @FranXHR Muchas gracias :)    
    
    
    En respuesta a T.Gómez. Es mentira que se le haya negado el tratamiento del cáncer o el Sida a nadie en la Comunidad de Madrid.    
    
    
    Más respeto, consideración y estima de la q yo tengo con los médicos d Madrid no la tiene Gómez. Me han salvado de una enfermedad muy grave.    
    
    
    Con buenísimas intenciones hemos ofrecido servicios que no eran esenciales y no podíamos gastar, empezando por Zapatero y su Plan E.    
    
    
    Por eso vamos a revisar los Presup. 2012. Para ante la caída de ingresos, garantizar el mantenimiento de los servicios públicos esenciales.    
    
    
    Nadie tiene derecho a mentir para asustar a los enfermos y nadie dejará de recibir tratamient oncológico prescrito, sólo faltaba.@LuisSalom    
    
    
    Aún no se sabe, pero lo importante es que venga a España, ya sea a Madrid o a Barcelona. @Prendes_TheOne    
    
    
    @elsoldemadrid Muchísimas gracias.    
    
    
    @ursulino73 Pues sí, pero me importa sobremanera aclarar esto, no se puede hacer de la mentira una manera de comportarse en política...    
    
    
    @MCrisSG Porque miente constantemente.    
    
    
    Qué honor recibir un premio de manos de mi amigo Mario Vargas Llosa. Qué orgullosa estoy de ser su amiga, un Premio Nobel.    
    
    
    La legalización de Sortu es una vergüenza. No condena los más de 800 asesinatos de ETA y se niega a pedir su desaparición.    
    
    
    En el Campus de@FundacionFaes    
    
    
    (John Elliott)    
    
    
    @Gafas_y_reloj Cierto!    
    
    
    @Elena_Aranda Ya tiene su tiempo... :)    
    
    
    @Armando_Marcos Así es. Un abrazo.    
    
    
    @vitorinopyv Muchas gracias, un fuerte abrazo.    
    
    
    Publicado este sábado en ABC. Por un bachillerato como Dios manda. http://es.scribd.com/doc/99457960/Diario-ABC-07-07-12-Bachillerato-Esperanza-Aguirre …    
    
    
    Estoy en contra de todas las subidas de impuestos. Si Rajoy incrementa el IVA es porque la situación española le obliga a ello.    
    
    
    Estoy en contra de cualquier subida de impuestos. Rajoy también. Esto le gusta lo mismo que a mí: cero.    
    
    
    Otras medidas, que van en la buena dirección, son por ejemplo la reducción de liberados sindicales o la rebaja de sueldos a altos cargos.    
    
    
    @LoverLFC Un 17% hasta el momento.    
    
    
    La mayoría de las medidas ya han sido adoptadas en Madrid. Hemos reducido 100% las subvenciones a partidos, sindicatos y org. empresariales.    
    
    
    Mi discurso en el homenaje a #MiguelAngelBlanco: http://es.scribd.com/doc/99930885/Palabras-de-Esperanza-Aguirre-en-el-acto-de-homenaje-a-Miguel-Angel-Blanco …    
    
    
    Es necesario revisar el modelo territorial para cumplir con el objetivo del déficit para este año y mantener así las prestaciones.    
    
    
    @alvaromayoral Muchas gracias :)    
    
    
    Eliminamos la rebaja del 3,3% del sueldo de los funcionarios madrileños.    
    
    
    Las nóminas de los cargos políticos regionales sí continuarán con su reducción prevista.    
    
    
    .@emiliodsoto Con el fin de compensar la supresión de la paga extra de Navidad marcada por el Gobierno.    
    
    
    Por supuesto, los funcionarios no son los culpables de esta crisis @DonPelayoEsp Si bien sabemos la ventaja de tener un empleo de por vida.    
    
    
    @emiliodsoto @ibaividal ¡Muchas gracias!    
    
    
    @DMartinDeCastro En absoluto, yo también soy funcionaria. Un abrazo.    
    
    
    @jifgif Yo no he cambiado de opinión.    
    
    
    @lotdriel ¿Por qué?    
    
    
    @gallegojuanra ¡Muchas gracias!    
    
    
    .@juantxo1973 La Comunidad de Madrid está absolutamente a favor de la libertad de elegir colegio de los padres. Un abrazo.    
    
    
    @agrortja No tienen.    
    
    
    Me parece acertado unir la cita electoral en el País Vasco y Galicia, ahorrará mucho dinero.    
    
    
    La vigilancia del recreo corresponde al profesorado y no a la empresa de catering. Un abrazo. @crissegum    
    
    
    @JavierRH69 Estoy de acuerdo con ambas propuestas.    
    
    
    @almudem El Metro de Madrid es uno de los mejores del mundo. Lamento el retraso, pero no es lo habitual. Un abrazo.    
    
    
    @bruperis @crissegum No son horas extra, están dentro de su horario de trabajo.    
    
    
    @AlbFreBo @jifgif No, no he cambiado de opinión. Un abrazo.    
    
    
    @1millondevotos Me alegro muchísimo. Un abrazo.    
    
    
    Vigilancia del comedor y posterior recreo. Un abrazo. @antonfrc @crissegum    
    
    
    @carlosEsp1972 Sí, nosotros desde @ppmadrid hemos creído siempre en su potencial. Gracias a ti.    
    
    
    @Eagle_Rafa @salvavictoria Hablamos de profesores titulados...    
    
    
    La última hora sobre el incendio de Robledo de Chavela está al detalle en @112cmadrid.    
    
    
    Las amenazas de muerte a los adversarios políticos son delitos intolerables en democracia.    
    
    
    En defensa de tu intimidad.  #Olividonodimitas    
    
    
    En defensa de tu intimidad. #Olvidonodimitas    
    
    
    Quisiera disculparme con los arquitectos y con todas las personas
e instituciones que se hayan podido sentir molestas con mi comentario.    
    
    
    Lo retiro, la verdad es que me siento muy mal por haber
hecho esos comentarios tan lamentables aún siendo en una conversación privada.    
    
    
    Las Vegas Sands supondrá una inversión de 17.000 millones de $ y en torno a 200.000 empleos para Madrid y para toda España.    
    
    
    Son 6 años de conversaciones y de apuesta decidida por Madrid. Es una gran noticia en este momento de crisis.    
    
    
    Enhorabuena #Contador. Tu fuerza y capacidad de sacrificio son insuperables. Gracias por haber estado con nosotros, crack.    
    
    
    ¿Dónde está la superioridad moral de quienes han gastado a manos llenas el dinero del contribuyente, el de sus hijos y el de sus nietos?    
    
    
    ¿Dónde está la superioridad moral de haber dejado a uno de cada dos jóvenes españoles sin trabajo?    
    
    
    Los que dicen defender a los más humildes deberían ser los primeros interesados en cortar de raíz el despilfarro.    
    
    
    Los más desfavorecidos, mediante su sacrificio y esfuerzo, deben obtener siempre los beneficios que les corresponden por su trabajo.    
    
    
    Los políticos tenemos que ser los primeros en hacer sacrificios. Desde @ppmadrid hemos propuesto reducir a la mitad los diputados regionales    
    
    
    Es un deber moral la reducción de las estructuras y los aparatos del Estado. Propongo una revisión a fondo.    
    
    
    El Estado que ahora vemos que es inviable en los términos en que lo hemos conocido en las últimas décadas. Lo contrario es demagogia.    
    
    
    El Estado debe proveer de los medios necesarios para que exista una igualdad real de derechos y de oportunidades para todos.    
    
    
    Hablo de “igualdad de oportunidades” y no de “igualdad a secas”, que es lo que, muy a menudo, dicen ofrecer los políticos de la izquierda.    
    
    
    @pximenez En Madrid hemos seguido ese camino desde antes de que comenzara la crisis.    
    
    
    #EdurneUriarte es politóloga, periodista y catedrática de Ciencia Política, fundadora Foro Ermua, defensora de España en su lucha contra ETA    
    
    
    @anabelosa Ella es muy conocida y reconocida por su larga trayectoria laboral. Además ha escrito numerosos libros y artículos. Un abrazo.    
    
    
    Gracias a todos. Un fuerte abrazo.    
    
    
    En el Debate de Investidura de Ignacio González, en la Asamblea de Madrid, junto a Alberto Ruíz-Gallardón y Joaquín Leguina.    
    
    
    I.Glez ha estado fantástico. Lo que más me ha gustado es su compromiso con España y con hacer lo q esté en su mano por fortalecer su unidad.    
    
    
    También destaco el compromiso de Ignacio González con los madrileños y con cumplir el programa del PP de Madrid. Un abrazo a todos.    
    
    
    @ElTrasgoVerde Sí claro, aquí lo tienes: http://es.scribd.com/doc/99457960/Diario-ABC-07-07-12-Bachillerato-Esperanza-Aguirre … Un fuerte abrazo.    
    
    
    Foto para el recuerdo. Día histórico para la Comunidad de Madrid. Un fuerte abrazo a todos. pic.twitter.com/5tM51YSL    
    
    
    Estoy muy segura y contenta con mi decisión. Y tras la investidura de Ignacio González, todavía tengo más claro que será un gran presidente.    
    
    
    Foto. En la toma de posesión de Ignacio González como presidente de la Comunidad de Madrid :) pic.twitter.com/AmQwwSOF    
    
    
    No queremos una España sin Cataluña ni una Cataluña fuera de España.    
    
    
    De campaña con los afiliados y simpatizantes del PP de Vigo.    
    
    
    El caso de Cataluña con Escocia no se puede asemejar. Esta ha sido muchos años un reino independiente. Cataluña nunca.    
    
    
    Se puede reclamar todo pero siempre desde el respeto a la ley. Nuestra Constitución consagra que la soberanía reside en el pueblo español.    
    
    
    El gobierno de Feijóo es sensato, eficaz y austero. Su victoria es muy importante para Galicia y para España.    
    
    
    La prevención del #cáncer. http://mun.do/R3FZ5P  #sumatealrosa    
    
    
    Lo que dijo ayer Tomás Gómez le descalifica para siempre. Y si Rubalcaba fuera valiente debería hacerlo él.    
    
    
    Es incalificable que un político pretenda incitar el odio y el rencor en un país como el nuestro, q ha tenido 3 guerras civiles en 200 años.    
    
    
    Ahora se ve con toda su crudeza el grave error del TC al legalizar a Bildu en contra del Supremo.    
    
    
    He trasladado a Feijóo mi más sincera felicitación por estos magníficos resultados y por su gran gestión.    
    
    
    No se pueden aceptar las manifestaciones no autorizadas. Espero que no dañen la imagen de España en el exterior. @ccifuentes    
    
    
    Intelectualmente el nacionalismo no ha aportado nada al
mundo de la cultura. En cambio ha sido mucho el daño que ha hecho.    
    
    
    Desgajar la rama catalana del tronco español es algo muy triste y muy duro para todos, pero muy especialmente para todos los catalanes.    
    
    
    En la A.Prensa de Madrid, presentación del libro de G. Ariño "Regenerar la Democracia, reconstruir el Estado", con el Foro de la Soc. Civil.    
    
    
    Muchas de las cosas que denuncia en este libro son ya lugares comunes en las conversaciones de miles de ciudadanos españoles de hoy.    
    
    
    Este libro, optimista, quiere mejorar la vida política de todos los españoles con propuestas que cambiarían radicalmente el panorama.    
    
    
    Esta crisis no es sólo económica. Mucho más profunda y trascendental es la crisis moral y política en la que estamos metidos.    
    
    
    Si algo queda claro en la labor del TC es su falta de independencia del poder político. De tribunal sólo tiene el nombre.    
    
    
    Sólo una mínima parte de los vocales del TC que se hacen llamar "magistrados" proviene de la carrera judicial.    
    
    
    Al reformar el sistema electoral los políticos dependerían menos de los politburós de sus partidos y estarían más cerca de los ciudadanos.    
    
    
    El sistema electoral mayoritario por circunscrip. reduciría peso d los partidos en las instituc. y aumentaría el compromiso d los políticos.    
    
    
    También soy partidaria de dotar a los partidos de una vida y una financiación mucho más independientes de los presupuestos del Estado.    
    
    
    Estreno blog con un artículo respondiendo a Caamaño sobre del TC. Un blog sencillo que estoy terminando poco a poco. http://www.esperanzaaguirre.com     
    
    
    @MiguelMoline ¡Muchas gracias!    
    
    
    Todo mi cariño a los familiares y amigos de las chicas que han fallecido esta noche en una fiesta en Madrid. Día muy triste para todos.    
    
    
    En mi blog: La "poppy" de los ingleses. No hay un solo británico que no la luzca con orgullo, lo que produce envidia... http://bit.ly/Y70jrQ     
    
    
    Intervención de Mario Vargas Llosa en el Premio FAES de la Libertad 2012, sobre el #nacionalismo: http://esperanza.ppmadrid.es/intervencion-de-mario-vargas-llosa-en-el-premio-faes-de-la-libertad-2012/ …    
    
    
    Mi más sentido pésame a la familia y amigos de Belén. Una pena tremenda. @todosconbelen    
    
    
    Mas contra las leyes y contra la Ley de Leyes. Contestación en mi blog. http://esperanza.ppmadrid.es/mas-contra-las-leyes-y-contra-la-ley-de-leyes/ …    
    
    
    Mas tiene que saber que es el Presidente de la Generalidad de Cataluña, y que esa Institución dimana de la Constitución Española de 1978.    
    
    
    Sin la Constitución que desprecia, Mas no sería nada. Así de claro. Y fue votada, por cierto, por el 91% de los catalanes.    
    
    
    Esto de que la Democracia está por encima de la Ley es justo lo más antidemocrático que hay. Nada en Democracia se puede hacer fuera de ella    
    
    
    A veces lo evidente no lo es tanto. Lo que parece democrático de una manera irreprochable, resulta que no lo es, sino todo lo contrario.    
    
    
    Hay que agradecerle a Mas que haya dado este paso y haya abandonado las
ambigüedades desesperantes de los nacionalistas llamados moderados.    
    
    
    Mas puede querer una Cataluña independiente pero por más que se empeñe, Cataluña no lo ha sido nunca, ¡qué le vamos a hacer!    
    
    
    La experiencia demuestra que algunos estados, no los más democráticos, precisamente, cambian el pasado según las órdenes de los que mandan.    
    
    
    Es hora de dar la batalla ideológica e intelectual q tendríamos que haber dado desde el primer momento, cuyo precio estaremos pagando ahora.    
    
    
    El federalismo no es la media aritmética entre el secesionismo y el actual modelo de las Autonomías.Opinión en mi blog. http://esperanza.ppmadrid.es/el-federalismo-no-es-la-media-aritmetica-entre-el-secesionismo-y-el-actual-modelo-de-las-autonomias/ …    
    
    
    Es frívolo y oportunista ofrecer corriendo la opción federal para contrarrestar la ofensiva secesionista de algunos políticos catalanes.    
    
    
    El federalismo exige igualdad de todas las Instituciones que se federan. Y eso es precisamente lo que rechazan de raíz los independentistas.    
    
    
    Sobre las huelgas en general y sobre la #huelga general en particular. http://esperanza.ppmadrid.es/sobre-las-huelgas-en-general-y-sobre-la-huelga-general-en-particular/ … #huelgageneral    
    
    
    El Real Decreto-Ley que rige hoy las huelgas generales en España indica que son ilegales cuando se inicien por motivos políticos.    
    
    
    Las huelgas nacieron como instrumentos de presión de los trabajadores frente a sus empresarios. ¿Contra qué empresarios se convoca esta?    
    
    
    El Gob incumpliría su compromiso con la Nación si obedece al dictado d señores sin legitimidad para hablar en nombre d todos los españoles.    
    
    
    @BeatrizTripero No es eso lo que planteo en mi blog, Beatriz. Un fuerte abrazo.    
    
    
    @Bea_Sanse Te contesto con la intervención del consejero de Sanidad  ayer mismo, en la Asamblea de Madrid. http://www.youtube.com/watch?v=7V-0eDkI4Ps&feature=plcp …    
    
    
    @MelanieR20 Hablo de la huelga general en particular, no de las huelgas en general.    
    
    
    @amontemezzani Gracias por la foto :)    
    
    
    Las Elecciones del día 25 van a convertirse en un plebiscito acerca de la separación. Para iniciar un viaje a ninguna parte.    
    
    
    El PP debe explicar lo injustificado, absurdo, desleal, peligroso e ilegal de plantear la separación de Cataluña tal y como lo ha hecho CiU.    
    
    
    Si se confirma la info sobre las cuentas no declaradas en Suiza, estaríamos ante el escándalo político-financiero más grave d la democracia.    
    
    
    Igual que fueron al notario a declarar que nunca apoyarían iniciativa alguna del PP tienen q hacer lo mismo y desmentir el informe policial.    
    
    
    Nuevo artículo en mi blog. Cuentas en Suiza. http://esperanza.ppmadrid.es/cuentas-en-suiza/ …    
    
    
    @paguins Apoyo total. la presunción de inocencia. Por eso hoy, y no el lunes, deberían deberían jurar que no tienen ninguna cuenta en Suiza.    
    
    
    Este año tuve el honor de entregar la Gran Cruz de la Orden del 2 de mayo a Tony Leblanc. Le recordaremos siempre. pic.twitter.com/CNaFOQn1    
    
    
    Los resultados de las Elecciones catalanas si bien son preocupantes, tienen algo muy positivo: han crecido los partidos que hablan claro.    
    
    
    El quería votar una opción radicalmente independentista en Cataluña ya tenía a Esquerra. ¿Por qué iba a votar ahora un sucedáneo como CiU?    
    
    
    Os dejo mi opinión sobre el resultado de las Elecciones al Parlamento de Cataluña en esta entrada en mi blog. http://esperanza.ppmadrid.es/elecciones-catalanas/ …    
    
    
    @ramosmiralles Sí. También PP y Esquerra. Discursos muy distintos pero entendibles por sus votantes y coherentes con sus trayectorias.    
    
    
    Un discurso para quienes no hablan claro. Artículo de este martes en @abc_es edición impresa: http://lector.kioskoymas.com/epaper/iphone/homepage.aspx#_article9fe42b87-a017-4489-ba57-2e3de883493d …    
    
    
    He firmado el manifiesto #EspañaSomosTodos de http://www.nacionespanola.org  #6D @fdenaes @Santi_ABASCAL    
    
    
    Todo mi apoyo a la familia y a los amigos de María Teresa Alonso. #MariaTeresaAlonso    
    
    
    Nuestro sistema sanitario, probablemente el mejor del mundo, está a punto de morir de éxito. Cuesta mucho más de lo que podemos pagar.    
    
    
    O aminoramos los gastos y optimizamos los recursos o el sistema colapsa. Será entonces cuando la calidad d nuestra Sanidad peligre realmente    
    
    
    Hoy publico en ABC el artículo "Para salvar la Sanidad pública". Esta tarde, en mi blog.    
    
    
    A partir de hoy, todos los lunes escribo la quinta página de ABC. @abc_es pic.twitter.com/vz2dNWCm    
    
    
    La Admón. es muy eficaz en regulación, inspección y garantía de los servicios. No es siempre la mejor gestora cuando lo hace directamente.    
    
    
    @chenchosaez Muchas gracias. Espero vuestras opiniones.    
    
    
    “La integración europea sin ilusiones”. Presentación del libro del Presidente de la República Checa, Václav Klaus. http://esperanza.ppmadrid.es/la-integracion-europea-sin-ilusione/ …    
    
    
    En el homenaje de hoy a Payá y Cepero he realizado una llamada al sentido de la libertad y de la responsabilidad de los demócratas con Cuba.    
    
    
    Tenemos más responsab. que nadie a la hora de plantar cara a la dictadura comunista de Cuba. Lazos familiares, sentimentales y culturales.    
    
    
    Os dejo el discurso que he pronunciado hoy en el homenaje a Payá y Cepero. Renovemos nuestro compromiso con #Cuba. http://esperanza.ppmadrid.es/homenaje-a-oswaldo-paya-en-madrid/ …    
    
    
    Rbcb se declara "anticapitalista radical" quizá por su endeble liderazgo...Los electores siempre prefieren los originales a los sucedáneos.    
    
    
    Declararse hoy anticapitalista es tan anacrónico y tan absurdo como declararse contrario a las doctrinas de Galileo o a la Física de Newton.    
    
    
    He publicado en el blog mi artículo de hoy en @abc_es: El capitalismo radical de Rubalcaba. http://esperanza.ppmadrid.es/el-anticapitalismo-radical-de-rubalcaba/ … Un abrazo a todos.    
    
    
    Para salvar la Sanidad pública. http://esperanza.ppmadrid.es/para-salvar-la-sanidad-publica/ … #quenotelienconlasanidad    
    
    
    Respuesta a Rubalcaba en @abc_es: «Estoy entusiasmada por tu conversión».  http://www.abc.es/espana/20121212/abci-respuesta-aguirre-rubalcaba-201212121038.html#.UMhqp1cNsDA.twitter …    
    
    
    @jacintodelacoba ¡Muchas gracias! Lo mismo te deseo, un fuerte abrazo.    
    
    
    Hoy en @abc_es publico carta abierta al ministro Wert para transmitirle parte de la experiencia que acumulé en su lugar, entre el 96 y 99.    
    
    
    