@udima Los 40 mejores Masters en Marketing Digital y opiniones de alumnos    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppz43     
    
    
    Las 10 frases más polémicas con las que el presidente de Google ha sorprendido al mundo http://ow.ly/quQXE     
    
    
    @GlobalLinkSI @irelasmm Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Grandes frases #SMMW13 "Los buenos maketers no promocionan, informan" Jay Baer @jaybaer http://ow.ly/mzH49     
    
    
    Facebook ya no permite controlar quién nos puede buscar en la red social http://ow.ly/qxiRl     
    
    
    Facebook ya no permite controlar quién nos puede buscar en la red social http://ow.ly/qxiRl  http://fb.me/6wy7IC5wo     
    
    
    Cómo realizar un análisis inicial de las fuentes de tráfico para conseguir más ventas online http://ow.ly/qxiSv     
    
    
    @pedroj_ramirez hola pedro    
    
    
    @webempresa20 muchas gracias por el rt!    
    
    
    Estas son las propuestas en ciencia y tecnología de los candidatos presidenciales en Chile http://www.fayerwayer.com/2013/11/estas-son-las-propuestas-en-ciencia-y-tecnologia-de-los-candidatos-presidenciales-en-chile/ … vía @feedly    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes http://ow.ly/kOzE1     
    
    
    Manuel Sala, nuevo Vicepresidente de IAB Spain. http://www.introl.es/manuel-sala-nuevo-vicepresidente-de-iab-spain/ …    
    
    
    Cómo hacer un estudio online sobre tu sector http://ow.ly/qxiTv     
    
    
    6 Herramientas gratuitas para espiar a tu competencia en Twitter: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getEl... http://bit.ly/1bcJFvK     
    
    
    Facebook rediseña el botón “me gusta” http://ow.ly/qzN24     
    
    
    Gracias @CKS_Publicidad por la mención. Un saludo! :)    
    
    
    ¿De qué vive Twitter y por qué es gratis? http://ow.ly/qzN4b  http://fb.me/34nr7G6pF     
    
    
    ¿De qué vive Twitter y por qué es gratis? http://ow.ly/qzN4b     
    
    
    5 claves para mejorar las ventas online durante las Navidades http://ow.ly/qzN5D     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://bit.ly/1at52GA     
    
    
    Las 5 marcas en España con mayor engagement en Facebook http://ow.ly/lgYv5     
    
    
    "@bilbaoabogado: @webempresa20 Me encanta el proyecto de @vickycasellas Desde Bilbao mucho animo!"    
    
    
    @bilbaoabogado si es un ejemplo de iniciativa!!    
    
    
    @luisantia @marialazaro muchas gracias Luís por el añadido:))    
    
    
    Cómo volverse popular en Instagram http://ow.ly/qzNa7     
    
    
    ¿Quieres conocer los Top 10 blogs de marketing digital 2013? Aquí te los dejamos: http://ow.ly/mmI2M     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito http://ow.ly/pBdGd     
    
    
    @JcMQuer @luisantia @elenaymrtz Gracias por las menciones. Un saludo y buen fin de semana! :)    
    
    
    13 consejos para conseguir tus primeros usuarios http://ow.ly/qCzYB     
    
    
    13 consejos para conseguir tus primeros usuarios http://ow.ly/qCzYB  http://fb.me/PKxabsYi     
    
    
        
    
    
    @NogalYeclaJose @DirectivosyEmpr Gracias por los RT. Un saludo y buen fin de semana! :)    
    
    
    Cómo ganar dinero publicando contenido en tus redes sociales http://ow.ly/qCA4n     
    
    
    La adicción a internet no existe http://ow.ly/qCAep     
    
    
        
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzNG     
    
    
    Lo que una encuesta entre los lectores te aporta como blogger http://ow.ly/qCBGt  http://fb.me/37EFgBciX     
    
    
    9 Claves para diseñar a la perfección una Landing Page que genere Ventas Online http://ow.ly/mOWwm     
    
    
    @nebrija Los 40 mejores Masters en Marketing Digital y opiniones de alumnos    
    
    
    Google se supera lanzando la mejor aplicación de búsqueda por voz http://ow.ly/qCAwP     
    
    
    @curroflores1952 @holaamaia @javiercasanoves @BeopleSMC @gemmaraquel @fmizuzquiza @maria_jose_soto Gracias x las menciones. Buena semana! :)    
    
    
    Érase una vez… La privacidad en redes sociales: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)... http://bit.ly/1bsREF6     
    
    
    Grandes frases #SMMW13 "Mucha gente no escucha, sólo está esperando su turno para hablar" Dave Kerpen @DaveKerpen http://ow.ly/kwJxD     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGxKu  http://fb.me/2baPImAaT     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGxKu     
    
    
        
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores http://ow.ly/pRMfM     
    
    
    Y... vinieron los de la tele (RTVE): os dejamos un trocito de lo que ocurrió en el backstage http://ow.ly/mOVNJ     
    
    
    Los bancos se suman al boom del marketing de contenidos http://ow.ly/qGya4     
    
    
        
    
    
    "@ejoana: De Starbucks a Supersol: Beatriz Navarro habla sobre nueva etapa “marketera” http://ow.ly/276YSf  Enhorabuena @BNavarroBeatriz"    
    
    
    5 tipos de gráficos para medir el Social Media ROI que deberías conocer http://ow.ly/qGyka     
    
    
    @AlbertoRuizArq @EduardoSacevedo @HotelerosdeCOL @merpargoes @LorenaRamos_R Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    "Las mejores herramientas educativas online del 2013" http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/oSRe7fHMuxA/story01.htm …    
    
    
        
    
    
    Email Marketing en 10 pasos: El dinero está en la lista http://ow.ly/jJpwk     
    
    
        
    
    
    @agileando @emailmdirector seria interesante que en su web vinieran precios a partir 5000 envios    
    
    
    Películas completas en un solo GIF: para espectadores con prisa http://ow.ly/qJjf4     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Google Colibrí ha llegado, ¿hacia dónde quiere ir el buscador? http://ow.ly/qLA3s  http://fb.me/138kE9l60     
    
    
    Cómo ganar dinero con todo aquello que ya no quieres http://ow.ly/qLzQA     
    
    
    Mapa del universo de redes sociales http://ow.ly/niRbB     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGxKu     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppz6i     
    
    
    Cómo realizar el lanzamiento y la gestión de un segundo blog http://ow.ly/qLzTN     
    
    
        
    
    
    Resumen del gran evento de social media en EEUU: Social Media Marketing World 2013 (#SMMW13) http://ow.ly/jZCwZ     
    
    
    @guanchecode @PatySalisbury @Sulley_69 @CPV2MIL6 Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
        
    
    
    "De la mano de Giphy ahora podemos ver Gif animados en Twitter" http://feedly.com/k/HSrEua     
    
    
    @ZumoDeMarketing @socialidea_es Gracias por los RT. Un saludo! :)    
    
    
    Las 7 frases más pronunciadas por los “miedosos del e-commerce” http://ow.ly/qObuk  http://fb.me/2GoihEd8C     
    
    
        
    
    
    Las 7 frases más pronunciadas por los “miedosos del e-commerce” http://ow.ly/qObuk     
    
    
    Cómo Usar Twitter desde el Principio http://ow.ly/jddC1     
    
    
    10 herramientas que todo blogger debe conocer (III) http://ow.ly/qObxI     
    
    
        
    
    
        
    
    
    ¿Quieres las Google Glass? ¡Ya puedes apuntarse en la lista de espera! http://ow.ly/qQJCQ  http://fb.me/148wRkDhA     
    
    
    La personalización del contenido: 4 consejos para proporcionar valor a tu cliente http://ow.ly/qQHOk     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Cómo preparar el contenido de un plan de Social Media http://ow.ly/qQHUK     
    
    
    La venta de smartphones sube casi un 46% en lo que va de año http://ow.ly/qQHWo     
    
    
        
    
    
    LinkedIn presenta Pulse, la app que permitirá a los profesionales estar mejor informados http://ow.ly/qQHZK     
    
    
    Le mostramos 5 de las más famosas fotografías del mundo a modo de “autofoto” http://ow.ly/qQIXa     
    
    
        
    
    
    6 de cada 10 mails se abren ya en un smartphone http://ow.ly/qQJ3i     
    
    
    Le mostramos 5 de las más famosas fotografías del mundo a modo de “autofoto” http://ow.ly/qQJUt  http://fb.me/2HoLu5C6O     
    
    
    Los adolescentes huyen de Facebook, y un estudio nos explica dónde van http://ow.ly/qQJ5U     
    
    
    Lo que no es el Marketing de Contenidos http://ow.ly/qQJ8m     
    
    
    Tres de cada cuatro españoles renunciaría a la televisión por tener Internet http://ow.ly/qQJbn     
    
    
    El 80% de los españoles prefiere comprar en establecimientos que ofrecen programas de fidelización http://ow.ly/qQJdR     
    
    
        
    
    
    Si tu negocio está en la Comunidad de Madrid podrás obtener hasta el 90% de subvención para tu tienda online,... http://fb.me/3kRsLEjgz     
    
    
    Purina España: Entrevista a Massimo Zucchero. Cómo consiguen ser los nº 1 en Engagement en Facebook. http://ow.ly/lfHEP     
    
    
        
    
    
    Subvención Comunidad de Madrid - Webempresa20 - Internet orientado a... http://bit.ly/19ttJa1     
    
    
    El contenido online será crucial a la hora de tomar decisiones de compra estas navidades http://ow.ly/qV47P     
    
    
    @purificaciongar Las 5 marcas en España con mayor implicación de sus fans en Facebook http://ow.ly/pBc1i     
    
    
        
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito http://ow.ly/pBdIf     
    
    
        
    
    
    Gracias @Lahuellafelina por la mención. Un saludo! :)    
    
    
    Google bloqueará los enlaces a pornografía infantil http://ow.ly/qXAae     
    
    
        
    
    
    ¿Es un buen momento para invertir en dominios con palabras clave genéricas? http://ow.ly/qXAdx     
    
    
        
    
    
    ¿Cómo están creciendo las redes sociales?
 http://ow.ly/qXAnm     
    
    
    El triunfo de un arquitecto español con más de 1 millón de seguidores en Facebook: caso de éxito http://ow.ly/lM1Qc     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppz7N     
    
    
    Dedicado a las mujeres que son mas guapas de lo que creen! http://ow.ly/27Hiyv     
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet http://ow.ly/q8tIv     
    
    
    Gracias @EnLineaEmprende por la mención. Un saludo! :)    
    
    
    El lado oscuro de un blog http://WordPress.org : ¿Qué retos te esperan? http://ow.ly/r03YZ     
    
    
    7 cosas que debes tener en cuenta antes de lanzar una promoción en Facebook http://ow.ly/r048r  http://fb.me/28ma3LqTq     
    
    
        
    
    
    Cinco consejos de seguridad para tu móvil Android http://ow.ly/r042z     
    
    
    ¿Cuáles son las técnicas más eficaces para conseguir seguidores en Facebook y Twitter? http://ow.ly/r045Z     
    
    
        
    
    
        
    
    
    "@ecommaster: Los contenidos de vídeomarketing se posicionan antes que el texto #sesionEcommaster @webempresa20"    
    
    
    @nachomaza @pspoveda @ecommaster bueno dicho de otra forma: equivócate, pero pronto...    
    
    
    El español en la web, la otra brecha digital http://ow.ly/r04jb     
    
    
        
    
    
    @ricardeado @manuelgp77 Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    ¿Quieres conocer los Top 10 blogs de marketing digital 2013? Aquí te los dejamos: http://ow.ly/mmHz2     
    
    
    ¿En qué te estás metiendo si eliges http://WordPress.org  para tu blog? http://ow.ly/r2otl     
    
    
    @whiskas_es Las 5 marcas en España con mayor implicación de sus fans en Facebook http://ow.ly/pBbFh     
    
    
    "@TheValleyDBS: Esta tarde @webempresa20 imparte clase de Tecnología Básica y Herramientas de Internet en el MDB+ y con mucha ilusión!    
    
    
    Vídeo tutorial: "Cómo usar Hootsuite" http://ow.ly/oSSV4     
    
    
        
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGyLh     
    
    
        
    
    
    @a_delg @TheValleyDBS a ti tocaya, ha sido un placer;)    
    
    
    e-Navidad: Cinco errores a evitar en una tienda online http://ow.ly/r2tB3     
    
    
    "@psicopericial: @webempresa20 ¿ Por qué me deprime la navidad ? http://bit.ly/1dm1yxS  @psicopericial ''Vamos a tener la fiesta en paz''"    
    
    
    Gracias @TSatelital por la mención. Un saludo y buen fin de semana! :)    
    
    
    Por qué sin Internet las decisiones de compra del consumidor están “cojas” http://ow.ly/r4OAK     
    
    
    El ecosistema digital según... Ana Nieto @thevalley http://bit.ly/1g1kQpE     
    
    
    @TheValleyDBS a vosotras :) Feliz fin de semana    
    
    
    Google SEO: “Menos linkbuilding y más calidad” http://ow.ly/r4OP9  http://fb.me/380FNQSWs     
    
    
    El ecommerce crece pero también el número de comentarios y críticas falsas http://ow.ly/r4OD6     
    
    
    ¿Qué es un emprendedor en serie (serial entrepreneur)? http://ow.ly/r4OH2     
    
    
    "@PuroMarketing: RT El 70% de las empresas aumentará su presupuesto de Social Media en 2014 http://puromarketing.com/s/18645 "    
    
    
    "@gomezdelpozuelo: Inditex ya factura 1/4 parte del total de las ventas de moda online en España http://ow.ly/r2mfu "    
    
    
        
    
    
    Google SEO: “Menos linkbuilding y más calidad” http://ow.ly/r4OP9     
    
    
    Los clientes prefieren comprar en aquellos sites donde obtienen una buena experiencia de navegación http://ow.ly/r4Oxx     
    
    
    Facebook hace más fácil la programación de publicaciones http://ow.ly/r4P02  http://fb.me/O41e6Wxm     
    
    
    Pocoyo, una marca emotiva que se queda sin dinero y sin reputación http://ow.ly/r4ORw     
    
    
    Cuando el merchandising se usa para hacer pupa a la competencia: Microsoft vende camisetas anti Google http://ow.ly/r4OTr     
    
    
    Le invitamos a recordar a JFK a través de 30 históricas portadas en el 50 aniversario de su asesinato... http://fb.me/2EKHqZ6qc     
    
    
        
    
    
    Facebook hace más fácil la programación de publicaciones http://ow.ly/r4P02     
    
    
    El marketing de contenidos necesita algo más que SEO y social media http://ow.ly/r4P2Z     
    
    
    Le invitamos a recordar a JFK a través de 30 históricas portadas en el 50 aniversario de su asesinato http://ow.ly/r4P61     
    
    
    Cómo utilizar las páginas de empresa de LinkedIn en marketing corporativo: Tweet!function(d,s,id){var js,fjs=d... http://bit.ly/1aLPVgb     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Cómo convencer a tu jefe para que apueste por el marketing online http://ow.ly/r90eb     
    
    
        
    
    
    Google se lanza a por información bancaria http://ow.ly/r90ld     
    
    
    10 claves para un perfil de LinkedIn profesional http://ow.ly/ppIAd     
    
    
        
    
    
    Risto Mejide:”No busques trabajo” http://ow.ly/r90n6     
    
    
    12 Tips para crear presentaciones irresistibles y reforzar tu branding personal http://www.esmeraldadiazaroca.com/2013/07/12.tips-presentaciones-irresistibles-personal-branding.html … vía @joniaconsulting    
    
    
        
    
    
    ¿Quieres conocer los Top 10 blogs de marketing digital 2013? Aquí te los dejamos: http://ow.ly/mmGau     
    
    
    @innovamk @HotelerosdeCOL @voypormas Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Así es el nuevo aspecto de las oficinas de Google en Madrid http://ow.ly/rbwYb     
    
    
    Hablando de Marketing Digital en RTVE    
    
    
    A pesar del éxito de algunas marcas, la gran mayoría no han sabido sacarle partido a Youtube http://ow.ly/rbwZa     
    
    
    Así es el nuevo aspecto de las oficinas de Google en Madrid http://ow.ly/rbwYb  http://fb.me/2W2RelXcE     
    
    
    Air New Zealand vuelve a subir a bordo a una tropa de elfos, magos, enanos y hobbits http://ow.ly/rbx0k     
    
    
    @joniaconsulting si Esmeralada pero no hay como conocerse en vivo y en directo :))    
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    Los clientes prefieren comprar en aquellos sites donde obtienen una buena experiencia de navegación http://ow.ly/rbx1f     
    
    
    Mañana publicamos artículo sobre 10 mejores libros de Marketing Digital y sorteo increíble! http://1.5rr5.co/cahge9kh4  #MadeOnFiverr    
    
    
    Empápese de los superpoderes “marketeros” de Vine en esta infografía http://ow.ly/rbx2a     
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    Anuncios de Facebook: los anuncios estándar http://ow.ly/nbtzk     
    
    
        
    
    
    @HotelerosdeCOL @andredruski @laugarcas Gracias por las menciones. Un saludo!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Olvide las contraseñas, ahora una fotografía de su ojo protegerá su identidad digital http://ow.ly/rdUkQ  http://fb.me/2YBcDPfNY     
    
    
        
    
    
    Google patenta un software capaz de ofrecer respuestas automáticas en las redes sociales http://ow.ly/rdUgB     
    
    
    @davidrochwm hola David ¿el link que fakra sobre que tema es?    
    
    
    @davidrochwm  upps gracias por avisar David aquí está: http://www.webempresa20.com/blog/google-analytics-5-ajustes-imprescindibles.html …    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppz8Q     
    
    
    Cinco consejos para elegir a tus socios cuando emprendes http://ow.ly/rdUiU     
    
    
        
    
    
    Los 10 libros imprescindibles de ·MarketingDigital http://ow.ly/reFXg     
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores http://ow.ly/pRMuA     
    
    
    Los 10 libros en papel imprescindibles de marketing digital http://ow.ly/rf8O3     
    
    
        
    
    
    ¿Quieres recibir Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores con una dedicatoria para ti? http://ow.ly/rf8Ak     
    
    
        
    
    
    Olvide las contraseñas, ahora una fotografía de su ojo protegerá su identidad digital http://ow.ly/rdUkQ     
    
    
    @joniaconsulting gracias Esmeralda también por enseñarnos como mejorar el perfil personal en tu libro sobre Linkedin!    
    
    
    @Elena67 gracias Elena por el RT!    
    
    
    Trabajadores de Amazon se manifiestan con el fin de mejorar sus condiciones laborales http://ow.ly/rdUBz     
    
    
        
    
    
    ¿Quieres recibir Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores con una dedicatoria para ti? http://ow.ly/rf8sK     
    
    
    @ignacio4 gracias Ignacio por el RT!    
    
    
    @lowcosthome gracias Ricardo por el Rt:)    
    
    
    @JavierPerezCaro gracias Javier por difundir el sorteo!    
    
    
    @alefeldman pues adelante Alejandra! Participa y suerte ;)    
    
    
        
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    Los 10 libros en papel imprescindibles de marketing digital http://ow.ly/rf8VJ     
    
    
        
    
    
    3 Herramientas para diseñar infografías para tu blog, paso a paso: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getE... http://bit.ly/IlGt8o     
    
    
    @ferem4 @carolborreda @Elena67 @micursoenlaweb @ignacio4 @lowcosthome @JavierPerezCaro @alefeldman Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Gracias @rafaelfarinas por el RT. Un saludo! :)    
    
    
    ¿Quieres recibir Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores con una dedicatoria para ti? http://ow.ly/rf8vx     
    
    
    9 Claves para diseñar a la perfección una Landing Page que genere Ventas Online http://ow.ly/mOWDY     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    «OK Google!» comandos por voz en Chrome para escritorio http://ow.ly/rg9Ed     
    
    
    Los 10 libros en papel imprescindibles de marketing digital http://ow.ly/rf90g     
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    25 Factores SEO que funcionarán en 2014 http://ow.ly/rg9Tr     
    
    
    @NataliaGomez_es Gracias Natalia por el RT!    
    
    
    @carlosfmiguel Gracias Carlos! Comentarios como el tuyo nos anima a seguir en la brecha :))    
    
    
    @kschoolcom gracias por el RT!    
    
    
    @_josegalan gracias José por el RT!    
    
    
    @mktgbienpensado @marioalvarezch @ambarney @theplancompanyor mil gracias por el el RT!    
    
    
    Muchas gracias por la mención! @eliana_duque @jarroyave82 @laninasintwitte @patttyco @naterad    
    
    
    @mranera gracias Mireia por la mención :)    
    
    
    ¿Es imprescidible para las empresas y marcas estar en todas las redes sociales? http://ow.ly/rg9Yk     
    
    
    Hablando de Marketing Digital en RTVE    
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    @CasaRuralUrbasa @ICEDITORIAL @Hdclick @kschoolcom @EduLiviano @maitepombar Gracias a todos por las menciones. Buen fin de semana! :)    
    
    
    @UALContratacion @joniaconsulting @jarroyave82 @estherreino @lolynegrin Gracias por los RT. Buen fin de semana a todos!! :)    
    
    
        
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    ¿Quieres recibir Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores con una dedicatoria para ti? http://ow.ly/reGpf     
    
    
    @Patttyco @laninasintwitte @eliana_duque @emzacsas @Lou3069 @mranera @amayiland Gracias a todos por las menciones. Buen fin de semana! :)    
    
    
    @carlosfmiguel @ThePlanCompany @KattKaat @ambarnery @marioalvarezch @MktgBienPensado Gracias por las menciones. Buen fin de semana! :)    
    
    
    ¿Quieres recibir Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores con una dedicatoria para ti?... http://fb.me/2vcY50uxz     
    
    
    Todo listo para #socialmediacare http://victormartinp.com/2013/11/todo-listo-para-socialmediacare/ … vía @vmdeluxe    
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    Sorteo para recibir los Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores y dedicados al ganador http://ow.ly/ridgc     
    
    
        
    
    
    @Patttyco gracia Patty uyy pero ya tenemos a la vists la Navidad? ;)    
    
    
        
    
    
    @Patttyco si es que pasan los meses volando! Feliz fin de semana :))    
    
    
        
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    Twitter despide para siempre su famosa ballena http://ow.ly/rhRtj     
    
    
    ¿Quieres recibir los Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores y dedicados a ti? http://ow.ly/ridrT     
    
    
        
    
    
    Cómo elegir una plantilla para Wordpress | Marketing Online http://ow.ly/rhRxr     
    
    
    #Puedosoñarcontigo y gana los Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores y dedicados a ti http://ow.ly/ridrT     
    
    
    10 herramientas para el posicionamiento SEO    
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    ¿Quieres recibir los Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores y dedicados a ti? http://ow.ly/ridb4     
    
    
    @JavieRuizGago upps aquí va Javier: http://www.webempresa20.com/blog/521-las-50-personas-mas-influyentes-del-social-media-en-2013-segun-la-revista-forbes.html …    
    
    
    Los 10 libros en papel imprescindibles de marketing digital http://ow.ly/rf91T     
    
    
    @blasco_noelia a ti Noelia por el RT :)    
    
    
    ¿Qué hacer si tu blog en vez de avanzar retrocede? http://ow.ly/rhRPr  http://fb.me/1ahrUb848     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzPI     
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    ¿Está su marca más muerta que viva? Resucítela echando mano de estas 9 estrategias http://ow.ly/rhRzl     
    
    
    Las 100 mejores webs para #emprendedores según la revista @Forbes (inglés) http://ow.ly/rff87     
    
    
        
    
    
    @blasco_noelia upps aquí va http://www.webempresa20.com/blog/510-10-herramientas-para-el-posicionamiento-seo.html …    
    
    
    Diez frases sobre la amistad http://www.muyinteresante.es/cultura/arte-cultura/articulo/diez-frases-sobre-la-amistad-231375177517 … vía @muyinteresante    
    
    
    4 Factores que determinan nuestra influencia en la red http://ow.ly/rhRB9     
    
    
    @gminayolopez gracias Gema por el RT!    
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    ¿Cómo tiene que ser una imagen para atraer todas las miradas en Instagram? http://ow.ly/rhREk     
    
    
    @daniel_kashmir aquí lo tienes Daniel http://www.webempresa20.com/blog/537-el-link-building-que-funciona-nuevas-formas-de-construccion-de-enlaces.html …    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    ¿Cómo tiene que ser una imagen para atraer todas las miradas en Instagram? http://ow.ly/rhSJM  http://fb.me/2H8t3LaXK     
    
    
    ¿Es imprescindible para las empresas y marcas estar en todas las redes sociales? http://ow.ly/rhRH5     
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    ¿Está muriendo la televisión? http://ow.ly/rhRJH     
    
    
        
    
    
        
    
    
    SEO para tiendas online: 4 puntos clave http://ow.ly/rhRMh     
    
    
    10 herramientas para el posicionamiento SEO    
    
    
        
    
    
    @JavierZuazola gracias Javier por el RT!    
    
    
        
    
    
    ¿Quieres recibir los Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores y dedicados a ti? http://ow.ly/ridxq     
    
    
    La guía del Community Manager entre los mejores libros de Marketing Digital http://www.juancmejia.com/marketing-en-redes-sociales/la-guia-del-community-manager-entre-los-mejores-libros-de-marketing-digital/ … vía @juancmejiallano    
    
    
    ¿Qué hacer si tu blog en vez de avanzar retrocede? http://ow.ly/rhRPr     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    Las 100 mejores webs para #emprendedores según la revista @Forbes (inglés) http://ow.ly/rffaD     
    
    
    Los Top 10 libros de marketing digital ¿Quieres recibirlos dedicados por sus autores? Participa sorteo http://ow.ly/rl51m     
    
    
    @corpcommunis @Pilar_Navarro @curroflores1952 @canantaviana @Nuriaeh23 @TheKokekoko Gracias por las menciones. Un saludo y buena semana! :)    
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    @carmen_grimaldi @EugenioTuya @RobertoDeglane @benignopf @Maperez324 @areyeslorenzo  Gracias por las menciones. Un saludo y buena semana! :)    
    
    
        
    
    
    @i_mtza @Cris_Crispy_ @rbe87 @josedelapenac @JavierZuazola @JugoSocial @TuitMaster Gracias por las menciones. Un saludo y buena semana! :)    
    
    
    @WishpondES @vimaisterrenacv @EliseBerthezene @agrivalca @mlgarciavarela @lferruz @gminayolopez Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    @patdeandres @emzacsas @MauricioJaramil @Capitaldemarca @pepitic Gracias por los RT. Un saludo y buena semana! :)    
    
    
    ¿Como Crear una Estrategia de SEO Local Super Exitosa? http://feedly.com/e/EA6cAdfM  vía @feedly    
    
    
        
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    Nuevas imágenes en Twitter: 3 errores que no debes cometer http://ow.ly/rlOIl     
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
    RT ;) @javiergosende "Los 10 mejores libros de marketing digital  http://ow.ly/rmXqE     
    
    
    Cómo elegir el tema WordPress perfecto para tu blog http://ow.ly/rlOCs  http://fb.me/2BW7FBQ3I     
    
    
    Creatividad en pequeñas dosis: los 30 mejores vídeos Vine de 2013 http://ow.ly/rlOL5     
    
    
        
    
    
        
    
    
    @Lahuellafelina Gracias por la mención! y que no se te olvide participar ja ja!    
    
    
    @AmayaGonzzalez @javiergosende umm sobre gustos...A mi los libros de empresa me gustan mucho en papel, y más si me los dedica el autor ;)    
    
    
    5 Claves para ejecutar excelentes campañas de marketing móvil http://ow.ly/rlOXa     
    
    
    "@mranera: Mi 1er artículo en el blog de @Increnta "¿Entierro del mail?: Inbound Marketing y.." http://ow.ly/rlZZ0  #rrhh"    
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    Cómo Hacer un Blog – Plataformas para Hacer un Blog | Marketing Online - Blogs laverdad.es: http://ow.ly/rlP2s     
    
    
        
    
    
    ¿Quieres recibir los Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores y dedicados a ti? http://ow.ly/ridCx     
    
    
    @jestepar @Andana_Comunica @OriolVillar @master_gc @enorbitacom @HotelerosdeCOL @SelmaFlorez Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    6 ingredientes para cocinar vídeos virales absolutamente deliciosos en la red http://ow.ly/romdq     
    
    
    "@TheValleyDBS: "Estar en el sector digital es vivir el principio de una gran revolución"  #EcosistemaDigitalValley http://bit.ly/1g1kQpD "    
    
    
    @fondillon @mramillan @lferruz @ALEbidun @Lahuellafelina @InesSaenzOrtiz @javiercasanoves Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    "@icemd: Los 10 mejores libros de #DigitalMarketing http://ow.ly/rmYmx  ¡Participa en el sorteo!    
    
    
    Gracias @paulinajordanh por el RT. Un saludo! :)    
    
    
    ¿Por qué la gente se da de baja de sus lista de correo electrónico? http://ow.ly/romsd  http://fb.me/26C3Mmwpw     
    
    
        
    
    
    10 herramientas para el posicionamiento SEO    
    
    
        
    
    
    El móvil desplaza al ordenador como dispositivo de apertura de Newsletters http://ow.ly/romjG     
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
    ¿Por qué la gente se da de baja de sus lista de correo electrónico? http://ow.ly/romsd     
    
    
    @Lahuellafelina Suerte!!    
    
    
        
    
    
        
    
    
    SEO combinando guión medio y guión bajo en las URL http://ow.ly/romCa     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
        
    
    
    @OrtegaML @OneofSeparation @Orlando_Rojas_R @merceportabell Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    ¿Quieres conocer los Top 10 blogs de marketing digital 2013? Aquí te los dejamos: http://ow.ly/mmGau     
    
    
        
    
    
    "No vendas. Aporta valor y utilidad a través del contenido" http://feedly.com/k/1cl52h6     
    
    
    Los 7 pasos para que tu post se haga viral http://ow.ly/rqPlh     
    
    
        
    
    
        
    
    
    @AleH88H Gracias Alexio ;))    
    
    
    Los 7 pasos para que tu post se haga viral http://ow.ly/rqPlh  http://fb.me/2L0zxduCl     
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    WhatsApp para iPhone se actualiza con nuevo diseño basado en iOS 7 http://ow.ly/rqPqs     
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
        
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    @Foro_E @manflocor @NCCAlburquerque @Hecjer @Inaempleo Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
        
    
    
    ¿A dónde se está yendo el dinero para el branded content? http://ow.ly/rt98y     
    
    
    Los drones de Amazon para hacer entregas despiertan debate en los EEUU http://ow.ly/rt9dA  http://fb.me/6pwUlteYG     
    
    
    Grandes frases #SMMW13 "La bandeja de entrada de nuestro email es la mejor red social del mundo" @chrisbrogan http://ow.ly/mzI1D     
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    @NataliaGomez_es gracias Natalia! Feliz puente ;)    
    
    
    Los drones de Amazon para hacer entregas despiertan debate en los EEUU http://ow.ly/rt9dA     
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
        
    
    
    Los Top 10 libros de marketing digital ¿Quieres recibirlos dedicados por sus autores? Participa sorteo http://ow.ly/rl5ah     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    Google habría contratado a Andy Rubin para comenzar a crear robots comerciales http://ow.ly/rt9um     
    
    
    @joniaconsulting gracias Esmeralda por compartir! ;)    
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    Las 100 mejores webs para #emprendedores según la revista @Forbes (inglés) http://ow.ly/rffeV     
    
    
    Google habría contratado a Andy Rubin para comenzar a crear robots comerciales http://ow.ly/rt9um  http://fb.me/6qefx22vW     
    
    
    Añade botones sociales a tu página de Facebook http://ow.ly/rta0q     
    
    
    6 Consejos de diseño para tu blog que seguro desconocías http://ow.ly/rta2H     
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Principales cambios en los Incoterms 2010
 http://ow.ly/rqQB8     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
    Añade botones sociales a tu página de Facebook http://ow.ly/rta0q  http://fb.me/6kKwj7qJB     
    
    
    30 barrocos ejemplos de packaging desenterrados del siglo pasado http://ow.ly/rta7B     
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores http://ow.ly/pRMx7     
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    Top 10 libros de #MarketingDigital y sorteo para recibirlos dedicados por sus autores. @pererosales http://ow.ly/ry5kL     
    
    
    ¿Por qué algunas empresas empiezan a desencantarse de las Redes Sociales? http://ow.ly/rtaaE     
    
    
    Facebook cambia el modo de mostrar noticias para dar más importancia a la actualidad http://ow.ly/rtacN     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    Top 10 libros de #MarketingDigital y sorteo para recibirlos dedicados por sus autores @JuanCMejiaLlano http://ow.ly/ry5kL     
    
    
        
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    30 barrocos ejemplos de packaging desenterrados del siglo pasado http://ow.ly/rta7B  http://fb.me/1ff7NYxOD     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGxKu     
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    Top 10 libros de #MarketingDigital ¿Quieres recibirlos dedicados por sus autores? http://ow.ly/  @mariaredondo    
    
    
    La mayoría de las grandes tiendas de moda online necesitan optimizar sus webs a los dispositivos móviles http://ow.ly/rtaeD     
    
    
    @juan_detorres estos son Juan http://www.webempresa20.com/blog/542-5-casos-de-exito-en-internet.html … perdona el lapsus ;)    
    
    
    @Javier_Arroyo aquí están Javier http://www.webempresa20.com/blog/542-5-casos-de-exito-en-internet.html …    
    
    
    Las 100 mejores webs para #emprendedores según la revista @Forbes (inglés) http://ow.ly/rffkw     
    
    
    Top 10 libros de #MarketingDigital ¿Quieres recibirlos dedicados por sus autores?@SeniorManager Participa sorteo http://ow.ly/rl5cs     
    
    
    Para enmarcar: “Enfermera revela las 5 cosas que la gente más lamenta en su lecho de muerte" http://ow.ly/rz5xv  @carlagarraus    
    
    
    "@fernandomacia: Vídeo de la presentación de Marketing online 2.0 en KSchool Madrid - http://www.marketingonlinedospuntocero.com/blog/presentacion-de-marketing-online-2-0-en-kschool-madrid.html … http://www.marketingonlinedospuntocero.com/blog/presentacion-de-marketing-online-2-0-en-kschool-madrid.html …"    
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    5 casos de éxito en Internet. Video animado http://ow.ly/paJU5     
    
    
    Top 10 libros de #MarketingDigital y sorteo para recibirlos dedicados por sus autores @RCarpintier http://ow.ly/ry5kL     
    
    
    6 Claves para utilizar los grupos de LinkedIn en marketing corporativo: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d... http://bit.ly/1dfYkr3     
    
    
    @Inaempleo @RRHHSocialMedia @ReactivaLlanera @Riverobernardo @CMujerConsuegra Gracias por las menciones. Buena semana! :)    
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito http://ow.ly/pBdKo     
    
    
    @tamaramartinezv @Orientacionline @sollatorre2 @Pmariaibanez @rrubio_s @PNLangela Gracias por las menciones. Buena semana! :)    
    
    
        
    
    
    @monbuba @lferruz @Josemac3M @NewsReputation @romeotarrak Gracias por las menciones. Buena semana! :)    
    
    
    @lasallebcn Los 40 mejores Masters en Marketing Digital y opiniones de alumnos http://ow.ly/rzJpZ     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    Y... vinieron los de la tele (RTVE): os dejamos un trocito de lo que ocurrió en el backstage http://ow.ly/mOVxg     
    
    
    "@JuanCMejiaLlano: 10 sitios web increíblemente útiles que deberías añadir a tus marcadores http://bit.ly/1boUOrp  #CommunityManager"    
    
    
        
    
    
    @saenzyuri @emprenderfacil Gracias por los RT.  Un saludo y buena semana! :)    
    
    
        
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
    El triunfo de un arquitecto español con más de 1 millón de seguidores en Facebook: caso de éxito http://ow.ly/lM1U2     
    
    
    Top 10 libros imprescindibles de #MarketingDigital y un interesante sorteo @mariaredondo    
    
    
        
    
    
        
    
    
    "@pacoviudes: La forma más económica de mejorar el audio de tus vídeos de forma casi profesional - #RememberPost http://bit.ly/I073nB "    
    
    
    "@NataliaGomez_es: Los #blogs: elementos clave en el #marketing de atracción. Escribe para atraer http://kcy.me/w6h7  #estrategia"    
    
    
    @SarasolaKike enhorabuena por esa pica en Flandes o casi en Flandes. Mucho mérito!    
    
    
    "@marialazaro: 6 Claves para utilizar los grupos de LinkedIn en marketing corporativo http://ow.ly/rzlQf  #LinkedIn #marketing"    
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    Los Top 10 libros de marketing digital ¿Quieres recibirlos dedicados por sus autores? Participa sorteo http://ow.ly/rl5es     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    @curroflores1952 @lferruz @evacolladoduran @DHRglobal @gariadnefh @jloresecha @orientabusqueda Gracias por las menciones. Un saludo!! :)    
    
    
    @Luis_HM Suerte Luis ;)    
    
    
    @DulceXerach Hola Dulce aquí tienes el link: http://www.webempresa20.com/blog/539-como-usar-twitter-15-consejos.html … :)    
    
    
    @makroESP ¿se puede obtener tarjeta makro solo con carnet familia numerosa? Algún enlace con tiendas en Madrid?    
    
    
        
    
    
    ¿Quieres conocer los Top 10 blogs de marketing digital 2013? Aquí te los dejamos: http://ow.ly/mmGau     
    
    
    @OptInnova_es @elmetodobybq @PatPresmanes @Gutiseque @livefresneda Gracias por los RT. Un saludo!! :)    
    
    
    Top 10 libros de #MarketingDigital y sorteo para recibirlos dedicados por sus autores @evasanagustin http://ow.ly/ry5kL     
    
    
        
    
    
    Consejos para comprar online y evitar ciberestafas esta Navidad http://ow.ly/rCfWI  http://fb.me/1HS7dM6ai     
    
    
    Consejos para comprar online y evitar ciberestafas esta Navidad http://ow.ly/rCfWI     
    
    
        
    
    
    Email Marketing en 10 pasos: El dinero está en la lista http://ow.ly/jJpyx     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    "@vmdeluxe: Si tienes miedo de publicarlo es que algo grande ocurrirá - Muerto de miedo. Es así como estaba el d... http://ow.ly/2C0Ikt "    
    
    
    "@JuanCMejiaLlano: Receta para elaborar un Plan de Marketing online completo. Infografía http://bit.ly/1iRmq2g     
    
    
    "@javiergosende: Como tener un canal en Youtube atractivo http://buff.ly/1f05rVY  vía @canalyoutube"    
    
    
    "@prosales: #infografia con los distintos tipos de persona que comparte, cuál eres tu? http://ow.ly/28LkdP "    
    
    
    "@mariaredondo: #Consejos: Cómo usar #Twitter para #eventos - http://kcy.me/w8va "    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzak     
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    Top 10 libros de #MarketingDigital y sorteo para recibirlos dedicados por sus autores @javiergosende http://ow.ly/ry5kL     
    
    
    5 herramientas de analítica web para medir resultados online http://www.webempresa20.com/blog/herramientas-de-analitica-web.html …    
    
    
    @JoseLdelCampo @Luis_HM @SergiAlc @crismurillom @vjhermida @iciarsil @XavierObis @anguloramon Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
        
    
    
    Motores de búsqueda en China http://ow.ly/rEF8m     
    
    
        
    
    
    El encuentro cara a cara es equivalente a 10 o 20 posts en tu blog http://ow.ly/rEFbL     
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzbj     
    
    
        
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    @vespa_es Las 5 marcas en España con mayor implicación de sus fans en Facebook http://ow.ly/pBbqp     
    
    
    @carrasesther gracias Esther guapa ;)    
    
    
    4 herramientas para programar tuits http://ow.ly/rEFfp     
    
    
    Por qué un SEO necesita tanto a los bloggers http://ow.ly/rEFpS     
    
    
        
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    @sarraezfer @iempresa_net @Algacaro @SeniorManager @Gonlafu @crismurillom @SNTalentHiring Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    @SeniorManager gracias Pedro por la mención :)    
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    Grandes frases #SMMW13 "Las dos frases más importantes en los negocios: lo siento y gracias" Dave Kerpen @DaveKerpen http://ow.ly/kwJxD     
    
    
    @TicketbisJobs @NMartinAntolin @elsacasas @soniholg @RobertoFC2013 @ignacio4 Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Cómo programar contenido en las redes sociales http://ow.ly/rH1cR     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital http://ow.ly/oJDnS     
    
    
    Top 10 libros de #MarketingDigital y sorteo para recibirlos dedicados por sus autores @nataliagomez_es http://ow.ly/ry5kL     
    
    
    Hoy en Toledo cargando pilas con un buen desayuno durante taller #videomarketing gracias @luisbrisueno @fedeto pic.twitter.com/8ujt1IfJ87    
    
    
    @curroflores1952 @sandrafgere @Carratala @_josegalan @SeniorManager @monbuba @javiercasanoves Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    @Hdclick @PaniaguaCarmen @alfredohdezdiaz @gminayolopez @iancampusano @eel11 @AnuskiSB Gracias a todos por las menciones. Un saludo!! :)    
    
    
    5 herramientas de analítica web para medir resultados online http://ow.ly/rGZDR     
    
    
    Cómo programar contenido en las redes sociales http://ow.ly/rH1cR  http://fb.me/6C7VRE36N     
    
    
    "@nachosomalo: PayPal abre su propia tienda online para estas navidades. Más bien es un marketplace ¿Una prueba? http://owl.li/rFm2H "    
    
    
        
    
    
    "@vmdeluxe: OptinSkin, el Mejor Plugin para Captar Suscriptores en tu Blog - #archivo http://bit.ly/YcWy4B "    
    
    
        
    
    
    "@pacoviudes: La forma más económica de mejorar el audio de tus vídeos de forma casi profesional - #RememberPost http://bit.ly/I073nB "    
    
    
    "@tristanelosegui: “La importancia del móvil en el proceso de compra” http://bit.ly/192Ppdn "    
    
    
    @sorprendida @tristanelosegui ummm que intriga en que acabará el tic tac...    
    
    
    @juymar @InstitutoInesdi Gracias por los RT. Un saludo!! :)    
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    Cómo Usar Twitter desde el Principio http://ow.ly/jddJy     
    
    
    @tristanelosegui @sorprendida espero que no sean malas noticias cruzo dedos para lo que sea    
    
    
    Los Top 10 libros de marketing digital ¿Quieres recibirlos dedicados por sus autores? Participa sorteo http://ow.ly/rl5fK     
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
    Por qué el SEO le gusta tanto a la gente y el peligro que conlleva http://ow.ly/rH1fc     
    
    
    @byuste no puedo estar mas de acuerdo Bárbara, que si que no queda mas remedio ;)    
    
    
    "@Asegovia: Instagram Direct, solo para amigos  como los DM en Twitter http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/12/12/actualidad/1386864332_100627.html … vía @el_pais"    
    
    
        
    
    
    @JaviJimenezp @LorenaRamos_R o afirmariamos mas bien ;))    
    
    
    "@JuanCMejiaLlano: Con un comentario te puedes ganar la Guía del #CommunityManager. Quedan dos días para participar http://bit.ly/1b6JqQT "    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    @HotelerosdeCOL @IsisArcodaVella Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    Cómo lidiar con los clientes insatisfechos http://ow.ly/rJd7m     
    
    
    ¿Quieres recibir los Top10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores? Sólo 2 días quedan de sorteo http://ow.ly/rJxYN     
    
    
    @uab_info Los 40 mejores Masters en Marketing Digital y opiniones de alumnos http://ow.ly/oJDnS     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    Apple envía médicos a Pegatron para investigar la muerte de un trabajador de 15 años http://ow.ly/rJd9J     
    
    
    ¿Cuáles son los elementos en la web que generan ventas en una tienda online? http://ow.ly/rJdE5  http://fb.me/6wKGGYyov     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    Las estrategias ganadoras deben basarse en la calidad del contenido original http://ow.ly/rJdbV     
    
    
    Un canal de televisión internacional en inglés, ¿el próximo salto estratosférico de Red Bull? http://ow.ly/rJdej     
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    Mañana finaliza sorteo para recibir los Top10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores. Participa! http://ow.ly/rJydY     
    
    
    Shazam presenta una versión web para sus usuarios http://ow.ly/rJdmV     
    
    
    13 logos de grandes marcas “abducidos” por el minimalismo http://ow.ly/rJdvR  http://fb.me/3B8qNnhK0     
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    "@JesusEncinar: directivos que llevaron al banco islandés 
Kaupthing a la quiebra irán a la cárcel http://www.bbc.co.uk/news/business-25349240 … envidia de país."    
    
    
    Resumen del gran evento de social media en EEUU: Social Media Marketing World 2013 (#SMMW13) http://ow.ly/jZCyn     
    
    
    ¿Va a lanzar próximamente una campaña online o móvil? Averigüe qué formatos se adaptan mejor a sus objetivos http://ow.ly/rJdox     
    
    
    Mañana finaliza sorteo para recibir los Top10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores. Participa! http://ow.ly/rJyhv     
    
    
    Y usted, ¿cómo ve la tele? Escoja entre estos 5 tipos de telespectadores http://ow.ly/rJdus     
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    ¿Cuáles son los elementos en la web que generan ventas en una tienda online? http://ow.ly/rJdE5     
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    Reemplazo personalizado a página de inicio en Chrome http://ow.ly/rJdJp     
    
    
        
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    Marketing 2.0: un sector versátil para el empleo http://ow.ly/rJdxS     
    
    
    Foto de la nieve que cubre Egipto por 1ª vez en en 100 años http://mashable.com/2013/12/13/snow-egypt-syria-israel/?utm_cid=mash-com-Tw-main-link …    
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet    
    
    
    Un estudio de neuromarketing lo confirma: “Breaking Bad” y otras series de TV provocan adicción http://ow.ly/rJdA1     
    
    
    @purificaciongar Las 5 marcas en España con mayor implicación de sus fans en Facebook http://ow.ly/pBbS1     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzYb     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    @TuMarketingsol @sociosinversore Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Grandes frases #SMMW13 "El contenido es el rey, pero el engagement es la reina y ésta manda en casa" Mari Smith @marismith    
    
    
    Mapa del universo de redes sociales    
    
    
    Predicciones para la Web del 2014 http://ow.ly/rNiCa     
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores http://ow.ly/pRMyR     
    
    
    "@adsuara: La importancia del soporte para que los mensajes lleguen al destinatario y sean eficaces ;-) muy bueno pic.twitter.com/vXLdwAhxQK"    
    
    
    Mapa del universo de redes sociales http://ow.ly/niRcB     
    
    
        
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
    Las 5 marcas en España con mayor engagement en Facebook http://ow.ly/lgYw9     
    
    
    Por qué deberías mejorar tu inglés si te mueves en el marketing online y cómo lograrlo http://ow.ly/rNiDY     
    
    
    Anuncios de Facebook: los anuncios estándar http://ow.ly/nbtAx     
    
    
    Ya tenemos ganador!! del sorteo que recibirá los Top 10 libros de #MarketingDigital http://www.webempresa20.com/blog/10-mejores-libros-de-marketing-digital.html …    
    
    
    "@faloco: Qué crack @rafalandete, alumno @ecommaster ! Ha ganado el concurso de @webempresa20 http://bit.ly/1bUN1X0 "    
    
    
    5 Casos de Éxito en Internet http://ow.ly/q8tNr     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    "Gmail añade botones de acción rápida para Google Helpouts" http://feedly.com/k/19a02NE     
    
    
    "Las mejores extensiones de Google Chrome de 2013" http://feedly.com/k/19u3TDf     
    
    
    @myempleo @marketyou_es @TuMarketingsol @Patttyco @martinmelendezm @JmBrana Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    4 Herramientas Twitter de geolocalización: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)[0],p... http://bit.ly/1kbCnOY     
    
    
    Las madres con niños pequeños se confiesan adictas a su smartphone http://ow.ly/rPO8c     
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
    @PurificacionGar @donantesuenos Gracias por los RT. Un saludo! :)    
    
    
        
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
    Si YouTube fuera una cadena de televisión, la competencia desaparecería por completo del mapa http://ow.ly/rPOfw     
    
    
    Las madres con niños pequeños se confiesan adictas a su smartphone http://ow.ly/rPO8c  http://fb.me/AOFrCA3H     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes http://ow.ly/kOzFo     
    
    
    "@enriqueolcina: Genial Ana Nieto Churruca mostrándonos el #helpout de #google @webempresa20 pic.twitter.com/ESnA6xqApB"Gracias majete ;)    
    
    
    "@enriqueolcina:  que alguien te explique de que va #keywords y #trends bien y #gratis no es tontería.  Gracias @webempresa20 #info";;)    
    
    
    Vídeo redes sociales en España. 6 conclusiones http://ow.ly/hQTCd     
    
    
    3er Concurso: “Los 10 mejores blogs de Marketing Digital”. Vota tu blog favorito.    
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores    
    
    
    @monbuba gracias Montse a ti por participar :)    
    
    
    ¿Quieres conocer los Top 10 blogs de marketing digital 2013? Aquí te los dejamos: http://ow.ly/mmGau     
    
    
        
    
    
    @TuMarketingsol @Merka2punto0 @darohc @monbuba Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Gracias @CharlySarti por el RT. Un saludo! :)    
    
    
        
    
    
    "Las 19 mejores aplicaciones del año" http://feedly.com/k/1enQOPZ     
    
    
    9 Claves para diseñar a la perfección una Landing Page que genere Ventas Online http://ow.ly/mOWKe     
    
    
        
    
    
    Cómo organizar mi Marketing de Contenidos en 2014 http://ow.ly/rScbD     
    
    
        
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzcD     
    
    
    @Luis_HM Si ya se hizo Luis. Al final de este enlace verás una video entrevista con el ganador. http://www.webempresa20.com/blog/10-mejores-libros-de-marketing-digital.html … Gracias por participa    
    
    
    @Luis_HM claro!!    
    
    
    Pensamiento Positivo 2.0: principios y prácticas http://ow.ly/rScfi     
    
    
    E-commerce: Solución SEO al contenido duplicado en sitios con miles de productos http://ow.ly/rSch0     
    
    
        
    
    
    4 herramientas de Internet imprescindibles que mejorarán tu productividad: http://www.thevalley.es/blog/2013/12/18/4-herramientas-de-internet-imprescindibles-que-mejoraran-tu-productividad/ …    
    
    
    "@JuanCMejiaLlano: Las 5 claves para marcar la diferencia con un blog http://bit.ly/19wI8mn  #CommunityManager #MarketingDigital"    
    
    
    "@javiergosende: Cómo mejorar el #SEO de tu blog fácilmente http://buff.ly/1fgcLwP  vía @socialmood"    
    
    
    10 razones por las que sus vídeos no son virales http://ow.ly/rSciZ     
    
    
    Mejores Masters Marketing Digital    
    
    
        
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS    
    
    
        
    
    
    El link building que funciona: nuevas formas de Construcción de Enlaces    
    
    
    @ikerlarranaga @VaninaEstrugo @caroboraquia @LoubaAranda @innovamk Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Las 7 mejores apps de SEO para el iPhone y el iPad http://ow.ly/rUuRj     
    
    
    @bostico @emzacsas@AnnaEstallo @alejandrojunco @merciypr Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Purina España: Entrevista a Massimo Zucchero. Cómo consiguen ser los nº 1 en Engagement en Facebook. http://ow.ly/lfHHL     
    
    
    Cómo adecuar tu web a los cambios del algoritmo de Google http://ow.ly/rUuWB     
    
    
        
    
    
    Los Top 10 libros de #marketingdigital http://ow.ly/rGZer     
    
    
        
    
    
    Facebook añade el botón “donar” http://ow.ly/rUv7C     
    
    
    Vídeo tutorial: "Cómo usar Hootsuite" http://ow.ly/oSSXq     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGyNZ     
    
    
    "Las mejores aplicaciones para iPad de 2013" http://feedly.com/k/19BnLEu     
    
    
    "Contra el 'tarifazo', los mejores 'gadgets' para ahorrar energía" http://feedly.com/k/J0gnbM     
    
    
    @alefeldman @pppedritus @LetiLled @Randstad_Empleo @mmanzano595 Gracias por las menciones. Un saludo y buen fin de semana! :)    
    
    
    gOrge – Una original forma de mezclar listas de emails con foros http://ow.ly/rWzfU     
    
    
    Checklist para realizar un copywriting y diseño de un post humano que te ayuda para el SEO http://ow.ly/rWzhe  http://fb.me/6pjiiXoGD     
    
    
    "@TheValleyDBS: "4 herramientas Internet imprescindibles que mejorarán tu productividad" @webempresa20 http://bit.ly/1cESXA1 "    
    
    
        
    
    
    Y... vinieron los de la tele (RTVE): os dejamos un trocito de lo que ocurrió en el backstage http://ow.ly/mOVTv     
    
    
    Google anuncia importantes cambios en su política de extensiones http://ow.ly/rWzjD     
    
    
    ¿Nuevos indicadores de calidad para una web? http://ow.ly/rWzvU  http://fb.me/2WHoYszWt     
    
    
    NameTag, reconocimiento facial con Google Glass http://ow.ly/rWznE     
    
    
        
    
    
    Generador online de newsletters para e-mail http://ow.ly/rWzsm     
    
    
    Ganttify convierte tu Google Calendar en un diagrama de Gantt http://ow.ly/rWzud     
    
    
    ¿Nuevos indicadores de calidad para una web? http://ow.ly/rWzvU     
    
    
    noteboardapp ya permite crear paneles públicos de información http://ow.ly/rWzxb     
    
    
    The Cave, de los creadores de “Monkey Island”, disponible ya en Google Play http://ow.ly/rWA3U     
    
    
    ¿Piensa que “España es un país de pandereta”? Le ofrecemos la oportunidad de comprarla http://ow.ly/rWA71     
    
    
        
    
    
    El 30% de lo que se encuentra en la web ya existe en algún otro lugar del océano digital http://ow.ly/rWAbL     
    
    
    ¿Ha cambiado Beyoncé el rumbo del marketing para siempre con su ‘Visual Album’? http://ow.ly/rWA1q  http://fb.me/2BgD6smxW     
    
    
    Una trabajadora de la agencia Y&R muere tras trabajar 30 horas seguidas http://ow.ly/rWAdS     
    
    
    Google presenta un lector de feeds para Google Glass http://ow.ly/rWAfU     
    
    
    "@carlosbravo: Marketing de contenidos y SEO, la solución óptima. http://soymarketing.com/marketing-de-contenidos-y-seo-la-solucion-optima.htm … via @josemsanchis"    
    
    
    "@vmdeluxe: Con @mariaredondo antes de su gran presentación en #socialmediacare pic.twitter.com/fdM5lRSBKk"    
    
    
    "@marialazaro: 4 Herramientas Twitter de geolocalización http://hablandoencorto.blogspot.com/2013/12/herramientas-twitter-geolocalizacion.html … #geolocalizacion"    
    
    
    "@joniaconsulting: Cómo tener un potente Curriculum vitae digital #personalbranding #cv por #esmeraldadiazaroca http://shrd.by/RBGdPd "    
    
    
    ¿Ha cambiado Beyoncé el rumbo del marketing para siempre con su ‘Visual Album’? http://ow.ly/rWA1q     
    
    
    Gracias @GerardoBustosP por el RT. Un saludo! :)    
    
    
    Para nosotros tu eres único ¡Feliz Navidad! ver vídeo http://ow.ly/s0Apw     
    
    
        
    
    
    Web Empresa 2.0 te desea Feliz Navidad
http://youtu.be/OHAYI9kO5PQ  http://fb.me/14uhy9UnE     
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Las 100 mejores webs para #emprendedores según la revista @Forbes (inglés) http://ow.ly/rffiW     
    
    
    Para nosotros tu eres único ¡Feliz Navidad! ver vídeo http://ow.ly/s0At0     
    
    
    Así es un día en la ajetreada vida de un “marketero” 2.0 http://ow.ly/s0tSN     
    
    
    Una alarma android que se dispara cuando estamos cerca de un punto específico http://ow.ly/s0tUQ     
    
    
        
    
    
    Los anuncios en Instagram funcionan, ¡vaya si funcionan! http://ow.ly/s0tWp     
    
    
    @HerreroTito si es que es como Twitter tenía que funcionar ;)    
    
    
    Para nosotros tu eres único ¡Feliz Navidad! ver vídeo http://ow.ly/s0Aw6     
    
    
        
    
    
    "@ThePlanCompany: 23 #apps para editar fotos y destacar en instagram http://kcy.me/wsvx  vía @mireianago #RedesSociales #SocialMedia"    
    
    
    5 herramientas de analítica web para medir resultados online http://ow.ly/rGZOw     
    
    
    Para nosotros tu eres único ¡Feliz Navidad! ver vídeo http://ow.ly/s0AyB     
    
    
    ¿Quieres conocer los Top 10 blogs de marketing digital 2013? Aquí te los dejamos: http://ow.ly/mmGau     
    
    
    10 startups creativas que veremos triunfar en 2014 http://ow.ly/s411n  http://fb.me/3hX5aJjCT     
    
    
    Libro de Linkedin de @joniaconsulting llegó a @rafalandetelos Top10 libros  #MarketingDigital http://bit.ly/J7BDwv  pic.twitter.com/nKf6j9wlSu    
    
    
    10 startups creativas que veremos triunfar en 2014 http://ow.ly/s411n     
    
    
    Cómo vender tu conocimiento online http://ow.ly/s412i     
    
    
    ¿Sabe cuáles son los principales errores que cometen los emprendedores? http://ow.ly/s412W     
    
    
    Solo el 35% de las empresas tienen una web adaptada al entorno móvil http://ow.ly/s413w     
    
    
    "@TheValleyDBS: "4 herramientas de Internet imprescindibles que mejorarán tu productividad" http://bit.ly/1cESXA1 "    
    
    
    Herramientas para diseño de interiores http://zendos.blogspot.com/2013/12/herramientas-para-diseno-de-interiores.html?spref=tw …    
    
    
    Uno de cada dos usuarios de smartphone ya echa mano de los servicios basados en la geolocalización http://ow.ly/s414d     
    
    
    Las 12 campanadas de la medicion online @valen_hernandez http://ow.ly/s5oI6     
    
    
    Facebook es la red favorita de la Generación X http://ow.ly/s5nQm     
    
    
    Google+ crea a algunos usuarios un vídeo con lo mejor de 2013 http://ow.ly/s5osD  http://fb.me/6jdKOhlr4     
    
    
    Google Zeitgeist 2013: http://ow.ly/s5o0v     
    
    
    ¿Qué nos ofrecerá Apple en 2014? http://ow.ly/s5o41     
    
    
    Tendencias móviles que se verán impulsadas con fuerza en 2014 http://ow.ly/s5o6p     
    
    
    Google Zeitgeist: dime qué buscas y te diré qué te preocupa: Tweet!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsBy... http://bit.ly/19rLTJB     
    
    
    ¿El futuro de Google? Ser nuestro asistente personal http://ow.ly/s5obZ  http://fb.me/6vllZswZX     
    
    
    ‘La Gaceta’ cierra en medio de la liquidación de Intereconomía http://ow.ly/s5o7M     
    
    
        
    
    
        
    
    
    Google+ crea a algunos usuarios un vídeo con lo mejor de 2013 http://ow.ly/s5oaZ     
    
    
    Las 10 mejores “memes” que nos ha dejado 2013 http://ow.ly/s5og4  http://fb.me/2WuYvYagm     
    
    
    ¿El futuro de Google? Ser nuestro asistente personal http://ow.ly/s5obZ     
    
    
    Telecinco comenzará a emitir bloques de 30 minutos de anuncios y publicidad ininterrumpida http://ow.ly/s5odR     
    
    
    Las 10 mejores “memes” que nos ha dejado 2013 http://ow.ly/s5og4     
    
    
    12 consejos para crear un nuevo blog en 2014 http://ow.ly/s5oha     
    
    
    3 Apps de Navidad originales (que aún puedes usar): Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagNam... http://tinyurl.com/mwqhf4w     
    
    
    @ricardeado @Corimiranda Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    5 consejos y medio para sacarle partido a Twitter http://ow.ly/s8Ds5  http://fb.me/6RVcLYuu8     
    
    
    5 consejos y medio para sacarle partido a Twitter http://ow.ly/s8Ds5     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGyPn     
    
    
    Olvídese de Silicon Valley y del software: las start-ups del momento son europeas y ¡hacen hardware! http://ow.ly/s8Dtu     
    
    
    My Social Book, convierte tu perfil de Facebook en un libro http://ow.ly/s8DuQ     
    
    
    "@gomezdelpozuelo: Google, Apple y Amazon trabajan ya para entrar en negocio bancario sus planes asustan a banca  http://ow.ly/s7Irc "    
    
    
    39 ideas increíbles para hacer tu casa mas divertida. Muy bueno! http://buff.ly/JCw4FI  | pic.twitter.com/lzMBy3dW7S"    
    
    
    "Google se asociaría a Audi para fabricar automóviles con Android" http://feedly.com/k/1cBXczT     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzeo     
    
    
    YouTube añade en su menú de opciones de vídeo a 2160p para vídeos a 4K de resolución http://ow.ly/s8DG8  http://fb.me/36jGgDysa     
    
    
    Así es como la BBC verifica los contenidos generados por los usuarios http://ow.ly/s8DBD     
    
    
        
    
    
    Un estudio demuestra que (casi) nadie lee sus tuits, aunque es fácil “ser importante” en Twitter http://ow.ly/s8DFj     
    
    
    YouTube añade en su menú de opciones de vídeo a 2160p para vídeos a 4K de resolución http://ow.ly/s8DG8     
    
    
    Las 5 frases más sorprendentes pronunciadas por grandes “marketeros” en 2013 http://ow.ly/s8DHq     
    
    
    Lo que se te pasa por la cabeza cuando tienes una start-up antes de dormir http://ow.ly/s8DIu     
    
    
    Cómo crear en Instagram un vídeo con tus mejores fotos de 2013 http://ow.ly/s8DJi     
    
    
    Olvídese de Silicon Valley y del software: las start-ups del momento son europeas y ¡hacen hardware!... http://fb.me/6sMh7JWnt     
    
    
    Así fue el año 2013 a través de las redes sociales http://ow.ly/s8DKB     
    
    
    9 de cada 10 españoles felicitará la Nochevieja a través de servicios de mensajería instantánea http://ow.ly/s8DLp     
    
    
    ¿Va a rediseñar su página web en 2014? Entonces no le quite ojo a estas 5 tendencias http://ow.ly/scx2y     
    
    
    5 grandes verdades que debes saber antes de iniciar tu estrategia de Marketing Digital http://ow.ly/scx6F  http://fb.me/1zxu7VTkS     
    
    
    2 aplicaciones educativas para los primeros años de aprendizaje http://ow.ly/scx5w     
    
    
    5 grandes verdades que debes saber antes de iniciar tu estrategia de Marketing Digital http://ow.ly/scx6F     
    
    
    ¿Qué opinan los becarios de Amazon? http://ow.ly/scxi2     
    
    
        
    
    
    @luicono1 @BarbieManera Gracias por las menciones. Un saludo y buen fin de semana! :)    
    
    
    Una mujer se alimenta un año entero únicamente de productos Starbucks http://ow.ly/sethM     
    
    
    “Un año más” de Mecano, la canción que más ha sonado en Nochevieja a través de Spotify http://ow.ly/setmd  http://fb.me/2kaymUmpF     
    
    
    Facebook demandada por espiar los mensajes privados sin consentimiento de los usuarios http://ow.ly/setkn     
    
    
    “Un año más” de Mecano, la canción que más ha sonado en Nochevieja a través de Spotify http://ow.ly/setmd     
    
    
        
    
    
    ¿Qué son negocios escalables y pasivos? http://ow.ly/setwR  http://fb.me/6BBNeoTpp     
    
    
    Conoces a alguién que se merezca un buen detalle de #Reyes esta noche?    
    
    
    ¿Es posible “vivir el ahora” y disfrutar de la tecnología? http://ow.ly/setD4     
    
    
    El códec de vídeo de Google, el VP9, recibe un fuerte apoyo por parte de principales fabricantes http://ow.ly/setGh     
    
    
        
    
    
    "Nochevieja, los post más largos" http://feedly.com/k/1exYJ9d     
    
    
    "De YouTube a la Filarmónica de Berlín: historia de un joven compositor madrileño" http://feedly.com/k/1l4Y3gd     
    
    
    "Jeff Bezos fue evacuado de Galápagos por problema renal" http://feedly.com/k/195pgMT     
    
    
        
    
    
    Lo que buscaban las empresas en 2013 según LinkedIn http://ow.ly/seu4a  http://fb.me/2VEowc9as     
    
    
    El número de lectores de publicaciones digitales no deja de multiplicarse, según Adobe http://ow.ly/setTj     
    
    
        
    
    
    Un vídeo de boda en primera persona: una novia da el “sí, quiero” con las Google Glass http://ow.ly/seu6E  http://fb.me/22IqPl2PG     
    
    
    Bitcoin,¿más utilizada que la tarjeta de crédito en el último Black Friday? http://ow.ly/seu2i     
    
    
    Lo que buscaban las empresas en 2013 según LinkedIn http://ow.ly/seu4a     
    
    
    Un vídeo de boda en primera persona: una novia da el “sí, quiero” con las Google Glass http://ow.ly/seu6E     
    
    
    Cómo personalizar el dominio de tu blog en Blogger [Tutorial]: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getEleme... http://bit.ly/1icvhrH     
    
    
        
    
    
    5 tendencias que veremos en la feria CES Las Vegas 2014 http://ow.ly/skLvK     
    
    
    @PMSofia @kortabitarte Gracias por los RT. Un saludo! :)    
    
    
        
    
    
    Plan de Negocio, tarea obligada http://ow.ly/skLA9     
    
    
    Redes sociales y empleo: ¿sirven o no? http://edans.es/22547  http://fb.me/2Eoy5Oz68     
    
    
        
    
    
    ¿Tiene Google la culpa de la crisis editorial? http://ow.ly/skLI5     
    
    
    @TheValleyDBS @YvisMata @ricardeado Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    20 datos curiosos sobre el mundo del marketing que le dejarán con la boca abierta http://ow.ly/sn8rp  http://fb.me/2SIyZfjrH     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGyRG     
    
    
    Cómo Usar Twitter desde el Principio http://ow.ly/jddRq     
    
    
    Aplicaciones de escritorio para exprimir Evernote al máximo http://ow.ly/sn8J9     
    
    
    Jelly, servicio de preguntas y respuestas basado en fotos, creado por cofundador de Twitter http://ow.ly/sn8Nv     
    
    
    Vimeo presenta un reproductor de vídeo totalmente renovado, en HTML5 http://ow.ly/sn8Rn     
    
    
    10 Datos sobre redes sociales en España que quizás no conoces [Infografía]: Twittear!function(d,s,id){var js,f... http://bit.ly/1gjBKzK     
    
    
    Gracias @solazulmkt por la mención. Un saludo! :)    
    
    
    Resumen del gran evento de social media en EEUU: Social Media Marketing World 2013 (#SMMW13) http://ow.ly/jZCAC     
    
    
        
    
    
    Instagram versus Vine, ¿quién es el ganador en la “guerra” del video marketing? http://ow.ly/spwU4     
    
    
    Del marketing móvil, html5 y la web responsive http://ow.ly/spwW4     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito http://ow.ly/pBdNu     
    
    
    Los Top 10 libros de #marketingdigital http://ow.ly/rGZfb     
    
    
    Para pagar las cuentas del día a día con Bitcoins http://ow.ly/spx0X     
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzg1     
    
    
    LinkedIn para empresas: cómo optimizar los grupos corporativos: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElem... http://bit.ly/KHpbUt     
    
    
    @ondacro @GonzWork @MireyaTriasMonl @dosdotcero Gracias por las menciones. Un saludo y buen fin de semana! :)    
    
    
    El 68% de las personas se moriría de la vergüenza luciendo en la calle las Google Glass http://ow.ly/srKyV     
    
    
    Vimeo creó desde cero su nuevo reproductor basado en HTML5 http://ow.ly/srKB2     
    
    
    @oliviafontela gracias Oliva por la mención :)    
    
    
    10 consejos para “comerse el mundo” en las redes sociales en 2014 http://ow.ly/srLal  http://fb.me/6ln267rPR     
    
    
    WhatsApp, el aliado de pymes y profesionales http://ow.ly/srKDr     
    
    
    Race Yourself ¿La mejor próxima aplicación para Google Glass? http://ow.ly/srKJ2     
    
    
    "@iaiestaran: Álvaro de Marichalar, entre los candidatos de UPyD para encabezar la lista de las europeas http://www.elcomercio.es/rc/20140110/mas-actualidad/nacional/marichalar-europeas-201401102020.html …    
    
    
    @pepaamatar gracias Pepa por el RT!    
    
    
    "@doloresvela: JustUnfollow se integra en HootSuite con su propia aplicación http://bit.ly/KMU6PH "    
    
    
    "@NataliaGomez_es: Para los que queréis pasar un libro de un word al kindle, aquí tenéis un recurso muy útil: http://ow.ly/ss4RH "    
    
    
    El 68% de las personas se moriría de la vergüenza luciendo en la calle las Google Glass http://ow.ly/srKyV  http://fb.me/YQp7G9xL     
    
    
    Buffer para Negocios ahora se integra con Google Analytics http://ow.ly/srKPE     
    
    
    Responsive design, un nuevo reto también para el email marketing en la era móvil http://ow.ly/srKSE     
    
    
    Kindle para iOS se actualiza e incluye filtros, flashcards y búsquedas en libros http://ow.ly/srKVz     
    
    
    @Josecodesal gracias por tu confianza José!    
    
    
    @beatriz_recio un placer Beatriz:)    
    
    
    WhatsApp, el aliado de pymes y profesionales http://ow.ly/srKDr  http://fb.me/1ViFu4d4p     
    
    
    Las redes sociales se consolidan como una herramienta de productividad laboral http://ow.ly/srL7z     
    
    
    10 consejos para “comerse el mundo” en las redes sociales en 2014 http://ow.ly/srLal     
    
    
    España es uno de los países europeos con mayor proyección de crecimiento del e-Commerce http://ow.ly/srLbI     
    
    
    Para crear un vídeo con lo mejor de nuestro Instagram en 2013 http://ow.ly/srLfj     
    
    
    Facebook sigue eliminando anuncios y anuncia el fin de sus ‘historias patrocinadas’ : Marketing Directo http://www.marketingdirecto.com/actualidad/social-media-marketing/facebook-sigue-eliminando-productos-publicitarios-y-anuncia-el-fin-de-sus-historias-patrocinadas/ …    
    
    
    "@jmalvpal: Internet de las cosas: año 2014. @thinkbig_open. http://bit.ly/1ew0i7c  #yam"    
    
    
    "El próximo "Windows 9" se presentaría en abril" http://feedly.com/k/1m1aBTC     
    
    
    "Un casco que promete poner fin a la calvicie" http://feedly.com/k/1j0OyPG     
    
    
    ¿Qué es un proyecto invertible en el mundo de las start-ups? http://ow.ly/srLlL     
    
    
    5 Libros gratis sobre apps y marketing móvil para ponerte al día: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getEl... http://bit.ly/JTXJTp     
    
    
    No dejes de leerlo!: 10 Lecciones que aprendí en 2013 como emprendedora y Business Angel @gomezdelpozuelo http://ow.ly/swcXL     
    
    
    Smash Tech llega el 31 de enero a Barcelona para hablar de Mobile Business http://ow.ly/swd78     
    
    
    @Josecodesal @ManuPerez @devegape @NancyBBR Gracias por las menciones. Un saludo!! :)    
    
    
    Las Tres Herramientas 2.0 Imprescindibles para un CEO http://www.webempresa20.com/blog/herramientas-2-0-para-un-ceo.html …    
    
    
    @dosdotcero @oliviafontela @sanae22 @pepaamatar @carmenoroparamo Gracias por las menciones. Un saludo!! :)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    2014: Un año positivo 2.0 http://ow.ly/swddo     
    
    
    Gracias @PMSofia por el RT. Un saludo    
    
    
    ¿Qué le pediría a un bloguero? http://ow.ly/swdz3  http://fb.me/2addLyYUg     
    
    
    ¿Será el 2014 el año del t-commerce? http://ow.ly/swdga     
    
    
    ¿Qué le pediría a un bloguero? http://ow.ly/swdz3     
    
    
    "@javiergosende: 13 lecciones que aprendí durante mis primeros 8 meses como blogger http://buff.ly/1cUr5L6  vía @deanromero10"    
    
    
    @asieitar @SitaJimenez @merpargoes @bebelauri Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Las Tres Herramientas 2.0 Imprescindibles para un CEO http://ow.ly/syMM8  http://ow.ly/i/4hDDs     
    
    
    @garridolestache ¿puedes enviarme por DM tu mail para pasarte una propuesta?    
    
    
        
    
    
    Consejos para abrir una tienda online [eBook gratuito] http://ow.ly/syLAf     
    
    
    Email Marketing en 10 pasos: El dinero está en la lista http://ow.ly/jJpzF     
    
    
    Las Tres Herramientas 2.0 Imprescindibles para un CEO http://ow.ly/syMrr  http://fb.me/1izMkzoVN     
    
    
    Anuncios de Facebook: los anuncios estándar http://ow.ly/nbtBH     
    
    
        
    
    
        
    
    
    @chinmaculada perdón "refieres" quería decir    
    
    
    @chinmaculada si quieres atraer nuevos clientes online, hay algo imprescindible: esfuerzo!! No hay otra Inma!!    
    
    
    @ludyferro Gracias Ludy por el RT :)    
    
    
    Consejos para aprender inglés por Internet http://ow.ly/syLHq     
    
    
    @gcapriles un saludo Gonzalo desde Madrid!! Gracias por el RT ;)    
    
    
        
    
    
    Cómo hacer un Plan de Contenidos http://ow.ly/syLxT     
    
    
    Gracias @elmetodobybq por el RT. Un saludo! :)    
    
    
    ¿Se imagina que el buscador de Google fuese una persona? Le mostramos cómo sería en un divertido vídeo http://ow.ly/sB7q0     
    
    
    Messi no será repartidor de Telepizza http://ow.ly/sB7ui     
    
    
    10 elementos web que deberíamos enterrar para siempre si queremos entrar en el mundo 2.0 http://ow.ly/sB7xm  http://fb.me/1ux57zWQb     
    
    
    10 elementos web que deberíamos enterrar para siempre si queremos entrar en el mundo 2.0 http://ow.ly/sB7xm     
    
    
    ¿Quieres compartirlo con nosotros? Estamos buscando a la mejor!! http://fb.me/2zVnut7KZ     
    
    
    ¿Nos ayudas a buscar el mejor caso de éxito de #SocialMedia de una #pyme en España? Nos vale con el nombre!    
    
    
    Las 3 herramientas imprescindibles para un CEO @gomezdelpozuelo http://ow.ly/swtyi     
    
    
    @Parrillero2013 ¿sabes cuál es la web?    
    
    
    4 Consejos de lectura rápida (Leer más rápido y entender lo que lees) http://ow.ly/sB7D1     
    
    
    @joniaconsulting gracias Esmeralda por el RT ;)    
    
    
        
    
    
    @fondillon @IBMpartnerSpain @rosarrpp @ConfesionesCM @dcembrero @Sixtobeat @BOOKINGHOME Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Wikipedia cumple 13 años… y su diseño sigue siendo casi el mismo http://ow.ly/sDxsN     
    
    
        
    
    
    @oscarrion @joniaconsulting Oscar también para tí :)    
    
    
    ¿A qué esperáis para superar la frontera de los KPIs y centraros en el Customer Centricity?: http://www.thevalley.es/blog/2014/01/16/a-que-esperais-para-superar-la-frontera-de-los-kpis-y-centraros-en-el-customer-centricity/ …    
    
    
    Un webmaster consigue más de 100.000.000 visitas 7 meses http://ow.ly/sDxvs     
    
    
    Mi ferretero sabe más de Experiencia de Cliente que un CEO http://ow.ly/sDxzX     
    
    
        
    
    
    Comida gratis, gimnasio en la oficina y vacaciones ilimitadas: trabajar en una empresa tecnológica es un “chollo”... http://fb.me/6im11faAd     
    
    
    El triunfo de un arquitecto español con más de 1 millón de seguidores en Facebook: caso de éxito http://ow.ly/lM1Xw     
    
    
    Comida gratis, gimnasio en la oficina y vacaciones ilimitadas: trabajar en una empresa tecnológica es un “chollo” http://ow.ly/sDxDK     
    
    
    "@fmlopez48: LinkedIn estrena sección para voluntarios que quieran realizar trabajos gratis y para la comunidad http://wwwhatsnew.com/2014/01/15/linkedin-estrena-seccion-para-voluntarios-que-quieran-realizar-trabajos-gratis-y-para-la-comunidad/ …    
    
    
    "@ClaraAvilaC: Un bebé diabólico desata el pánico en Nueva York en una aterradora campaña  http://j.mp/1fxotr4 " muy bueni!    
    
    
    "@vmdeluxe: Herramientas de Monitorización ¿Gratuitas o de Pago? - #archivo http://bit.ly/NaaJ7e "    
    
    
    "@RCarpintier: Invertir en negocios de Internet tiene un plazo de recuperación del dinero invertido de unos 5-6 años http://bit.ly/17DIML8 "    
    
    
    Las 3 herramientas imprescindibles para un CEO ejemplo de @jmalvpal @gomezdelpozuelo http://ow.ly/sDOX1     
    
    
    @karimesan gracias Carmen por el RT :)    
    
    
    @carolborreda gracias Carolina por la mención!!    
    
    
    Los 9 consejos de Linkedin para ayudar a las madres a reincorporarse en el mercado laboral http://ow.ly/sDxKg     
    
    
        
    
    
    10 CLAVES PARA EL ÉXITO EN INTERNET (VIDEO) http://ow.ly/sFPHk     
    
    
    "@JuanCMejiaLlano: 50 mejores aplicaciones para Android en lo que va del 2013 http://shrd.by/sx1Wyt  #MarketingDigital #Communitymanager"    
    
    
    #PuedoSoñarContigo y ganar los Top 10 libros de #MarketingDigital firmados por sus autores y dedicados para ti    
    
    
    @Ramonser también para ti Ramón :)    
    
    
    Google presenta proyecto relacionado con la historia de la música http://ow.ly/sFPJ8     
    
    
    5 herramientas de analítica web para medir resultados online http://ow.ly/rGZPj     
    
    
    Google presenta proyecto relacionado con la historia de la música http://ow.ly/sFQXZ  http://fb.me/23CQdsYM3     
    
    
        
    
    
    Google Now integrada en la versión alfa de Chrome “Canary” http://ow.ly/sFPUs     
    
    
    @luita13 un saludo Lourdes y feliz fin de semana :)    
    
    
    Colecciones de íconos planos en PSD http://ow.ly/sFPYM     
    
    
    Google gasta en comprar empresas más que todos sus competidores juntos http://ow.ly/sFQ0C     
    
    
    rdio responde a Spotify y ofrece también música gratis ilimitada http://ow.ly/sFQh4     
    
    
    Facebook podría lanzar este mes Paper, su propio lector de noticias http://ow.ly/sFQj8     
    
    
        
    
    
    @joniaconsulting faltó Linkedin por incluir ;) feliz sábado Esmeralda    
    
    
    Chrome 33 Beta incorpora una serie de nuevas características para desarrolladores web http://ow.ly/sFQlk     
    
    
    ¿Cómo se preparan las compañías aéreas para el uso de dispositivos móviles en los aviones?
 http://ow.ly/sFQnx     
    
    
    Google presenta una lente de contacto inteligente para diabéticos http://ow.ly/sFQpx     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGySA     
    
    
    El comienzo de una nueva era para la empatía http://ow.ly/sFQu4     
    
    
    Duck, el ‘cazador de anuncios’ que nos avisa cuando acaba la publicidad en televisión http://ow.ly/sFRcx  http://fb.me/3qPK0wzOh     
    
    
    Duck, el ‘cazador de anuncios’ que nos avisa cuando acaba la publicidad en televisión http://ow.ly/sFQzw     
    
    
    Cómo crear contenido realmente bueno explicado en menos de 3.000 palabras http://ow.ly/sFQFK     
    
    
    Perfil del internauta en España: usuarios y tendencias [Infografía]: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.ge... http://bit.ly/1cKNjvR     
    
    
    @jaime_delbarrio @incipy @Yolandatwitt @Marisaenlared @InstitutoInesdi @ManHurtadoFer Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    10 gadgets muy “cool” que muchos se pegarán por tener en sus manos en 2014 http://ow.ly/sKh5E     
    
    
    @Verde80 @AbarriosMendoza @TSatelital @annugon @AllOnLisboa@Webgune Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    7 Motivos para tener un blog en tu tienda online http://ow.ly/sKhjH     
    
    
    La historia de la arroba, el símbolo que marca toda una era http://ow.ly/sKhoo     
    
    
    15.000 películas subidas en Youtube http://ow.ly/sKhqk     
    
    
    Alerta: llegan con fuerza las #Helpouts! Entrevista a 1ª española presente como proveedora http://ow.ly/sLeCz  #Google    
    
    
    10 gadgets muy “cool” que muchos se pegarán por tener en sus manos en 2014 http://ow.ly/sKh5E  http://fb.me/2ICrZ3YVY     
    
    
    Frases de madre [La infografía definitiva] http://ow.ly/sKhsB     
    
    
    ¿Quieres vender tus servicios por Internet? #Helpouts! Entrevista a 1ª española presente como proveedora  http://ow.ly/sLeVE     
    
    
    4 razones de peso para dejar Facebook de una vez por todas http://ow.ly/sKhwI     
    
    
        
    
    
    @Isra_Valerio @KiubikOficial @Luis_HM Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Las 3 herramientas imprescindibles para un CEO @jcarlosgonz http://ow.ly/swtUV     
    
    
    Herramientas para crear estilos personalizados para mapas de Google Maps http://ow.ly/sMEN9     
    
    
        
    
    
    POR QUÉ GRABAR VÍDEOS TE BENEFICIA COMO PROFESIONAL http://ow.ly/sMEQr  http://fb.me/WrgcuJTE     
    
    
    Un cajero automático para Bitcoins http://ow.ly/sMETj     
    
    
    @chinmaculada Gracias Inma por tu ánimo ;)    
    
    
    ¿Quieres vender tus servicios por Internet? #Helpouts! Entrevista a 1ª española presente como proveedora  http://ow.ly/sNZ4U     
    
    
    #LibrosFlojitos... pero al contrario!! Los TOP 10 libros de marketing digital http://bit.ly/J7BDwv     
    
    
    10 Errores de la Marca España http://ow.ly/sMEWx     
    
    
    #LibrosFlojitos... pero al contrario!! Los TOP 10 libros de marketing digital http://bit.ly/J7BDwv     
    
    
    "@victorronco: 5 consideraciones antes de desarrollar una APP para tu negocio http://mashable.com/2014/01/20/business-mobile-app/#lead-image:eyJzIjoidCIsImkiOiJfZzU3NHh5N2Vjdm85ZHhzeiJ9 … via @mashable"    
    
    
    "@JuanCMejiaLlano: Las reglas del Twitter. #Infografía en español http://bit.ly/18cIL3o  #CommunityManager"    
    
    
    @TreceBits enhorabuena por el libro! Me acabo de enterar y ya lo quiero! #ElGranLibroCM"    
    
    
    "Diez grandes frases de George Orwell" http://feedly.com/k/KAzr0Q     
    
    
    "Facebook actualiza algoritmo del feed de noticias" http://feedly.com/k/KAzXfv     
    
    
    ¿Cómo vamos a ver la televisión en cinco años? http://ow.ly/sMF7o     
    
    
    "@faloco: @claudioreig @webempresa20 ahh vale, entonces ya entiendo :D" un aplauso Claudio por tu aportación!    
    
    
    "Maduro crea el viceministerio para las redes sociales" http://feedly.com/k/KD3TYc     
    
    
    5 Herramientas para Twitter curiosas que (quizás) querrás probar: Tweet!function(d,s,id){var js,fjs=d.getEleme... http://bit.ly/1dTrNtx     
    
    
    @alonzocornejo @lopezquesada @chinmaculada @auconet @bostico Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Las 100 mejores webs para #emprendedores según la revista @Forbes (inglés) http://ow.ly/rffmH     
    
    
    @alfredohdezdiaz @trad_ex @Lou3069 @soraya_delangel Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Cómo vender tus servicios a través de las Helpouts de Google. Entrevista a la 1ª española en hacerlo! http://fb.me/2BsJlmKdl     
    
    
    ¿Eres experto el algo?  Mas de uno te pagará por tu expertise. Estate atento a las #Hepouts de Google http://ow.ly/sP1hx     
    
    
    Donar un enlace sin que Google te ponga una multa http://ow.ly/sP2Dn     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito http://ow.ly/pBeH4     
    
    
    "Guía completa para ser un experto en LinkedIn" http://feedly.com/k/1hiRV0B     
    
    
    "Los optimistas envejecen mejor" http://feedly.com/e/MNoEFErR     
    
    
    "Podremos pagar los billetes de Renfe con Paypal" http://feedly.com/k/1hiS0S1     
    
    
    @udima Los 40 mejores Masters en Marketing Digital y opiniones de alumnos    
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppz43     
    
    
    Las 10 frases más polémicas con las que el presidente de Google ha sorprendido al mundo http://ow.ly/quQXE     
    
    
    @GlobalLinkSI @irelasmm Gracias por las menciones. Un saludo! :)    
    
    
    Grandes frases #SMMW13 "Los buenos maketers no promocionan, informan" Jay Baer @jaybaer http://ow.ly/mzH49     
    
    
    Facebook ya no permite controlar quién nos puede buscar en la red social http://ow.ly/qxiRl     
    
    
    Facebook ya no permite controlar quién nos puede buscar en la red social http://ow.ly/qxiRl  http://fb.me/6wy7IC5wo     
    
    
    Cómo realizar un análisis inicial de las fuentes de tráfico para conseguir más ventas online http://ow.ly/qxiSv     
    
    
    @pedroj_ramirez hola pedro    
    
    
    @webempresa20 muchas gracias por el rt!    
    
    
    Estas son las propuestas en ciencia y tecnología de los candidatos presidenciales en Chile http://www.fayerwayer.com/2013/11/estas-son-las-propuestas-en-ciencia-y-tecnologia-de-los-candidatos-presidenciales-en-chile/ … vía @feedly    
    
    
    Las 50 personas más influyentes del Social Media en 2013 según la revista Forbes http://ow.ly/kOzE1     
    
    
    Manuel Sala, nuevo Vicepresidente de IAB Spain. http://www.introl.es/manuel-sala-nuevo-vicepresidente-de-iab-spain/ …    
    
    
    Cómo hacer un estudio online sobre tu sector http://ow.ly/qxiTv     
    
    
    6 Herramientas gratuitas para espiar a tu competencia en Twitter: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getEl... http://bit.ly/1bcJFvK     
    
    
    Facebook rediseña el botón “me gusta” http://ow.ly/qzN24     
    
    
    Gracias @CKS_Publicidad por la mención. Un saludo! :)    
    
    
    ¿De qué vive Twitter y por qué es gratis? http://ow.ly/qzN4b  http://fb.me/34nr7G6pF     
    
    
    ¿De qué vive Twitter y por qué es gratis? http://ow.ly/qzN4b     
    
    
    5 claves para mejorar las ventas online durante las Navidades http://ow.ly/qzN5D     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://bit.ly/1at52GA     
    
    
    Las 5 marcas en España con mayor engagement en Facebook http://ow.ly/lgYv5     
    
    
    "@bilbaoabogado: @webempresa20 Me encanta el proyecto de @vickycasellas Desde Bilbao mucho animo!"    
    
    
    @bilbaoabogado si es un ejemplo de iniciativa!!    
    
    
    @luisantia @marialazaro muchas gracias Luís por el añadido:))    
    
    
    Cómo volverse popular en Instagram http://ow.ly/qzNa7     
    
    
    ¿Quieres conocer los Top 10 blogs de marketing digital 2013? Aquí te los dejamos: http://ow.ly/mmI2M     
    
    
    Udemy: Cómo crear un negocio de cursos online de éxito http://ow.ly/pBdGd     
    
    
    @JcMQuer @luisantia @elenaymrtz Gracias por las menciones. Un saludo y buen fin de semana! :)    
    
    
    13 consejos para conseguir tus primeros usuarios http://ow.ly/qCzYB     
    
    
    13 consejos para conseguir tus primeros usuarios http://ow.ly/qCzYB  http://fb.me/PKxabsYi     
    
    
        
    
    
    @NogalYeclaJose @DirectivosyEmpr Gracias por los RT. Un saludo y buen fin de semana! :)    
    
    
    Cómo ganar dinero publicando contenido en tus redes sociales http://ow.ly/qCA4n     
    
    
    La adicción a internet no existe http://ow.ly/qCAep     
    
    
        
    
    
    Cómo usar TWITTER: 15 CONSEJOS http://ow.ly/ppzNG     
    
    
    Lo que una encuesta entre los lectores te aporta como blogger http://ow.ly/qCBGt  http://fb.me/37EFgBciX     
    
    
    9 Claves para diseñar a la perfección una Landing Page que genere Ventas Online http://ow.ly/mOWwm     
    
    
    @nebrija Los 40 mejores Masters en Marketing Digital y opiniones de alumnos    
    
    
    Google se supera lanzando la mejor aplicación de búsqueda por voz http://ow.ly/qCAwP     
    
    
    @curroflores1952 @holaamaia @javiercasanoves @BeopleSMC @gemmaraquel @fmizuzquiza @maria_jose_soto Gracias x las menciones. Buena semana! :)    
    
    
    Érase una vez… La privacidad en redes sociales: Twittear!function(d,s,id){var js,fjs=d.getElementsByTagName(s)... http://bit.ly/1bsREF6     
    
    
    Grandes frases #SMMW13 "Mucha gente no escucha, sólo está esperando su turno para hablar" Dave Kerpen @DaveKerpen http://ow.ly/kwJxD     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGxKu  http://fb.me/2baPImAaT     
    
    
    Hangouts y enseñanza. Vicky Casellas: una profesora que enseña arte por Internet http://ow.ly/qGxKu     
    
    
        
    
    
    Cómo hacer una presentación ante un grupo de inversores http://ow.ly/pRMfM     
    
    
    Y... vinieron los de la tele (RTVE): os dejamos un trocito de lo que ocurrió en el backstage http://ow.ly/mOVNJ     
    
    
    