Empleo: La empresa MultiPlatform Content busca SOCIAL MEDIA MANAGER SENIOR. 

Consulta el perfil que buscan... http://shrd.by/o6XKSp     
    
    
    Instantes inolvidables en Palma con Talentya... http://shrd.by/zTPyCJ     
    
    
    @falcaide comparte 10 vídeos para Aprender de los Mejores #interesante Via @juancarcubeiro http://www.franciscoalcaide.com/2013/07/10-videos-para-aprender-de-los-mejores.html?spref=tw …    
    
    
    ¿Por qué es importante el marketing de contenidos? http://shrd.by/e6Oe8T  vía @pinterest    
    
    
    Gente tóxica que se mueve por Internet con gracia y soltura http://shrd.by/pn6WHp     
    
    
    Gente tóxica que se mueve por Internet con gracia y soltura By  @Kareliavt http://shrd.by/wgnvaa  vía @el_pais    
    
    
    Hoy Alfredo Vela nos da las claves de cómo usar LinkedIn para encontrar un puesto de trabajo, que los reclutadores... http://shrd.by/FJn4T4     
    
    
    El 80% de las ofertas de empleo no llega a conocerse en el mercado de trabajo, según nos explican desde... http://shrd.by/wJq87g     
    
    
    Los blogs se convierten en una salida profesional para los periodistas vía @EquiposyTalento CC @enarah @guiasviajar http://shrd.by/jVj74Y     
    
    
    Arranca la segunda edición de un estudio salarial del sector de la comunicación vía @EquiposyTalento http://shrd.by/XGoVWp     
    
    
    @mar_san_mar Gracias guapa!!! Nos vemos pronto ¿no?    
    
    
    Arranca la segunda edición de un estudio salarial del sector de la comunicación vía Equipos&Talento... http://shrd.by/bwZRBe     
    
    
    Ferrero Ibérica busca un Brand Manager Barcelona http://shrd.by/VfahRt  vía @jobandtalent_es #empleo    
    
    
    APD :: Las nuevas herramientas de recursos humanos http://shrd.by/P4Dll2     
    
    
    @IAB_Spain ¿Nos ayudáis a difundir encuesta sobre salarios comunicación, publicidad, mkt, RRSS? http://www.e-encuesta.com/survey/wellcomm?chk=1 … #encuestasalarios    
    
    
    “El periodismo no es gratis, y eso que ahora dan gratis no es periodismo” http://shrd.by/BAaRSl  vía @TreceBits    
    
    
    10 formas de arruinar una presentación, por Chris Anderson - konekto empresas http://shrd.by/vP5wYC  vía @Konekto    
    
    
    Hoy sólo podemos enviar todo nuestro apoyo y solidaridad para todas las personas afectadas en el terrible... http://shrd.by/DCZlhK     
    
    
    +1000 RT @silviaalbert: Triste día para todos. Nuestro cariño para las víctimas y familiares del accidente de Santiago #ÁnimoGalicia    
    
    
    Las entrevistas más temidas por los candidatos a un puesto de trabajo son dinámicas de grupo. ¿Te has enfrentado... http://shrd.by/CMrt8v     
    
    
    #FF a todos los que cada año nos ayudan a difundir la #encuestasalarios http://shrd.by/BoxQ1A     
    
    
    #FF a los amigos talenteros de la lista @chemapalomares #atrevetetalentya http://shrd.by/ADYmbV     
    
    
    Talentya 2013, una experiencia inolvidable http://shrd.by/mvn2Ge     
    
    
    @pilucanuclear Gracias!!!!    
    
    
    Como mucha gente me ha preguntado sobre qué es Talentya,  comparto el estupendo resumen que hizo Jandro, otro de... http://shrd.by/elZQoW     
    
    
    Seguimos! @talent_ya @somosprimates @RobertoCarreras @magomore @aliciasruiz @chemapalomares @Juanjofraile @evasnijders @anxo8BELTS    
    
    
    Soñar y aprender a ser optimista es lo que hace que cumplas tus deseos http://shrd.by/V3CJpK  vía @elconfidencial #coaching @soniafrancop    
    
    
    Uno de los sectores de la sociedad que más complicaciones se encuentra a la hora de buscar trabajo es el de las... http://shrd.by/Wt34jv     
    
    
    Nuevo post en #wellcommunity: Metabuscadores de #empleo, potente herramienta para encontrar #trabajo http://shrd.by/9SWdmp     
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a unas prácticas http://shrd.by/s9gZ8j  vía @expansioncom    
    
    
    http://shrd.by/6PtG90     
    
    
    Si tienes un rato el finde completa la 2ª encuesta sobre salarios de la comunicación 2013 http://shrd.by/CCSjjp  #salarioscomunicacion    
    
    
    Pendiente de leer el informe @LlorenteyCuenca y @juanmanfredi sobre diplomacia publica y reputación #interesante http://shrd.by/vap4Xn     
    
    
    Mateo necesita urgentemente un trasplante de médula. Aquí explicamos qué hacer para donar http://shrd.by/2wA6Xq  #MedulaparaMateo Please RT!    
    
    
    Feliz semana!! http://shrd.by/XQXV3x     
    
    
    Omnicom y Publicis crean el mayor gigante publicitario del mundo  http://shrd.by/4Gd4h7  vía @el_pais    
    
    
    Metabuscadores de empleo, una buena herramienta para encontrar oportunidades profesionales - http://shrd.by/nDDd7f  http://shrd.by/o508qb     
    
    
    @oliverserrano @ifecumlaude Gracias por RT!    
    
    
    Retrato robot del usuario de LinkedIn [Infografía] http://www.trecebits.com/2013/07/29/retrato-robot-del-usuario-de-linkedin-infografia/ … vía @TreceBits    
    
    
    Hoy nuestra compañera de Silvia Albert, Laura Seoane, dedica hoy su post a la 5 Edición de Talentya. 
¡Muchas... http://shrd.by/XDbWZF     
    
    
    ¿Crees que mencionar tu experiencia en un solo sector puede cerrarte puertas?
http://shrd.by/SdQQR9  http://shrd.by/hFn87G     
    
    
    ¿Aún no has participado en la 2ª encuesta de salarios de la comunicación? 

¡Nos interesa mucho tu opinión!... http://shrd.by/KxQx2r     
    
    
    ¿Puedes ser más eficaz sin hacer nada? cc/ @lydiaaguirre http://shrd.by/PP2Lk2  vía @expansioncom    
    
    
    "Trabacaciones" Interesante concepto visto en el blog de @antonello en el post que recomienda #librosverano http://shrd.by/KHtGxJ     
    
    
    Contra la fe insensata en la autoridad by @pflis en @elconfidencial #interesante    
    
    
    Oportunidad de empleo: SOCIAL MEDIA MANAGER SENIOR en MultiPlatform Content - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/hnT6Qz     
    
    
    8 normas de buen uso para tu Red Social Interna  http://shrd.by/H2c1oh     
    
    
    Consultora busca periodistas autónomos con conocimientos de economía http://shrd.by/fa3zY4     
    
    
    ¿Estás de acuerdo? http://shrd.by/aH79mC     
    
    
    10 poderosas razones para usar Redes Sociales en la búsqueda de empleo http://shrd.by/QZJkJl  vía @PuroMarketing    
    
    
    10 poderosas razones para usar Redes Sociales en la búsqueda de empleo
http://shrd.by/rrNeT8  http://shrd.by/sDrlPX     
    
    
    ¿Puedes ser más eficaz sin hacer nada? 
http://shrd.by/S0JWCG  http://shrd.by/4ztkxZ     
    
    
    Cómo evitar el 'síndrome de ejecutivo' en vacaciones http://shrd.by/OXTt8P  vía @RRHHDigital    
    
    
    ¿Crees que es importante tener amigos en el trabajo? 
Socializar en la empresa repercute positivamente en el... http://shrd.by/hmpTNR     
    
    
    Las empresas dan un paso adelante en la atención al cliente a través de las redes sociales http://shrd.by/eKONMt  vía @PuroMarketing    
    
    
    http://shrd.by/VCNbTX     
    
    
    http://shrd.by/1kvzWn     
    
    
    Idiomas, Comunity Manager y Contabilidad, los #cursos a distancia más demandados en verano vía @EquiposyTalento http://shrd.by/4jtvyB     
    
    
    ¿Hablas mejor inglés que tu jefe? 
Según un reciente estudio, sólo en empresas grandes que facturan de 100 a 500... http://shrd.by/V7Anrg     
    
    
    ¿Eres realmente productivo con tu tiempo? 
Ponte a prueba :) http://shrd.by/Odp7rW     
    
    
    Las tecnologías y herramientas cloud facilitan la desconexión en verano http://shrd.by/4HsHEc  vía @RRHHDigital    
    
    
    ¿Ya has respondido a la 2ª encuesta de salarios de la comunicación? 

¡Nos interesa mucho tu opinión!... http://shrd.by/O5opxX     
    
    
    No te olvides de completar la 2ª encuesta wellcomm sobre salarios de la comunicación 2013 http://shrd.by/CCSjjp     
    
    
    ¿Estás siempre bien preparado cuando te enfrentas a una entrevista de trabajo?
http://shrd.by/DtF4M8  http://shrd.by/PSxwQD     
    
    
    Las tecnologías y herramientas cloud facilitan la desconexión en verano
http://shrd.by/Fj8scM  http://shrd.by/XgKrXL     
    
    
    @viramundeando  gracias!!    
    
    
    Que buenos momentos!! @MariaVilaCoach @talent_ya    
    
    
    La formación continua es una de las mejores formas que existen para ayudar en la búsqueda de un nuevo empleo o en... http://shrd.by/tjbcfb     
    
    
    Las ofertas de empleo también son para el verano. Nuevo post en #wellcommunity http://shrd.by/Cn1xmq     
    
    
    http://shrd.by/mr2sap     
    
    
    Si tienes un rato el finde completa la 2ª encuesta sobre salarios de la comunicación 2013 http://shrd.by/CCSjjp  #salarioscomunicacion    
    
    
    ¿En qué escalón estás y en cuál quieres estar? :) http://shrd.by/ozECYR     
    
    
    El mejor canalizador de #solidaridad http://shrd.by/1lJAjh  Nuevo post de @teresanevado en #silviaalbertblog    
    
    
    “La televisión vive en el espectáculo”  #interesante @maoliverf http://shrd.by/tM5qXy  vía @el_pais    
    
    
    ¿Cuál es la mejor edad para #emprender? 7 Historias de emprendedores a partir de los  40+ http://shrd.by/Sgl9Rv  vía @mujerenconsejos    
    
    
    @teresanevado un placer Tere, felices vacaciones!!    
    
    
    Redes sociales y padres: una relación por madurar  via @abc_es http://shrd.by/3fvH3A     
    
    
    Las ofertas de empleo también son para el verano.
Por eso en nuestro blog te damos algunos consejos para... http://shrd.by/GrAl07     
    
    
    Al rescate de una industria en declive  http://shrd.by/wSEKlt  vía @el_pais    
    
    
    "@mariaredondo: La lista de mandatarios europeos y sus Gobiernos que tienen #Twitter - http://shrd.by/t2rjzb  #Politica2.0."    
    
    
    Lo siento' sobre programas, comida y países basura  http://shrd.by/k3pnk8  vía @el_pais    
    
    
    Amanece... Feliz #martes13 pic.twitter.com/ZKKtcSp9fO    
    
    
    7 buenas razones de marketing para trabajar en agosto http://shrd.by/lRw1sx  vía @PuroMarketing    
    
    
    8 mitos y verdades sobre el trabajo. ¿Estás de acuerdo? http://shrd.by/wFwcOV     
    
    
    Genial!! @talent_ya @evasnijders @rafaelortiz00 @chemapalomares @JuanFAceytuno    
    
    
    El poder del pensamiento a largo plazo - konekto empresas http://shrd.by/SZVNCO  vía @Konekto    
    
    
    ¿Ya has respondido a la 2ª encuesta de salarios de la comunicación? 

¡Queremos conocer tu opinión!... http://shrd.by/pZvnzR     
    
    
    Gracias!! @MonicaMBernardo @valeria_rg    
    
    
    Tiene ventajas trabajar con frelancers? http://shrd.by/bGGFCJ  http://shrd.by/BkrMhT     
    
    
    Ay que no tengo varón http://shrd.by/KZLjKW  vía @fronterad    
    
    
    Acomodarse en el status quo o tener delirios de grandeza son algunos de los principales errores de los líderes en... http://shrd.by/9rhbhl     
    
    
    http://shrd.by/lCd7nx     
    
    
    Los 50 términos imprescindibles del Marketing Online, bien explicados (I) - Blog de Ernesto del... http://shrd.by/XBGEzr     
    
    
    Diez consejos para lidiar con un jefe de humor cambiante
http://shrd.by/va8JY8  http://shrd.by/hAHwxt     
    
    
    David Remnick: «No seamos románticos: en el periodismo anterior a internet también había basura» http://shrd.by/f5R4lL  Via @JotDown    
    
    
    Los nuevos empresarios practican el 'coworking' http://shrd.by/YGTr75  vía @expansioncom    
    
    
    http://shrd.by/zYNkP0  http://shrd.by/Y50BfM     
    
    
    El Informe de Coaching 2013 de Stanford. 8 reflexiones. http://shrd.by/SWfoX8  vía @Konekto    
    
    
    Sueños y utopías - http://shrd.by/wyNkLy  (via @antonigr)    
    
    
    No os lo perdáis, impecable el argumento y la forma. Penoso. http://shrd.by/1EVBkY     
    
    
    Despedida de una científica que está haciendo las maletas http://shrd.by/xEmPSV     
    
    
    ¿Conoces los indicadores de éxito que señala Mary Ellen Tribby en esta infografía? En ella hace una buena... http://shrd.by/cfSj4r     
    
    
    http://shrd.by/Mx1GGO     
    
    
    ‘#Coaching de verano’: 10 ideas impulsoras. By @yoriento http://shrd.by/tcO5K2     
    
    
    Interesante #socialhunting http://shrd.by/Xy1J3v     
    
    
    Con "P" de PERIODISMO. Nuevo post de @laurinhaseo en #silviaalbertblog http://shrd.by/7EDCTW     
    
    
    World PR Report: Edelman sigue liderando a nivel mundial http://shrd.by/tT2Rjm  vía @holmesreport    
    
    
    De cliente insatisfecho a cliente cabreado: cuando el propio CM convierte una crítica en crisis http://shrd.by/9SB3nz  vía @ApisCookies    
    
    
    Proyecto Coach @KnowSquare_es : http://shrd.by/EEblm5  vía @youtube cc/ @JuanFAceytuno    
    
    
    @knowsquare_es Qué buen número!!! Un placer seguiros y compartir    
    
    
    ¿El trabajo del futuro? Nuevo post en wellcommunity http://shrd.by/rTgA0y  #empleo    
    
    
    Reflexionamos en un nuevo post sobre el trabajo del futuro y compartimos un vídeo muy interesante de Expertos... http://shrd.by/2C3Cx4     
    
    
    No conozco el proyecto coach en detalle pero tiene una pinta estupenda.@ALUENDA @KnowSquare_es @youtube @Carlos_Andreu    
    
    
    ¿Has participado ya en la 2ª encuesta de salarios de la comunicación? 
¡Queremos conocer tu opinión! :)... http://shrd.by/pf8nhL     
    
    
    “@Jobeople: 10 habilidades profesionales por las que toda #startup mataría http://shrd.by/E6oVlv  #Empleo    
    
    
    @luciagnegro Gracias!!    
    
    
    Concursos Idea Emprendedora Recursos Humanos  @iebschool http://shrd.by/WhlVWo     
    
    
    Gracias #FF Back!! @merceroura @jmgrande @GerardCD @gabinavarros @meetmeinbilbao @gomezdelpozuelo @beagarca @JosepCarmona @ideas4all    
    
    
    El secreto para 'desconectar' en vacaciones
http://shrd.by/NvC17L  http://shrd.by/fzqdDH     
    
    
    20 meses de políticos 2.0 (I) http://shrd.by/c2TX6Y  vía @sesiondecontrol    
    
    
    8 citas sobre marca personal http://shrd.by/ZoPz3b  vía @contunegocio_es    
    
    
    @meetmeinbilbao Muchas gracias Mónica!!    
    
    
    Enorme #FF tardío @silviaalbert @rdelblanco @laurinhaseo @teresanevado @luciagnegro @estheraral @natamh @ana_mayo @oliverserrano @martaruiz    
    
    
    9 realidades de 2013 que los “marketeros” temen, pero que deberían servir de inspiración http://shrd.by/3YRdd7  vía @MkDirecto    
    
    
    @ElicaCanton igualmente. Un abrazo!    
    
    
    Oportunidad de empleo: Consultor/a de proyectos online y redes  en La Magnética - Barcelona y alrededores, España http://shrd.by/t4nQnn     
    
    
    Oportunidad de empleo: Digital Account Director  en GroupM - Barcelona y alrededores, España http://shrd.by/vTkZOP     
    
    
    Oportunidad de empleo: Marketing Manager (work from home possib en inMotion Real Estate Med - Barcelona y alrededores, España http://lnkd.i…    
    
    
    Descubre en qué empresa encajas http://shrd.by/ZssK2B  vía @expansioncom    
    
    
    El 35% de los directivos del mundo asegura que tiene dificultades para encontrar talento
http://shrd.by/9azgob  http://shrd.by/vKdEfr     
    
    
    ¿Limitan los tatuajes tus posibilidades de encontrar empleo http://shrd.by/tmg4Nz  vía @YahooFinanzas #Curioso    
    
    
    Decálogo para hacer contactos en LinkedIn http://shrd.by/AcmmKr  vía @expansioncom    
    
    
    El "baby-boom" independiente del #periodismo http://shrd.by/jBgp3W  vía @publico_es    
    
    
    Cómo obtener más 'Likes' en #Facebook http://shrd.by/bX74gv     
    
    
    Facebook dará prioridad a los contenidos considerados como de alta calidad http://shrd.by/Mer289     
    
    
    Sobre la segunda encuesta de salarios ¡participa! En #silviaalbertblog vía @rdelblanco http://shrd.by/3ZnbvO  Gracias!    
    
    
    Rosa del Blanco nos recuerda hoy en el blog la necesidad de ser más transparentes y profesionales a la hora de... http://shrd.by/Tbgste     
    
    
    Assignmint, una plataforma de ayuda a periodistas ‘freelance’ - http://shrd.by/HkY1dl  http://shrd.by/yF4BWN     
    
    
    En marcha la segunda encuesta de salarios wellcomm de la comunicación 2013 http://shrd.by/WPJh7j     
    
    
    El Endomarketing: el arte de comprometer y conquistar al cliente interno http://shrd.by/bjRmNv  vía @iebschool    
    
    
    Director de Marketing Empresa Retail/Gran Consumo http://shrd.by/AxLX4m  #trabajo #empleo vía @RedTrabajarES    
    
    
    Técnico Senior Comunicación http://shrd.by/g6FJNW  #trabajo #empleo vía @RedTrabajarES    
    
    
    @publikaccion buenos días!!    
    
    
    Talento² una iniciativa de @ellas2 para potenciar búsqueda de socios y colaboradores 
http://shrd.by/RYVVOr     
    
    
    En marcha la 2ª encuesta #salarios de la comunicación hasta 15 Sept.http://shrd.by/BoxQ1A  @aprensamadrid @aerco_comunidad @DircomSpain    
    
    
    ¿Pensar en ti mismo como en una marca puede ser la vía para mejorar tu carrera profesional? http://shrd.by/KysnKA     
    
    
    Raúl de la Cruz, nuevo director de Advertising & Online en Microsoft España  http://shrd.by/YalbPg  vía @MkDirecto    
    
    
    Genial David, gracias! @dmartinezpr @silviaalbert    
    
    
    El boletin semanal @DircomSpain también incluye encuesta sobre salarios comunicación ¿a que esperas para contestar? http://shrd.by/1HGJxj     
    
    
    Oportunidad de empleo: Director/a de Cuentas para clientes corp en INTERPROFIT - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/QmTwCo     
    
    
    Oportunidad de empleo: director de Markting en Red Leaf S.L. - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/goXez9     
    
    
    Oportunidad de empleo: European Head of Social Media en Vistaprint - Barcelona y alrededores, España http://shrd.by/qjpHAE     
    
    
    Oportunidad de empleo: Communications Specialist en Zentyal - Zaragoza y alrededores, España http://shrd.by/65CeFz     
    
    
    Oportunidad de empleo: Group Communication Manager en Amadeus - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/4gSpm9     
    
    
    Oportunidad de empleo: Iberia Managing Director en Emerson Network Power - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/718hNL     
    
    
    @blogocorp Gracias Cristina!!    
    
    
    @biankahajdu más vale tarde que nunca, no? :-)    
    
    
    @bafega @silviaalbert gracias por la difusión #encuestasalarios. Saludos!!    
    
    
    “@jlcasal: 'El hombre que no pasará a la historia' http://shrd.by/AE3PwG  by @tereamor #Historia #recomendar”    
    
    
    “@bafega: Colegas periodistas y profesionales de la comunicación: os animo a responder a #encuestasalarios http://ow.ly/olv3r ”    
    
    
    ¿Y tú, potencias tu talento? http://fb.me/IxZwtQV6     
    
    
    Club de Escritura Fuentetaja: Título: "La raya que divide el mundo" de Ángela Bautista Palacios http://shrd.by/m9pNWb  vía @TECfuentetaja    
    
    
    http://shrd.by/ErcVtC  busca Account Manager   http://shrd.by/2cCtmV  vía @jobandtalent_es #empleo    
    
    
    SEO Campaign Manager TravelCLICK http://shrd.by/OHlbtt  vía @jobandtalent_es    
    
    
    +1000 RT @silviaalbert: Mi #FF a todos los que estan ayudando a difundir encuesta #salarioswellcomm #comunicación http://shrd.by/CCSjjp     
    
    
    Gracias Oliver!! @oliverserrano @la_informacion    
    
    
    2ª encuesta wellcomm sobre salarios de la comunicación 2013 http://shrd.by/yc6G4N     
    
    
    @adriuss27 Gracias Adriana!!    
    
    
    Cerca de 400 profesionales de la comunicación han contestado ya a la encuesta sobre   #salarioswellcomm ¿te animas? http://shrd.by/BoxQ1A     
    
    
    Sólo 2 min ¿Trabajas en #Comunicación #Periodismo #Socialmedia #Mktng o #Publi ? Participa en #salarioswellcomm http://shrd.by/adSMJT     
    
    
    @canalxplora imposible ver un programa interesante por la lamentable cantidad de anuncios. Escandaloso y estúpido    
    
    
    “@evacolladoduran: ¿Cuánto cuesta suplantar a un famoso en Twitter o Facebook? http://shrd.by/rP5Cj6  vía @expansioncom #marcapersonal”    
    
    
    ¿Incontinencia verbal, yo?  http://shrd.by/kp5roL  vía @el_pais    
    
    
    Interesante artículo de Karelia Vázquez (@Kareliavt) para explicar nuestras conductas asilvestradas en Internet... http://shrd.by/VbsjpG     
    
    
    Control mental: 29 tips rápidos para dejar de posponer #procrastinacion http://shrd.by/pxwpDf     
    
    
    ¿Has contestado ya la 2ª encuesta de @salarioswellcomm en #comunicación?http://shrd.by/AYqdES  Solo te llevará 2 minutos    
    
    
    Quizá hoy tengas un rato para contestar la 2ª encuesta sobre salarios del sector de la comunicación. Estará... http://shrd.by/3PVal0     
    
    
    Los errores más divertidos del #periodismo | Un anuncio y volvemos @ http://shrd.by/b3A4lX  via @abc_es    
    
    
    Claves para una web de éxito by @baetica on @slideshare #diseñoweb #plandecontenidos http://shrd.by/N3aW7j     
    
    
    El fallo informático, o el fallo del informático  By Alex Grijelmo http://shrd.by/eBRcqy  vía @el_pais    
    
    
    Éxito profesional, fracaso personal http://shrd.by/B7Fq5Z  vía @eduardomarti    
    
    
    @montsecarrasco gracias Montse!    
    
    
    Gracias Carmen, un placer compartir! @Carmen_Martin @manuelabat @pilarportero    
    
    
    @lauramaria_vaz gracias Laura!!    
    
    
    ¿Organizas bien tus tareas? Para empezar el mes de Septiembre con buen pie hoy compartimos este post de... http://shrd.by/NmmMgA     
    
    
    “@schuschny: Del Líder Alfa al Liderazgo en Red http://shrd.by/wbt23Q  por el Gran @jmbolivar”    
    
    
    “@ClaraAvilaC: Muy impactante el anuncio de @UNICEF http://shrd.by/EA1MgO  Felicidades. #recomendar vía @Fotomaf”    
    
    
    Anatomía del buen enlace, para un buen Link Building (infografía) http://shrd.by/B0AnO4  vía @Posizionate    
    
    
    7 claves para desarrollar un buen plan de comunicación para pymes http://shrd.by/rTBaZp  vía @contunegocio_es    
    
    
    Leyendo 'No hay ROI en el Social Media Marketing' By @jmoral http://shrd.by/pC0BOC  vía @expansioncom    
    
    
    Diez cosas que los líderes tienen que aprender a hacer vía @EquiposyTalento http://shrd.by/zWFat4     
    
    
    Empezar en un nuevo puesto de trabajo puede provocar miedos y ansiedad, por eso hoy os dejamos algunos consejos... http://shrd.by/q2g24r     
    
    
    Un “Necesita mejorar” en formación continua para profesionales de la #comunicación By @Luciagnegro http://shrd.by/ok9Bvd     
    
    
    Un “Necesita mejorar” en formación continua http://shrd.by/8xVsTN     
    
    
    Buen consejo! http://shrd.by/6JvlWz     
    
    
    “@OscarDS: Twitter busca 4 empleados para abrir oficina en Madrid #empleo http://shrd.by/DprnOH  vía @TreceBits”    
    
    
    @Luciamartin @domestikaempleo @twitter Me consta que eres una magnífica profesional de la comunicación y una twittera inteligente!!!    
    
    
    2ª Encuesta Wellcomm sobre salarios de la comunicación 2013 ¡Participa! - Via @topcomunicacion http://shrd.by/YLJ6B1     
    
    
    Oportunidad de empleo: Group Communication Manager en Amadeus - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/4gSpm9     
    
    
    Consultora de formación y marketing selecciona un Social Media Manager http://shrd.by/89LrNG  Via @expansioncom    
    
    
    Programa de Desarrollo Directivo para Predirectivas (Madrid) http://shrd.by/jaM806  vía @eoi    
    
    
    http://shrd.by/a476yQ     
    
    
    Yahoo busca un Sports Editor para Madrid http://shrd.by/TEJEQ6  vía @jobandtalent_es #empleocom    
    
    
    base79 busca un YouTube Channel Manager #Madrid #empleocom http://shrd.by/LDY8cA  vía @jobandtalent_es    
    
    
    El otro lado de una entrevista de trabajo - ¿Cómo hacer que sea exitosa desde el ángulo del reclutador? http://shrd.by/xOfp3A     
    
    
    Oferta de Empleo: Bodegas Valduero busca un Responsable de Comunicación - http://shrd.by/Yx7grC  Via  @topcomunicacion #empleocom    
    
    
    Nuevo post en #wellcommunity: LinkedIn no es la reencarnación de San Pancracio http://shrd.by/G9OMwq     
    
    
    LinkedIn no es la reencarnación de San Pancracio - wellcommunity http://shrd.by/YbGTss     
    
    
    ¿Es linkedin la reencarnación de San Pancracio? Hoy reflexionamos en el blog acerca de la red social profesional... http://shrd.by/FPdHdt     
    
    
    @luciagnegro Gracias!!    
    
    
    @SNTalentHiring Gracias por RT!    
    
    
    “@ContuNegocio_es: La #formación que sí se vende ➡ http://shrd.by/EYwZWO  por @raulalonsoenred”    
    
    
    10 características de las personas que amamos lo que hacemos http://shrd.by/tVHmg7  vía @Konekto    
    
    
    ¡Tu opinión cuenta!
Y es muy importante para nosotros :)
¿Has participado ya en la 2ª encuesta de salarios de... http://shrd.by/hFeavb     
    
    
    15 consejos para ser feliz en el puesto de trabajo. 
¿Los pones en práctica? http://shrd.by/q7eWVY     
    
    
    Interesante informe de @GC_CONSULTORES sobre sector agencias comunicación http://shrd.by/N4vLAN  #prscope. Lo analizaremos con calma    
    
    
    http://shrd.by/5m6G9T     
    
    
    “@magomore: Si no te lo curras luego no te quejes. Un buen ejemplo de como hay que hacer un Vídeo Currículum http://goo.gl/V6ysEQ     
    
    
    Thanks! RT @blogocorp: post recopilatorio sobre sueldos y tarifas en medios sociales  incluye el estudio @wellcomm http://shrd.by/F0koEq     
    
    
    @Xayme Coincido con @magomore en que los "oficios" creativos dan mas juego nuevos CV. Enlazo pinterest con ejemplos http://pinterest.com/wellcomm/cv-s-interesantes-y-diferentes/ …    
    
    
        
    
    
    “@saladeprensa: Storyhunter, una plataforma multimedia para contar historias únicas http://shrd.by/BVotqt  #periodismo”    
    
    
    El fiasco de Madrid 2020 y el papel de la comunicación: http://shrd.by/KrFFVe  vía @wordpressdotcom    
    
    
    “@PuroMarketing: El 94% de los responsables de recursos humanos utiliza las redes sociales para encontrar candidatos http://shrd.by/2poRAa ”    
    
    
    Las estadísticas aseguran que el tiempo medio que dedica una persona a la búsqueda de empleo en menos de 5 horas... http://shrd.by/E2WDLA     
    
    
    Oportunidad de empleo: Community Manager Spain (f/m) en http://shrd.by/FkHtVP  GmbH - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/w463G3     
    
    
    Sobre nudos y corbatas especial para @berecasillas http://shrd.by/FaWnxw     
    
    
    Orientación a resultados, flexibilidad y adaptación al cambio son algunas de las aptitudes que se reclaman ahora... http://shrd.by/4T7yJ9     
    
    
    ¿Crees que estarías preparado para trabajar en una startup? http://shrd.by/g6s79l     
    
    
    @jaimefagoaga Gracias Jaime!!    
    
    
        
    
    
    No deja de sorprender que alguien te siga para mandarte un MD y acto seguido deje de seguirte. #esonosehace @revistactrl    
    
    
    Twitter allana el camino hacia el estreno bursátil con la compra de MobPub  http://shrd.by/pEWyj4  vía @el_pais    
    
    
    Puedes producir más trabajando menos horas http://shrd.by/SSqsb9  vía @expansioncom    
    
    
    En @finanzascom Aprender chino: ¿Merece la pena el esfuerzo? Mucho más facil con @8belts @anxo8BELTS http://shrd.by/W05mek     
    
    
    ¿Conoces el método de las 5 S? 
Se trata de una técnica de  gestión japonesa basada en cinco principios simples... http://shrd.by/w0xY8w     
    
    
    Otoño caliente en comunicación http://shrd.by/AwJjlY . Estupendo resumen de @silviaalbert en #silviaalbertblog    
    
    
        
    
    
    ¿Eres de los que prefiere trabajar de noche? No te pierdas algunos datos que te pueden interesar http://shrd.by/1XBFwV     
    
    
    ¿Tiene el Community Manager los días contados? http://shrd.by/xqWJlQ     
    
    
    Preguntas de periodistas que cambiaron el curso de la historia http://shrd.by/yWcWSd     
    
    
    50 cosas que no hacemos más debido a la tecnología http://shrd.by/nBWqXx     
    
    
    Sálvame de la inmigración!! El anuncio tuvo éxito y encontró trabajo http://shrd.by/ooPefM     
    
    
    Propuesta de nuevos botones para FaceBook #infografia http://shrd.by/wznsXG     
    
    
    "Del press clipping al social clipping", la opinión pública en la compartida http://shrd.by/Y07nZn  By @antonigr    
    
    
    La Formación Profesional abre las puertas al 21% de las ofertas de empleo en España
http://shrd.by/M0wT4m  http://shrd.by/128T2V     
    
    
    @ElectricNana Mucha suerte anque no la necesites porque tienes mucho talento!!    
    
    
    El nuevo directivo público By @juanmanfredi #interesante http://shrd.by/Y7c8tB  vía @cincodiascom    
    
    
    @MonicaMBernardo No se han dado por enterados :-( @revistactrl    
    
    
    La OIE busca Jefe de comunicación #empleocomunicacion http://shrd.by/Njmm0H     
    
    
    Federación profesional busca responsable para departamento comunicación. El plazo acaba !6!! #empleocomunicacion http://shrd.by/cO3xtd     
    
    
        
    
    
    ¿Notas que cada día dejas cosas sin hacer porque algunas tareas te quitan demasiado tiempo? Es posible que el... http://shrd.by/mVfkqr     
    
    
    http://shrd.by/ppSHJE     
    
    
    Hola!! Wellcomm ha pasado a tener una página en la que puedes encontrar contenidos interesantes sobre desarrollo... http://shrd.by/wft3p8     
    
    
    Slash Mobility busca un responsable de Marketing – Comunicación Barcelona http://shrd.by/cqFfyS  vía @jobandtalent_es    
    
    
    Nuevo post en #wellcommunty:"Me he sentido acompañado": Entrevista a @ChemaPalomares, nuevo dircom ING Direct  http://shrd.by/gEf8Nc     
    
    
    Chema Palomares se acaba de incorporar a ING como director de comunicación tras un proceso de selección que... http://shrd.by/NAj7q0     
    
    
    Los retos del #Dircom frente al paradigma digital  http://shrd.by/TBS80y     
    
    
    Hacer visible lo invisible Liam Neeson, Embajador de Buena Voluntad de UNICEF http://shrd.by/JVkgVc     
    
    
    “@ana_mayo: Todo lo que se mueve hoy en España, desde el Villamagna http://shrd.by/yYGKYn ”    
    
    
    ¿Aún no has opinado? 
Es muy importante para nosotros conocer tus opiniones. 
Participa en la 2ª encuesta de... http://shrd.by/1094gH     
    
    
    Hoy es el útlimo dia para completar la encuesta de #salarioswellcomm de la #comunicación. En breve los resultados! http://shrd.by/BoxQ1A     
    
    
    @Xayme Muchas gracias!!    
    
    
    El anonimato del community manager. http://shrd.by/PywsMz  vía @Gema_sm #Interesante ¿tu que opinas?    
    
    
    GUÍA BREVE PARA LA REINVENCIÓN PROFESIONAL: 20 IDEAS PARA MEJORAR TU CARRERA -->  http://shrd.by/1w1Fl2  vía... http://shrd.by/WNLb3z     
    
    
    http://shrd.by/F3zYKO     
    
    
    "El #coaching no se ha hecho para comprenderlo, sino para experimentarlo" http://shrd.by/jEzJyT     
    
    
    ¿Estarías dispuesto a cambiar de ciudad o de país por trabajo?
Según este artículo de RRHH Digital, ocho de cada... http://shrd.by/2ZFfnQ     
    
    
    @FPortocarrero Obviamente es una manera de hablar. El coachin es acción!!    
    
    
    Nuevo post sobre relaciones entre periodistas y comunicadores by @teresanevado en #silviaalbertblog http://shrd.by/zJh7FB     
    
    
    Cómo crear buen contenido 2.0 [Infografía] http://shrd.by/Zfs9RQ  vía @TreceBits    
    
    
    ¿Conoces a los ladrones de tiempo? Los más típicos son:
- No planificar
- No priorizar
- Las interrupciones
-... http://shrd.by/TFhhvt     
    
    
    Releyendo "Admiremos a Cataluña" http://shrd.by/5nbpZt  vía @eldiarioels Conviene llegar hasta el final    
    
    
    No entiendo que "agencia de comunicación interactiva" que vende reputación digital, tenga en su cuenta de twitter 160 seguidores #coherencia    
    
    
    @FPortocarrero estoy de acuerdo. El low cost viene del intrusismo, un mal común al mundo de la comunicación.    
    
    
    @blogocorp  muchos lo han hecho porque es de los más leídos de @eldiarioes    
    
    
    @yolandaanso @dmartinezpr no es coherente. Si no te importa tu propia reputación digital, como convences a tu cliente de que es importante?    
    
    
    @mtrcorona si llevas poco en TW no puedes gestionar la reputación digital de otros #creoyo    
    
    
        
    
    
    APD :: Los nueve directivos más buscados http://shrd.by/aPkaJr     
    
    
    @blogocorp No he podido leerlo, ni ganas me dan con tu comentario...    
    
    
    Hoy compartimos este interesante post en el que nuestro compañero @Oliver Serrano Leon hace un "Análisis sobre... http://shrd.by/Fr07XP     
    
    
    Análisis de #empleo, #trabajo y #rrhh en Twitter By @oliverserrano http://shrd.by/yblqPJ  vía @pirendo    
    
    
    3 Formas de aprovechar el poder visual de Pinterest e Instagram en tu Blog http://shrd.by/8KEJcD  vía @gerardoharias    
    
    
    ¿Tienes un currículum B? 
Según este artículo de Europa Press, se ha triplicado el uso de este tipo de... http://shrd.by/f9k94z     
    
    
    Un anuncio de celulares hace llorar al mundo entero http://shrd.by/3bsGoX     
    
    
    @talent_ya Gracias por redifusión!    
    
    
    Atención, el experimento da un poco de miedo http://shrd.by/9jgTgg  vía @youtube    
    
    
    ¿Hay que ser guapo para trabajar? (a través de Yoriento) http://shrd.by/s5EARk     
    
    
    @mar_san_mar :) Tengo ganas de ver tus fotos de verano!!!    
    
    
    ¿Buscas empleo en Comunicación?
En Murcia se selecciona un Director de Marketing & Comunicación http://shrd.by/5TySeX     
    
    
    “@PuroMarketing: La comunicación digital está dejando obsoletos a los comunicados y ruedas de prensa http://shrd.by/dJxeG2 ”    
    
    
    “@elEconomistaes: Las imágenes en @Twitter que revolucionaron el mundo de la comunicación: http://shrd.by/pY4LGm   vía @juanaldelgado”    
    
    
    “@blogocorp: Lecciones de comunicación de la mano de Coca-cola (y algunas reflexiones sobre la marca España) http://shrd.by/BWG1ay  #rrpp”    
    
    
    “@Humannova: Causas de procrastinación: Inteligencia creadora vs inteligencia ejecutiva. http://shrd.by/GDvCkc  #rrhh”    
    
    
    “@virginiog: Informe Deloitte: Tendencias de Capital Humano 2013 http://shrd.by/fmeq1X   vía  @aliciapomares #rrhh #tendenciasrh20”    
    
    
    Empezamos la semana compartiendo esta infografía que hemos conocido a través de #Pinterest en la que se analizan... http://shrd.by/vr3V0w     
    
    
    @antolinromero Hola Antolín. Te escribo en nombre de #Preparate2013 que se celebrará en Diciembre en Madrid. Queremos contactar contigo    
    
    
    @jromero_tv Contacto en nombre de #preparate2013 que se celebrará diciembre Madrid. Nos gustaría contarte iniciativa y posibilidad colaborar    
    
    
    @antolinromero Acabo de enviarte mail. Saludos!!    
    
    
    Marketing Manager |  http://shrd.by/h5SofE     
    
    
    BRISTOL-MYERS SQUIBB busca  Gerente de comunicación Madrid http://shrd.by/KDJdSk  @empleocomunicacion    
    
    
    La publicidad institucional queda fuera de la Ley de Transparencia  #fail http://shrd.by/bhnaGX  vía @forocompol    
    
    
    El lento viaje hacia las #redessociales #interesante
http://shrd.by/GzFZvM  vía @el_pais    
    
    
    Unas claves de motivación para el día a día.
¿Las cumples? http://fb.me/2J9Mf2iax     
    
    
    @opinno busca un becario para su departamento de comunicación/marketing. Contactad con http://www.linkedin.com/profile/view?id=10673749&locale=en_US&trk=tyah&trkInfo=tas%3Arebeca%20 …    
    
    
    10 usos del Manual de la comunicación de #Dircom http://shrd.by/WatX6A  #imprescindible el análisis de @ana_mayo en #silviaalbertblog    
    
    
    @LuisABRamos bienvenido Luis! Nos seguimos    
    
    
    Necesito contactar con alguien que tenga un Master en Community Management de mínimo 300 horas lectivas    
    
    
    @pascualdrake Eso trato de averiguar porque me lo exigen para un proyecto...    
    
    
    @chemapalomares @raquelsanmgil Gracias!!    
    
    
    No te engañes... LinkedIn no es la reencarnación de San Pancracio
http://shrd.by/m7rENK  http://shrd.by/DLth7Z     
    
    
    No os perdáis el análisis que hace Ana Mayo del Manual que acaba de presentar Dircom en Madrid http://shrd.by/Fn9gPL     
    
    
    @hachebenitez Lamentablemente si!    
    
    
    @Chunly86 @original_CM @guzmanear Supongo que si ¿son 300 horas?    
    
    
    @gmorcillo @hachebenitez De acuerdo!!    
    
    
    Prepárate Barcelona 2013 vuelve para orientar a personas en situación de desempleo. #Interesante #preparate2013 http://shrd.by/xgFbD1     
    
    
    Lo se!! A mi también me parece un error.
@gmorcillo @hachebenitez    
    
    
    Sabemos que mientes en tu curriculum | Nuevo post #wellcommunity http://shrd.by/qoOYOW     
    
    
    En un nuevo post en wellcommunity tratamos de  ponerte sobre aviso respecto de las mentiras, maquillajes,... http://shrd.by/1ra6p6     
    
    
    @mar_san_mar Pues claro!!!    
    
    
    Encantada! RT @mar_san_mar: @wellcomm muy bueno tu  post que me gustaría compartir con mis candidatos #Outplacement http://shrd.by/qoOYOW     
    
    
    Arranca #preparate2013 en BCN. En wellcomm colaboramos para la edición de diciembre en Madrid pic.twitter.com/EkhAHeSLTH    
    
    
    Podeis seguir en streaming la edición de Barcelona de #Preparate2013. En diciembre en Madrid!! http://shrd.by/vH6nc3     
    
    
    Las redes sociales y las mujeres http://shrd.by/b7mk5A     
    
    
    "Sabemos que mientes en tu curriculum" es el título de un nuevo post que acabamos de publicar. En unas cuantas... http://shrd.by/GNVRjQ     
    
    
        
    
    
    @oliverserrano Tenemos que hablar de #preparate2013!! En diciembre en Madrid    
    
    
    @oliverserrano 3 de diciembre    
    
    
    WHAT "Es posible un futuro más basado en los derechos que en los privilegios" By @javicreus http://shrd.by/PDQWL1  #interesante #talentya    
    
    
    @vialibertad Tienes razon, esa es la idea    
    
    
    @francarrillog Gracias Fran!! Tu estás genial en @laSextaTV!!    
    
    
    Según este artículo publicado en @Beevoz, estas son las profesiones con más salida laboral. ¿Estás de acuerdo? http://shrd.by/t2zBaV     
    
    
    “@rdelblanco: Que triste de verdad /Las mujeres ocupan sólo el 20 % de puestos directivos medios http://shrd.by/cPctCm  vía @feedly”    
    
    
    “@silviaalbert: "La guerra de precios es el principal problema sector #comunicacion" Berceruelo en @topcomunicacion http://shrd.by/SNv3lO ”    
    
    
    “@Josecavd: 10 consejos de David Ogilvy para comunicarte bien dentro de la empresa http://shrd.by/fbLXTh  #Comunicación”    
    
    
    La campaña de las Coca Cola con nombre llega a España http://shrd.by/wxwmQx  vía @joantxo    
    
    
    Las marcas con mejor comunicación interna | IPMARK http://shrd.by/M9XKmq     
    
    
    La casa de las 7 chimeneas #curioso #leyendas #madrid pic.twitter.com/RKs8bGJlmG    
    
    
    “@jmgrande: ¿Cuál es el precio del #talento ? #Empleo #RRHH http://shrd.by/C9tbVX  http://shrd.by/rodjlO ”    
    
    
    La verdad es que sí!! @PedroLuisGS @joantxo    
    
    
    @queenJ_itsme Gracias por seguirme y enhorabuena por la iniciativa @TweetsAwards!!    
    
    
    Los líderes del futuro: parados (pero) inquietos By @javicreus http://shrd.by/1E6Dz7  #interesante #paradosinquietos    
    
    
    RTVE admite en un informe interno que su departamento de RRHH es desproporcionado vía @EquiposyTalento http://shrd.by/ZC5Bew     
    
    
    Empezamos la semana con un poco de inspiración enfocada al empleo... http://shrd.by/W7GNZe     
    
    
        
    
    
    Dime qué hace Google hoy, y te diré qué nos pasará mañana By @genisroca http://shrd.by/Xmkgao     
    
    
    ¿Puede ser el fracaso una oportunidad para el éxito?
Desde Guadalinfo nos llega este interesante análisis sobre... http://shrd.by/3r2fpz     
    
    
    No os perdáis el nuevo post de @laurinhaseo en #silviaalbertblog sobre la presencia de los CEo´s en twitter http://shrd.by/8BpSBP     
    
    
    @XRodriguezC claro!!    
    
    
    Acabo de votar en los Premios @Bitacoras 2013 http://shrd.by/l7VxnW  #bitacoras13    
    
    
    Hoy compartimos el interesante post de nuestra compañera Laura Seoane en el blog de Silvia Albert sobre la... http://shrd.by/eGMXor     
    
    
    @XRodriguezC Si me seguís, os puedo mandar mi teléfono por DM    
    
    
    Los que funciona y lo que no funciona para una buena gestión del tiempo 
(vía @alfredovela) http://shrd.by/HG3RqM     
    
    
    Gloria, una peli con una pinta estupenda que promociona mi amiga @tereamor por encargo de  @FilmsVrtigo http://shrd.by/YnEJhK  vía @youtube    
    
    
    Un placer compartir! @santilujantwt @PHPdesde0 @herrero_noelia    
    
    
    Twitter no es un medio de comunicación http://shrd.by/28pSb0  By @sebascebrian    
    
    
    A veces a todos nos viene bien un poco de dieta... y no precisamente para evitar alimentos...
¿Lo pones en práctica? http://shrd.by/dXOYsA     
    
    
    Los 100 medios españoles con más seguidores en Twitter - http://shrd.by/HkY1dl  http://shrd.by/mQP8n4     
    
    
    Interesante debate!! @osanemeterio @sebascebrian    
    
    
    Según un reciente estudio, somos más creativos cuando estamos algo cansados y nuestros cerebros, de algún modo,... http://shrd.by/t2QBJJ     
    
    
    Seguramente si! @Xavier_rojasD    
    
    
    Las ofertas de empleo están en el lado oscuro | Nuevo post en  wellcommunity http://shrd.by/Pm1jCr     
    
    
    Hoy se celebra el Día Mundial de la Sonrisa, y por eso aprovechamos para contarte la importancia de la sonrisa en... http://shrd.by/HlhJHq     
    
    
    Menudo escándalo, y yo sin enterarme.Dimite la directora de comunicación del Ministerio de Educación http://shrd.by/dc9qWa  vía @forocompol    
    
    
        
    
    
    Buenos días y feliz semana!! http://shrd.by/mpGDJY     
    
    
    Parece que el Método Murphy se va afianzando cada vez más en nuestro país a la hora de hacer entrevistas de... http://shrd.by/dqanvY     
    
    
    Interesante herramienta para empezar a trabajar tu #marcadigital http://shrd.by/7EG4mb     
    
    
    http://shrd.by/D0nmk2     
    
    
    “@FundFactorHuma: #Preparate2013 Barcelona logra su objetivo y reúne a 10.000 personas http://shrd.by/Wqd9jK ”en MAD el 3 diciembre!!!    
    
    
    ¿Y qué hay de la newsletter? Nuevo post de @luciagnegro en #silviaalbertblog http://shrd.by/277xZb     
    
    
    ¿Es cierto, como vaticinan, que la newsletter ha muerto? Nuestra compañera de Silvia Albert, Lucía García, en su... http://shrd.by/Tb5hLg     
    
    
    Como será el trabajo del Futuro: http://shrd.by/SpShON  vía @youtube    
    
    
    El método Bartra, un buen ejemplo de la utilidad del #coaching en el deporte http://shrd.by/aa6Ln3  vía @marca    
    
    
    El método Bartra o un buen ejemplo de la utilidad del coaching en el deporte. Seguro que le interesa a Manuel... http://shrd.by/l94ZED     
    
    
    APD :: La gestión del talento, prioridad en la innovación de recursos humanos http://shrd.by/C1oGG1     
    
    
    Grupo Hospitalario Quirón busca responsable de Mkt y Comm. #Temporal #empleo http://shrd.by/RYkmZS  vía @jobandtalent_es    
    
    
    #Empleo General Manager empresa IT Barcelona http://shrd.by/tvnjNr     
    
    
        
    
    
    Unidad Editorial nombra a su tercer Director de Comunicación en menos de un año #dircom http://shrd.by/aL8dSZ  vía @voz_populi    
    
    
    ¿Necesitan las empresas líderes digitales? #TcBlog http://shrd.by/fYXmoH  vía @DiegoGP78    
    
    
    Medios de comunicación sin medio ambiente By @joaquinaraujo http://shrd.by/djjWqP  vía @elmundoes    
    
    
    Twitter no es Facebook… quizá sea peor http://shrd.by/kf9bfW  vía @intereconomia    
    
    
    Estrategia para la búsqueda de empleo usando tu propio blog #ebook http://shrd.by/wHzogw  vía @publiteca    
    
    
    Gracias!! @HmediaFactory @APDasociacion    
    
    
    Los hábitos de las persones más inteligentes del mundo [infografía] http://shrd.by/e4n4NX  vía @eurekastartups    
    
    
    5 tips para balancear tu vida personal y laboral:
http://shrd.by/WoFl4J  vía Merca2.0 http://shrd.by/Nz83k6     
    
    
    Si necesitas saber la ubicación de todos los pueblos de #Avila en nuestra web tienes un buscador virtual http://shrd.by/OtdFGv     
    
    
    Guía breve para la reinvención profesional: 20 ideas para mejorar tu carrera vía Yoriento
http://shrd.by/1w1Fl2  http://shrd.by/toqKOg     
    
    
    ¿Bailamos? - http://shrd.by/4fvNT2  vía @dailymotion_es    
    
    
    Big data – a marketer's dream or dilemma? http://shrd.by/Q7A1dD  vía @guardian    
    
    
    @AlmudenaRomanD Estupendo relevo en la dirección @INGDIRECTes Enhorabuena Almudena!! cc @chemapalomares    
    
    
    Se buscan profesionales excelentes en capacidades digitales
http://shrd.by/gmkyob  http://shrd.by/2Dmye7     
    
    
        
    
    
    En @teknautas: 'Quién manda', una web para retratar los poderes en la sombra de España http://shrd.by/6sdlmW     
    
    
    La industria farmacéutica necesita expertos en marketing digital http://shrd.by/j7N8BA  vía @HealthyAd    
    
    
    El community manager tiene los días contados, nuevo post en #wellcommunity http://shrd.by/L6kJ4S  #rrss    
    
    
    En @teknautas: Los diez jóvenes CEO tecnológicos más prometedores de España http://shrd.by/NMx6tO     
    
    
    Social employee o los empleados como embajadores de la marca. By @silviaalbert en #silviaalbertblog http://shrd.by/w7sGXX     
    
    
    El community manager tiene los días contados. 
¿Quieres saber por qué y cuál es el futuro que le espera a este... http://shrd.by/oov9V7     
    
    
    “@stvalora_com: Tendencias: El valor de la vivienda cae cerca del 16% en el tercer trimestre del año #stvalora” pic.twitter.com/IsmPU00dNe    
    
    
    ¿Crees que las empresas piden demasiados requisitos a la hora de seleccionar candidatos a un puesto de trabajo?... http://shrd.by/BY2PW4     
    
    
    El Congreso de los Diputados convoca becas de formación para jóvenes periodistas http://shrd.by/tCE1Wg     
    
    
    TravelCLICK busva Media Onboarding Manager Barcelona http://shrd.by/ge4GrN  vía @jobandtalent_es    
    
    
    Desigual busca un tecnico senior Comm y RRPP para mercado asiático. Barcelona  http://shrd.by/dVVJpk  vía @jobandtalent_es    
    
    
    En @finanzascom Empleo: ¿Las empresas piden demasiados requisitos? http://shrd.by/Cs63V5     
    
    
    ¿Eres eficiente en tu trabajo o se te pasan las horas y al final tienes que trabajar siempre horas de más? http://shrd.by/dtaFA8     
    
    
    Seguramente!! @j_callejo @okonimo    
    
    
    APD :: El CEO, la figura más reclamada de los consejos de administración http://shrd.by/clBJSX     
    
    
    ¿Conoces las 100 empresas en las que todo el mundo quiere trabajar, según #LinkedIn? 
#Google encabeza la lista,... http://shrd.by/g6AFR6     
    
    
    Freelance y empresas opinan sobre el mercado laboral http://shrd.by/VE4T5d     
    
    
    ¿Crees que cursar un Máster facilita el acceso al mercado laboral?
http://shrd.by/fLJkfO  http://shrd.by/mCcrzK     
    
    
    ¿Tu mesa es sólo tu espacio de trabajo? 
^_^ ¡Feliz fin de semana! http://shrd.by/qmOAkM     
    
    
    http://shrd.by/hGtKcG     
    
    
    Prepárate » Formulario – Voluntarios Prepárate Madrid http://shrd.by/6YAjQC     
    
    
    ¿Sabes cómo aprovechar mejor el tiempo si estás desempleado?
En esta infografía nos dan algunas sugerencias,... http://shrd.by/FY9Czo     
    
    
    A punto de empezar la gala de las  #top100 largas colas para acreditarse!!! pic.twitter.com/1SEVhxlbXy    
    
    
    “@DorisCasares: Es hora de alzar la voz y de conquistar los espacios que nos han sido negados @MercedesWullich #lastop100”    
    
    
    “@DorisCasares: Conociendo las 100 caras más top de España en 2013, enhorabuena a todas!!! :-) #top100 #lastop100”    
    
    
    ¿Quieres ser voluntario jornada de desarrollo profesional y personal 
para la búsqueda de empleo? #preparate2013 http://shrd.by/fQ5VQQ     
    
    
    El próximo 3 de diciembre se celebrará la tercera edición de Prepárate en Madrid, la jornada de desarrollo... http://shrd.by/g94Z6j     
    
    
    ¿Conoceis alguna buena app para iPad para grabar entrevistas?    
    
    
    Cada día miles de personas y marcas utilizan las redes sociales para emitir información. Pero no siempre se hace... http://shrd.by/rYH4Ld     
    
    
    @claudiobravo Gracias Claudio!!    
    
    
    Gracias por la cita con tan ilustres compañeros!! @XRodriguezC @GemmaVallet @FGrau @genisroca http://shrd.by/WjSSML     
    
    
    La mala educación (on line) Via @teresanevado en #silviaalbertblog http://shrd.by/bCs6EA     
    
    
    Nuevo post en #wellcommunity: 13 consejos para encontrar trabajo en Twitter #empleo #rrss http://shrd.by/rHtOVA     
    
    
    Ana María Llopis, Rosa Oriol, Beatriz Navarro y Ada Colau, nombradas Mujeres Líderes en España vía @CompromisoRSE http://shrd.by/Pcngfr     
    
    
    @_javiersole Gracias Xavi!!    
    
    
    Hoy en nuestro blog te proponemos 13 consejos para encontrar trabajo en #Twitter
http://shrd.by/Ta2eOB  http://shrd.by/Jncvzd     
    
    
    @webgmg Sin duda Consuelo, esto es solo un minúsculo grano de arena.    
    
    
    Soy freelance, pero tengo dignidad - http://shrd.by/xlr4fs   Reflexión imprescindible de  @luciamartin en @diarioabierto    
    
    
    @Luciamartin duro pero imprescindible, lo acabo de tuitear...    
    
    
    #Empleo: Consultor senior para agencia. Periodista, experiencia finanzas, 35.000€ http://shrd.by/3GA2PR  Interesados: info@well-comm.es    
    
    
    Retos y Tendencias del Reclutamiento 2.0 http://shrd.by/55t2EA  vía @SNTalent    
    
    
    @FERNANDOcaula @SNTalent  Me gusta muchísimo!!!    
    
    
    @FERNANDOcaula #proximasemana    
    
    
    Según este artículo de @RRHHPress el 36% de los jefes españoles son tóxicos, incapaces de generar una estrategia... http://shrd.by/zLLQKJ     
    
    
    ¿Te apetece colaborar como voluntario en #Prepárate2013 Madrid? Si eres coach/orientador laboral, !te necesitamos! http://shrd.by/zMB2dc     
    
    
    @Casitodoxhacer @AngelesGtrrez queda mucho por hacer, vivimos ese tránsito!    
    
    
    ¿Sabes idiomas?
La contratación de perfiles con idiomas ha aumentado en un 30% en 2013
http://shrd.by/JpxXNC  http://shrd.by/Jr0G3B     
    
    
    ¿Por qué los lunes es el mejor día de la semana para enviar el CV?
Un informe estima que el 30% de las personas... http://fb.me/2MmqPBaOQ     
    
    
    @FERNANDOcaula Te he enviado un mensaje directo!!    
    
    
    II Informe de salarios de la comunicación: nuevos y complejos desafíos | wellcommunity http://shrd.by/XrRc9Z     
    
    
    @dmartinezpr :-)    
    
    
    Los salarios de los profesionales de la comunicación han caído un 2,7% desde 2012
Hoy en el blog analizamos los... http://shrd.by/XVOa7x     
    
    
    Los medios hacen sus portadas a golpe de trending topic @mtascon dixit pic.twitter.com/Mg6MLnUeKH    
    
    
    Las elites convencionales son las más desplazadas por la nueva realidad social en internet. Cualquier persona puede ser activista. @mtascon    
    
    
    Así están los #salarios en el sector de la comunicación en España Via @233_grados http://shrd.by/fR75Vl     
    
    
    ¿Estás bien o mal pagado? Así se analiza desde Top Comunicación & RR.PP. el II Informe WellComm de salarios de la... http://shrd.by/8L3TrL     
    
    
    Talleres #preparate2013: Pensamiento positivo, energía útil para afrontar los retos http://shrd.by/mfc1hC  #notelopierdas    
    
    
    @Luciamartin Si!!    
    
    
    Hoy nuestra compañera Rosa del Blanco nos expone su interesante visión acerca del Marketing de contenidos,... http://shrd.by/KVRaDz     
    
    
    APD :: El “desajuste global de talento” provoca que miles de vacantes laborales queden sin cubrir http://shrd.by/bM6S3N     
    
    
    @laurinhaseo @rafamunozgarcia @MA_Rodriguezz @Dani_Merono Me uno tarde al debate!! http://webtools.es/  avala el rigor de la encuesta.    
    
    
    @laurinhaseo @rafamunozgarcia @MA_Rodriguezz @Dani_Merono Y sí, estamos en el país de la gominola    
    
    
    II Informe wellcomm de salarios de la comunicación 2013: ¿Estás bien o mal pagado? - http://shrd.by/y3lDcA     
    
    
    Mujer, joven y mileurista, es el perfil más habitual en el sector de la #comunicación - vía Equipos&Talento... http://shrd.by/QcRVmo     
    
    
    The Digital Landscape in China http://shrd.by/Hz7JGq  vía @visually #interesante por contenido y diseño    
    
    
    @PilarJerico Te apetece colaborar en #preparate? http://preparate.org/informacion-madrid/ …    
    
    
    @Yoriento Te apetece colaborar en #preparate? http://preparate.org/informacion-madrid/ …    
    
    
    @marcapersonal Te apetece colaborar en #preparate? http://preparate.org/informacion-madrid/ …    
    
    
    @jmbolivar Te apetece colaborar en #preparate? http://preparate.org/informacion-madrid/ …    
    
    
    @martaromo  ¿Te apetece colaborar en #preparate2013? http://preparate.org/     
    
    
    @pazgarde ¿Te apetece colaborar en #preparate2013? http://preparate.org/     
    
    
    A menos de un mes para que se celebre #preparate 2013 compartimos la Carta de principios para los voluntarios http://shrd.by/95M9gV     
    
    
    De todas las formas de comunicación no verbal, la mirada es la que más información proporciona, por lo que es... http://shrd.by/6dgnY2     
    
    
    Crónica del #hangout de @pedroj_ramirez “Hay que aprovechar más el trabajo de los periodistas” By @ana_mayo .http://shrd.by/ZZcm3H     
    
    
    Atentos a la crónica de Ana Mayo sobre el hangout de Pedro J. http://shrd.by/8CMz80     
    
    
    Oportunidad de empleo: Programa Becas Roche 2014 - Marketing y  en Roche - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/ymKflH     
    
    
    @jaime_estevez Jaime, necesito presu de streaming para el evento de Madrid el 3 de diciembre http://preparate.org/     
    
    
    ¿Cuánto ganarías si ejercieras tu profesión en Estados Unidos?
http://shrd.by/okwljo  http://shrd.by/28eCqs     
    
    
    Muchas gracias Jesús RT @jmpuertas: @wellcomm aparecer junto a Thor y Calico Electrónico es el estrellato #enhorabuena    
    
    
    El próximo 3 de diciembre se celebra una jornada completa de desarrollo profesional orientada a ofrecer recursos... http://shrd.by/r2e1hL     
    
    
    Se firma en España un acuerdo para analizar los horarios laborales en diferentes territorios y sectores... http://shrd.by/fQe2zF     
    
    
    Dos organizaciones mexicanas presentan aplicaciones para proteger a periodistas http://shrd.by/xODYka  vía @20m    
    
    
    Las cafeterías no sólo han sido lugares para una simple charla, se han utilizado también como zonas formales o... http://shrd.by/BsKtVV     
    
    
    Buscar empleo fuera de España: todas las claves y países #preparate2013 http://shrd.by/4WBAzb  vía @MundoSpanish    
    
    
    ¿Te interesala formación online?
Gracias a este artículo de WWWhatsnew compartimos los nuevos cursos gratuitos... http://shrd.by/Dl78nl     
    
    
    @dmartinezpr Interesante, gracias!    
    
    
    @ArtePresentar  Cómo me gusta tu página nueva!!    
    
    
    Convierte tu perfil de #LinkedIn en un currículum vitae para imprimir - vía Bitelia
http://shrd.by/lNws9t  http://shrd.by/ZY0zBB     
    
    
    Profesionales voluntarios de Recursos Humanos orientan a parados para encontrar trabajo vía @EquiposyTalento http://shrd.by/ZAFF8c     
    
    
    Los medios empiezan a hacerse eco de la convocatoria de #Prepárate2013 Madrid!! http://shrd.by/q25wTf     
    
    
    Los medios empiezan a hacerse eco de la convocatoria de #Prepárate2013 Madrid!! http://lnkd.in/bS6EXsv     
    
    
    El próximo mes de diciembre llega a Madrid #Prepárate2013, la primera jornada de desarrollo profesional y... http://shrd.by/lTht2j     
    
    
    Profesionales voluntarios de RRHH y Coaching orientarán a desempleados  #preparate2013 http://shrd.by/5HkGoS  vía @RRHHDigital    
    
    
    “No soy el mejor, soy el adecuado” --> Esta es la frase que nos recomienda hoy Yoriento para superar la próxima... http://shrd.by/krpDZ4     
    
    
    Nuevo post #prepárate2013 ¿Por qué el quedarte desempleado te lo tienes que tragar tú sólo? #coachig http://shrd.by/oHy6aY  vía @sharethis    
    
    
    Diez principios del buen periodismo en Internet | Clases de Periodismo By @sindolafuente http://shrd.by/MOxpbp  vía @cdperiodismo    
    
    
    Nuevo post en el blog de #preparate2013 ¡¡Rediséñate!! http://shrd.by/1EGq4O     
    
    
    Nuevo post sobre ponencia en #Preparate2013 en Madrid del 3 de diciembre. Aún estás a tiempo si quieres participar c…http://shrd.by/fsccoY     
    
    
    ¿Quién no ha pensado últimamente en rediseñar su vida? En España, en estos últimos años, han sido muchas las... http://shrd.by/BsC8nB     
    
    
    Prepárate » ¡¡Rediséñate!! http://shrd.by/SqhG3s     
    
    
    Interesante entrevista de @corinamanea sobre el perfil del profesional de la comunicación y su reclutamiento. http://shrd.by/qAFNW0     
    
    
    Diez errores que cometen los candidatos en su búsqueda de empleo - vía Equipos&Talento
http://shrd.by/4epfjG ... http://shrd.by/pn3Jp9     
    
    
    Oportunidad de empleo: Director, Media Partnerships (Spain) en Twitter - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/2eXAjx     
    
    
        
    
    
    ¿Quieres sacar mayor partido a tu red de contactos?
Te contamos las 10 reglas para sacarle rendimiento según nos... http://shrd.by/mlXvGc     
    
    
    ¿Has visto el vídeo resumen de #Prepárate2013 Barcelona? Interesante para ver la dimensión de iniciativa voluntaria http://shrd.by/kqBTRO     
    
    
    El sector de la #Comunicación y las Relaciones Públicas crecerá un 8 % según este artículo de El Espacio del... http://shrd.by/TaX2TF     
    
    
    Estamos de enhorabuena!! #Prepárate2013, premio “esLaIniciativa” de empleabilidad y emprendimiento #colaborativo http://shrd.by/YgYqPc     
    
    
    AGENCIA DE COMUNICACION INTERNACIONAL: Programme DirectorWell-Comm Talento para comunicar http://shrd.by/BxgV0Z     
    
    
    Espectaculares oficinas de ... Alguien lo adivina? pic.twitter.com/uDdFXrDBCC    
    
    
    ¿Crees que hay cada vez más igualdad en las empresas?
Según un informe de la Comisión Nacional del Mercado de... http://shrd.by/9c4V1p     
    
    
    Otro interesante proceso de #selección en marcha. Director división agencia internacional. Madrid http://shrd.by/BxgV0Z  #empleocom    
    
    
    @NormaDra Si!!    
    
    
    ¿Mudará la piel de verdad el periodismo? By @laurinaseo http://shrd.by/Lm8Kda     
    
    
    “@goloviarte: Todos quieren vender "algo más " que "coches" ,se han dado cuenta que crear sensaciones vende más  #ideagoras”    
    
    
    Hoy en nuestro blog os hablamos de 5 errores a evitar cuando se contrata a un Community Manager. 
Estos errores... http://shrd.by/t9EAEx     
    
    
    Nuevo post #preparate2013 "Diez  pasos para enfocar tu salida laboral al extranjero http://shrd.by/20LOjw " vía @MundoSpanish    
    
    
    Gracias!!!@corinamanea @silviaalbert    
    
    
    3 aplicaciones para multiplicar tu productividad. ¿Ya las usas? - http://bit.ly/17vka6w 
vía Yoriento http://fb.me/1NbQ8dLmS     
    
    
    Nuevo post en #Prepárate2013: Abierta la inscripción ¿Te lo vas a perder? http://shar.es/8Y9ZA  vía @sharethis    
    
    
    Talentya y sus magnificas ideas.... http://fb.me/6l3otNH66     
    
    
    Prepárate » Abierta la inscripción a #Prepárate2013 ¿Te lo vas a perder? http://fb.me/2zLkIJD5m     
    
    
    #FF para los impulsores y voluntarios #preparate2013 Madrid 3/12 @MonicaMBernardo @MundoSpanish @alejocoach @InfoJobs @conchazancada    
    
    
    Incluido en mejores post de @topcomunicacion Si tienes que contratar un community manager, no cometas estos 5 errores http://www.topcomunicacion.com/noticia/4508/errores-contratar-trabajar-de-un-community-manager …    
    
    
    #interesante Discurso de Tim Minchin en la ceremonia de graduación de la UWA 2013 [su...: http://shrd.by/sXqmvy  vía @youtube    
    
    
    ¿Cuál es el futuro de los departamentos de comunicación?
Desde @PowerAxle hablan sobre su papel integrador y el... http://shrd.by/xwHxYF     
    
    
    ¿Qué aprendes cuando no encuentras trabajo?
La búsqueda de empleo no tiene por qué suponer una frustración en el... http://shrd.by/7aJVbA     
    
    
    Las grandes se empiezan a cuestionar el modelo de negocio de las agencias: Edelman To Evaluate Restructuring Options http://shrd.by/MakM3T     
    
    
    @AEROPUBLICIDAD No puede ser que   el negocio de los medios cambie y no el de la agencias....    
    
    
    ¿Quieres ir gratis al Museo Nacional del Prado? 
Aprovecha porque hoy, para celebrar su aniversario, la entrada... http://shrd.by/XN6tqf     
    
    
    ¿Estás a favor del teletrabajo?
El 27% de las empresas españolas apuesta por esta opción para sus trabajadores.... http://shrd.by/rn8Jpe     
    
    
    #Planes --> ¿Te apetece un plan de brunch para el próximo fin de semana?
 Los 5 mejores ‘brunch’ de Madrid... http://shrd.by/FldKm2     
    
    
    ¿Qué actitud transmites en #Facebook o #Twitter?
Debes tener en cuenta que un seleccionador puede encontrar y... http://shrd.by/YtLNNv     
    
    
    ¿Tienes un buen plan de búsqueda de empleo a través de las redes sociales?
Hoy te mostramos esta propuesta a... http://shrd.by/CEmlm9     
    
    
    :-)RT @DorisCasares: Que te acuerdes de tus amigos cada vez que ves una lata de Coca Cola #megusta [pic] cc @wellcomm pic.twitter.com/XhEgIyxmpQ    
    
    
    Los profesionales españoles dedican 20 minutos al día a buscar empleo vía Equipos&Talento
http://shrd.by/y4AolB  http://shrd.by/SSTBpm     
    
    
    Nuevo post #prepárate2013: El coaching corporal, clave para afrontar retos con positividad y motivación http://shrd.by/3G27Qm     
    
    
    Más detalles sobre los talleres que encontrarás en #Prepárate2013. Recuerda, 3 de diciembre en IFEMA. Ya puedes... http://shrd.by/JN6c6F     
    
    
    No dudes en apuntarte a #prepárate2013 si te dedicas a la comunicación y no tienes trabajo; podrás encontrar... http://shrd.by/PJWrGZ     
    
    
    A veces, una pequeña coma puede marcar la diferencia.. :) http://shrd.by/mGW1fG     
    
    
        
    
    
    A punto de empezar la presentación del executive education en gestión clínica de @mpgformacion pic.twitter.com/StRM3smmz5    
    
    
    Interesantisimo panel de ponentes para presentar el Master gestión clínica @mpgformacion #eegc @LamataF @jaime_delbarrio @delgado152mad    
    
    
    Ramón Gálvez: Liderazgo y confianza, elemento clave en la gestión clínica + reto de incorporara nuevas profesiones  #eegc    
    
    
    @LamataF comienza intervención preguntándose si hay margen de mejora en nuestras organizaciones sanitarias. El reto de la eficiencia #eegc    
    
    
    El master de gestión clínica de plena actualidad por la regulación aprobada en diferentes CCAA #eegc    
    
    
    Comunicación y periodistas de la era glacial - by @consuelocalle_ http://shrd.by/NBRWNM  via @proacomunica    
    
    
    ¿Te gustaría buscar trabajo en el extranjero?
Te recomendamos las mejores webs para hacerlo
http://shrd.by/Dz6XZK  http://shrd.by/lYDsjZ     
    
    
    Interesante: El miedo de los políticos al Social Media by @Bego_zalbes #coach #competencias http://shrd.by/sgpsys  vía @SlideShare    
    
    
    Nuevo post #Prepárate2013: Coaching: reflexión, compromiso y movilización http://shrd.by/RHmjQW  vía @sharethis    
    
    
    Nuevo post sobre coaching en #prepárate2013 http://shrd.by/l9RmPK     
    
    
    Llegado el final de la entrevista, el seleccionador suele preguntar al candidato: “¿tiene alguna pregunta que... http://shrd.by/sBwk2q     
    
    
    Nuevo post #preparate2013: Seis pautas socioculturales a considerar si quieres trabajar en China http://shrd.by/9fZp92  By @gauchiberrimo    
    
    
    LinkedIn lanza certificación oficial para el personal de #RRHH
http://shrd.by/fvQBKy  http://shrd.by/27tCV4     
    
    
    Radio 5 Actualidad - Encuentro "Prepárate" para encontrar empleo - 25/11/2013  http://shrd.by/1vbc5O  vía @rtve #preparate2013    
    
    
    ¿Tienes previsto asistir a Prepárate Madrid 2013?
En nuestro blog te contamos todos los detalles de este evento... http://shrd.by/4pg2dC     
    
    
    Hoy compartimos un interesante post del blog de Silvia Albert sobre las buenas prácticas en comunicación.... http://shrd.by/TjgxWl     
    
    
    Las buenas ideas para celebrar la Navidad #notienenprecio #ElReyLeon con @AESEG_genericos y @DorisCasares. Gracias!!    
    
    
    http://shrd.by/qrkep7     
    
    
    Camino de un desayuno organizado por @LasTop100 #rrhh #talento    
    
    
    #Desayunoslastop100 interesante representación empresarial de mujeres para hablar de #talento #rrhh en @NormanBroadbent    
    
    
    Mujeres en equipos de dirección: Finanzas 27%, Marketing 8%, IT 4% datos @LasTop100 #RRHH #talento    
    
    
    Alucinante!  China y Polonia los países con más mujeres directivas #desayuno @LasTop100 #rrhh    
    
    
    Balance y cierre del #desayuno @lastop100: vincular estrategias de diversidad con objetivos de negocio y desempeño directivos    
    
    
    Somos el 48% de la fuerza laboral. Somos protagonistas y no víctimas. by @Vivian_NB_es de @NormanBroadbent @LasTop100    
    
    
    ¿Nos falta talento?
Según un estudio, España se sitúa 6 puntos por debajo de la media mundial de talento... http://shrd.by/pojlHd     
    
    
    ¿Sabes cómo sacarle partido a #Pinterest para buscar #empleo o para trabajar?
Toma nota de los consejos que nos... http://shrd.by/J4vM6B     
    
    
    Podcast @rne #Prepárate2013 Madrid. Tambiénen streaming!!  http://shrd.by/AkqSJT  #empleo #coaching    
    
    
    Mediapost, patrocinador y colaborador del evento #Prepárate2013 : Marketing Directo http://shrd.by/NTEzwB  vía @MkDirecto    
    
    
    Un placer compartir! @Vivian_NB_es @lastop100 @martagvalenzuel @NBIberoamerica    
    
    
    Nuevo post #preparate2013:¿Cómo superar la desilusión laboral? http://shrd.by/vtVNEo  vía @trabajandoes    
    
    
    "Una mirada amable puede cambiarte el destino": http://shrd.by/85KGRQ  vía @LaVanguardia    
    
    
    ¿Quieres seguir todas las novedades sobre Prepárate 2013 en Madrid?
¡Puedes hacerlo siguiendo el hashtag... http://shrd.by/nxB9C2     
    
    
    ¿Necesitas mejorar tu confianza personal?
5 tips para tener confianza en uno mismo - vía Emprendedores.News... http://shrd.by/1pdEN8     
    
    
    URGENTE:Estamos teniendo problemas inscripción #Preparate2013 inténtalo+tarde o ven día 3/12 y te registras en  mostrador de entrada IFEMA    
    
    
    Estamos teniendo problemas con la inscripción. No dejes de intentarlo más tarde o ven directamente y te registras... http://shrd.by/WJ6F3g     
    
    
    Analizan la presencia en Twitter de los jefes de Gobierno internacionales http://shrd.by/DgDQMY  vía @forocompol    
    
    
    ¿Tienes trucos para planificar bien tu tiempo?
Hoy compartimos algunas propuestas de organizadores descargables... http://shrd.by/5AlV4J     
    
    
    4 Factores que determinan nuestra influencia en la red http://shrd.by/kcvlTE  vía @PuroMarketing    
    
    
    ICF España impartirá sesiones gratuitas de #coaching a desempleados y emprendedores en #Prepárate2013 Madrid http://shrd.by/G4nrWz     
    
    
    En @finanzascom Jornada sobre empleo y emprendimiento llega a IFEMA para orientar asistentes #preparate2013 http://shrd.by/EPYN8y     
    
    
    Un placer compartir con todos!  @Paco_Iglesias_ @mpgformacion @jaime_delbarrio @PmOlmos @rosasiles @rosayague @biezmam @snows40 #eerimass    
    
    
    #Prepárate2013, jornada de ayuda a desempleados - Estás a tiempo de inscribirte http://shrd.by/KgMX39     
    
    
    No busques trabajo. 10 mitos sobre emprender que el Talentismo ha desmontado - konekto empresas http://shrd.by/atQoFn  vía @Konekto    
    
    
    'Prepárate Madrid', programa para la búsqueda de empleo, se celebrará en Madrid el 3 de diciembre http://shrd.by/m8Hv3e  vía @informativost5    
    
    
    “@romeotarrak: Mi casa parece un karaoke todos los domingos gracias a @cachitos_tve :))  #cachitoslove” hoy me lo he perdido!!    
    
    
    Nuevo post en #preparate2013 para resolver dudas en las inscripciones http://shrd.by/zSbywl  vía @sharethis    
    
    
    Mañana se celebra #Preparate2013 en el pabellón norte de Ifema en Madrid. Si te has apuntado y tienes alguna duda,... http://shrd.by/TNcnyX     
    
    
    Puedes seguir en directo una parte de #preparate2013 via streaming gracias a @agoranews http://shrd.by/hon8Fy     
    
    
    ¡Mañana llega por fin #Prepárate2013! 
Y para no perder ni un detalle ya puedes descargarte la aplicación en tu... http://shrd.by/MCXPld     
    
    
    ¿Ya te has inscrito para asistir a #Prepárate2013?
Aún estás a tiempo, la inscripción a Prepárate y todas sus... http://shrd.by/XGleBX     
    
    
    @ZumoDeEmpleo ¿Por que no te pasas? #preparate2013    
    
    
    #preparate2013 con los medios difundiendo los objetivos!! pic.twitter.com/JaFNjZlYP4    
    
    
    Mikel Bilbao atiende a @ondamadrid  en #preparate2013 pic.twitter.com/JDUvgLtZ21    
    
    
    #preparate2013 lleno total en las salas de orientación laboral pic.twitter.com/kPgVuAs5XB    
    
    
    “@BeatrizMarcos8: #preparate2013 Jesús Portilla El tiempo que no aprovechas nunca lo recuperas” pic.twitter.com/FyfCfpgyA2    
    
    
    ¡Ya estamos en #prepárate2013!
Si no puedes asistir no pierdas detalle a través del hashtag o síguelo en directo... http://fb.me/6pddWlREP     
    
    
    #prepárate2013 taller de coaching corporal. Pura energía en acción! pic.twitter.com/gxEdYRae6v    
    
    
    “@agoranews: ¿Tienes el impulso necesario para encontrar trabajo? #preparate2013 ¡En directo! http://agoranews.es/2013/12/03/streaming-preparate-2013-el-impulso-necesario-para-encontrar-trabajo …”    
    
    
    La sala más grande también se ha llenado!! #preparate2013 pic.twitter.com/pAfRxn3exL    
    
    
    Concluye los sesión de mañana en #preparate2013. Hora de bocata de voluntarios para seguir con la sesión de tarde pic.twitter.com/unPK66tqLt    
    
    
    Los voluntarios de prensa de #preparate2013 aprovechando la pausa! pic.twitter.com/kgEdpNsJ9i    
    
    
    #preparate2013 empiezan las sesiones de tarde. Rediseñate - gestión del cambio personal con Beatriz Rodriguez.    
    
    
    #preparate2013 #rediseñate Regla de la triple A. Adaptación, aceptación y anticipación.    
    
    
    #preparate2013 para anticiparse al cambio observación e interacción. Conoce tus recursos, tus necesidades, a qué tienes que renunciar.    
    
    
    #preparate2013 #rediseñate un resumen! pic.twitter.com/odZyEdYIf9    
    
    
    Que te parece el felizometro de #preparate2013? pic.twitter.com/3bQLhA7VpA    
    
    
    #preparate2013 J. Portillo nos cuenta su experiencia "Trabajar para trabajar. Para qué las cosas cambien, tú tienes que cambiar primero"    
    
    
    #preparate2013 espacio abierto de trabajo corporal. Menos razón y más emoción para superar barreras y miedos pic.twitter.com/q8iHiQyCvi    
    
    
    Emocionante ver a tantos coaches en acción en #preparate2013!! pic.twitter.com/oDPjNr2Fq5    
    
    
    “@edulcoro: ¿Lo mejor de #preparate2013 ? L@s asistentes! pic.twitter.com/8DIRYEkjbw” sin duda!!    
    
    
    #preparate2013 tener claro el objetivo: ¿qué vendes y cuál es tu cliente? Saber qué te hace diferente.    
    
    
    #preparate2013 no hay que dejar de ser optimista pic.twitter.com/O2WMHpxmcq    
    
    
    #preparate2013 J. Portillo nos cuenta lo aprendido de sus errores. ¡Prepara tu entrevista!    
    
    
    “@InfoJobs: La jornada #preparate2013 es posible gracias a... pic.twitter.com/T98bIRRxxQ” con nuestro granito de arena!!    
    
    
    “@MartaMorales12: "No hay que desfallecer, toda semilla da su fruto" #preparate2013” Una charla motivadora la de J. Portillo.    
    
    
    #preparate2013 final de la segunda charla de tarde. De momento muy interesante. Síguelas en directo en http://preparate.org/streaming     
    
    
    #preparate2013 a las 17.00 llega Gustavo Bertolotto con "La gestión emocional durante la entrevista de trabajo" http://preparate.org/streaming     
    
    
    #preparate2013 ¡La sala llena para ver a Gustavo Bertolotto!    
    
    
    #preparate2013 uso de la programación neuro-lingüística al afrontar una entrevista de trabajo    
    
    
    #preparate2013 la historia de la carrera de las aves. Pingüinos contra avestruces! No tiene desperdicio :D    
    
    
    #preparate2013 "el ser humano es una unidad psico-somática" pic.twitter.com/U6uDDasx6e    
    
    
    #preparate2013 Programación neuro lingüística "enseñemos a la gente a usar su propia cabeza"    
    
    
    #preparate2013 como calmar el cuerpo y la mente antes de una entrevista de trabajo!    
    
    
    #preparate2013 pic.twitter.com/YC41iLQpX0    
    
    
    #preparate2013 "Con el pensamiento somos capaces de influenciar nuestro cuerpo" Demostrado con un divertido experimento :D    
    
    
    #preparate2013 todo el auditorio dice "si puedo" con Gustavo Bertoloto pic.twitter.com/Qihir181xb    
    
    
    #preparate2013 la magia de la PNL! pic.twitter.com/x0kpmgXmNe    
    
    
    @martuniki @marquezbrox desde luego no era mi intención convencerte de que emprender era la única salida!! #identidaddigital #politica    
    
    
    En la presentación del ranking de #mme2013 de @interbrandMAD pic.twitter.com/DkUVnaGuOS    
    
    
    Si no puedes controlar la conversación, únete a ella! #mme2013 by Gonzalo Brujo de @interbrandMAD    
    
    
    Más transparencia, más innovación centrada en cliente!! Mantener liderazgo es complejo: Nokia #mme2013    
    
    
    Talento! Básico para gestionar marcas líderes #mme2013    
    
    
    Últimamente el concepto de big data sale en cualquier acto sobre #marca, #comunicación. Empiezo a sospechar que es una bluff,  #mme2013    
    
    
    “@teresagarciav: Claves marca: visualizar largo plazo, invertir en comunicación, gestionar relación con audiencias y ser ético #MME2013”    
    
    
    @movistar_es encabeza un año más el ranking #mme2013 pic.twitter.com/4LWMK9V5xC    
    
    
    Lecciones aprendidas ranking interbrand #mme2013: digitalización, sencillez e integración, cercanía cliente,... http://fb.me/6p771PVn4     
    
    
    @Interbrandmad #mme2013 | MEJORES MARCAS ESPAÑOLAS 2013 http://www.interbrand.com/es/best-global-brands/region-country/mejores-marcas-espanolas-2013.aspx#.Up7_bUBBTSY.twitter …    
    
    
    APD :: España ocupa el puesto 35 del Índice Global de Competitividad del #Talento http://www.apd.es/Inicio/Noticia.aspx?i=91fb3d96-8be8-43b9-a919-409580d8c620 …    
    
    
    Como ser un CEO 2.0 y no morir en el intento. En un rato cita con @chemapalomares, @juanluispolo @JuanFAceytuno y + http://m.esadealumni.net/es/eventos/202/293887/como-ser-un-ceo-20-y-no-morir-en-el-intento …    
    
    
    “@teresaalarcos: @JuanFAceytuno @sebascebrian @chemapalomares @juanluispolo @romeroabreu Esade hablando de CEOs 2.0  new way of leadership?”    
    
    
    “@juanluispolo: La "mafia" tras el evento #ESADEceo20 "como ser un CEO 2.0 y no morir en el intento" ;) pic.twitter.com/EKyj9bqrVg”    
    
    
    #esadeceo20 CEOs que lideran con el ejemplo de cara a sus equipos pic.twitter.com/q2V9QMdI5C    
    
    
    @JuanFAceytuno en #esadeceo20. Estar en la red no significa decirlo todo pero es necesaria coherencia entre lo personal y lo profesional    
    
    
    @SebasCebrian en #esadeceo20 insiste en la necesaria coherencia    
    
    
        
    
    
    CEO's que lo hacen bien: @carinaszpilka. Que pasa cuando se van de la organización? Impacta en la marca? #ESADEceo20    
    
    
    Definir protocolos de actuación en RRSS para acompañar y facilitar las cosas en la conversación a empleados y directivos  #ESADEceo20    
    
    
    Necesaria planificación, coherencia, métricas. Escucha a clientes y prescritores. Afrontar contingencias @JuanFAceytuno #ESADEceo20    
    
    
    El reto de generar conversaciones interesantes para construir una relación positiva con nuestro mercado @chemapalomares #ESADEceo20    
    
    
    Generar y distribuir contenidos es lo más importante para construir relación en RRSS @juanluispolo #ESADEceo20 #conectados    
    
    
    Lo peor para un CEO en #rrss es ser irrelevante porque no tiene nada que decir ni compartir #ESADEceo20    
    
    
    ¿Qué cualidades hacen falta para ser un líder exitoso?
http://bit.ly/IO9MRV  http://fb.me/1t98u4uL9     
    
    
    Por donde empezar a tener una estrategia en medios sociales? Tiene sentido que CEO este en rrss en una organización analógica? #ESADEceo20    
    
    
    Preocupación por la gestión del tiempo del CEO en #rrss: Poco pero de calidad según @JuanFAceytuno #ESADEceo20    
    
    
    @TGarciaCisneros pregunta por protocolos o guías de estilo en las empresas. Son necesarios? Mejor tener cultura corporativa  #ESADEceo20    
    
    
    APD :: Las microempresas españolas generan un 38,5% del empleo en España http://www.apd.es/Inicio/Noticia.aspx?i=b9f7de3b-da14-4bbc-b6a8-dff6a3883dea …    
    
    
    ´La falta de habilidades comunicativas hace que los conflictos sean mayores´ según afirma el coach ejecutivo,... http://fb.me/3cHH9YTkf     
    
    
    Repartiendo las vacaciones de Navidad. Que lío!! @natamh pic.twitter.com/tdecBVK2jO    
    
    
    Algunos los profesionales cambian su actitud cuando se incorporan a un puesto o ascienden. 
Aprende a... http://shrd.by/TyNSoQ     
    
    
    “@InakiHdez: Q un ministro diga el día de la Constitución q ha cesado a personas x sus opiniones es una triste ironía. Artículo 20    
    
    
    ¿Buscas empleo? Crónica de la jornada '#preparate2013 http://shrd.by/wqRz8T  vía @elmundoes    
    
    
    ¿Ha empezado la economía española a crear #empleo?
¿Qué hay detrás de las cifras de descenso del paro?... http://shrd.by/o01R7j     
    
    
    Las mujeres con cargos de responsabilidad ganan un 10% menos que los hombres
http://shrd.by/6Wp48F  http://shrd.by/3MXoVw     
    
    
    #preparate2013 Aprender y crecer. Volver y contribuir. En fase de análisis y evaluación    
    
    
    “@OctavioRegalado: Mis 14.1 tendencias de RRSS y Marketing Digital para 2014 http://shrd.by/aarw4r  #MktTrends2014 #MarketerosNocturnos”    
    
    
    Las 6 lecciones de #liderazgo que Nelson Mandela le dejó al mundo  http://shrd.by/elvHDF  Blogs http://shrd.by/bQsjhC     
    
    
    ¿Buscas empleo? Primero olvídate de Internet, 've a la empresa, busca RRHH y pregunta sus vacantes' 

-->... http://shrd.by/XCtSG6     
    
    
    ¿Conoces los 20 secretos de la #motivación y los aplicas? http://shrd.by/zgAatS     
    
    
    De comunicación, blogueros y marcas By @natamh en #silviaalbertblog Estupendo análisis de una mamá bloguera. http://shrd.by/sQZznv     
    
    
    Dedicado a mi amigo talentero Andy Stalman #8abrazos http://shrd.by/8EwBDP     
    
    
    @fllordachs Me gustaría contactar para contarte un proyecto interesante de formación ¿me sigues y hablamos por directo? Saludos!    
    
    
    APD El desequilibrio de talento provoca que empresas tengan dificultades para contratar profesionales cualificados http://shrd.by/gL6W7l     
    
    
    La brecha entre lo que escriben los periodistas y lo que leen los lectores http://shrd.by/F1dMvd  vía @el_pais    
    
    
    @inmariu Hola!! Necesitaría contactar contigo para contarte un proyecto. Me sigues y así te mando directo?    
    
    
    LinkedIn recoge las palabras que más utilizan los profesionales en sus perfiles

--> Describirte como... http://shrd.by/NNDhBR     
    
    
    Muchas veces, saber lo que se debe hacer resulta complicado. Por eso hoy compartimos este esquema que puede... http://shrd.by/slMML6     
    
    
    ¿Conoces los 8 secretos del éxito? http://shrd.by/p9LDgA     
    
    
    Cien empresas que crearán más de 32.000 empleos en España en 2014 http://shrd.by/WrfCVX  vía @expansioncom    
    
    
    @AndreasAbt1 ¿Te apetecería participar en Perspectivas´14? 300 palabras sobre inspiración, innovación y cambio? CC/@rosayague    
    
    
    ¡Quiero trabajar en una agencia de comunicación! ¿Qué debo hacer?
http://shrd.by/tmE8o7 

(imagen vía everythinkpr) http://shrd.by/Q8AgmR     
    
    
    Arrancando ya con #perspectivaswellcomm 2014. Primer contacto con los super autores... @silviaalbert    
    
    
        
    
    
    Estupendo! Le remito a @rosayague por mail info adicional @AndreasAbt1    
    
    
    APD :: Las pymes europeas están más cerca de la digitalización total que las grandes empresas http://shrd.by/45klGZ     
    
    
    Nuevo post en #wellcommunity: 5 situaciones en las que un coach podría 'salvarte la vida'  http://shrd.by/LCkawh     
    
    
    ¿En qué situaciones nos puede resultar útil la ayuda profesional de un coach? Un nuevo post en wellcommunity te... http://shrd.by/FkSMrj     
    
    
    El 29% de los españoles cree que su jefe espera disponibilidad absoluta durante la Navidad vía @EquiposyTalento http://shrd.by/z4QX78     
    
    
    Carlos Chaguaceda podría dejar Coca-Cola tras once años en la compañía http://shrd.by/CCpnfp  vía @MkDirecto    
    
    
    La troika avanza el fin de la destrucción de #empleo en España 
http://shrd.by/nKFPBz  http://shrd.by/wVVT8h     
    
    
    ¿Sigues tu propio manual para alcanzar lo que quieres? http://shrd.by/9WgvBY     
    
    
    Oferta de #Empleo --> Stradivarius España busca Responsable de Comunicación 
http://shrd.by/oPZ21X  http://shrd.by/Ow8hv3     
    
    
    A todos los que habeis formado parte de nuestras vidas estos meses, os deseamos un nuevo tiempo lleno de esperanza  http://shrd.by/l5s8ke     
    
    
    ¡Desde Wellcomm os deseamos muchísimas felicidades!
A todos los que de alguna manera habéis formado parte de... http://shrd.by/46Cwtp     
    
    
    ¿Eliges bien el canal de comunicación para llegar a tu destinatario? ;) http://shrd.by/yJdfFH     
    
    
    ¿Explicas lo que está escrito en tu CV?
El error más común que comete el entrevistado es pensar que aquello que... http://shrd.by/GQFhAJ     
    
    
    ¿Eres de los nuevos trabajadores o de los viejos? 
El perfil del trabajador cambia, pero no en todos los... http://shrd.by/eRzqZt     
    
    
    ¿Eres de los nuevos trabajadores o de los viejos? 
El perfil del trabajador cambia, pero no en todos los... http://shrd.by/zYFoGL     
    
    
    ¡Aprovecha estos días de descanso para renovar tus fuerzas e ir a por lo que quieras! :) http://shrd.by/JYNrvZ     
    
    
    ¿Periodismo, neutro o activista?  http://shrd.by/s9TPN9  vía @el_pais    
    
    
    Esta Navidad no te pierdas la Navidad: http://shrd.by/TXdrNs  vía @youtube Nos gusta la felicitación de los amigos @magomore @cipriquintas    
    
    
    En @finanzascom Empleo: Conoce y potencia las habilidades laborales que han arrasado  http://shrd.by/22HPge     
    
    
    ¡Desde Wellcomm esperamos que tengáis una muy Feliz Nochebuena y una mejor Navidad! 
http://shrd.by/TobOPF  http://shrd.by/eEZh1h     
    
    
    @JuanFAceytuno @mtascon @Capitancook @Jandro @jaime_estevez @nuriavilanova @juliomayol Será  un placer volver a veros!    
    
    
    ¿En qué consiste realmente la creatividad? http://shrd.by/7krtaq     
    
    
    En nuestro blog hablamos sobre "Googling y talento en la red: tu rastro digital es tu curriculum"... http://shrd.by/lClPNQ     
    
    
    @Capitancook @talent_ya @Juanjofraile @Jandro @magomore @AndyStalman @Alberto_Blanco @cipriquintas @chemapalomares #FF back agradecido!    
    
    
    Retos de los profesionales de #RRPP para 2014 vía @prnews http://shrd.by/mmrmlp     
    
    
    http://shrd.by/VLYd86     
    
    
    ¿Conseguir trabajo es cuestión de Buena Suerte o de Atracción?
http://shrd.by/DaYVQq  http://shrd.by/wPB2t7     
    
    
    ¡Todo el equipo de Wellcomm os desea un año nuevo cargado de oportunidades y buenas noticias!
¡FELIZ 2014! http://shrd.by/JWpBvP     
    
    
    10 post sobre RRHH que resumen 2013 | wellcommunity http://shrd.by/1qadgk     
    
    
    10 post sobre RRHH que resumen 2013 | wellcommunity http://shrd.by/PDY5gs     
    
    
    Último post del año!! http://shrd.by/ECYRZ6     
    
    
    Redes sociales contra buscadores: http://shrd.by/nqB6T2  vía @LaVanguardia    
    
    
    ¿Qué te llevaría a rechazar un trabajo?
El sueldo, el horario o la situación geográfica son algunos de los... http://shrd.by/XH1jDb     
    
    
    Cómo involucrar a los empleados en la estrategia de comunicación 2.0 by @INGDIRECTes http://shrd.by/pnoNyN  vía @chemapalomares #interesante    
    
    
    Ingenieros, traductores... La UE tiene hoy más de dos millones de empleos vacantes, más de 700.000 sólo en... http://shrd.by/5gddCE     
    
    
    Así sucumbe el presidente de Coca-Cola España a las redes sociales http://shrd.by/zCrlLJ  vía @econodigital    
    
    
    @carmen_mj tienes razón, he flipado con el reportaje    
    
    
    Hoy compartimos 10 frases de motivación para dar un empujón a la vuelta a la rutina :) http://shrd.by/47X1HW     
    
    
    ¿Quiénes serán los profesionales más buscados por las empresas este 2014?
Especialista de SEO; controller... http://shrd.by/TD9qpN     
    
    
        
    
    
    @fllordachs Es una especie de spam que ni siquiera me deja mandar mensajes directos!    
    
    
    @Blankitab @aprensamadrid Preferiria una respuesta sobre a quien representan este tipo de celebraciones @luciamartin @IldefonsoGlez    
    
    
    Entonces la cuenta de twitter no sirve para contestar esta pregunta concreta? @Blankitab @aprensamadrid @Luciamartin @IldefonsoGlez    
    
    
    ¿Cuestiones internas? No entiendo.. @Blankitab @aprensamadrid @Luciamartin @IldefonsoGlez    
    
    
    @Blankitab @aprensamadrid @Luciamartin @IldefonsoGlez Claro que puedo utilizar el mail pero tambien quiero una respuesta en twitter (sigue)    
    
    
    @Blankitab @aprensamadrid @Luciamartin @IldefonsoGlez Porque para eso la asociación tiene cuenta en twitter (creo)    
    
    
    @Blankitab @aprensamadrid @Luciamartin @IldefonsoGlez En todo caso lo que importa es el fondo, lo anacrónico del evento del "patrón"    
    
    
    De frente o de lado? Curioso... http://shrd.by/SRns5a     
    
    
    "El empleo": El corto argentino del que habla el mundo http://shrd.by/2VZpl8  vía @estelaquimica    
    
    
    Diccionario de Comunicación de Crisis: 19 términos que debes dominar - http://shrd.by/FKwmr6     
    
    
    “@lmdiazmeco: La agenda de la #comunicación que edita el gobierno de España http://shrd.by/saRgtv  en versión electrónica y PDF    
    
    
    En Barcelona para participar en un programa sobre empleo en La 2 de TVE. En directo!! Que nervios!!    
    
    
    ¿Imaginas cómo será nuestro trabajo en 2053?
Según algunas predicciones, no habrá jubilación, los robots harán... http://shrd.by/wvg89M     
    
    
    Con @luisperezlopez saliendo de los estudios de TVE en San Cugat pic.twitter.com/VZb7Wex0bZ    
    
    
    A través de Alfredo Vela conocemos esta interesante #infografía con las 10 ofertas de empleo falsas más comunes... http://shrd.by/mGw4yp     
    
    
    Los 10 Artículos de RR.PP. más leídos en 2013 (por si te los perdiste en su día) Uno de ellos es #informesalarios!! http://www.topcomunicacion.com/noticia/4710/los-10-articulos-de-comunicacion-y-rrpp-mas-leidos-en-2013 …    
    
    
    ¿Mantienes ese niño creativo? No lo silencies, puede darte las mejores ideas :) http://fb.me/QhcN2FLp     
    
    
    APD :: Los beneficios de un buen ambiente en el trabajo http://www.apd.es/Inicio/Noticia.aspx?i=a42b7096-53e4-40fc-8af6-d836f73c6b1e …    
    
    
    Mi participación en Para Todos La 2 - Debate¿cómo afrontar el día después de quedarse sin empleo? RTVE.es  http://www.rtve.es/v/2290542/  vía @rtve    
    
    
    Los 10 Artículos de RR.PP. más leídos en 2013 El #informesalarios entre los más vistos!!! http://www.topcomunicacion.com/noticia/4710/los-10-articulos-de-comunicacion-y-rrpp-mas-leidos-en-2013 …    
    
    
    ¿Cómo afrontar el día después de quedarse sin empleo?

Nuestra Directora de Proyectos, Rosa Matías, ha estado en... http://fb.me/3cyEatkZ8     
    
    
    Los periodistas son los que menos creen en su periodismo By @balaguerc en #silviaalbertblog http://www.silviaalbert.com/periodistas-los-que-menos-creen-en-su-periodismo …    
    
    
    Linkedin es una buena herramienta online para la búsqueda de trabajo, pero muchos candidatos comenten errores muy... http://fb.me/2aPqixn84     
    
    
    Los 7 pecados capitales que te condenarán al desempleo en 2014 - Nuevo post en nuestro #blog
http://shrd.by/c1rX0P  http://shrd.by/TjM6Cs     
    
    
    Desde RRHH Digital nos cuentan cómo seleccionar a los profesionales que serán más demandados en 2014... http://fb.me/2QuzLKaZD     
    
    
    El aborto, un debate imposible - http://www.cuartopoder.es/tribuna/el-aborto-un-debate-imposible/5349 … (via @sociablesite)    
    
    
    Precioso. Vía Corina Manea. Gracias! http://fb.me/6oRmTExfk     
    
    
    Los recursos humanos, de los nervios http://cincodias.com/cincodias/2014/01/10/sentidos/1389384799_668202.html … vía @CincoDiascom    
    
    
    Ideas sencillas para estimular tu creatividad día a día http://shrd.by/hMgF8V     
    
    
    Si eres profesional de la salud y necesitas entender el paradigma digital, esta opción es interesante  @mpgformación http://shrd.by/sc2l6G     
    
    
    Queremos saber tu opinión --> ¿Tener un blog es bueno para buscar trabajo?
Desde Mejorar tu CV aseguran que es... http://fb.me/2Ga8BmU3t     
    
    
    No se trata de ver lo que nadie ha visto... http://fb.me/14p7zeu9J     
    
    
    Máster de #salud2.0 para sanitarios en @mpgformacion: #Novedades 2014.Con @doctorcasado @fllordachs @doriscasado http://goo.gl/gUcTNN     
    
    
    ¿Qué consejos necesitan los profesionales que busquen trabajo en 2014?
http://shrd.by/dlLVzT  http://shrd.by/VGRhdV     
    
    
    ¿Cómo afrontar con éxito una entrevista de trabajo?
Toma nota de las recomendaciones de esta #infografia... http://fb.me/6t9fhFyDm     
    
    
    Buenos días! Sabes que10 cosas que cabrean mucho en Redes Sociales? #infografia #socialmedia: http://wp.me/pxAE1-egB  vía @alfredovela    
    
    
    Llega la era del e-liderazgo 
http://bit.ly/1i21cOf  http://fb.me/2qeLNWRtm     
    
    
    ¿Prefieres trabajar con música o en silencio?
Según los expertos, escuchar música aumenta la productividad,... http://shrd.by/mLa972     
    
    
    Nuevo post: Master en Salud 2.0, una inicitaiva pionera de Medical Practice Group | wellcommunity http://www.well-comm.es/wellcommunity/master-en-salud-2-0-una-inicitaiva-pionera-de-medical-practice-group/ …    
    
    
    RT@mpgformacion: Máster #salud2.0: @DorisCasares @rosayague @cjarvas @doctorcasado @redpacientes @inmariu @fllordachs http://shrd.by/F2kxgh     
    
    
    Gracias Iñaki!! Saludos!
@goroji @knowsquare_es    
    
    
    Para empezar bien la semana, hoy queremos compartir 5 consejos para tener un buen día de trabajo.
¿Añadirías alguno? http://shrd.by/LEa84g     
    
    
    ¿Buscas #empleo?
Descubre los sectores en los que puedes encontrar trabajo; los perfiles profesionales más... http://shrd.by/LZz17T     
    
    
        
    
    
    @JuanFAceytuno Claro!! Pero se tiende a medir la pruductividad por presentismo y eso genera otros problemas como #conciliación    
    
    
    Enlaces para estar al día en comunicación y RRPP en Blog de Cristina Aced. Gracias por incluirnos! http://shrd.by/4098Vx  vía @blogocorp    
    
    
    Hoy queremos hablar sobre el Master en Salud 2.0, desarrollado por el prestigioso centro Mpg Formacion Sanitaria,... http://shrd.by/tcn68v     
    
    
    Hoy os hablamos sobre el Master en Salud 2.0, desarrollado por el prestigioso centro Mpg Formacion Sanitaria, con... http://shrd.by/WfsdPq     
    
    
    Las empresas del IBEX mejoran en la comunicación de la estrategia  vía @CompromisoRSE http://shrd.by/SfkxN4     
    
    
    Interesante http://shrd.by/pZxlmw     
    
    
    Carta de Carlos Cano a su hijo Pablo - http://shrd.by/R1SCVs  vía @secretolivo #pprecioso    
    
    
    Las estancias de los estudiantes #Erasmus españoles en el extranjero se reducirá a la mitad el próximo curso.... http://shrd.by/WqyG8r     
    
    
    Se busca Responsable de Comunicación para #Twitter en España 
http://shrd.by/6RLZ8O  http://shrd.by/oQKkNs     
    
    
    31 empresas españolas se comprometen a aumentar el número de mujeres en puestos directivos vía @EquiposyTalento http://www.equiposytalento.com/noticias/2014/01/22/31-empresas-espanolas-se-comprometen-a-aumentar-el-numero-de-mujeres-en-puestos-directivos …    
    
    
    ¿Quiénes son los profesionales más felices en su trabajo? 
Bomberos, maestros, farmacéuticos, ingenieros y... http://shrd.by/ymXV5W     
    
    
    Cuando la comunicación estratégica la reducen a una nota de prensa http://www.silviaalbert.com/cuando-la-comunicacion-estrategica-la-reducen-a-una-nota-de-prensa … #SilviaAlbertBlog vía @SilviaAlbert    
    
    
    Atención a la palabra... http://fb.me/3ih91KCim     
    
    
    ¡Hola lectores!
Si no quieren perderse las publicaciones de Wellcomm  les recomiendo que habiliten el "recibir... http://fb.me/2WdR6Jjj6     
    
    
    ¿No sabes cómo gestionar los conflictos en el lugar de trabajo?
Compartimos algunas recomendaciones para... http://shrd.by/QrtgWP     
    
    
    Cada vez es más frecuente encontrar ofertas de empleo falsas
¿Eres capaz de identificarlas y diferenciarlas de... http://shrd.by/GbdhTh     
    
    
    Convierte el caos en tu mejor aliado profesional.
Los sucesos inesperados que rompen la rutina son un acicate... http://fb.me/1BiXdi7vP     
    
    
    Otro mito que se derrumba.. http://shrd.by/mjha39     
    
    
    Empleo: La empresa MultiPlatform Content busca SOCIAL MEDIA MANAGER SENIOR. 

Consulta el perfil que buscan... http://shrd.by/o6XKSp     
    
    
    Instantes inolvidables en Palma con Talentya... http://shrd.by/zTPyCJ     
    
    
    @falcaide comparte 10 vídeos para Aprender de los Mejores #interesante Via @juancarcubeiro http://www.franciscoalcaide.com/2013/07/10-videos-para-aprender-de-los-mejores.html?spref=tw …    
    
    
    ¿Por qué es importante el marketing de contenidos? http://shrd.by/e6Oe8T  vía @pinterest    
    
    
    Gente tóxica que se mueve por Internet con gracia y soltura http://shrd.by/pn6WHp     
    
    
    Gente tóxica que se mueve por Internet con gracia y soltura By  @Kareliavt http://shrd.by/wgnvaa  vía @el_pais    
    
    
    Hoy Alfredo Vela nos da las claves de cómo usar LinkedIn para encontrar un puesto de trabajo, que los reclutadores... http://shrd.by/FJn4T4     
    
    
    El 80% de las ofertas de empleo no llega a conocerse en el mercado de trabajo, según nos explican desde... http://shrd.by/wJq87g     
    
    
    Los blogs se convierten en una salida profesional para los periodistas vía @EquiposyTalento CC @enarah @guiasviajar http://shrd.by/jVj74Y     
    
    
    Arranca la segunda edición de un estudio salarial del sector de la comunicación vía @EquiposyTalento http://shrd.by/XGoVWp     
    
    
    @mar_san_mar Gracias guapa!!! Nos vemos pronto ¿no?    
    
    
    Arranca la segunda edición de un estudio salarial del sector de la comunicación vía Equipos&Talento... http://shrd.by/bwZRBe     
    
    
    Ferrero Ibérica busca un Brand Manager Barcelona http://shrd.by/VfahRt  vía @jobandtalent_es #empleo    
    
    
    APD :: Las nuevas herramientas de recursos humanos http://shrd.by/P4Dll2     
    
    
    @IAB_Spain ¿Nos ayudáis a difundir encuesta sobre salarios comunicación, publicidad, mkt, RRSS? http://www.e-encuesta.com/survey/wellcomm?chk=1 … #encuestasalarios    
    
    
    “El periodismo no es gratis, y eso que ahora dan gratis no es periodismo” http://shrd.by/BAaRSl  vía @TreceBits    
    
    
    10 formas de arruinar una presentación, por Chris Anderson - konekto empresas http://shrd.by/vP5wYC  vía @Konekto    
    
    
    Hoy sólo podemos enviar todo nuestro apoyo y solidaridad para todas las personas afectadas en el terrible... http://shrd.by/DCZlhK     
    
    
    +1000 RT @silviaalbert: Triste día para todos. Nuestro cariño para las víctimas y familiares del accidente de Santiago #ÁnimoGalicia    
    
    
    Las entrevistas más temidas por los candidatos a un puesto de trabajo son dinámicas de grupo. ¿Te has enfrentado... http://shrd.by/CMrt8v     
    
    
    #FF a todos los que cada año nos ayudan a difundir la #encuestasalarios http://shrd.by/BoxQ1A     
    
    
    #FF a los amigos talenteros de la lista @chemapalomares #atrevetetalentya http://shrd.by/ADYmbV     
    
    
    Talentya 2013, una experiencia inolvidable http://shrd.by/mvn2Ge     
    
    
    @pilucanuclear Gracias!!!!    
    
    
    Como mucha gente me ha preguntado sobre qué es Talentya,  comparto el estupendo resumen que hizo Jandro, otro de... http://shrd.by/elZQoW     
    
    
    Seguimos! @talent_ya @somosprimates @RobertoCarreras @magomore @aliciasruiz @chemapalomares @Juanjofraile @evasnijders @anxo8BELTS    
    
    
    Soñar y aprender a ser optimista es lo que hace que cumplas tus deseos http://shrd.by/V3CJpK  vía @elconfidencial #coaching @soniafrancop    
    
    
    Uno de los sectores de la sociedad que más complicaciones se encuentra a la hora de buscar trabajo es el de las... http://shrd.by/Wt34jv     
    
    
    Nuevo post en #wellcommunity: Metabuscadores de #empleo, potente herramienta para encontrar #trabajo http://shrd.by/9SWdmp     
    
    
    Cómo sacar el máximo partido a unas prácticas http://shrd.by/s9gZ8j  vía @expansioncom    
    
    
    http://shrd.by/6PtG90     
    
    
    Si tienes un rato el finde completa la 2ª encuesta sobre salarios de la comunicación 2013 http://shrd.by/CCSjjp  #salarioscomunicacion    
    
    
    Pendiente de leer el informe @LlorenteyCuenca y @juanmanfredi sobre diplomacia publica y reputación #interesante http://shrd.by/vap4Xn     
    
    
    Mateo necesita urgentemente un trasplante de médula. Aquí explicamos qué hacer para donar http://shrd.by/2wA6Xq  #MedulaparaMateo Please RT!    
    
    
    Feliz semana!! http://shrd.by/XQXV3x     
    
    
    Omnicom y Publicis crean el mayor gigante publicitario del mundo  http://shrd.by/4Gd4h7  vía @el_pais    
    
    
    Metabuscadores de empleo, una buena herramienta para encontrar oportunidades profesionales - http://shrd.by/nDDd7f  http://shrd.by/o508qb     
    
    
    @oliverserrano @ifecumlaude Gracias por RT!    
    
    
    Retrato robot del usuario de LinkedIn [Infografía] http://www.trecebits.com/2013/07/29/retrato-robot-del-usuario-de-linkedin-infografia/ … vía @TreceBits    
    
    
    Hoy nuestra compañera de Silvia Albert, Laura Seoane, dedica hoy su post a la 5 Edición de Talentya. 
¡Muchas... http://shrd.by/XDbWZF     
    
    
    ¿Crees que mencionar tu experiencia en un solo sector puede cerrarte puertas?
http://shrd.by/SdQQR9  http://shrd.by/hFn87G     
    
    
    ¿Aún no has participado en la 2ª encuesta de salarios de la comunicación? 

¡Nos interesa mucho tu opinión!... http://shrd.by/KxQx2r     
    
    
    ¿Puedes ser más eficaz sin hacer nada? cc/ @lydiaaguirre http://shrd.by/PP2Lk2  vía @expansioncom    
    
    
    "Trabacaciones" Interesante concepto visto en el blog de @antonello en el post que recomienda #librosverano http://shrd.by/KHtGxJ     
    
    
    Contra la fe insensata en la autoridad by @pflis en @elconfidencial #interesante    
    
    
    Oportunidad de empleo: SOCIAL MEDIA MANAGER SENIOR en MultiPlatform Content - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/hnT6Qz     
    
    
    8 normas de buen uso para tu Red Social Interna  http://shrd.by/H2c1oh     
    
    
    Consultora busca periodistas autónomos con conocimientos de economía http://shrd.by/fa3zY4     
    
    
    ¿Estás de acuerdo? http://shrd.by/aH79mC     
    
    
    10 poderosas razones para usar Redes Sociales en la búsqueda de empleo http://shrd.by/QZJkJl  vía @PuroMarketing    
    
    
    10 poderosas razones para usar Redes Sociales en la búsqueda de empleo
http://shrd.by/rrNeT8  http://shrd.by/sDrlPX     
    
    
    ¿Puedes ser más eficaz sin hacer nada? 
http://shrd.by/S0JWCG  http://shrd.by/4ztkxZ     
    
    
    Cómo evitar el 'síndrome de ejecutivo' en vacaciones http://shrd.by/OXTt8P  vía @RRHHDigital    
    
    
    ¿Crees que es importante tener amigos en el trabajo? 
Socializar en la empresa repercute positivamente en el... http://shrd.by/hmpTNR     
    
    
    Las empresas dan un paso adelante en la atención al cliente a través de las redes sociales http://shrd.by/eKONMt  vía @PuroMarketing    
    
    
    http://shrd.by/VCNbTX     
    
    
    http://shrd.by/1kvzWn     
    
    
    Idiomas, Comunity Manager y Contabilidad, los #cursos a distancia más demandados en verano vía @EquiposyTalento http://shrd.by/4jtvyB     
    
    
    ¿Hablas mejor inglés que tu jefe? 
Según un reciente estudio, sólo en empresas grandes que facturan de 100 a 500... http://shrd.by/V7Anrg     
    
    
    ¿Eres realmente productivo con tu tiempo? 
Ponte a prueba :) http://shrd.by/Odp7rW     
    
    
    Las tecnologías y herramientas cloud facilitan la desconexión en verano http://shrd.by/4HsHEc  vía @RRHHDigital    
    
    
    ¿Ya has respondido a la 2ª encuesta de salarios de la comunicación? 

¡Nos interesa mucho tu opinión!... http://shrd.by/O5opxX     
    
    
    No te olvides de completar la 2ª encuesta wellcomm sobre salarios de la comunicación 2013 http://shrd.by/CCSjjp     
    
    
    ¿Estás siempre bien preparado cuando te enfrentas a una entrevista de trabajo?
http://shrd.by/DtF4M8  http://shrd.by/PSxwQD     
    
    
    Las tecnologías y herramientas cloud facilitan la desconexión en verano
http://shrd.by/Fj8scM  http://shrd.by/XgKrXL     
    
    
    @viramundeando  gracias!!    
    
    
    Que buenos momentos!! @MariaVilaCoach @talent_ya    
    
    
    La formación continua es una de las mejores formas que existen para ayudar en la búsqueda de un nuevo empleo o en... http://shrd.by/tjbcfb     
    
    
    Las ofertas de empleo también son para el verano. Nuevo post en #wellcommunity http://shrd.by/Cn1xmq     
    
    
    http://shrd.by/mr2sap     
    
    
    Si tienes un rato el finde completa la 2ª encuesta sobre salarios de la comunicación 2013 http://shrd.by/CCSjjp  #salarioscomunicacion    
    
    
    ¿En qué escalón estás y en cuál quieres estar? :) http://shrd.by/ozECYR     
    
    
    El mejor canalizador de #solidaridad http://shrd.by/1lJAjh  Nuevo post de @teresanevado en #silviaalbertblog    
    
    
    “La televisión vive en el espectáculo”  #interesante @maoliverf http://shrd.by/tM5qXy  vía @el_pais    
    
    
    ¿Cuál es la mejor edad para #emprender? 7 Historias de emprendedores a partir de los  40+ http://shrd.by/Sgl9Rv  vía @mujerenconsejos    
    
    
    @teresanevado un placer Tere, felices vacaciones!!    
    
    
    Redes sociales y padres: una relación por madurar  via @abc_es http://shrd.by/3fvH3A     
    
    
    Las ofertas de empleo también son para el verano.
Por eso en nuestro blog te damos algunos consejos para... http://shrd.by/GrAl07     
    
    
    Al rescate de una industria en declive  http://shrd.by/wSEKlt  vía @el_pais    
    
    
    "@mariaredondo: La lista de mandatarios europeos y sus Gobiernos que tienen #Twitter - http://shrd.by/t2rjzb  #Politica2.0."    
    
    
    Lo siento' sobre programas, comida y países basura  http://shrd.by/k3pnk8  vía @el_pais    
    
    
    Amanece... Feliz #martes13 pic.twitter.com/ZKKtcSp9fO    
    
    
    7 buenas razones de marketing para trabajar en agosto http://shrd.by/lRw1sx  vía @PuroMarketing    
    
    
    8 mitos y verdades sobre el trabajo. ¿Estás de acuerdo? http://shrd.by/wFwcOV     
    
    
    Genial!! @talent_ya @evasnijders @rafaelortiz00 @chemapalomares @JuanFAceytuno    
    
    
    El poder del pensamiento a largo plazo - konekto empresas http://shrd.by/SZVNCO  vía @Konekto    
    
    
    ¿Ya has respondido a la 2ª encuesta de salarios de la comunicación? 

¡Queremos conocer tu opinión!... http://shrd.by/pZvnzR     
    
    
    Gracias!! @MonicaMBernardo @valeria_rg    
    
    
    Tiene ventajas trabajar con frelancers? http://shrd.by/bGGFCJ  http://shrd.by/BkrMhT     
    
    
    Ay que no tengo varón http://shrd.by/KZLjKW  vía @fronterad    
    
    
    Acomodarse en el status quo o tener delirios de grandeza son algunos de los principales errores de los líderes en... http://shrd.by/9rhbhl     
    
    
    http://shrd.by/lCd7nx     
    
    
    Los 50 términos imprescindibles del Marketing Online, bien explicados (I) - Blog de Ernesto del... http://shrd.by/XBGEzr     
    
    
    Diez consejos para lidiar con un jefe de humor cambiante
http://shrd.by/va8JY8  http://shrd.by/hAHwxt     
    
    
    David Remnick: «No seamos románticos: en el periodismo anterior a internet también había basura» http://shrd.by/f5R4lL  Via @JotDown    
    
    
    Los nuevos empresarios practican el 'coworking' http://shrd.by/YGTr75  vía @expansioncom    
    
    
    http://shrd.by/zYNkP0  http://shrd.by/Y50BfM     
    
    
    El Informe de Coaching 2013 de Stanford. 8 reflexiones. http://shrd.by/SWfoX8  vía @Konekto    
    
    
    Sueños y utopías - http://shrd.by/wyNkLy  (via @antonigr)    
    
    
    No os lo perdáis, impecable el argumento y la forma. Penoso. http://shrd.by/1EVBkY     
    
    
    Despedida de una científica que está haciendo las maletas http://shrd.by/xEmPSV     
    
    
    ¿Conoces los indicadores de éxito que señala Mary Ellen Tribby en esta infografía? En ella hace una buena... http://shrd.by/cfSj4r     
    
    
    http://shrd.by/Mx1GGO     
    
    
    ‘#Coaching de verano’: 10 ideas impulsoras. By @yoriento http://shrd.by/tcO5K2     
    
    
    Interesante #socialhunting http://shrd.by/Xy1J3v     
    
    
    Con "P" de PERIODISMO. Nuevo post de @laurinhaseo en #silviaalbertblog http://shrd.by/7EDCTW     
    
    
    World PR Report: Edelman sigue liderando a nivel mundial http://shrd.by/tT2Rjm  vía @holmesreport    
    
    
    De cliente insatisfecho a cliente cabreado: cuando el propio CM convierte una crítica en crisis http://shrd.by/9SB3nz  vía @ApisCookies    
    
    
    Proyecto Coach @KnowSquare_es : http://shrd.by/EEblm5  vía @youtube cc/ @JuanFAceytuno    
    
    
    @knowsquare_es Qué buen número!!! Un placer seguiros y compartir    
    
    
    ¿El trabajo del futuro? Nuevo post en wellcommunity http://shrd.by/rTgA0y  #empleo    
    
    
    Reflexionamos en un nuevo post sobre el trabajo del futuro y compartimos un vídeo muy interesante de Expertos... http://shrd.by/2C3Cx4     
    
    
    No conozco el proyecto coach en detalle pero tiene una pinta estupenda.@ALUENDA @KnowSquare_es @youtube @Carlos_Andreu    
    
    
    ¿Has participado ya en la 2ª encuesta de salarios de la comunicación? 
¡Queremos conocer tu opinión! :)... http://shrd.by/pf8nhL     
    
    
    “@Jobeople: 10 habilidades profesionales por las que toda #startup mataría http://shrd.by/E6oVlv  #Empleo    
    
    
    @luciagnegro Gracias!!    
    
    
    Concursos Idea Emprendedora Recursos Humanos  @iebschool http://shrd.by/WhlVWo     
    
    
    Gracias #FF Back!! @merceroura @jmgrande @GerardCD @gabinavarros @meetmeinbilbao @gomezdelpozuelo @beagarca @JosepCarmona @ideas4all    
    
    
    El secreto para 'desconectar' en vacaciones
http://shrd.by/NvC17L  http://shrd.by/fzqdDH     
    
    
    20 meses de políticos 2.0 (I) http://shrd.by/c2TX6Y  vía @sesiondecontrol    
    
    
    8 citas sobre marca personal http://shrd.by/ZoPz3b  vía @contunegocio_es    
    
    
    @meetmeinbilbao Muchas gracias Mónica!!    
    
    
    Enorme #FF tardío @silviaalbert @rdelblanco @laurinhaseo @teresanevado @luciagnegro @estheraral @natamh @ana_mayo @oliverserrano @martaruiz    
    
    
    9 realidades de 2013 que los “marketeros” temen, pero que deberían servir de inspiración http://shrd.by/3YRdd7  vía @MkDirecto    
    
    
    @ElicaCanton igualmente. Un abrazo!    
    
    
    Oportunidad de empleo: Consultor/a de proyectos online y redes  en La Magnética - Barcelona y alrededores, España http://shrd.by/t4nQnn     
    
    
    Oportunidad de empleo: Digital Account Director  en GroupM - Barcelona y alrededores, España http://shrd.by/vTkZOP     
    
    
    Oportunidad de empleo: Marketing Manager (work from home possib en inMotion Real Estate Med - Barcelona y alrededores, España http://lnkd.i…    
    
    
    Descubre en qué empresa encajas http://shrd.by/ZssK2B  vía @expansioncom    
    
    
    El 35% de los directivos del mundo asegura que tiene dificultades para encontrar talento
http://shrd.by/9azgob  http://shrd.by/vKdEfr     
    
    
    ¿Limitan los tatuajes tus posibilidades de encontrar empleo http://shrd.by/tmg4Nz  vía @YahooFinanzas #Curioso    
    
    
    Decálogo para hacer contactos en LinkedIn http://shrd.by/AcmmKr  vía @expansioncom    
    
    
    El "baby-boom" independiente del #periodismo http://shrd.by/jBgp3W  vía @publico_es    
    
    
    Cómo obtener más 'Likes' en #Facebook http://shrd.by/bX74gv     
    
    
    Facebook dará prioridad a los contenidos considerados como de alta calidad http://shrd.by/Mer289     
    
    
    Sobre la segunda encuesta de salarios ¡participa! En #silviaalbertblog vía @rdelblanco http://shrd.by/3ZnbvO  Gracias!    
    
    
    Rosa del Blanco nos recuerda hoy en el blog la necesidad de ser más transparentes y profesionales a la hora de... http://shrd.by/Tbgste     
    
    
    Assignmint, una plataforma de ayuda a periodistas ‘freelance’ - http://shrd.by/HkY1dl  http://shrd.by/yF4BWN     
    
    
    En marcha la segunda encuesta de salarios wellcomm de la comunicación 2013 http://shrd.by/WPJh7j     
    
    
    El Endomarketing: el arte de comprometer y conquistar al cliente interno http://shrd.by/bjRmNv  vía @iebschool    
    
    
    Director de Marketing Empresa Retail/Gran Consumo http://shrd.by/AxLX4m  #trabajo #empleo vía @RedTrabajarES    
    
    
    Técnico Senior Comunicación http://shrd.by/g6FJNW  #trabajo #empleo vía @RedTrabajarES    
    
    
    @publikaccion buenos días!!    
    
    
    Talento² una iniciativa de @ellas2 para potenciar búsqueda de socios y colaboradores 
http://shrd.by/RYVVOr     
    
    
    En marcha la 2ª encuesta #salarios de la comunicación hasta 15 Sept.http://shrd.by/BoxQ1A  @aprensamadrid @aerco_comunidad @DircomSpain    
    
    
    ¿Pensar en ti mismo como en una marca puede ser la vía para mejorar tu carrera profesional? http://shrd.by/KysnKA     
    
    
    Raúl de la Cruz, nuevo director de Advertising & Online en Microsoft España  http://shrd.by/YalbPg  vía @MkDirecto    
    
    
    Genial David, gracias! @dmartinezpr @silviaalbert    
    
    
    El boletin semanal @DircomSpain también incluye encuesta sobre salarios comunicación ¿a que esperas para contestar? http://shrd.by/1HGJxj     
    
    
    Oportunidad de empleo: Director/a de Cuentas para clientes corp en INTERPROFIT - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/QmTwCo     
    
    
    Oportunidad de empleo: director de Markting en Red Leaf S.L. - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/goXez9     
    
    
    Oportunidad de empleo: European Head of Social Media en Vistaprint - Barcelona y alrededores, España http://shrd.by/qjpHAE     
    
    
    Oportunidad de empleo: Communications Specialist en Zentyal - Zaragoza y alrededores, España http://shrd.by/65CeFz     
    
    
    Oportunidad de empleo: Group Communication Manager en Amadeus - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/4gSpm9     
    
    
    Oportunidad de empleo: Iberia Managing Director en Emerson Network Power - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/718hNL     
    
    
    @blogocorp Gracias Cristina!!    
    
    
    @biankahajdu más vale tarde que nunca, no? :-)    
    
    
    @bafega @silviaalbert gracias por la difusión #encuestasalarios. Saludos!!    
    
    
    “@jlcasal: 'El hombre que no pasará a la historia' http://shrd.by/AE3PwG  by @tereamor #Historia #recomendar”    
    
    
    “@bafega: Colegas periodistas y profesionales de la comunicación: os animo a responder a #encuestasalarios http://ow.ly/olv3r ”    
    
    
    ¿Y tú, potencias tu talento? http://fb.me/IxZwtQV6     
    
    
    Club de Escritura Fuentetaja: Título: "La raya que divide el mundo" de Ángela Bautista Palacios http://shrd.by/m9pNWb  vía @TECfuentetaja    
    
    
    http://shrd.by/ErcVtC  busca Account Manager   http://shrd.by/2cCtmV  vía @jobandtalent_es #empleo    
    
    
    SEO Campaign Manager TravelCLICK http://shrd.by/OHlbtt  vía @jobandtalent_es    
    
    
    +1000 RT @silviaalbert: Mi #FF a todos los que estan ayudando a difundir encuesta #salarioswellcomm #comunicación http://shrd.by/CCSjjp     
    
    
    Gracias Oliver!! @oliverserrano @la_informacion    
    
    
    2ª encuesta wellcomm sobre salarios de la comunicación 2013 http://shrd.by/yc6G4N     
    
    
    @adriuss27 Gracias Adriana!!    
    
    
    Cerca de 400 profesionales de la comunicación han contestado ya a la encuesta sobre   #salarioswellcomm ¿te animas? http://shrd.by/BoxQ1A     
    
    
    Sólo 2 min ¿Trabajas en #Comunicación #Periodismo #Socialmedia #Mktng o #Publi ? Participa en #salarioswellcomm http://shrd.by/adSMJT     
    
    
    @canalxplora imposible ver un programa interesante por la lamentable cantidad de anuncios. Escandaloso y estúpido    
    
    
    “@evacolladoduran: ¿Cuánto cuesta suplantar a un famoso en Twitter o Facebook? http://shrd.by/rP5Cj6  vía @expansioncom #marcapersonal”    
    
    
    ¿Incontinencia verbal, yo?  http://shrd.by/kp5roL  vía @el_pais    
    
    
    Interesante artículo de Karelia Vázquez (@Kareliavt) para explicar nuestras conductas asilvestradas en Internet... http://shrd.by/VbsjpG     
    
    
    Control mental: 29 tips rápidos para dejar de posponer #procrastinacion http://shrd.by/pxwpDf     
    
    
    ¿Has contestado ya la 2ª encuesta de @salarioswellcomm en #comunicación?http://shrd.by/AYqdES  Solo te llevará 2 minutos    
    
    
    Quizá hoy tengas un rato para contestar la 2ª encuesta sobre salarios del sector de la comunicación. Estará... http://shrd.by/3PVal0     
    
    
    Los errores más divertidos del #periodismo | Un anuncio y volvemos @ http://shrd.by/b3A4lX  via @abc_es    
    
    
    Claves para una web de éxito by @baetica on @slideshare #diseñoweb #plandecontenidos http://shrd.by/N3aW7j     
    
    
    El fallo informático, o el fallo del informático  By Alex Grijelmo http://shrd.by/eBRcqy  vía @el_pais    
    
    
    Éxito profesional, fracaso personal http://shrd.by/B7Fq5Z  vía @eduardomarti    
    
    
    @montsecarrasco gracias Montse!    
    
    
    Gracias Carmen, un placer compartir! @Carmen_Martin @manuelabat @pilarportero    
    
    
    @lauramaria_vaz gracias Laura!!    
    
    
    ¿Organizas bien tus tareas? Para empezar el mes de Septiembre con buen pie hoy compartimos este post de... http://shrd.by/NmmMgA     
    
    
    “@schuschny: Del Líder Alfa al Liderazgo en Red http://shrd.by/wbt23Q  por el Gran @jmbolivar”    
    
    
    “@ClaraAvilaC: Muy impactante el anuncio de @UNICEF http://shrd.by/EA1MgO  Felicidades. #recomendar vía @Fotomaf”    
    
    
    Anatomía del buen enlace, para un buen Link Building (infografía) http://shrd.by/B0AnO4  vía @Posizionate    
    
    
    7 claves para desarrollar un buen plan de comunicación para pymes http://shrd.by/rTBaZp  vía @contunegocio_es    
    
    
    Leyendo 'No hay ROI en el Social Media Marketing' By @jmoral http://shrd.by/pC0BOC  vía @expansioncom    
    
    
    Diez cosas que los líderes tienen que aprender a hacer vía @EquiposyTalento http://shrd.by/zWFat4     
    
    
    Empezar en un nuevo puesto de trabajo puede provocar miedos y ansiedad, por eso hoy os dejamos algunos consejos... http://shrd.by/q2g24r     
    
    
    Un “Necesita mejorar” en formación continua para profesionales de la #comunicación By @Luciagnegro http://shrd.by/ok9Bvd     
    
    
    Un “Necesita mejorar” en formación continua http://shrd.by/8xVsTN     
    
    
    Buen consejo! http://shrd.by/6JvlWz     
    
    
    “@OscarDS: Twitter busca 4 empleados para abrir oficina en Madrid #empleo http://shrd.by/DprnOH  vía @TreceBits”    
    
    
    @Luciamartin @domestikaempleo @twitter Me consta que eres una magnífica profesional de la comunicación y una twittera inteligente!!!    
    
    
    2ª Encuesta Wellcomm sobre salarios de la comunicación 2013 ¡Participa! - Via @topcomunicacion http://shrd.by/YLJ6B1     
    
    
    Oportunidad de empleo: Group Communication Manager en Amadeus - Madrid y alrededores, España http://shrd.by/4gSpm9     
    
    
    Consultora de formación y marketing selecciona un Social Media Manager http://shrd.by/89LrNG  Via @expansioncom    
    
    
    Programa de Desarrollo Directivo para Predirectivas (Madrid) http://shrd.by/jaM806  vía @eoi    
    
    
    http://shrd.by/a476yQ     
    
    
    Yahoo busca un Sports Editor para Madrid http://shrd.by/TEJEQ6  vía @jobandtalent_es #empleocom    
    
    
    base79 busca un YouTube Channel Manager #Madrid #empleocom http://shrd.by/LDY8cA  vía @jobandtalent_es    
    
    
    El otro lado de una entrevista de trabajo - ¿Cómo hacer que sea exitosa desde el ángulo del reclutador? http://shrd.by/xOfp3A     
    
    
    Oferta de Empleo: Bodegas Valduero busca un Responsable de Comunicación - http://shrd.by/Yx7grC  Via  @topcomunicacion #empleocom    
    
    
    Nuevo post en #wellcommunity: LinkedIn no es la reencarnación de San Pancracio http://shrd.by/G9OMwq     
    
    
    LinkedIn no es la reencarnación de San Pancracio - wellcommunity http://shrd.by/YbGTss     
    
    
    ¿Es linkedin la reencarnación de San Pancracio? Hoy reflexionamos en el blog acerca de la red social profesional... http://shrd.by/FPdHdt     
    
    
    @luciagnegro Gracias!!    
    
    
    @SNTalentHiring Gracias por RT!    
    
    
    “@ContuNegocio_es: La #formación que sí se vende ➡ http://shrd.by/EYwZWO  por @raulalonsoenred”    
    
    
    10 características de las personas que amamos lo que hacemos http://shrd.by/tVHmg7  vía @Konekto    
    
    
    ¡Tu opinión cuenta!
Y es muy importante para nosotros :)
¿Has participado ya en la 2ª encuesta de salarios de... http://shrd.by/hFeavb     
    
    
    15 consejos para ser feliz en el puesto de trabajo. 
¿Los pones en práctica? http://shrd.by/q7eWVY     
    
    
    Interesante informe de @GC_CONSULTORES sobre sector agencias comunicación http://shrd.by/N4vLAN  #prscope. Lo analizaremos con calma    
    
    
    http://shrd.by/5m6G9T     
    
    
    “@magomore: Si no te lo curras luego no te quejes. Un buen ejemplo de como hay que hacer un Vídeo Currículum http://goo.gl/V6ysEQ     
    
    
    Thanks! RT @blogocorp: post recopilatorio sobre sueldos y tarifas en medios sociales  incluye el estudio @wellcomm http://shrd.by/F0koEq     
    
    
    