La muerte de Hugo Chávez nos ha llegado a 5 min de empezar @hora25. Lo hemos contado en @La_SER.Gracias a todos los que lo han hecho posible    
    
    
    Bienvenido @_infolibre bienvenido periodismo    
    
    
    @moises_nieto El placer ha sido mío. A ver si llega pronto el verano.    
    
    
    @manu_berastegui @carrusel @manucarreno luce todo lo que te he enseñado de fútbol.    
    
    
    @lottascarpediem ya en Roma.    
    
    
    Hoy @hora25 desde Roma, a la espera de que el Espíritu Santo inspire a los cardenales, nosotros os contamos las claves del cónclave terrenal    
    
    
    @FLV2010 @hora25 Esa es la pregunta.    
    
    
    Desde el Vaticano se sufre igual que desde el sofá de casa. Eso si, en silencio. Gran Barça.    
    
    
    A punto de empezar @hora25 en el primer día de Cónclave    
    
    
    @JavierArocaA Si al final va a ser verdad lo del Espíritu Santo    
    
    
    El Vaticano acaba de confirmar que los Carenales están bien a pesar de la humareda negra de ayer. No es broma. Ya estamos más tranquilos    
    
    
    @Berasategui @euskaltelebista @robinfood Estrenasteis ese plató maravilloso????    
    
    
    @robinfood @euskaltelebista @Berasategui Me encantará. Hay que organizarlo    
    
    
    Ha muerto Rosario Valpuesta sin dejar de luchar por todo y por todos. Ha muerto una amiga y una parte de @hora25 . Siento una pena inmensa.    
    
    
    @n_mutantes @joyeslava1 @virginiadiazr3 @zaharapop @juliodelarrosa @josinocarballo @amaraloficial @elenaiser Gracias a vosotros, fue genial.    
    
    
    @juanechanove Lo asas en esa bandeja?    
    
    
    @juanechanove gracias chef    
    
    
    @juanechanove buscare tu bandeja sabes que soy tan friki como tu    
    
    
    @manu_berastegui @juanechanove a qué es monismo?    
    
    
    @amaraloficial @juliodelarrosa @n_mutantes @joyeslava1 @virginiadiazr3 @zaharapop @josinocarballo @elenaiser y yo????    
    
    
    @VirginiaDiazR3 Igualmente me encanto verte pinchar desde tan cerquita    
    
    
    @manu_berastegui @juanechanove Eso...raro    
    
    
    @VirginiaDiazR3 @amaraloficial @josinocarballo @juliodelarrosa @n_mutantes @joyeslava1 @zaharapop @elenaiser Me apunto a los coros    
    
    
    @juanechanove El arroz con conejo y caracoles de mi madre    
    
    
    @zaharapop Fans mutuas    
    
    
    @VLADDO yo también.    
    
    
    @VLADDO solo hay una cosa que podemos hacer. CELEBRARLO. Y si es juntos, mejor    
    
    
    No dejeis de leerlo http://www.infolibre.es/noticias/opinion/2013/03/13/irak_diez_anos_mentiras_1123_1023.html …    
    
    
    Se cumplen 10 años de la guera de Iraq. En este país intentamos que no nos metieran. No quisieron escucharnos. Hoy me acuerdo de Couso.    
    
    
    @jonsistiaga llevo horas recordándolo. Tus crónicas, las imágenes de Couso y nuestras conversaciones telefónicas.    
    
    
    Aunque trabaje 100 años esta profesión me seguirá haciendo regalos como este.  http://www.cadenaser.com/cultura/audios/daniel-mordzinski-hora-25-destruccion-memoria-visual-autores/csrcsrpor/20130320csrcsrcul_22/Aes/ … vía @La_SER    
    
    
    “@moises_nieto: ya estan a la venta! en exclusiva en @TRENDYROW http://www.trendyrow.com/es/38-sandalias-de-ante-verde-.html# …”Yo ya las tengo.    
    
    
    @tonotuero Te sigo para que puedas hacerlo con un mensaje privado.    
    
    
    Es imprescindible conocer el trabajo de Leila Guerrero http://cultura.elpais.com/cultura/2013/04/02/actualidad/1364928280_219690.html … vía @el_pais    
    
    
    @LLagulaura Intentaré no decepcionarte hoy tampoco.    
    
    
    Un ministro cree que la imputación de la Infanta perjudica la marca España. Prefiere una justicia menos independiente?    
    
    
    Un presidente autonómico propone poner límites a los medios de comunicación. Se les ocurre como se llama esto?    
    
    
    @la_tatines Y esta es mi respuesta, gracias    
    
    
    10 años del asesinato. #10añosconCouso    
    
    
    @martaxt Quins records #momentscatradio    
    
    
    Noche en El Puerto de Santa María. Mañana @hora25  con Caballero Bonald y @lgm_com , una tregua literaria.    
    
    
    Hoy @hora25 desde la Fundación Alberti con Caballero Bonald @lgm_com, Javier Ruibal, Silvia Pérez Cruz. pic.twitter.com/L04erNbUzk    
    
    
    Javier Ruibal probando para @hora25 desde la Fundación Alberti en el Puerto de Santa María pic.twitter.com/tPZNt6oCxD    
    
    
    @JavierRuibal y @Sperezcruz cantando a Lorca en @hora25. Emocionante. pic.twitter.com/suIlAFSDov    
    
    
    @JavierRuibal Ha sido mágico, gracias a ti.    
    
    
    @Sperezcruz @javierruibal y tu a nosotros. Gracias    
    
    
    @JavierRuibal @Sperezcruz Que lujo fue aquello. Y que guapos estais.    
    
    
    Hoy viaje a Jordania, a los campamentos de refugiados sirios que huyen de la guerra. Un millón de personas desplazadas.    
    
    
    Una avalancha que no cesa. El lunes @hora25 desde los campos de refugiados sirios en Jordania.    
    
    
    Campo de refugiados sirios en Jordania. Otra vez la sensacion de estar en un lugar donde nadie debería vivir pic.twitter.com/CAxx01iVl7    
    
    
    El 60 por ciento de los refugiados en Zaatari son niños. #niñosdeSiria pic.twitter.com/mOJHBASX5e    
    
    
    Hoy se acabó el agua en el campo de refugiados de Zaatari. #niñosdeSiria pic.twitter.com/1WswfmrczN    
    
    
    @agarzon @esquerramenorca Mucha envidia. Querrás quedarte.    
    
    
    Hoy empieza la campaña de vacunación en el campo de Zaatari. #niñosdeSiria pic.twitter.com/r2214olEts    
    
    
    @jmpiera a tu per seguir-ho    
    
    
    Una vida en unos cuantos bultos. Esto es lo que se traen de Siria los refugiados. #niñosdeSiria pic.twitter.com/0KwK56JP9w    
    
    
    Ahora mismo lleganun autobus de refugiafos a Zaatari #niñosdeSiria pic.twitter.com/4ZpvjpAznM    
    
    
    Niños refugiados durmiendo su primera noche en Zaatari. Mañana les daran el barracón que sera su casa #niñosdeSiria pic.twitter.com/ugaDrWZhve    
    
    
    Ningún niño deberia pasar por lo que hoy hemos visto en el campo  de Zaatari. No entienden nada, no han hecho nada. #niñosdeSiria    
    
    
    Es su abrigo favorito. Con el acaba de llegar al campo de refugiados. #niñosdeSiria pic.twitter.com/UJ4tS11aLj    
    
    
    El reencuentro en Zaatari de una madre y su hija separadas por la guerra siria escenifica la crueldad del conflicto.Imposible no emocionarse    
    
    
    @alonicaa Saludos de vuelta desde Jordania.    
    
    
    En el Ministerio de exteriores jordano esperando al ministro. Hasta cuando podra soportar Jordania la avalancha de refugidos ?    
    
    
    Los refugiados sirios llegan a Jordania sin saber que les espera. Esta noche en @hora25 les contamos como es la vida de estos refugiados    
    
    
    A partir de las 21.00 edición especial de @hora25 desde Jordania con las terribles historia de los refugiados sirios #niñosdeSiria    
    
    
    Otra vez Emilio monta un estudio de la nada. Esta vez en las oficinas de @UNICEF en Amman. En nada empieza @hora25 pic.twitter.com/LG6KXOGiHk    
    
    
    Ojalá, a través de la radio, hayais podido ver lo que nosotros hemos visto estos díaz en Zaatari. Gracias por emocionaros con nosotros.    
    
    
    @amasciarelli Un gusto teneros como anfitriones. Seguiremos trabajando.    
    
    
    No nos olvidemos nosotros de quien el mundo ha olvidado. Los refugiados sirios. http://www.unicef.es/actualidad-documentacion/noticias/angels-barcelo-la-cadena-ser-y-unicef-dan-la-alarma-por-los-ninos- … -- En directo con los #niñosdeSiria    
    
    
    Cospedal: "Nuestros votantes dejan de comer antes de no pagar la hipoteca": http://www.lavanguardia.com/politica/20130417/54372496568/cospedal-votantes-dejan-comer-antes-hipoteca.html#.UW5bBp58yHY.twitter … vía @LaVanguardia Ya vale, no?    
    
    
    El EGM pone las cifras.A nosotros nos gusta conoceros y que formeis parte de @hora25 Gracias que yo se que la tentación televisiva es grande    
    
    
    @sergiarola68 Gràcies nen. Desde Paris este país nuestro debe parecerte todavía más marciano.    
    
    
    @sergiarola68 Es de locos. Todo. Si hoy lees las portadas de algunos periodicos, como es posible que el gobierno siga en silencio?    
    
    
    Mis @n_mutantes invaden Londres este sábado. Si yo estuviera allí no me lo perdería. http://youtu.be/9oOuJ0wHlCQ  vía @youtube    
    
    
    @Andoni_Agk Yo te entiendo. El otro día la chica de detrás empezó a limarse las uñas en Barna y acabó en Madrid. No soporto ese ruido.    
    
    
    Con los datos del paro de hoy es una afrenta que el gobierno hable de signos positivos de recueracion de la economia.    
    
    
    Montoro sudando explicando que no suben los impuestos aunque suben algunos impuestos    
    
    
    no es bueno que se hagan anuncios por motivos de mercados. Montoro dixit.    
    
    
    @lottascarpediem Están preciosas. Que envidia.    
    
    
    @jl_sastre No, vuelvete a dormir.    
    
    
    @Berasategui Que 20 años no es nada... Felicidades. Garrote!!!!    
    
    
    @juanechanove @robinfood Muyfan de @Berasategui y su foie    
    
    
    @BarcenaPatricia @NikoCastellano Gracias a tí por escucharnos.    
    
    
    Gran Mirada de @_isaacrosa en @hora25 con musica de Nacho Vegas    
    
    
    @VLADDO Gran año.    
    
    
    Va a ser más feo el fútbol sin Sir Alex Ferguson. mala noticia para este deporte.    
    
    
    @zaharapop @moises_nieto Preciosa colección, perfecta percha.    
    
    
    @zaharapop @moises_nieto Me encantaría, pero mi horario de trabajo es incompatible. Un beso.    
    
    
    @delRioPilar Ahora mismo me iría para allá.    
    
    
    Mi cabeza sigue en Lorca. #2añosterremotolorca    
    
    
    #campions Que temporada más larga y más rara.    
    
    
    @marportales no lo dudo. El mejor campo para celebrar el campeonato.    
    
    
    Hoy en @hora25 dos años del 15M    
    
    
    Hoy @hora25 desde Sol. Dos años del 15M    
    
    
    @pedroblancoa @afdz70 @hora25 Pues podríamos pedir fotos de los transistores desde donde nos escuchan, o el ordenador, u otro aparato.    
    
    
    @afdz70 @pedroblancoa @hora25 Venga, a por ello    
    
    
    La ley wert es pura ideología. Lamento su aprobación como ciudadana, como madre, como agnóstica y como catalana.    
    
    
    @FVallespin que te está pasando?    
    
    
    @juanechanove Enhorabuena    
    
    
    @andresmutante Que bien. Con la posible vuelta de Aznar somos más Náufragos que nunca.    
    
    
    @AlbaMorgade Gracias    
    
    
    La vida, hoy, un poco más silenciosa. http://youtu.be/tEQvRXRtIlg  vía @youtube    
    
    
    @RaulAlelu Precisamente esta noche en @hora25 hablamos de los recortes en ciencia e investigación.    
    
    
    @srgarcia gracias a vosotros    
    
    
    #Northweek Bones ulleres quan arribi l'estiu. Gràcies pic.twitter.com/1ZMTuJgHZD    
    
    
    @alvarorivasexta Te suena esto: "Son los únicos que se pueden ver"?    
    
    
    @JavierRuibal Joaquin Petit cantando una canción tuya en Chiclana. Con el sol de la tarde    
    
    
    @lottascarpediem Let's go    
    
    
    @carlosecue @EnricoLetta Aquí lo ignoran con un cambio de nombre, movilidad exterior    
    
    
    De viaje a Andorra. Mañana @hora25 desde allí.    
    
    
    En Andorra la Vella baja el río con tanta fuerza que asusta.    
    
    
    Txarango probando para la actuación está noche en @hora25 desde Andorra la Vella. 10 años de @SER_Andorra pic.twitter.com/ce81m7VZU5    
    
    
    @alclic SIIIIII    
    
    
    @AlguerMiquel @juanechanove @txarango Os convertisteis en las pilas del programa. Gracias por ser como sois.    
    
    
    @dani_interprete @hora25 Gracias a tí. Es un lujo trabajar contigo.    
    
    
    Hoy a Sevilla. @hora25 desde la Pablo de Olavide.    
    
    
    Un día Merkel y Obama quisieron cambiar al mundo. Recuérdales hoy que podrían terminar con el hambre #quelorecuerden http://bit.ly/12pgkK2     
    
    
    @manu_berastegui A mi me gustas tu y tus inseguridades, estas incluso más.    
    
    
    Desde las 22.00 @hora25 por la OM    
    
    
    @omg_tve @hora25 810    
    
    
    @nicoabad para ya que me muero de envidia    
    
    
    “@iguardans: Genial flash mob de Les Miserables entre los invitados a una boda: http://www.youtube.com/watch?v=3ziBJOi7cDY&feature=youtu.be … (@mattzollerseitz)” brutal    
    
    
    Ya en Mérida, mañana @hora25 desde esta ciudad, a punto de inaugurar su Festival de Teatro. Os espero    
    
    
    En Mérida, preparando @hora25. El Festival de teatro protagonista. pic.twitter.com/hn98d20tH7    
    
    
    Hoy a Málaga.Inauguro los cursos de verano de la @UNIAuniversidad Mañana, martes, @hora25 desde esa ciudad. Os espero.    
    
    
    Esta noche @hora25 desde la sede de Turismo Andaluz, en Málaga.    
    
    
    @Fran_Alameda @hora25 graciaaaaaaas    
    
    
    En la sede de turismo andaluz en Málaga, a punto de empezar @hora25 pic.twitter.com/CnXYqJlZNr    
    
    
    @La_SER aterriza en El Cairo. Caos en los alrededores de Tahrir pic.twitter.com/kk7xVMOCJ7    
    
    
    El puente que cruza el Nilo directo a Tahrir. Ambiente de fiesta en El Cairo. Hoy @hora25 desde Egipto. pic.twitter.com/pT6zJ4LR9E    
    
    
    El ejército participa en la fiesta de Tahrir pic.twitter.com/OHYfrqGi6u    
    
    
    @Casal @hora25 Gracias. El sonido era brutal. Sin Emilio Arellano hubiera sido imposible    
    
    
    @MacarenaBerlin1 @anaterradillos @La_SER @hora25 y un gusto que nos escuches    
    
    
    @pereceron @hora25 Gracias por ser parte de ella    
    
    
    @castillo_albert Gracias Alberto. Un beso    
    
    
    @La_SER en El Cairo. hay convocadas manifestaciones de los partidarios de Morsi. lo hemos contado en @HoyporHoySER pic.twitter.com/puZ9jgHy6b    
    
    
    Este es Emilio Arellano. Los que se emocionaron con el sonido de ayer en el Cairo que sepan que fue su milagro. pic.twitter.com/Ive8lINgHX    
    
    
    En Tahrir sigue la celebra ion a la espera de que acabe el rezo pic.twitter.com/KBd9nsv4do    
    
    
    Disparos contra los partidarios de Morsi en El Cairo. Los helicópteros del ejército vuelven a sobrevolar la ciudad.    
    
    
    El ejército egipcio sobre vuela Tahrir. pic.twitter.com/C1MLluHDqf    
    
    
    Los manifestantes de Tahrir han cerrado la plaza ante la posible llegaa de ños Hermanos musilmanes    
    
    
    El ejercito blinda Tahrir ante la posible llegada de los hermanos musulmanes pic.twitter.com/kIU9j5Py40    
    
    
    El ejercito llega a Tahrir pic.twitter.com/uMv17UJPOD    
    
    
    @andreuclaret parlare amb tu en directe. Molt es gràcies. Un petó    
    
    
    @andreuclaret perfecte    
    
    
    Nueva jornada en El Cairo después de un intenso día de tensión ayer. Lo contamos en @Avivir    
    
    
    @radiocable @anaterradillos Gracias Fer. No dejemos de hacer periodismo.    
    
    
    Mohammed El Baradei nombrado primer ministro interino de Egipto    
    
    
    ElBaradei apoyó el golpe militar como un paso hacia la reconciliación.    
    
    
    @VLADDO Es precioso. Desde El Cairo suena a músiica.    
    
    
    A las 23:00 en @hora25 con @EstherBazan las reacciones en El Cairo tras el nombramiento de ElBaradei como PM.    
    
    
    @rafatroyano A ti por estar al otro lado, pendiente de nosotros.    
    
    
    Ahora dice la presidencia egipcia que ElBaradei es solo una opción. Confusión en sus primeros pasos.    
    
    
    Escuchar en @La_SER el primer encierro de San Fermín mientras esperó para entrar en @Avivir desde El Cairo. Momento radio. Gracias    
    
    
    El partido salafista Nour, la segunda fuerza religiosa de Egipto, amenaza con abandonar el proceso de transicion si ElBaradei es PM    
    
    
    Los manifestantes de tamarod se dirigen ya a Tahrir pic.twitter.com/IuT12Oq5hz    
    
    
    La manifestación contra Morsi reune adecenas de miles de personas. La llaman la tercera ola de la revolución. pic.twitter.com/kvUuROtU75    
    
    
    Miles de personas cruzan ahora mismo el puente hacia Tahrir. pic.twitter.com/kPNMk0Pj9K    
    
    
    Familias enteras en la manifestación de Tamanrod en El Cairo pic.twitter.com/ipBpHyO3wV    
    
    
    En nada contamos desde El cairo el duelo de manifestaciones entre partidarios y detractores de Morsi en @hora25 con @EstherBazan    
    
    
    El ministerio de sanidad egipcio confirma 35 muertos en El Cairo esta noche. Tahrir rodeada por los acorazados del ejército.    
    
    
    Los manifestantes protegen Tahrir tras la matanza de esta noche en Ciudad Nsr pic.twitter.com/EpQN0H3f9b    
    
    
    @zaharapop Siempre nos gustan los mismos @moises_nieto @n_mutantes ...    
    
    
    Acabamos de hacer el último @hora25 desde El Cairo. El trabajo en equipo y el trabajo del equipo permite esfuerzos como este.Gracias a todos    
    
    
    @andreuclaret Gràcies, ha estat un plaer retrobarte. Seguim en contacte    
    
    
    El micro que ha hecho llegar a los oyentes de @la_SER  el sonido de El Cairo pic.twitter.com/Psf2ZIssj0    
    
    
    Al cumplir los 80  http://elpais.com/elpais/2013/07/10/opinion/1373457617_864305.html … vía @el_pais    
    
    
    @pedroblancoa Habría que ver que es lo que decía o no decía Rajoy mientras tecleaba en el teléfono.    
    
    
    Más de un mes esperando una respuesta de @travelgenio por un cambio de billete, y sigue sin llegar. Impresentable.    
    
    
    @travelgenio cinco llamadas, cinco correos y sin respuesta. Quien me asegura que escribiendo a atención al cliente va a funcionar?    
    
    
    @travelgenio he mandado un correo a atencionalcliente    
    
    
    @pedroblancoa tu que prefieres?    
    
    
    @sergiarola68 M'agrada veure't en acció.    
    
    
    Los saltos desde las Picornell ofrecen la mejor vista de Barcelona. Nostalgia '92    
    
    
    @soniasolerr la nostalgia es la mateixa    
    
    
    http://www.granadahoy.com/article/opinion/1569657/primarias.html …    
    
    
    No hay que confundir la sana discrepancia política con el machismo.    
    
    
    Noche de radio. @hora25 narrando una de las peores tragedias ferroviarias de la historia.    
    
    
    @pedroblancoa y con @pedroblancoa    
    
    
    @AmparoRubiales @abcdesevilla Lamentable    
    
    
    @maykanavarro  Esperarem a la próxima cobertura    
    
    
    @Pevelasco A Rouco le está dando vueltas la cabeza    
    
    
    Mañana seguimos en @hora25 Aunque nuca nos fuimos. Le daremos vacaciones a @pedroblancoa    
    
    
    @carlosplus Me sumo, eres el mejor. Y no soy sospechosa.    
    
    
    @julia_otero No deberíamos estar durmiendo las dos?  Que mañana empezamos el cole.    
    
    
    @julia_otero Igual para ti, y, sobretodo, a disfrutar.    
    
    
    @matosgustavo gracias.    
    
    
    @CarlesCapde @julia_otero igual per a tu.    
    
    
    Ya estamos en @hora25 Vuelta a empezar.    
    
    
    Hoy en @hora25 a partir de las 21:00 el éxodo de refugiados sirios. Más de dos millones de personas malviven en los países vecinos.    
    
    
    @nanimutante está en Twitter. Yo no me lo perdería.    
    
    
    @ManuPlanetario @nanimutante me has pillado    
    
    
    Por qué grita Ana Botella en la rueda de prensa de la candidatura olímpica. Piensa que así le entenderán los que no hablan español?    
    
    
    Hoy en @hora25 entrevista con el ex primer ministro frances Dominique de @Villepin para hablar Siria.    
    
    
    @jl_sastre el tono de los fachas, entiendo?    
    
    
    @pedroblancoa no entienden lo del relaxing newspaper in La Puerta del Sol    
    
    
    Madrugón para coger un avión. Llegar al aeropuerto y ver en la pantalla que el vuelo sale con una hora de retraso. Maldecir.    
    
    
    @servera_m El lunes vamos a hacer @hora25 desde el patio de un colegio en Mallorca. Allí estaremos.    
    
    
    Dilluns farem @hora25 desde Mallorca #VagaindefinidaDocents Si ets mestre i vols participar Hora25@cadenaser.com    
    
    
    Marea blanca en el centro de Madrid. Orgullo de ciudadanos. pic.twitter.com/vJCauX7Mtm    
    
    
    @atorrem que envidia.    
    
    
    @atorrem eso cuando tu quieras. Pero ya eres tan famoso que no se yo si tendrás hueco.    
    
    
    Primera semana de huelga en la enseñanza en Baleares. Hoy @hora25 desde Palma de Mallorca.    
    
    
    Los padres agradecen el esfuerzo de los maestros en Baleares tras una semana de huelga. pic.twitter.com/AVLPI10w7R    
    
    
    Hoy @hora25 desde el patio de un colegio en Palma. Una semana de huelga en la eseñanza en Baleares pic.twitter.com/ytir55qZ13    
    
    
    Vos esper al col.legi Mata de Jonc    
    
    
    Brutal el testimonio del traductor afgano a quien defensa presionó para que retirase la solicitud de asilo. Lo ha contado @gervasanchez    
    
    
    @soniamlo es lo mejor que me puedes decir. Gracias.    
    
    
    @JESUSLAVIE Hoy estamos en FM    
    
    
    Probad esto de la bici, incluso por Madrid. El ciclista estorba http://blogs.elpais.com/love-bicis/2013/09/el-ciclista-estorba-a-la-dgt.html … vía @el_pais    
    
    
    @loulancho @ana_morgade @Avivir las alegrías que nos han dado    
    
    
    @loulancho Lancho que te pasa?    
    
    
    @loulancho @JavierArocaA como que no?    
    
    
    @CesarMorenoH @loulancho A ver pero sigues siendo madridista???    
    
    
    @loulancho Lancho no puedo con la vida    
    
    
    @julia_otero @loulancho esta poseída por el espíritu colchonero. Yo tambieeeeeeeen    
    
    
    @julia_otero @loulancho noooooooo. Es lo que tiene vivir en Madrid    
    
    
    @loulancho @julia_otero Lancho colchonera de adopción y de convicción.    
    
    
    @alvarorivasexta felicidades, niño. Os lo merecéis    
    
    
    @julia_otero no bebes porque yo también lo he escuchado, como cuando ha dicho que en España las entrevistas se pactan    
    
    
    @JuanraLucas @julia_otero Ah, era eso, no éramos nosotras..    
    
    
    @atorrem y yo orgullosa de ser tu amiga    
    
    
    @loulancho @carnecruda @carnecrudaradio @MACamposP Perdona y lo de MonToro de la Vega?    
    
    
    En Lampedusa llevamos años ayudando a los inmigrantes. Los políticos no hacen mada. Nos lo cuenta el dueño del bar donde cenamos.    
    
    
    Los buzos que han llegado hasta la barcaza sumergida en Lampedusa dicen que es el infierno. Cuerpos imposibles de rescatar.    
    
    
    En Lampedusa se amontonan la barcas en las que durante años han ido llegando los inmigrantes. pic.twitter.com/pgXHUC8GuU    
    
    
    Frente a este islote encontraron la muerte más de 200 inmigrantes en Lampedusa pic.twitter.com/WjMoWlK6Nm    
    
    
    Detrás de esta verja se hacinan más de mil inmigrantes en el CETI de Lampedusa. pic.twitter.com/AT39TwpDJx    
    
    
    La ministra de integración llega al centro de acogida de Lampedusa. Apela a responsabiludad de la UE pic.twitter.com/9a3Ij16q2F    
    
    
    Un barco llega al puerto de Lampedusa con 16 cadaveres. Todavía hay 200 cuerpos en el fondo del mar pic.twitter.com/1NTHoMRV5m    
    
    
    Dos inmigrantes vuelven al centro de acogida despues de jugar un partido de futbol con los chavales de Lampedusaa pic.twitter.com/hggGmCLL1q    
    
    
    Segundo dia consecutivo de rescate en Lampedusa en el fondo del mar quedan todavia 174 cuerpos pic.twitter.com/4ZpmNHQGlp    
    
    
    Os invito que busquéis Lampedusa en un mapa y os sentéis a escuchar Hora25. Mirad su tamaño. No puede ser el cementerios del Mediterráneo.    
    
    
    La familia de inmigrantes argentinos de Lampedusa que nos ha abierto su casa para hablar  de la inmigracion pic.twitter.com/S9vhBiYOH6    
    
    
    @xdelucas gracias a ti. Sabes que eres mi faro en este tema.    
    
    
    @csaavedrasexta @hora25 @NikoCastellano Gracias por estar al otro lado    
    
    
    @jesusmarana @La_SER Gracias, no debemos renunciar a el    
    
    
    La credibilidad del ministro interior Alfano, que avaló la ley Finni-Bossi, en materia de inmigración es cero. Está incómodo en Lampedusa.    
    
    
    Hoy @hora25 en Roma.Porque Berlusconi se va,porque el Papa no deja de sorprender porque aquí está el gobierno que debe evitar otra Lampedusa    
    
    
    Dejamos Roma de vuelta a casa. Conmigo me llevo el temor de que los de Lampedusa no serán los últimos muertos.    
    
    
    50 muertos más en Lampedusa. Se habrá enterado Barroso?    
    
    
    #Lampedusa http://elpais.com/elpais/2013/10/11/vinetas/1381501859_796399.html … vía @el_pais    
    
    
    @iguardans @_anapastor_ @susannagriso @julia_otero @PepaBuenoHxH Que te han dado de comer en Bruselas?    
    
    
    @msarrats @MunozEncinas @Lacasaytu Yo digo que no, los conguitos no llevaban logotipo    
    
    
    @GallizoMercedes @msarrats @MunozEncinas @Lacasaytu Debe ser por lo del logo, no hacen el mismo efecto.    
    
    
    @GallizoMercedes pensaba lo mismo mientras le escuchaba    
    
    
    @danigarcia_ca @Berasategui agradecida siempre a ti. Un beso enorme    
    
    
    @MunozEncinas @Lacasaytu @msarrats efectivamente, seguimos sin respuesta a nuestra pregunta.    
    
    
    Escuché a Lou Reed una vez en directo. Él me enseñó el wilde side. Sigo allí.    
    
    
    Aviso en el AVE: los que tengan que hacer transbordo a Sevilla vayan hasta la cabecera del tren y allí les espera una agente caracterizado    
    
    
    Ganas de verlo    
    
    
    Inmensa "La Mirada" de @sinmascara en @hora25    
    
    
    @jl_sastre Quien se lo impide?    
    
    
    Auqnue esta semana hay fútbol todos los días, @hora25 no desaparece desde las 22.00 por la OM y dispositivos móviles.    
    
    
    No dejeis de escucharlo, @sinmascara, ayer, en @hora25 http://www.cadenaser.com/espana/audios/sospechosos-algo/csrcsrpor/20131028csrcsrnac_76/Aes/ … vía @La_SER    
    
    
    Desde las 22.00 puedes seguir escuchando @hora25 a través de internet, OM y dispositivos móviles.    
    
    
    @manoli_guti @hora25 666 OM    
    
    
    A partir de ahora @hora25 por OM, internet, y dispositivos móviles-    
    
    
    @jfman49 @hora25 Oyentes, siempre oyentes, y fieles, espero.    
    
    
    Dice @msarrats que nos faltan once seguidores para llegar a los 60 mil en @hora25, venga a por ellos.    
    
    
    @maykanavarro @msarrats Se ha acobardado, Mayka.    
    
    
    Hoy, con la calma, enhorabuena a mis compañeros de @SerGalicia el Ondas más merecido. Fue un lujo trabajar con vosotros.    
    
    
    @nicolastomas @nachocorredor Doncs a mi no gaire.    
    
    
    @Pevelasco pues mal va la regeneración.    
    
    
    @MunozEncinas @Lacasaytu @msarrats Victoria relativa. Miguel decía que los recordaba de toda la vida con logo. Memoria pez?    
    
    
    @aythamiqs a ti por no quedarte callado. Porque mi generación no tuvo Erasmus pero quiere que nuestros hijos si tengan. Suerte.    
    
    
    @jesusmarana Creen que no deben ninguna explicación por nada de lo que hacen.Hay que seguir exigiendola.No dejemos de hacer nuestro trabajo.    
    
    
    Asisto al cierre de Canal9 con la impotencia de vivir en un país gobernado por quien desprecia lo público.    
    
    
    @rosamariaartal Casi.    
    
    
    @Avivir recordando ahora el lamentable papel de España en el Sahara.    
    
    
    @NikoCastellano La influencia del fútbol debería servir para denunciar la violación de los derechos humanos. Nunca ignorarla.    
    
    
    De verdad no hay ningún responsable de la tragedia del Prestige?    
    
    
    @bynoncommon Y yo hoy recuerdo la desesperación en los ojos de los que luchaban contra el vertido, y lo hago con rabia.    
    
    
    @AHRodicio que sensible te veo    
    
    
    @loulancho @AHRodicio Lancho ya has roto el momento romantico    
    
    
    @AHRodicio @loulancho pues el apartamento con calefacción para la chica. Que debe estar moqueando    
    
    
    @castillo_albert @AHRodicio @loulancho alberto deja de desayunar dulce    
    
    
    @odonelorza2011 @ConBici @kalapiedonostia Y no dice nada de carriles bici en Madrid???    
    
    
    @nicoabad Que momentos, Nico.    
    
    
    En el ensayo de la gala de los Premios Ondas de esta noche pic.twitter.com/2uRqbjlvGT    
    
    
    @danigarcia_ca @QiqeDacosta @lescolsres Lo mejor de cada casa.    
    
    
    @PacojoSER Pero los hicieron andando?    
    
    
    @loulancho @Chemaparis Convocada quedas.    
    
    
    @loulancho @sanchez_sonia @Mrojas_ @javdelpino doy fe de ello. Lo de Michael Jackson fue suicidio, no soportaba la competencia    
    
    
    @delahozm Mas fácil, Cristina, dirá algo Rajoy? De lo que sea.    
    
    
    @CokePeinado @msarrats yo ya he votado. Luego no hagas el ridículo    
    
    
    El EGM lo ha confirmado pero en @hora25 ya intuíamos que estabais ahí. Gracias, ya somos unos cuantos más.    
    
    
    Desolación absoluta por el cierre de Canal9. La cierran los que la mataron y a su manera, por la fuerza    
    
    
    @JuanraLucas @maucarlo1 @VicenteVallesTV @luisfemiami Fue un tiempo de periodismo, el último quizás,en televisión. Y Luis fue el responsable    
    
    
    @loulancho Me he resistido hasta el final pero había que ir a Ucrania.    
    
    
    @alvarorivasexta Siete años!!! Ya has estado más sin mi que conmigo.    
    
    
    @cosmejuan Gracias Juan. Sigo disfrutando mucho con lo que hago.    
    
    
    @rosamariaartal Ayer por la tarde hicimos este ejercicio, sin sonido. Impresionante.    
    
    
    @albertfiguerass Un honor tu testimonio. Gracias.    
    
    
    @manjavacas Gracias por formar parte de esto, y por estar al otro lado siempre.    
    
    
    Hoy edición especial de @hora25 sobre la muerte de Mandela. Ayer os lo contamos en directo, hoy con más calma    
    
    
    Hoy @hora25 en horario habitual de las ocho a las doce. A partir de la nueve, Madiba.    
    
    
    @FermindelaCalle @hora25 @michaelrobinson Y tu. Gracias por haber venido. Otro día te invito para hablar sólo de rugby. Me apasiona    
    
    
    @lottascarpediem Ya has puesto el árbol de Navidad????    
    
    
    Hoy les pido que se preocupen por la desaparición de Javier, Marc y Ricardo. Sin ellos los que masacran a su gente lo tienen más fácil.    
    
    
    @clarambarcelo No se en qui estas pensant.    
    
    
    @Yendy_Hernandez  Defiendo a la libertad y a la democracia    
    
    
    Tono matón y amenazante de Montoro en su comparecencia en el Congreso. Clase y alta política.    
    
    
    @Lules_Jimenez Aparecimos después del fútbol.    
    
    
    No a Eurovegas. Día de fonoteca.    
    
    
    @lottascarpediem @Elroser2 Donde estas cenando?    
    
    
    @lottascarpediem Manda foto    
    
    
    @jl_sastre como está hoy el PP    
    
    
    @pozas_interviu Estoy en ello. Mañana estarė en plena forma.    
    
    
    @matosgustavo Pasear y entrar en todos los Pubs con música en directo. Obligado el Temple Bar.    
    
    
    @andresmutante Al reclinatorio    
    
    
    @andresmutante Pues sí pides por mi alma tendrás que tomarte más de una. Feliz Navidad mutante.    
    
    
    @loulancho Y a mi también?    
    
    
    Hoy también @hora25 desde las 20:00. Para que tengais temas de conversación en la cena de Nochebuena.    
    
    
    @Sairutsa El regalo sois los oyentes. Vuestras son las historias    
    
    
    @MarariaGarcia Gracias. No podemos quedarnos sin hacer nada.    
    
    
    @aloq_javier que bonito esto que has dicho.    
    
    
    @JavierMHerrero Feliz Navidad    
    
    
    @JavierJim70 Gran herencia. Feliz Navidad    
    
    
    Dice Rajoy que sí miramos hacia atrás descubriremos lo duro que ha sido el camino. Cree de verdad que no lo sabemos?    
    
    
    Rajoy hoy acepta preguntas. Lo de responder ya es otra cosa.    
    
    
    Rajoy acaba de decidir que ya ha hablado suficientemente del aborto. No ha dicho nada.    
    
    
    En @elconfidencial: Rajoy y el vivo retrato del desdén http://elconfi.de/70900/     
    
    
    ¿Por qué, Gallardón?  http://elpais.com/elpais/2013/12/27/opinion/1388144440_092658.html … vía @el_pais    
    
    
    Avortement : la régression espagnole http://www.lemonde.fr/a-la-une/article/2013/12/30/avortement-la-regression-espagnole_4341313_3208.html … vía @lemondefr    
    
    
    Se acaba el año que nos ha hechos retroceder décadas. A por el que viene, peor no puede ser. Coged aire y feliz 2014.    
    
    
    @alonicaa Feliz año. Un beso enorme    
    
    
    @pedroblancoa Se siente. A mi me tocó Nochebuena. Feliz año, que nos queda mucho por contar.    
    
    
    @AbdouNdione1 Feliz año para ti    
    
    
    @AmparoRubiales Feliz año para ti también.    
    
    
    Periodismo en crisis  http://elpais.com/elpais/2013/12/30/opinion/1388424638_906387.html … vía @el_pais    
    
    
    @JuanraLucas @luisfemiami @JUANPEVA Nosotros ya lo hemos hecho somos lo que somos y como somos en esta profesión en buena parte por él.    
    
    
    @luisfemiami @JuanraLucas @JUANPEVA Fernández deja de remover papeles    
    
    
    @MunozEncinas Que te estoy escuchando    
    
    
    Que gran noticia. Estaré aquí  http://elpais.com/elpais/2014/01/07/opinion/1389091037_387525.html … vía @el_pais    
    
    
    Sigue ahora @hora25 por la OM, por Internet o dispositivos móviles    
    
    
    Volvemos con @hora25 a partir de las 22.00 por OM, internet y dispositivos móviles.    
    
    
    @MunozEncinas @pedroblancoa Os vigilo    
    
    
    @alvarorivasexta @hora25 Pues ahora Luis García @lgm_com    
    
    
    @loulancho planazo    
    
    
    @carlescostatv3 @rpellicer_TV3 @jorllompart @salvadoralsius @JaumeBarbera Gràcies a tu per pensar que ho som.    
    
    
    @msarrats Ya me ha parecido a mi que hacia mucho frío.    
    
    
    Volvemos con @hora25 ahora a través de OM, Internet y dispositivos móviles    
    
    
    @PonsetiRadio @hora25 Para despistar    
    
    
    “@el_pais: Fallece el poeta argentino Juan Gelman en México http://cultura.elpais.com/cultura/2013/04/28/actualidad/1367137986_327042.html … Ganó el Premio Cervantes en 2007” Tristeza    
    
    
    Imprescindible la mirada de @sinmascara sobre Juan Gelman hoy en @hora25    
    
    
    @pozas_interviu @hora25 Los Pozas han contribuido    
    
    
    Contra el monólogo a dos voces  http://elpais.com/elpais/2014/01/14/opinion/1389694201_065990.html … vía @el_pais Léanlo, todos.    
    
    
    @alonicaa Vas a estar en Madrid?    
    
    
    @amasciarelli @NikoCastellano Estamos más que dispuestos.apenas llega esta tragedia a los medios.    
    
    
    @juanechanove @TorreznosAlma hay un sitio que se llama torreznos del alma?? Debe ser el paraíso. @loulancho    
    
    
    @sanchez_sonia @Sanchez_Saez Está bien que los oyentes piensen en nosotras como buenas compañeras de cañas.    
    
    
    No soportaré las lágrimas por Leguineche de aquellos que han olvidado voluntariamente sus enseñanzas.    
    
    
    La muerte de Hugo Chávez nos ha llegado a 5 min de empezar @hora25. Lo hemos contado en @La_SER.Gracias a todos los que lo han hecho posible    
    
    
    Bienvenido @_infolibre bienvenido periodismo    
    
    
    @moises_nieto El placer ha sido mío. A ver si llega pronto el verano.    
    
    
    @manu_berastegui @carrusel @manucarreno luce todo lo que te he enseñado de fútbol.    
    
    
    @lottascarpediem ya en Roma.    
    
    
    Hoy @hora25 desde Roma, a la espera de que el Espíritu Santo inspire a los cardenales, nosotros os contamos las claves del cónclave terrenal    
    
    
    @FLV2010 @hora25 Esa es la pregunta.    
    
    
    Desde el Vaticano se sufre igual que desde el sofá de casa. Eso si, en silencio. Gran Barça.    
    
    
    A punto de empezar @hora25 en el primer día de Cónclave    
    
    
    @JavierArocaA Si al final va a ser verdad lo del Espíritu Santo    
    
    
    El Vaticano acaba de confirmar que los Carenales están bien a pesar de la humareda negra de ayer. No es broma. Ya estamos más tranquilos    
    
    
    @Berasategui @euskaltelebista @robinfood Estrenasteis ese plató maravilloso????    
    
    
    @robinfood @euskaltelebista @Berasategui Me encantará. Hay que organizarlo    
    
    
    Ha muerto Rosario Valpuesta sin dejar de luchar por todo y por todos. Ha muerto una amiga y una parte de @hora25 . Siento una pena inmensa.    
    
    
    @n_mutantes @joyeslava1 @virginiadiazr3 @zaharapop @juliodelarrosa @josinocarballo @amaraloficial @elenaiser Gracias a vosotros, fue genial.    
    
    
    @juanechanove Lo asas en esa bandeja?    
    
    
    @juanechanove gracias chef    
    
    
    @juanechanove buscare tu bandeja sabes que soy tan friki como tu    
    
    
    @manu_berastegui @juanechanove a qué es monismo?    
    
    
    @amaraloficial @juliodelarrosa @n_mutantes @joyeslava1 @virginiadiazr3 @zaharapop @josinocarballo @elenaiser y yo????    
    
    
    @VirginiaDiazR3 Igualmente me encanto verte pinchar desde tan cerquita    
    
    
    @manu_berastegui @juanechanove Eso...raro    
    
    
    @VirginiaDiazR3 @amaraloficial @josinocarballo @juliodelarrosa @n_mutantes @joyeslava1 @zaharapop @elenaiser Me apunto a los coros    
    
    
    @juanechanove El arroz con conejo y caracoles de mi madre    
    
    
    @zaharapop Fans mutuas    
    
    
    @VLADDO yo también.    
    
    
    @VLADDO solo hay una cosa que podemos hacer. CELEBRARLO. Y si es juntos, mejor    
    
    
    No dejeis de leerlo http://www.infolibre.es/noticias/opinion/2013/03/13/irak_diez_anos_mentiras_1123_1023.html …    
    
    
    Se cumplen 10 años de la guera de Iraq. En este país intentamos que no nos metieran. No quisieron escucharnos. Hoy me acuerdo de Couso.    
    
    
    @jonsistiaga llevo horas recordándolo. Tus crónicas, las imágenes de Couso y nuestras conversaciones telefónicas.    
    
    
    Aunque trabaje 100 años esta profesión me seguirá haciendo regalos como este.  http://www.cadenaser.com/cultura/audios/daniel-mordzinski-hora-25-destruccion-memoria-visual-autores/csrcsrpor/20130320csrcsrcul_22/Aes/ … vía @La_SER    
    
    
    “@moises_nieto: ya estan a la venta! en exclusiva en @TRENDYROW http://www.trendyrow.com/es/38-sandalias-de-ante-verde-.html# …”Yo ya las tengo.    
    
    
    @tonotuero Te sigo para que puedas hacerlo con un mensaje privado.    
    
    
    Es imprescindible conocer el trabajo de Leila Guerrero http://cultura.elpais.com/cultura/2013/04/02/actualidad/1364928280_219690.html … vía @el_pais    
    
    
    @LLagulaura Intentaré no decepcionarte hoy tampoco.    
    
    
    Un ministro cree que la imputación de la Infanta perjudica la marca España. Prefiere una justicia menos independiente?    
    
    
    Un presidente autonómico propone poner límites a los medios de comunicación. Se les ocurre como se llama esto?    
    
    
    @la_tatines Y esta es mi respuesta, gracias    
    
    
    10 años del asesinato. #10añosconCouso    
    
    
    @martaxt Quins records #momentscatradio    
    
    
    Noche en El Puerto de Santa María. Mañana @hora25  con Caballero Bonald y @lgm_com , una tregua literaria.    
    
    
    Hoy @hora25 desde la Fundación Alberti con Caballero Bonald @lgm_com, Javier Ruibal, Silvia Pérez Cruz. pic.twitter.com/L04erNbUzk    
    
    
    Javier Ruibal probando para @hora25 desde la Fundación Alberti en el Puerto de Santa María pic.twitter.com/tPZNt6oCxD    
    
    
    @JavierRuibal y @Sperezcruz cantando a Lorca en @hora25. Emocionante. pic.twitter.com/suIlAFSDov    
    
    
    @JavierRuibal Ha sido mágico, gracias a ti.    
    
    
    @Sperezcruz @javierruibal y tu a nosotros. Gracias    
    
    
    @JavierRuibal @Sperezcruz Que lujo fue aquello. Y que guapos estais.    
    
    
    Hoy viaje a Jordania, a los campamentos de refugiados sirios que huyen de la guerra. Un millón de personas desplazadas.    
    
    
    Una avalancha que no cesa. El lunes @hora25 desde los campos de refugiados sirios en Jordania.    
    
    
    Campo de refugiados sirios en Jordania. Otra vez la sensacion de estar en un lugar donde nadie debería vivir pic.twitter.com/CAxx01iVl7    
    
    
    El 60 por ciento de los refugiados en Zaatari son niños. #niñosdeSiria pic.twitter.com/mOJHBASX5e    
    
    
    Hoy se acabó el agua en el campo de refugiados de Zaatari. #niñosdeSiria pic.twitter.com/1WswfmrczN    
    
    
    @agarzon @esquerramenorca Mucha envidia. Querrás quedarte.    
    
    
    Hoy empieza la campaña de vacunación en el campo de Zaatari. #niñosdeSiria pic.twitter.com/r2214olEts    
    
    
    @jmpiera a tu per seguir-ho    
    
    
    Una vida en unos cuantos bultos. Esto es lo que se traen de Siria los refugiados. #niñosdeSiria pic.twitter.com/0KwK56JP9w    
    
    
    Ahora mismo lleganun autobus de refugiafos a Zaatari #niñosdeSiria pic.twitter.com/4ZpvjpAznM    
    
    
    Niños refugiados durmiendo su primera noche en Zaatari. Mañana les daran el barracón que sera su casa #niñosdeSiria pic.twitter.com/ugaDrWZhve    
    
    
    Ningún niño deberia pasar por lo que hoy hemos visto en el campo  de Zaatari. No entienden nada, no han hecho nada. #niñosdeSiria    
    
    
    Es su abrigo favorito. Con el acaba de llegar al campo de refugiados. #niñosdeSiria pic.twitter.com/UJ4tS11aLj    
    
    
    El reencuentro en Zaatari de una madre y su hija separadas por la guerra siria escenifica la crueldad del conflicto.Imposible no emocionarse    
    
    
    @alonicaa Saludos de vuelta desde Jordania.    
    
    
    En el Ministerio de exteriores jordano esperando al ministro. Hasta cuando podra soportar Jordania la avalancha de refugidos ?    
    
    
    Los refugiados sirios llegan a Jordania sin saber que les espera. Esta noche en @hora25 les contamos como es la vida de estos refugiados    
    
    
    A partir de las 21.00 edición especial de @hora25 desde Jordania con las terribles historia de los refugiados sirios #niñosdeSiria    
    
    
    Otra vez Emilio monta un estudio de la nada. Esta vez en las oficinas de @UNICEF en Amman. En nada empieza @hora25 pic.twitter.com/LG6KXOGiHk    
    
    
    Ojalá, a través de la radio, hayais podido ver lo que nosotros hemos visto estos díaz en Zaatari. Gracias por emocionaros con nosotros.    
    
    
    @amasciarelli Un gusto teneros como anfitriones. Seguiremos trabajando.    
    
    
    No nos olvidemos nosotros de quien el mundo ha olvidado. Los refugiados sirios. http://www.unicef.es/actualidad-documentacion/noticias/angels-barcelo-la-cadena-ser-y-unicef-dan-la-alarma-por-los-ninos- … -- En directo con los #niñosdeSiria    
    
    
    Cospedal: "Nuestros votantes dejan de comer antes de no pagar la hipoteca": http://www.lavanguardia.com/politica/20130417/54372496568/cospedal-votantes-dejan-comer-antes-hipoteca.html#.UW5bBp58yHY.twitter … vía @LaVanguardia Ya vale, no?    
    
    
    El EGM pone las cifras.A nosotros nos gusta conoceros y que formeis parte de @hora25 Gracias que yo se que la tentación televisiva es grande    
    
    
    @sergiarola68 Gràcies nen. Desde Paris este país nuestro debe parecerte todavía más marciano.    
    
    
    @sergiarola68 Es de locos. Todo. Si hoy lees las portadas de algunos periodicos, como es posible que el gobierno siga en silencio?    
    
    
    Mis @n_mutantes invaden Londres este sábado. Si yo estuviera allí no me lo perdería. http://youtu.be/9oOuJ0wHlCQ  vía @youtube    
    
    
    @Andoni_Agk Yo te entiendo. El otro día la chica de detrás empezó a limarse las uñas en Barna y acabó en Madrid. No soporto ese ruido.    
    
    
    Con los datos del paro de hoy es una afrenta que el gobierno hable de signos positivos de recueracion de la economia.    
    
    
    Montoro sudando explicando que no suben los impuestos aunque suben algunos impuestos    
    
    
    no es bueno que se hagan anuncios por motivos de mercados. Montoro dixit.    
    
    
    @lottascarpediem Están preciosas. Que envidia.    
    
    
    @jl_sastre No, vuelvete a dormir.    
    
    
    @Berasategui Que 20 años no es nada... Felicidades. Garrote!!!!    
    
    
    @juanechanove @robinfood Muyfan de @Berasategui y su foie    
    
    
    @BarcenaPatricia @NikoCastellano Gracias a tí por escucharnos.    
    
    
    Gran Mirada de @_isaacrosa en @hora25 con musica de Nacho Vegas    
    
    
    @VLADDO Gran año.    
    
    
    Va a ser más feo el fútbol sin Sir Alex Ferguson. mala noticia para este deporte.    
    
    
    @zaharapop @moises_nieto Preciosa colección, perfecta percha.    
    
    
    @zaharapop @moises_nieto Me encantaría, pero mi horario de trabajo es incompatible. Un beso.    
    
    
    @delRioPilar Ahora mismo me iría para allá.    
    
    
    Mi cabeza sigue en Lorca. #2añosterremotolorca    
    
    
    #campions Que temporada más larga y más rara.    
    
    
    @marportales no lo dudo. El mejor campo para celebrar el campeonato.    
    
    
    Hoy en @hora25 dos años del 15M    
    
    
    Hoy @hora25 desde Sol. Dos años del 15M    
    
    
    @pedroblancoa @afdz70 @hora25 Pues podríamos pedir fotos de los transistores desde donde nos escuchan, o el ordenador, u otro aparato.    
    
    
    @afdz70 @pedroblancoa @hora25 Venga, a por ello    
    
    
    La ley wert es pura ideología. Lamento su aprobación como ciudadana, como madre, como agnóstica y como catalana.    
    
    
    @FVallespin que te está pasando?    
    
    
    @juanechanove Enhorabuena    
    
    
    @andresmutante Que bien. Con la posible vuelta de Aznar somos más Náufragos que nunca.    
    
    
    @AlbaMorgade Gracias    
    
    
    La vida, hoy, un poco más silenciosa. http://youtu.be/tEQvRXRtIlg  vía @youtube    
    
    
    @RaulAlelu Precisamente esta noche en @hora25 hablamos de los recortes en ciencia e investigación.    
    
    
    @srgarcia gracias a vosotros    
    
    
    #Northweek Bones ulleres quan arribi l'estiu. Gràcies pic.twitter.com/1ZMTuJgHZD    
    
    
    @alvarorivasexta Te suena esto: "Son los únicos que se pueden ver"?    
    
    
    @JavierRuibal Joaquin Petit cantando una canción tuya en Chiclana. Con el sol de la tarde    
    
    
    @lottascarpediem Let's go    
    
    
    @carlosecue @EnricoLetta Aquí lo ignoran con un cambio de nombre, movilidad exterior    
    
    
    De viaje a Andorra. Mañana @hora25 desde allí.    
    
    
    En Andorra la Vella baja el río con tanta fuerza que asusta.    
    
    
    Txarango probando para la actuación está noche en @hora25 desde Andorra la Vella. 10 años de @SER_Andorra pic.twitter.com/ce81m7VZU5    
    
    
    @alclic SIIIIII    
    
    
    @AlguerMiquel @juanechanove @txarango Os convertisteis en las pilas del programa. Gracias por ser como sois.    
    
    
    @dani_interprete @hora25 Gracias a tí. Es un lujo trabajar contigo.    
    
    
    Hoy a Sevilla. @hora25 desde la Pablo de Olavide.    
    
    
    Un día Merkel y Obama quisieron cambiar al mundo. Recuérdales hoy que podrían terminar con el hambre #quelorecuerden http://bit.ly/12pgkK2     
    
    
    @manu_berastegui A mi me gustas tu y tus inseguridades, estas incluso más.    
    
    
    Desde las 22.00 @hora25 por la OM    
    
    
    @omg_tve @hora25 810    
    
    
    @nicoabad para ya que me muero de envidia    
    
    
    “@iguardans: Genial flash mob de Les Miserables entre los invitados a una boda: http://www.youtube.com/watch?v=3ziBJOi7cDY&feature=youtu.be … (@mattzollerseitz)” brutal    
    
    
    Ya en Mérida, mañana @hora25 desde esta ciudad, a punto de inaugurar su Festival de Teatro. Os espero    
    
    
    En Mérida, preparando @hora25. El Festival de teatro protagonista. pic.twitter.com/hn98d20tH7    
    
    
    Hoy a Málaga.Inauguro los cursos de verano de la @UNIAuniversidad Mañana, martes, @hora25 desde esa ciudad. Os espero.    
    
    
    Esta noche @hora25 desde la sede de Turismo Andaluz, en Málaga.    
    
    
    @Fran_Alameda @hora25 graciaaaaaaas    
    
    
    En la sede de turismo andaluz en Málaga, a punto de empezar @hora25 pic.twitter.com/CnXYqJlZNr    
    
    
    @La_SER aterriza en El Cairo. Caos en los alrededores de Tahrir pic.twitter.com/kk7xVMOCJ7    
    
    
    El puente que cruza el Nilo directo a Tahrir. Ambiente de fiesta en El Cairo. Hoy @hora25 desde Egipto. pic.twitter.com/pT6zJ4LR9E    
    
    
    El ejército participa en la fiesta de Tahrir pic.twitter.com/OHYfrqGi6u    
    
    
    @Casal @hora25 Gracias. El sonido era brutal. Sin Emilio Arellano hubiera sido imposible    
    
    
    @MacarenaBerlin1 @anaterradillos @La_SER @hora25 y un gusto que nos escuches    
    
    
    @pereceron @hora25 Gracias por ser parte de ella    
    
    
    @castillo_albert Gracias Alberto. Un beso    
    
    
    @La_SER en El Cairo. hay convocadas manifestaciones de los partidarios de Morsi. lo hemos contado en @HoyporHoySER pic.twitter.com/puZ9jgHy6b    
    
    
    Este es Emilio Arellano. Los que se emocionaron con el sonido de ayer en el Cairo que sepan que fue su milagro. pic.twitter.com/Ive8lINgHX    
    
    
    En Tahrir sigue la celebra ion a la espera de que acabe el rezo pic.twitter.com/KBd9nsv4do    
    
    
    Disparos contra los partidarios de Morsi en El Cairo. Los helicópteros del ejército vuelven a sobrevolar la ciudad.    
    
    
    El ejército egipcio sobre vuela Tahrir. pic.twitter.com/C1MLluHDqf    
    
    
    Los manifestantes de Tahrir han cerrado la plaza ante la posible llegaa de ños Hermanos musilmanes    
    
    
    El ejercito blinda Tahrir ante la posible llegada de los hermanos musulmanes pic.twitter.com/kIU9j5Py40    
    
    
    El ejercito llega a Tahrir pic.twitter.com/uMv17UJPOD    
    
    
    @andreuclaret parlare amb tu en directe. Molt es gràcies. Un petó    
    
    
    @andreuclaret perfecte    
    
    
    Nueva jornada en El Cairo después de un intenso día de tensión ayer. Lo contamos en @Avivir    
    
    
    @radiocable @anaterradillos Gracias Fer. No dejemos de hacer periodismo.    
    
    
    Mohammed El Baradei nombrado primer ministro interino de Egipto    
    
    
    ElBaradei apoyó el golpe militar como un paso hacia la reconciliación.    
    
    
    @VLADDO Es precioso. Desde El Cairo suena a músiica.    
    
    
    A las 23:00 en @hora25 con @EstherBazan las reacciones en El Cairo tras el nombramiento de ElBaradei como PM.    
    
    
    @rafatroyano A ti por estar al otro lado, pendiente de nosotros.    
    
    
    Ahora dice la presidencia egipcia que ElBaradei es solo una opción. Confusión en sus primeros pasos.    
    
    
    Escuchar en @La_SER el primer encierro de San Fermín mientras esperó para entrar en @Avivir desde El Cairo. Momento radio. Gracias    
    
    
    El partido salafista Nour, la segunda fuerza religiosa de Egipto, amenaza con abandonar el proceso de transicion si ElBaradei es PM    
    
    
    Los manifestantes de tamarod se dirigen ya a Tahrir pic.twitter.com/IuT12Oq5hz    
    
    
    La manifestación contra Morsi reune adecenas de miles de personas. La llaman la tercera ola de la revolución. pic.twitter.com/kvUuROtU75    
    
    
    Miles de personas cruzan ahora mismo el puente hacia Tahrir. pic.twitter.com/kPNMk0Pj9K    
    
    
    Familias enteras en la manifestación de Tamanrod en El Cairo pic.twitter.com/ipBpHyO3wV    
    
    
    En nada contamos desde El cairo el duelo de manifestaciones entre partidarios y detractores de Morsi en @hora25 con @EstherBazan    
    
    
    El ministerio de sanidad egipcio confirma 35 muertos en El Cairo esta noche. Tahrir rodeada por los acorazados del ejército.    
    
    
    Los manifestantes protegen Tahrir tras la matanza de esta noche en Ciudad Nsr pic.twitter.com/EpQN0H3f9b    
    
    
    @zaharapop Siempre nos gustan los mismos @moises_nieto @n_mutantes ...    
    
    
    Acabamos de hacer el último @hora25 desde El Cairo. El trabajo en equipo y el trabajo del equipo permite esfuerzos como este.Gracias a todos    
    
    
    @andreuclaret Gràcies, ha estat un plaer retrobarte. Seguim en contacte    
    
    
    El micro que ha hecho llegar a los oyentes de @la_SER  el sonido de El Cairo pic.twitter.com/Psf2ZIssj0    
    
    
    Al cumplir los 80  http://elpais.com/elpais/2013/07/10/opinion/1373457617_864305.html … vía @el_pais    
    
    
    @pedroblancoa Habría que ver que es lo que decía o no decía Rajoy mientras tecleaba en el teléfono.    
    
    
    Más de un mes esperando una respuesta de @travelgenio por un cambio de billete, y sigue sin llegar. Impresentable.    
    
    
    @travelgenio cinco llamadas, cinco correos y sin respuesta. Quien me asegura que escribiendo a atención al cliente va a funcionar?    
    
    
    @travelgenio he mandado un correo a atencionalcliente    
    
    
    @pedroblancoa tu que prefieres?    
    
    
    @sergiarola68 M'agrada veure't en acció.    
    
    
    Los saltos desde las Picornell ofrecen la mejor vista de Barcelona. Nostalgia '92    
    
    
    @soniasolerr la nostalgia es la mateixa    
    
    
    http://www.granadahoy.com/article/opinion/1569657/primarias.html …    
    
    
    No hay que confundir la sana discrepancia política con el machismo.    
    
    
    Noche de radio. @hora25 narrando una de las peores tragedias ferroviarias de la historia.    
    
    
    @pedroblancoa y con @pedroblancoa    
    
    
    @AmparoRubiales @abcdesevilla Lamentable    
    
    
    @maykanavarro  Esperarem a la próxima cobertura    
    
    
    @Pevelasco A Rouco le está dando vueltas la cabeza    
    
    
    Mañana seguimos en @hora25 Aunque nuca nos fuimos. Le daremos vacaciones a @pedroblancoa    
    
    
    @carlosplus Me sumo, eres el mejor. Y no soy sospechosa.    
    
    
    @julia_otero No deberíamos estar durmiendo las dos?  Que mañana empezamos el cole.    
    
    
    @julia_otero Igual para ti, y, sobretodo, a disfrutar.    
    
    
    @matosgustavo gracias.    
    
    
    @CarlesCapde @julia_otero igual per a tu.    
    
    
    Ya estamos en @hora25 Vuelta a empezar.    
    
    
    Hoy en @hora25 a partir de las 21:00 el éxodo de refugiados sirios. Más de dos millones de personas malviven en los países vecinos.    
    
    
    @nanimutante está en Twitter. Yo no me lo perdería.    
    
    
    @ManuPlanetario @nanimutante me has pillado    
    
    
    Por qué grita Ana Botella en la rueda de prensa de la candidatura olímpica. Piensa que así le entenderán los que no hablan español?    
    
    
    Hoy en @hora25 entrevista con el ex primer ministro frances Dominique de @Villepin para hablar Siria.    
    
    
    @jl_sastre el tono de los fachas, entiendo?    
    
    
    @pedroblancoa no entienden lo del relaxing newspaper in La Puerta del Sol    
    
    
    Madrugón para coger un avión. Llegar al aeropuerto y ver en la pantalla que el vuelo sale con una hora de retraso. Maldecir.    
    
    
    @servera_m El lunes vamos a hacer @hora25 desde el patio de un colegio en Mallorca. Allí estaremos.    
    
    
    Dilluns farem @hora25 desde Mallorca #VagaindefinidaDocents Si ets mestre i vols participar Hora25@cadenaser.com    
    
    
    Marea blanca en el centro de Madrid. Orgullo de ciudadanos. pic.twitter.com/vJCauX7Mtm    
    
    
    @atorrem que envidia.    
    
    
    @atorrem eso cuando tu quieras. Pero ya eres tan famoso que no se yo si tendrás hueco.    
    
    
    Primera semana de huelga en la enseñanza en Baleares. Hoy @hora25 desde Palma de Mallorca.    
    
    
    Los padres agradecen el esfuerzo de los maestros en Baleares tras una semana de huelga. pic.twitter.com/AVLPI10w7R    
    
    
    Hoy @hora25 desde el patio de un colegio en Palma. Una semana de huelga en la eseñanza en Baleares pic.twitter.com/ytir55qZ13    
    
    
    Vos esper al col.legi Mata de Jonc    
    
    
    Brutal el testimonio del traductor afgano a quien defensa presionó para que retirase la solicitud de asilo. Lo ha contado @gervasanchez    
    
    
    @soniamlo es lo mejor que me puedes decir. Gracias.    
    
    
    @JESUSLAVIE Hoy estamos en FM    
    
    
    Probad esto de la bici, incluso por Madrid. El ciclista estorba http://blogs.elpais.com/love-bicis/2013/09/el-ciclista-estorba-a-la-dgt.html … vía @el_pais    
    
    
    @loulancho @ana_morgade @Avivir las alegrías que nos han dado    
    
    
    @loulancho Lancho que te pasa?    
    
    
    @loulancho @JavierArocaA como que no?    
    
    
    @CesarMorenoH @loulancho A ver pero sigues siendo madridista???    
    
    
    @loulancho Lancho no puedo con la vida    
    
    
    @julia_otero @loulancho esta poseída por el espíritu colchonero. Yo tambieeeeeeeen    
    
    
    @julia_otero @loulancho noooooooo. Es lo que tiene vivir en Madrid    
    
    
    @loulancho @julia_otero Lancho colchonera de adopción y de convicción.    
    
    
    @alvarorivasexta felicidades, niño. Os lo merecéis    
    
    
    @julia_otero no bebes porque yo también lo he escuchado, como cuando ha dicho que en España las entrevistas se pactan    
    
    
    @JuanraLucas @julia_otero Ah, era eso, no éramos nosotras..    
    
    
    @atorrem y yo orgullosa de ser tu amiga    
    
    
    @loulancho @carnecruda @carnecrudaradio @MACamposP Perdona y lo de MonToro de la Vega?    
    
    
    En Lampedusa llevamos años ayudando a los inmigrantes. Los políticos no hacen mada. Nos lo cuenta el dueño del bar donde cenamos.    
    
    
    Los buzos que han llegado hasta la barcaza sumergida en Lampedusa dicen que es el infierno. Cuerpos imposibles de rescatar.    
    
    
    En Lampedusa se amontonan la barcas en las que durante años han ido llegando los inmigrantes. pic.twitter.com/pgXHUC8GuU    
    
    
    Frente a este islote encontraron la muerte más de 200 inmigrantes en Lampedusa pic.twitter.com/WjMoWlK6Nm    
    
    
    Detrás de esta verja se hacinan más de mil inmigrantes en el CETI de Lampedusa. pic.twitter.com/AT39TwpDJx    
    
    
    La ministra de integración llega al centro de acogida de Lampedusa. Apela a responsabiludad de la UE pic.twitter.com/9a3Ij16q2F    
    
    
    Un barco llega al puerto de Lampedusa con 16 cadaveres. Todavía hay 200 cuerpos en el fondo del mar pic.twitter.com/1NTHoMRV5m    
    
    
    Dos inmigrantes vuelven al centro de acogida despues de jugar un partido de futbol con los chavales de Lampedusaa pic.twitter.com/hggGmCLL1q    
    
    
    Segundo dia consecutivo de rescate en Lampedusa en el fondo del mar quedan todavia 174 cuerpos pic.twitter.com/4ZpmNHQGlp    
    
    
    Os invito que busquéis Lampedusa en un mapa y os sentéis a escuchar Hora25. Mirad su tamaño. No puede ser el cementerios del Mediterráneo.    
    
    
    La familia de inmigrantes argentinos de Lampedusa que nos ha abierto su casa para hablar  de la inmigracion pic.twitter.com/S9vhBiYOH6    
    
    
    @xdelucas gracias a ti. Sabes que eres mi faro en este tema.    
    
    
    @csaavedrasexta @hora25 @NikoCastellano Gracias por estar al otro lado    
    
    
    @jesusmarana @La_SER Gracias, no debemos renunciar a el    
    
    
    La credibilidad del ministro interior Alfano, que avaló la ley Finni-Bossi, en materia de inmigración es cero. Está incómodo en Lampedusa.    
    
    
    Hoy @hora25 en Roma.Porque Berlusconi se va,porque el Papa no deja de sorprender porque aquí está el gobierno que debe evitar otra Lampedusa    
    
    
    Dejamos Roma de vuelta a casa. Conmigo me llevo el temor de que los de Lampedusa no serán los últimos muertos.    
    
    
    50 muertos más en Lampedusa. Se habrá enterado Barroso?    
    
    
    #Lampedusa http://elpais.com/elpais/2013/10/11/vinetas/1381501859_796399.html … vía @el_pais    
    
    
    @iguardans @_anapastor_ @susannagriso @julia_otero @PepaBuenoHxH Que te han dado de comer en Bruselas?    
    
    
    @msarrats @MunozEncinas @Lacasaytu Yo digo que no, los conguitos no llevaban logotipo    
    
    
    @GallizoMercedes @msarrats @MunozEncinas @Lacasaytu Debe ser por lo del logo, no hacen el mismo efecto.    
    
    
    @GallizoMercedes pensaba lo mismo mientras le escuchaba    
    
    
    @danigarcia_ca @Berasategui agradecida siempre a ti. Un beso enorme    
    
    
    @MunozEncinas @Lacasaytu @msarrats efectivamente, seguimos sin respuesta a nuestra pregunta.    
    
    
    Escuché a Lou Reed una vez en directo. Él me enseñó el wilde side. Sigo allí.    
    
    
    Aviso en el AVE: los que tengan que hacer transbordo a Sevilla vayan hasta la cabecera del tren y allí les espera una agente caracterizado    
    
    
    Ganas de verlo    
    
    
    Inmensa "La Mirada" de @sinmascara en @hora25    
    
    
    @jl_sastre Quien se lo impide?    
    
    
    Auqnue esta semana hay fútbol todos los días, @hora25 no desaparece desde las 22.00 por la OM y dispositivos móviles.    
    
    
    No dejeis de escucharlo, @sinmascara, ayer, en @hora25 http://www.cadenaser.com/espana/audios/sospechosos-algo/csrcsrpor/20131028csrcsrnac_76/Aes/ … vía @La_SER    
    
    
    Desde las 22.00 puedes seguir escuchando @hora25 a través de internet, OM y dispositivos móviles.    
    
    
    @manoli_guti @hora25 666 OM    
    
    
    A partir de ahora @hora25 por OM, internet, y dispositivos móviles-    
    
    
    @jfman49 @hora25 Oyentes, siempre oyentes, y fieles, espero.    
    
    
    Dice @msarrats que nos faltan once seguidores para llegar a los 60 mil en @hora25, venga a por ellos.    
    
    
    @maykanavarro @msarrats Se ha acobardado, Mayka.    
    
    
    Hoy, con la calma, enhorabuena a mis compañeros de @SerGalicia el Ondas más merecido. Fue un lujo trabajar con vosotros.    
    
    
    @nicolastomas @nachocorredor Doncs a mi no gaire.    
    
    
    @Pevelasco pues mal va la regeneración.    
    
    
    @MunozEncinas @Lacasaytu @msarrats Victoria relativa. Miguel decía que los recordaba de toda la vida con logo. Memoria pez?    
    
    
    @aythamiqs a ti por no quedarte callado. Porque mi generación no tuvo Erasmus pero quiere que nuestros hijos si tengan. Suerte.    
    
    
    @jesusmarana Creen que no deben ninguna explicación por nada de lo que hacen.Hay que seguir exigiendola.No dejemos de hacer nuestro trabajo.    
    
    
    Asisto al cierre de Canal9 con la impotencia de vivir en un país gobernado por quien desprecia lo público.    
    
    
    @rosamariaartal Casi.    
    
    
    @Avivir recordando ahora el lamentable papel de España en el Sahara.    
    
    
    @NikoCastellano La influencia del fútbol debería servir para denunciar la violación de los derechos humanos. Nunca ignorarla.    
    
    
    De verdad no hay ningún responsable de la tragedia del Prestige?    
    
    
    @bynoncommon Y yo hoy recuerdo la desesperación en los ojos de los que luchaban contra el vertido, y lo hago con rabia.    
    
    
    @AHRodicio que sensible te veo    
    
    
    @loulancho @AHRodicio Lancho ya has roto el momento romantico    
    
    
    @AHRodicio @loulancho pues el apartamento con calefacción para la chica. Que debe estar moqueando    
    
    
    @castillo_albert @AHRodicio @loulancho alberto deja de desayunar dulce    
    
    
    @odonelorza2011 @ConBici @kalapiedonostia Y no dice nada de carriles bici en Madrid???    
    
    
    @nicoabad Que momentos, Nico.    
    
    
    En el ensayo de la gala de los Premios Ondas de esta noche pic.twitter.com/2uRqbjlvGT    
    
    
    @danigarcia_ca @QiqeDacosta @lescolsres Lo mejor de cada casa.    
    
    
    @PacojoSER Pero los hicieron andando?    
    
    
    @loulancho @Chemaparis Convocada quedas.    
    
    
    @loulancho @sanchez_sonia @Mrojas_ @javdelpino doy fe de ello. Lo de Michael Jackson fue suicidio, no soportaba la competencia    
    
    
    @delahozm Mas fácil, Cristina, dirá algo Rajoy? De lo que sea.    
    
    
    @CokePeinado @msarrats yo ya he votado. Luego no hagas el ridículo    
    
    
    El EGM lo ha confirmado pero en @hora25 ya intuíamos que estabais ahí. Gracias, ya somos unos cuantos más.    
    
    
    Desolación absoluta por el cierre de Canal9. La cierran los que la mataron y a su manera, por la fuerza    
    
    
    @JuanraLucas @maucarlo1 @VicenteVallesTV @luisfemiami Fue un tiempo de periodismo, el último quizás,en televisión. Y Luis fue el responsable    
    
    
    @loulancho Me he resistido hasta el final pero había que ir a Ucrania.    
    
    
    @alvarorivasexta Siete años!!! Ya has estado más sin mi que conmigo.    
    
    
    @cosmejuan Gracias Juan. Sigo disfrutando mucho con lo que hago.    
    
    
    @rosamariaartal Ayer por la tarde hicimos este ejercicio, sin sonido. Impresionante.    
    
    
    @albertfiguerass Un honor tu testimonio. Gracias.    
    
    
    @manjavacas Gracias por formar parte de esto, y por estar al otro lado siempre.    
    
    
    Hoy edición especial de @hora25 sobre la muerte de Mandela. Ayer os lo contamos en directo, hoy con más calma    
    
    
    Hoy @hora25 en horario habitual de las ocho a las doce. A partir de la nueve, Madiba.    
    
    
    @FermindelaCalle @hora25 @michaelrobinson Y tu. Gracias por haber venido. Otro día te invito para hablar sólo de rugby. Me apasiona    
    
    
    @lottascarpediem Ya has puesto el árbol de Navidad????    
    
    
    Hoy les pido que se preocupen por la desaparición de Javier, Marc y Ricardo. Sin ellos los que masacran a su gente lo tienen más fácil.    
    
    
    @clarambarcelo No se en qui estas pensant.    
    
    
    @Yendy_Hernandez  Defiendo a la libertad y a la democracia    
    
    
    Tono matón y amenazante de Montoro en su comparecencia en el Congreso. Clase y alta política.    
    
    
    @Lules_Jimenez Aparecimos después del fútbol.    
    
    
    No a Eurovegas. Día de fonoteca.    
    
    
    @lottascarpediem @Elroser2 Donde estas cenando?    
    
    
    @lottascarpediem Manda foto    
    
    
    @jl_sastre como está hoy el PP    
    
    
    @pozas_interviu Estoy en ello. Mañana estarė en plena forma.    
    
    
    @matosgustavo Pasear y entrar en todos los Pubs con música en directo. Obligado el Temple Bar.    
    
    
    @andresmutante Al reclinatorio    
    
    
    @andresmutante Pues sí pides por mi alma tendrás que tomarte más de una. Feliz Navidad mutante.    
    
    
    @loulancho Y a mi también?    
    
    
    Hoy también @hora25 desde las 20:00. Para que tengais temas de conversación en la cena de Nochebuena.    
    
    
    @Sairutsa El regalo sois los oyentes. Vuestras son las historias    
    
    
    @MarariaGarcia Gracias. No podemos quedarnos sin hacer nada.    
    
    
    @aloq_javier que bonito esto que has dicho.    
    
    
    @JavierMHerrero Feliz Navidad    
    
    
    @JavierJim70 Gran herencia. Feliz Navidad    
    
    
    Dice Rajoy que sí miramos hacia atrás descubriremos lo duro que ha sido el camino. Cree de verdad que no lo sabemos?    
    
    
    Rajoy hoy acepta preguntas. Lo de responder ya es otra cosa.    
    
    
    Rajoy acaba de decidir que ya ha hablado suficientemente del aborto. No ha dicho nada.    
    
    
    En @elconfidencial: Rajoy y el vivo retrato del desdén http://elconfi.de/70900/     
    
    
    ¿Por qué, Gallardón?  http://elpais.com/elpais/2013/12/27/opinion/1388144440_092658.html … vía @el_pais    
    
    
    Avortement : la régression espagnole http://www.lemonde.fr/a-la-une/article/2013/12/30/avortement-la-regression-espagnole_4341313_3208.html … vía @lemondefr    
    
    
    Se acaba el año que nos ha hechos retroceder décadas. A por el que viene, peor no puede ser. Coged aire y feliz 2014.    
    
    
    @alonicaa Feliz año. Un beso enorme    
    
    
    @pedroblancoa Se siente. A mi me tocó Nochebuena. Feliz año, que nos queda mucho por contar.    
    
    
    @AbdouNdione1 Feliz año para ti    
    
    
    @AmparoRubiales Feliz año para ti también.    
    
    
    Periodismo en crisis  http://elpais.com/elpais/2013/12/30/opinion/1388424638_906387.html … vía @el_pais    
    
    
    @JuanraLucas @luisfemiami @JUANPEVA Nosotros ya lo hemos hecho somos lo que somos y como somos en esta profesión en buena parte por él.    
    
    
    @luisfemiami @JuanraLucas @JUANPEVA Fernández deja de remover papeles    
    
    
    @MunozEncinas Que te estoy escuchando    
    
    
    Que gran noticia. Estaré aquí  http://elpais.com/elpais/2014/01/07/opinion/1389091037_387525.html … vía @el_pais    
    
    
    Sigue ahora @hora25 por la OM, por Internet o dispositivos móviles    
    
    
    Volvemos con @hora25 a partir de las 22.00 por OM, internet y dispositivos móviles.    
    
    
    @MunozEncinas @pedroblancoa Os vigilo    
    
    
    @alvarorivasexta @hora25 Pues ahora Luis García @lgm_com    
    
    
    @loulancho planazo    
    
    
    @carlescostatv3 @rpellicer_TV3 @jorllompart @salvadoralsius @JaumeBarbera Gràcies a tu per pensar que ho som.    
    
    
    @msarrats Ya me ha parecido a mi que hacia mucho frío.    
    
    
    Volvemos con @hora25 ahora a través de OM, Internet y dispositivos móviles    
    
    
    @PonsetiRadio @hora25 Para despistar    
    
    
    “@el_pais: Fallece el poeta argentino Juan Gelman en México http://cultura.elpais.com/cultura/2013/04/28/actualidad/1367137986_327042.html … Ganó el Premio Cervantes en 2007” Tristeza    
    
    
    Imprescindible la mirada de @sinmascara sobre Juan Gelman hoy en @hora25    
    
    
    @pozas_interviu @hora25 Los Pozas han contribuido    
    
    
    Contra el monólogo a dos voces  http://elpais.com/elpais/2014/01/14/opinion/1389694201_065990.html … vía @el_pais Léanlo, todos.    
    
    
    @alonicaa Vas a estar en Madrid?    
    
    
    @amasciarelli @NikoCastellano Estamos más que dispuestos.apenas llega esta tragedia a los medios.    
    
    
    @juanechanove @TorreznosAlma hay un sitio que se llama torreznos del alma?? Debe ser el paraíso. @loulancho    
    
    
    @sanchez_sonia @Sanchez_Saez Está bien que los oyentes piensen en nosotras como buenas compañeras de cañas.    
    
    
    No soportaré las lágrimas por Leguineche de aquellos que han olvidado voluntariamente sus enseñanzas.    
    
    
    