@txinin estoy igual.    
    
    
    Le cambiaron el nombre a la parada "jesús" por "joaquin sorolla" porque la asoc. de victimas se llamaba "asoc. del accidente metro de jesús"    
    
    
    Mucho meterse con Baldoví por la gilipollez del striptease y ahora callan con lo de Cotino. #ahoraEnMiTL    
    
    
    @JesusGallent si y algunos muy mal momento para auto-promocionarse.....    
    
    
    Aporrear a menciones @juancotino es un escrache online que lo sepáis filoetarras, nazis, golpistas.    
    
    
        
    
    
    @Miguegandia @Acentuate el mundo es un pañuelo....    
    
    
    @vicendominguez have you tried multithread dumps / restore?    
    
    
    @Acentuate @Miguegandia mis deudas públicas en twitter... ya todo vale!!!    
    
    
    @vicendominguez i meant https://launchpad.net/mydumper  ;)    
    
    
    @vicendominguez percona requires --extended-insert, mydumper is only multithread (not sure 100%)    
    
    
    Se acabó el ciclo que nunca llegó a comenzar #madrid    
    
    
    @Blanca_Macia ;)~~    
    
    
    @for91days in 2009 the 1st May demo was restored i was there, Taksim was unbelievable full of polis. A bit danger, not enough    
    
    
    #trollk RT @ElenaBRZ Ay, gracias :P RT @k4rliky: Buenos días princesa - @carballo ¿se usa así el trollk? #howto    
    
    
    @alicia_mrn creo que si se mezcla el franquismo y sus fusilamientos con la fiesta del trabajo, vamos hacia detrás.    
    
    
    @Irenon carinyet, no seria "pel" món. #esDubte    
    
    
    @Irenon claro que me gusta. Algunos ya hemos pasado por ahí y tarde o temprano la gran mayoría volveremos a pasar. Un beso muy fuerte!    
    
    
    Leer logs de thread dumps para ver qué tal la cosa. #postureoJava    
    
    
    Un día me quedaré por tiempo indefinido mirando a ese rincón. Empirismo antes que aceptar la generación espontánea de motas de polvo.    
    
    
    @seomago estoy sin tiempo, pero es mi preferido! Y tú, quieres probar con un ejemplo real?? ;)    
    
    
    @seomago en serio? Ve pensando el mejor subdomimio para la version móvil de notikumi ;)    
    
    
        
    
    
    @JMarirrodriga Comprar el periódico en papel permite ver como ayer compartías contraportada con Juan José Millás. Genial :)    
    
    
    @snieto @davidbolufer jaja te falta también un tuit sobre las acciones de apple!!    
    
    
    @Dr_Ulrichsen the new is the new is coming....    
    
    
    The New York Times repasa la corrupción en España, los eres, barcenas y el rey incluídos. http://www.nytimes.com/2013/05/05/world/europe/in-lean-years-after-boom-spains-graft-laid-bare.html?smid=tw-share&_r=0 … via @gervasanchez    
    
    
    Gasol se come a Perkings    
    
    
    @k4rliky qué cierto tio    
    
    
    @Pablo_MA joer se me ha cortao el streaming, nárrame!!!    
    
    
    @Pablo_MA pues estaba jugando enorme. Comienzan perdiendo, como con Clippers    
    
    
    @k4rliky la amistad es cariño y como tú y yo sabemos, el roce hace el cariño.    
    
    
    @RevillaMiguelA 4 visitillas y te da para hacerla tuya. Qué cara más dura por Dios.    
    
    
    Os acordáis cuando nos pusimos de acuerdo para vencer al terrorismo. Pues fue la última vez que nos pusimos de acuerdo. #españa    
    
    
    @szapata que te pongan una bomba o que te preñes de repente. No veo diferencia.    
    
    
    @soniacres en un mundo donde eso es una metáfora, la mentira es un recurso estilístico.    
    
    
    UK dificultará el acceso al alquiler de vivienda a las personas que no sean de la UE (aunque paguen)  http://internacional.elpais.com/internacional/2013/05/08/actualidad/1367998977_200211.html … #emigracion    
    
    
    @jezupuntoes @josejacas @vodafone_es @pepephone en el Perelló (a 25km al sur de la ciudad) tampoco funciona.    
    
    
    @R4PH4T @MonicaBHer qué pelazo! Me gusta mucho.    
    
    
        
    
    
    @carballo ea EA    
    
    
    Los mismos que se quejan de los q se manifiestan por la educación, se burlan de q Gran Hermano sea trending topic y líder audiencia.    
    
    
    El mismo político que cita a los países nórdicos como ejemplo y al rato habla de bajar irpf.    
    
    
    No tolerar que una persona laica aborte porque es "matar", pero apoyar la guerra de Irak.    
    
    
    Y así podría seguir un rato más... La coherencia de pacotilla nos inunda, buenas, indignadas, noches    
    
    
    Según Euroliga  http://www.euroleague.net/main/tv/by-date   TVE TDP tiene los derechos para el Madrid-Barça, según web TDP lo van a televisar a la 1 AM @trecet    
    
    
        
    
    
    @ender3_ te odio mucho! jaja disfrutalo y a ver si encontramos una tele y un aire acondicionado @kienvaser y yo...    
    
    
    @ender3_ burgaleses, como los burgaleses, que ya estamos a 30 grados... @kienvaser    
    
    
        
    
    
    "I believe there is no way a closed-source product will ever be deployed in a Facebook data center" V.Tkachenko http://www.mysqlperformanceblog.com/2013/05/10/open-source-the-mysql-market-and-tokudb-in-particular/ …    
    
    
    Navarro, Tomic y Lorbek muertos fìsicamente. Abriles, sada, torodobic.jawai y rabaseda no han jugado. Xavi Pascual hoy iba con el Madrid.    
    
    
    "Un millón de euros pesa un kilo cien gramos; un millón de dólares pesa diez kilos" Jorge Lanata http://elpais.com/elpais/2013/05/10/gente/1368200205_497876.html …    
    
    
    @PakoRho osti tú, un pene gigante tiene prohibido pasar!    
    
    
    @appliccn con cariño y sin acritud, alguien hace click en los twits esos de "post de archivo?"    
    
    
        
    
    
    Ana Blanco, el histórico busto parlante, se queja de lo q le hacen leer en el telediario. #españa http://www.publico.es/455167/ana-blanco-protesta-a-tve-por-la-informacion-sobre-la-ley-de-costas … via @gerdoel    
    
    
    Hacer una paella y montar una startup tienen en común que todo el mundo a tu alrededor te dice cómo lo tienes que hacer y no mueven un dedo    
    
    
    @Pablo_MA qué partidazo, espero que estés en el O2 disfrutandolo! Suerteee    
    
    
    @Pablo_MA el tweet era en el descanso del primer cuarto, ayer hasta yo iba con el madrid, ánimo    
    
    
    @alexherrero a mi se me registran varios con el correo de @gmial.com xD    
    
    
    @alexherrero de guion de pelicula de antena3 después de comer.    
    
    
    @Milhaud no indica si el área ocupada es donde más incluenciaron, en su máximo apogeo, o qué...    
    
    
    @Milhaud tampoco hace overlaps, las cumbias brasileñas, entre animistas de origen afriacano y cristianas, a ver de qué color las pone.    
    
    
    @AntonioMaestre ir andando al trabajo para ahorrar y para almorzar, insectos http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/05/13/actualidad/1368457967_724617.html …    
    
    
        
    
    
    @junycrespo ummmm q interessant, me l'apunte i demà veure el documental ;)    
    
    
    @JamalDols a ese 0,8% pertenecen: el último cliente desde casa de su cuñao, el de contabilidad, el del banco de bajo de casa y las madres.    
    
    
    @salvass y lo tuiteas con un pantallazo en catalán #rozandoElLimite    
    
    
    Dos años del 15M. Felicidades a todos.    
    
    
    @portalrubiero el 15m no tiene 4 años de mandato como los políticos, pero necesita tiempo igualmente.    
    
    
    @portalrubiero tu parecer y el mio difieren pues.    
    
    
    @portalrubiero la pah, q era muy anterior, las mareas, etc están impulsadas por el 15m, lo cual era un objetivo    
    
    
    @portalrubiero qué ruido, personas no desahuciadas, hipotecas renegociadas, asesoria ofrecida, plantas de hospitales y ambulat no cerrados..    
    
    
    @portalrubiero pocos casos = mueve el culo si quieres que cambien. Ruido = ruido.    
    
    
    @Miguegandia has visto donde se venden las entradas de los Glurps!!! http://www.notikumi.com/2013/6/15/concierto-de-the-a-bones-los-glurps-en-valencia … ;)    
    
    
    @Miguegandia tienen que enviar un mailing con el link!! y a petarla online!    
    
    
    @ximominana joder, cabrones    
    
    
    @failurez una cache donde no debe es el mal. Ultimamente le he cogido mania hasta las del mod_pagespeed    
    
    
    Pobres hasta para pedir, "Berlín lamenta que España no pida más dinero del fondo para la banca" http://elpais.com/economia/2013/05/16/actualidad/1368662443_964908.html …    
    
    
    Estos alemanes igual dicen una cosa que su contraria, parecen españoles.    
    
    
    @J_Sarrio cuenta hombre, que siempre gusta desmitificar, el otro dia una amiga alemana llegó tarde ;)    
    
    
    @JesusGallent si no tienes pasta para comprar ilusión a base de lotería, el horóscopo te la da gratis.    
    
    
    Me acaban de poner una multa de velocidad. David is guilty of hauling-ass on @RunKeeper: 1 km in 4 min http://notch.me/runkeeper/p/moving-violation/d/eyJ1c2VyX2ZpcnN0X25hbWUiOiJEYXZpZCIsInVzZXJfbGFzdF9uYW1lIjoiQ2Fub3MiLCJ1c2VyX2dlbmRlciI6Im0iLCJ1c2VyX2lkX2hhc2giOiI0NzQ0NTcyNDIiLCJ1c2VyX3ByZWZfbWVhc3VyZW1lbnRfc3lzdGVtIjoic2kiLCJkaXN0YW5jZV9tIjoiMTAwMC44MDkyMTY0NTQ0NSIsInN0YXJ0X3RpbWUiOiIyMDEzLTA1LTE2VDIwOjIxOjAwLjAwMCswMjAwIiwic3RvcF90aW1lIjoiMjAxMy0wNS0xNlQyMDoyNTowMC4wMDArMDIwMCJ9?kme=share-url-clicked&km_share-type=twitter-post … via @notchme    
    
    
    @jaherjor tan tuyo... RT @veronicalderon: Protesta en Manhattan contra la prohibición (1932). http://twitter.com/History_Pics/status/335142555836637184/photo/1pic.twitter.com/RGDElIDcyE     
    
    
    @hdennison hace mucho q no lo miro, pero hasta donde miré, ninguna q dé la misma distancia en todos los navegadores.    
    
    
    @myfunnyandy @hdennison muy interesante link, mi problema de cross-browsing no era en la existencia del método, era que en el resultado    
    
    
    SEO como SEA. #sayings    
    
    
    @Milhaud A mi modo de ver el cambio más extraordinario está en el idioma uno Latín y otro en Inglés. Brutal ejemplo.    
    
    
    @JamalDols todos menos Google, que quiere ser Google.    
    
    
    @failurez @JamalDols q te pongan encima de la mesa la pasta q cobra un designer d Apple, nos contratas a todos y a @carballo para abanicarte    
    
    
    #trollK RT @dbravo: . @Berto_84 @maldinisport Maldini no conoce todas las ligas como presume y perlas como yo se le escapan.    
    
    
    CCOO o la cólera de Dios. Señor juez el del sindicato el siguiente por favor.  http://www.publico.es/espana/455566/ccoo-no-entiende-que-se-encarcele-a-blesa-por-la-compra-del-banco-de-florida …    
    
    
    Eso casillas lo para y a pepe, falcao no le hace ese traje. #flames xD    
    
    
    @twitkro la verdad que sí jajaja    
    
    
    @Loubkha esta noche mou llama al programa...    
    
    
    Partidazo! qué tiene el deporte más allá del deporte que tanto nos gusta y tan poco civico es    
    
    
    “¿Pero tú sabes con quién estás hablando? Soy Maruja Torres y tengo muchos lectores que me he ganado a pulso” #huevos http://www.marujatorres.com/2013/con-pelos-y-senales/ …    
    
    
    Caja Madrid compró el banco en Miami con el voto de 8 miembros del PP, 4 del PSOE, 1 de IU y 5 de CCOO y UGT. http://www.eldiario.es/economia/CCOO-ataca-ordenar-encarcelamiento-Blesa_0_133337440.html …    
    
    
    Ya he leído suficiente por hoy, ahora a dar una vuelta por la playa y a leer ficción.    
    
    
    @ximominana jaja da mucha pena    
    
    
    @veronicalderon tu marido ha conseguido caerle bien a todo el mundo. #NO jaja    
    
    
    @veronicalderon leer digo y entender Diego...    
    
    
    "El madrid está ahora donde debe de estar" Florentino es tan del Valencia como yo.    
    
    
    @carruide sigo poco el futbol pero soy del valencia    
    
    
    @Lauragomezropi como van esas costillas? A la brasa o ya recuperadas? suerte!    
    
    
    Entre los drones que hasta matan a americanos ya, las escuchas a periodistas y guantánamo abierto.  Obama nobel de la paz.    
    
    
    El nuevo Google Maps me gusta, pero echo de menos el botón de "posicióname"    
    
    
    @Ulairi82 no voy a ser tan tonto para picar, no, no lo voy a probar, no... Restaurante los Caños Carrer d'Aragó,129 08015 Barcelona    
    
    
    #empleo RT ‏@julia_otero10m
El Arzobispado de Madrid estudia formar a exorcistas ante la gran demanda de peticiones http://www.20minutos.es/noticia/1823229/0/exorcistas/madrid/rouco-varela/ …    
    
    
    @R4PH4T yo era más de matrix hasta esta noticia.... ahora soy de Blade    
    
    
    @R4PH4T o de Buffy....    
    
    
    @FranchoBaron me ha gustado el artículo :)    
    
    
    Hay que montar una petición ya! Para que Rouco vaya a la Nave del Misterio pic.twitter.com/D3seTHgxzV
Ingenieros a Alemania, exorcistas a España    
    
    
    @twitkro Cursos CCC de exorcista y becas del Ministerio de Educación, tiempo al tiempo    
    
    
    Os acordáis de una conferencia que hubo hace un mes sobre "las novedades de la ley de emprendedores"? Pues la anuncian hoy. #visionarios    
    
    
    El twit anterior es irónico, gente que explica una ley que no se ha terminado de redactar. Esto es una burbuja pobre y llena de farsantes.    
    
    
    @Alejandroperez según he leído no aplico a ningún beneficio de la ley... espero haber leído mal    
    
    
    Yo ya me he suscrito al boletín de @AISHpanarabe :)    
    
    
    @AISHpanarabe no me ha llegado aun, me acabo de suscribir. Es el link que habéis puesto antes?    
    
    
    @AISHpanarabe sí, me acabo de suscribir, estoy muy offline últimamente. Me vendrá genial el boletin. Gracias    
    
    
    Tremendo "Carta del hijo del hombre afectado x el #BancoPopularAsesino q se quitó la vida el lunes http://j.mp/16feKB1  v/ @PAH_Sabadell"    
    
    
    @Edurne_Zubiria todo forma parte de un proceso, para algunos quejarse es una etapa.    
    
    
    @sugoi66 hay streaming?!?!    
    
    
    @micora yo no supe encontrar el botón de "posicioname" el que estaba justo encima del zoom    
    
    
    Muy grande @Lauragomezropi 5a en el world masters de Judo. Aunque te sepa a poco es enorme lo q has hecho Laura.    
    
    
    @MaTaDoR83 estoy con jordi arjona, le he dicho que no sea "houdini" y nos hemos acordado de ti :) un abraç    
    
    
    @matallo llevatelo puesto tio. Lo q va delante no entiende de olvidos. Abrazo matallo!    
    
    
    Nunca había visto una entrevista a un juez. Me parece que esta excepción era muy necesaria #juezbermudez    
    
    
    Dear @SmallRivers why paper.li bot is making more than 100 connections per second through my server? You are getting banned both losing HELP    
    
    
    @ender3_ pues por Valencia anda nublado, a disfrutar!    
    
    
    @SmallRivers I've already sent the email. Thanks for the attention, i hope it will be fixed soon.    
    
    
    @FiblaGs alucinante vídeo, ¿quién es él?    
    
    
    @betabeers déjame darme de baja de ese tipo de correos y todos amigos ;)    
    
    
    @FiblaGs gracias por la info.    
    
    
    Un clérigo líder de Hermanos Musulmanes y una periodista. Egipto hoy. https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=E_OYVo00SEY# … via @FiblaGs    
    
    
    @Milhaud - Veo x su CV q usted sabe inglés. ¿nivel?
- Level    
    
    
    El artículo más duro que he leído y visto nunca. http://periodismohumano.com/en-conflicto/si-la-sangre-no-cesa-todo-siria-se-convertira-en-lo-mismo-que-yo.html … vía @Jedelarosa escrito por @monicagprieto #siria    
    
    
    @jedelarosa no tan crudas tardes, Sr. Chinarro ( @antonioluque666 ) en Carne Cruda 2.0 pic.twitter.com/X0iRs3kYxy via @carnecrudaradio    
    
    
    @lauralleo ese vaso era de nocilla, lo q quiere decir que antes te mimaste más :p    
    
    
    No estoy a favor del burka, pero hay q recordar el efecto que produjo prohibirlo. El Irán del sha prohibió el burka y el hijab #burkamutila    
    
    
    @JesusEncinar cuando lo único que sirve de incentivo es el interés, sí, es lo mismo..    
    
    
    Buenos días, que van a subirnos el IVA en 2014? dejavu, no nos lo han subido dos veces ya en 2 años? Esto sólo favorece al que trabaja en B.    
    
    
    @vicendominguez ay! qué tiempos aquéllos que hacíamos reuniones en el hollywood.. espero que todo vaya bien ;)    
    
    
    @albertllueca tinc un email per a tu, donam la direc per privat plz    
    
    
    Internal Server Error es ahora tendencia en Twitter.    
    
    
    #faltan2mesesarenalsound y a ver si me cruzo con @Ulairi82 que el verano no empieza hasta que un festival nos bendice tu camel bag    
    
    
    @Ulairi82 todavia no lo se, verano raro :/    
    
    
    y de repente y sin avisar, Cajamar me sube las comisiones por transferencias un 100%.    
    
    
    Necesito implementar API REST en PHP. Alguien me recomienda alguna librería o framework ligero para integrar en framework existente GRACIAS    
    
    
    @k4rliky el twit anterior lo he escrito pensando en ti :* alguna herramienta way que hayas usado para montar un REST y me recomendarías?    
    
    
    @limay Gracias por el link, no lo conocía, voy a pegarle un vistazo.    
    
    
    @k4rliky @limay le meteré caña en unos días, os doy feedback.    
    
    
    @vicendominguez my fav is the path calculation in /etc/init.d/mysql hilarious and dramatically confused    
    
    
    @vicendominguez i would prefer OS tend to use original init scripts.    
    
    
    @k4rliky @limay brutal herramienta, en 1 hora lo he integrado perfectamente. Se echan de menos "auto-renders" en json, rss, xml, yaml. ty    
    
    
    Están valorando si "la policía podrá usar troyanos para investigar ordenadores y tabletas" http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/06/03/actualidad/1370289646_865495.html …    
    
    
    Al hilo del twit anterior, era más romántico hacer ingeniería social en el IRC o ICQ que ir con una orden judicial, dónde va a parar...    
    
    
    @limay @k4rliky tienen una integración de la view muy javera. Sin darme cuenta monté la salida en XML y en JSON. Me falta load y testing :D    
    
    
    Anaut en directo ya mismo http://www.noiseofffestival.com/sec/concert/id_concert/86b0ed5c721d2baaae85d2a0082c099a …    
    
    
    He leído documentaciones de cosas qué jamás imaginarías. frases dev películas..    
    
    
    @david_bonilla los microbenchmarks en Java.. http://stackoverflow.com/questions/504103/how-do-i-write-a-correct-micro-benchmark-in-java … tras leer esto el de la reordenación se queda simplón    
    
    
    Si no le echas huevo al cocido, no se lo pongas a la paella. Analogías de un valenciano en Valladolid.    
    
    
    Y con las aceitunas, el pimiento, el congrio y el bonito igual.    
    
    
    Que sí, que la subida de tasas solo afectará a los que suspenden.  http://www.meneame.net/story/una-puta-mierda … durísimo    
    
    
    @jonasporcar que dice castelo en la radio que os vais de viaje en coche por usa. Disfrutad jaja    
    
    
    Cambiar el tipo de algunas variables (unas 500) y que la aplicación ocupe un 62% menos en memoria. #java #performance    
    
    
    Son diez los botes q da Nadal a la pelotita antes de sacar, limpiar la linea, tocarse la nariz, las dos orejas y la goma del culo.    
    
    
    @veronicalderon y eso que el plano es un picado...    
    
    
        
    
    
    Si no sabes que tienes que declarar los préstamos, no puedes ejercer un cargo de responsabilidad...!    
    
    
    @FlanaganMcPhee @JuanGomezJurado para listillos, las conversaciones de Camps no cuentan como directo porque eran en falso directo.    
    
    
    Un banco me acaba de obligar a hacerme un seguro de vida... señal: me ven jodido pero no moribundo  #POSITIVISMO #tomateLaCrisisConHumor    
    
    
    Oh! ahora quiere que todos los socios se hagan un seguro de vida. Señal de que saldremos vivos o con pasta. #tómateLaCrisisConhumor    
    
    
    Una guiri haciendo fotos a un termómetro en Valencia a 40 grados. #estápasando    
    
    
    ¡¡Un tio que se hace invisible!! ¿Ha conseguido un índice de refracción negativo a temperatura ambiente?http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/06/11/actualidad/1370964230_340293.html …    
    
    
    Navarro o cómo ganar jugando al baloncesto.    
    
    
    @Pablo_MA a ver si @pitihurtado nos saca de dudas. A mi no me ha parecido, pero estaba todo muy ajustado.    
    
    
    @trecet ¿has visto Crossing the Bridge de Fatih Akin? Indispensable documento    
    
    
    @david_bonilla pues juraría que tiene cara de Javero..    
    
    
    @por_puesto o por el % de gente que va a votar....    
    
    
    El Webcast de Java EE 7 de hoy es multiplataforma pero no multibrowser. En Chrome y Linux no va. No tienen remedio.    
    
    
    @Pablo_MA http://pitihurtado.com/tren-superior-de-joe-ingles-y-su-cilindro/ … ahí lo tienes, yo no veo falta, pero en otro momento y lugar esa se pita.    
    
    
    @robertorubioes qué orgullo de  madre!!    
    
    
    @AntonioMaestre y el elche y el hercules. Y el Levante tiene hasta final de año (le vence el plazo y el aval es de la generalitat).    
    
    
    @eliasvcf el aval quedó anulado, aun así los intereses de 4M€ los pagó la Generalitat!!!! Informate tú chaval. @AntonioMaestre    
    
    
    Gooool de Messi.    
    
    
    @eliasvcf Con el pago de intereses el préstamo quedó "al corriente" hasta Agosto. Aquí un link:  http://www.elmundo.es/elmundo/2013/03/12/valencia/1363080855.html … @AntonioMaestre    
    
    
    Amor en la zona de prensa valenciana. Ellas son 3 asesoras del PP en la zona de prensa pic.twitter.com/aj7pebWQ6c via ‏@txemarodriguez    
    
    
    @carballo pregunta en una sinagoga, allí entienden de temas como lo tuyo.    
    
    
    @carballo de risas???? :p    
    
    
    @develapps las que vosotros tenéis, majos!    
    
    
    @daferma2 osti, se ha puesto de moda despedir capitanes y hasta aquí análisis de la actualidad de los mediocres equipos valencianos.    
    
    
    @daferma2 una puntualización más por mi parte .    
    
    
    oiga que Obama se ha enterado de lo de las armas químicas en Siria por facebook. Tú ves como el prism está más que justificado. #ironia    
    
    
    @David_Baltha @seomago why just drupal? ¦}    
    
    
    Es increíble que un juez diga que tiene presiones e injerencias de todo tipo. Hoy el pp dice que ese juez esta investigando demasiado!    
    
    
    Los presuntos delitos fiscales de Messi de 2006 no se investigarán porque ya han prescrito. Estamos tontos o qué? Estoy destroyer...    
    
    
    @quiquepeinado @trecet hoy Laso bueno y Tomic no juega bien en los momentos clave.    
    
    
    @JMarirrodriga que no se engañe nadie, el parlamento está subordinado al comité de ancianos.    
    
    
    Hoy cuando oscurezca en Iran se escuchará el "Alah akbar" desde los tejados. Alguno lo tiene grabado y le dara al play, es más seguro así.    
    
    
    Acabo de retuitear a la cuenta personal del portavoz de un sindicato de la policia. Para despistaos: RT is not endorsement.    
    
    
    @veronicalderon @jmarcos78 la foto tiene sonido, los miserables.    
    
    
    @Vicky_Bendito me encantó el artículo del otro día que contabas la historia de tu vida pasito a pasito.    
    
    
    #trollk "@lvaroAyala: @RAFAMORATETE tu estarás muy fuerte pero yo tengo algo q tu no tienes. Un saludo maquina ;) pic.twitter.com/aB8gBx1flJ"    
    
    
    Nigeria y nosequien están jugando en Belo Horizonte. Ciudad donde se come muy bien, queso y embutido espectacular y varios niemeyer...    
    
    
    Protip para entender lo que piden los que protestan: No es Bela Lugosi, es Atatürk    
    
    
    @MistralS recórtale a la misa que como decía el cura de mi barrio 'en tiempo de melones, no hay sermones'    
    
    
    Brasil en la calle, cualquiera q haya estado alli y visto el precio de las cosas y los sueldos sabe q era cuestion de tiempo. (1/2)    
    
    
    El país crece al 8%, solo tiran dos estados (rio y sao paulo). Crecer asi no sirve, inflacion dif en cada estado. Emigracion interna crece..    
    
    
    1M de euros cobró el presidente de mi país en sobresueldos que tenían parte de su origen en subvenciones públicas.  Y no pasa nada.    
    
    
    Los del psoe y los sindicatos tampoco dimiten por el ERE. Salvo aquél ministro de la caceria, que seguro le conocen como 'el pringao'    
    
    
    Oigo que: Hace falta "más transparencia". El oxímoron de la semana. Real Academia de la #Neolengua    
    
    
    @serginator @k4rliky apoyar librerías de terceros para tareas tipo gestion monedas, lleva al lenguaje a una peligrosa desestandaración    
    
    
    @serginator @k4rliky según he entendido en el primer link Intl no forma parte del standar del segundo link. Me equivoco?    
    
    
    Mi amiga Carolina de Minas Gerais explica en este post de FB lo que está pasando en #Brasil. https://www.facebook.com/anacarolina.fernandes.710/posts/201303866691752 …    
    
    
    @robertorubioes me ha dicho un pajarito que si quiero quedar a tomar un café contigo me va a tocar viajar, es eso cierto?! :p    
    
    
    @veronicalderon sí, lia más cuando cambias la foto.    
    
    
    @ADaimiel anda, está Falcao en segunda fila..    
    
    
    Músicas del mundo, hoy Brasil, sou vagabundo eu confeso de un grupo de floripa Dazaranha http://www.youtube.com/watch?v=iMAZsYXH9S0 …    
    
    
    @davidbolufer sería mejor, pero no, la estrategia es que te cueste mucho irte a otro operador y captar nuevos con mentiras como lo de la 4G.    
    
    
    @robertorubioes @davidbolufer um parece q sí q me reconociste... los sábados cuando oscurece me voy a un parque y soy consultor de cárnicas    
    
    
    @david_bonilla mi exp dice q siempre crawlea, usa canonical...    
    
    
    @Pablo_MA FELICIDADES! todo muy merecido.    
    
    
    @isidrocalabuig exageraaaaaaat com te pujes al carro :p    
    
    
    @Pablo_MA no quería hacer el típico comentario agorer, pero en un partido así, un equipo de algo de nivel (x.ej Olympiakos) os cruje fácil    
    
    
    Cada vez que sale el anuncio de "Rascallú" apago la radio. Es mi manera de decir que el anuncio perjudica al soporte...    
    
    
    hoy en "músicas del mundo" la BSO de Crossing the Bridge en youtube http://www.youtube.com/playlist?list=PL515252C985A3BFE5 …    
    
    
    @soniacres buen dia para pasear por los parques y para comer shushi pues...    
    
    
    @soniacres vaya tela, los parques donde la gente va a diario a hacer deporte se han vuelto peligrosos por las revueltas? :/    
    
    
    @soniacres ya, aunq yo lo notara diferente tienes razon, aunque esten concurridos y abiertos si no estás segura no hay q acercarse.    
    
    
    @Junfulo lo de criticar al que aporta datos y sin tomarse la molestia de aportar nada, es como el que se manifiesta desde el sofá @soniacres    
    
    
    @veronicalderon mi twitter se ha vuelto loco contigo, tengo tuits tuyos con 3 avatares distintos en un mismo día!!! *_-    
    
    
    @veronicalderon el mismo tuit, desde la web o desde el movil se ve con carita distinta, no problem at all, dos mejor que uno :P    
    
    
    Acabo de ver inshalla. Me ha gustado, abre un profundo debate sobre la necesidad del occidental por ayudar per se o por su bienestar propio    
    
    
    @jonasporcar en euros eran 80 centimos, si quitas iva (21%) y algo para el medio de pago se queda en 65. Un bocado gordo aun asi.    
    
    
    La delgada línea entre la condescendencia, la igualdad y la imposición silenciosa de mi sentido común sobre el tuyo. #inshalla    
    
    
    Fuente: OMS "@MatthewKalman: #Israel approved only 83% of applications from #Palestinians for treatment http://reliefweb.int/report/occupied-palestinian-territory/monthly-report-referral-patients-gaza-strip-april-2013#.UcQQjdNCC6V.twitter …"    
    
    
    @Jedelarosa me deberían estar pitando los oídos ¡pero na! ... (emoticono de 'el grito')    
    
    
    Pinchar un cable de fibra óptica. #concepto    
    
    
    Bronce en europeo, oro en los meditarráneos y "a rematarlo en el mundial" http://www.youtube.com/watch?v=_l5UyQIoBLI … @Lauragomezropi #judo    
    
    
    La historia dice que si EEUU da armas a rebeldes Siria en 2013, es probable que en un plazo de 15 a 20 años sean usadas en su contra.    
    
    
    @alejandrosuarez El turismo de Túnez o Egipto tendía a desconocer que existía una dictadura en ambos países. Y ahora lo heredamos.    
    
    
    The world around me changes 
The trees are bare and everywhere 
The streets are full of strangers    
    
    
    @dortega veas lo que veas, leas lo que leas, hagas lo que hagas, uno acaba volviendo una otra vez a las mismas canciones.. ;) bona nit    
    
    
    El vídeo de el ganador de Arab Idol http://www.mbc.net/ar/programs/arab-idol-s2/videos/live-performance/finals/articles/%D8%A3%D8%AF%D8%A7%D8%A1-%D9%85%D8%AD%D9%85%D8%AF-%D8%B9%D8%B3%D8%A7%D9%81--%D8%B9%D9%84%D9%89-%D8%A7%D9%84%D9%83%D9%88%D9%81%D9%8A%D8%A9.html#comment%7Clist … Un intercambio de jurados tendría su gracia @ristomejide    
    
    
    Nuevo post en el blog, las revueltas de Brasil me recordaron a este fantástico tipo que conocí por ahí "o estadista" http://www.david-canos.net/2013/06/23/o-estadista/ …    
    
    
    Messi presenta "de forma voluntaria" una corrección en su renta de 2010 y 2011.. y paga 10M€ http://deportes.elpais.com/deportes/2013/06/24/actualidad/1372067786_193267.html … #ladron    
    
    
    @PalomaLLaneza si por mi fuera te seguía dos veces #piroposGarrulosTuiteros    
    
    
    @masaenfurecida ACABO DE VER A UNA MUJER BECADA. VAYA PAR DE BECAS SE HA PUESTO.    
    
    
    @fanetin yo sí, y le echó la culpa al registrador, la rectificación me costó pasta y de recuerdo tengo unas escrituras con un tachón.    
    
    
    @martinvars y acaban de inaugurar un ave madrid-alicante que solo adelanta 50 min al tren q ya hay y tiene paradas fantasma (villena).    
    
    
        
    
    
    @jerolba juro que una vez encontré el changelog de una versión de eclipse. Qué sindios..    
    
    
    @jerolba gracias!!    
    
    
    @josempuertas @trecet a ver, que ir al baloncesto es la cerveza de antes, la ovacion de después y entremedio todos expertos entrenadores :)    
    
    
    @seomago he visto cosas raras, q jamas contare... pero no corina! @jmaguial    
    
    
    @SyriansSpain estan bien los dos miembrosque han sufrido el accidente? inshala    
    
    
    Media noche en vela y creo que ya tengo claras todas las diferencias entre sphinx, lucene y el builtin de FTS de MySQL.    
    
    
    @venturita su hermética y deprecated tradición familiar ha cambiado y no hay nada que haga más violento al hombre que cambien su tradición.    
    
    
    @jmaguial casi, están con el alta ahora... va para largo    
    
    
    Tras 36 horas en el hospital, ya me han dado de alta. Increíble atención y cuidado de médicos y enfermeros.  #sanidadPublicaSÍ    
    
    
    Da tristeza leer ayer q habian cerrado un 25% de camas (lo lei en las provincias), mientras yo compartia habitacion con tres enfermos más.    
    
    
    Por cierto, nada grave, un quiste de nacimiento. Seguramente un "mini yo".    
    
    
    @ender3_ hecho!!    
    
    
    @pedroblancoa va a publicar exclusivas hasta la farola, qué ganas!    
    
    
    @akae @ulairi82 @ender3_ @carballo bien, ya en casa. Un bultito de nacimiento que sobraba, al estar en el cuello llevaba anestesia general..    
    
    
    Qué fuerte!! "@k4rliky: Pedazo comunicado del Partido Popular sobre Bárcenas  http://ep00.epimg.net/descargables/2013/06/27/811664f779bd6ea2d402010231660417.pdf …"    
    
    
    @txinin compila a los niños primero :p    
    
    
    @txinin jaja ha estado graciosoo    
    
    
    @jlhortelano lo que también es fácil es ver expertos. Está lleno y dan conferencias.    
    
    
    Ha tirado de la manta ya?    
    
    
    @jaherjor @alexherrero pero qué marcha me lleváis de buena mañana xD bon dia    
    
    
    @lgrafica acabo de abrirles un ticket, pueden atenderlo por favor, ¡es urgente!    
    
    
    sphinx vs canos. round 1. fight!    
    
    
    Estimado proveedor, lleváis desde las 16:53 sin contestar los tickets, ni coger el teléfono. ¿vacaciones adelantadas?  @lgrafica    
    
    
    Ya he visto "A serbian film". 96 de los peores minutos de mi vida.    
    
    
    Cómo corren los contrataques las chicas de basket femenino! Ahora mismo en tdp.    
    
    
    @carballo focaliza en la milf y no en la nomilf. Depende de ti!    
    
    
    Qué bien se nos da ganar en Francia :D guiñol de chicas de basket YA!!!    
    
    
    Me quedo con el entrenador en el último tiempo muerto a falta de 7seg. "lo veis o hacemos otra? (silencio) hacemos otra" #somosEquipo    
    
    
    Hoy toca Arbeloa vs Neymar. @AntonioMaestre creo que pienso exactamente como tú al respecto.    
    
    
    La final de las olimpiadas de futbol la vi en el mercado Belem, TODO se paró durante 90 minutos y luego diluvió y luego salió el sol    
    
    
    @bze he leído braga. Molas.    
    
    
    Arbeloa 3 de 3    
    
    
    La tarjeta por reiteración no está en esta competición, no?    
    
    
    @ElenaBRZ jajajajaja qué ventajista    
    
    
    @ElenaBRZ yo es que creo que los que han salido dormidos son los 11 de dentro del campo.    
    
    
    @ElenaBRZ a mi con que atine con los cambios, como suele hacer, me basta.    
    
    
    Me dice un brasileño que los que no están viendo el futebol, están aquí http://twitcasting.tv/midianinja  revueltas en Brasil ahora    
    
    
    @ElenaBRZ vaya...    
    
    
    @ElenaBRZ que no es Potato...    
    
    
    Lo de aprovechar una mala final para criticarlo todo es TAN español. 
Ni saber perder, ni tener memoria.    
    
    
    Va a acabar el partido y Brasil con 0 tarjetas y 30 faltas. En basket voy con los griegos por este mismo motivo. No sé si me explico..    
    
    
    Han ganado justamente porque han sido mejores. A la próxima ya veremos. Parabens!    
    
    
    Bien pensado, morder el polvo cada 4 años te mantiene espabilao.    
    
    
    rsync 0 - canos 1 

La copa migraciones me la llevo yo :)    
    
    
    @kurioso porque tener el dinero debajo de un ladrillo no lo permite la ley.    
    
    
    Los que miran quién le ha dejado de seguir y analizan que twits les traen unfollows y los que confían en sí mismos.    
    
    
    En Egipto todo el mundo acusa a la otra parte de que al qaeda esta de su lado. "la llevas"    
    
    
    ay, pero qué ganas de pagar el IVA tengo este mes... http://politica.elpais.com/politica/2013/07/01/actualidad/1372701672_799917.html …    
    
    
    126k parados menos 
- 26k afiliados nuevos a la seguridad social. 
100k de posibles emigrantes.

y dicen que son buenas cifras de paro    
    
    
    @Alejandroperez cuando te piras fuera no te puedes llevar el paro con facilidad, te dan de baja de la seguridad social, pierdes 1/2    
    
    
    @Alejandroperez parte de los derechos de sanidad y una familia se rompe. Estos datos de paro son raros, yo no puedo alegrarme.    
    
    
    Cuanto más sabes del Garbage Collector de #java menos sabes del Garbage Collector y así sucesivamente.    
    
    
    #uk "all private landlords will have to check the immigration status of new tenants or face a penalty" http://blog.shelter.org.uk/2013/03/immigration-status-the-wrong-priority-for-renting/ … #emigration    
    
    
    Un preso de Soto del Real dice en la Sexta que Bárcenas está buenísimo. Dulce condena...    
    
    
    Europa, capital: Washington #Snowden    
    
    
    @E_Valero @ibanborras con el calor que hace hay que tirar la basura al menos una vez al día. #dixit    
    
    
    @E_Valero @ibanborras lógico    
    
    
    @Straight_blonde @Ulairi82 tengo ganas de ver las reacciones si no llenan ¿echarán la culpa a la crisis?    
    
    
    @Gsquare86 sexual agressions in Tahrir in spanish media http://www.eldiario.es/desalambre/igualdad/agresion-Tahrir-atacan-llamad-telefonos_0_149785056.html … @TahrirBodyguard supports from afar    
    
    
    En BBC World la discusión de dos egipcias sobre libertad, concesiones de MB está interesante. No cabe en un twit. http://www.bbc.co.uk/radio/player/bbc_world_service …    
    
    
    Paypal y los iframe. De verdad que tengo que pagar $5 al mes para poder integrar paypal en un iframe. ¿de verdad?    
    
    
    Viendo los datos del EGM y de la asistencia a festivales te das cuenta de que en España en realidad somos 300 millones de personas.    
    
    
    El debate sobre la democracia y el golpe de estado en egipto es muy interesante. Algunos dicen q la democracia es algo más que ir a votar.    
    
    
    Resulta q si pierdes libertad de prensa,  derechos constitucionales o la inflacion se dispara (yte apoya el ejercito). Golpe de estado es ok    
    
    
    Y hay quien oportunamente menciona a Ataturk como modelo q seguir en Egipto, y esto se hace cada vez más interesante.    
    
    
    La fianza más grande la historia de mi país para el que era tesorero del partido en el gobierno hasta hace pocos meses.  QUÉ VERGÜENZA    
    
    
    Para Lasquetti las huelgas q "no afectaron al funcionamiento de la sanidad" en su día, hoy son causantes de plazos de espera de + de 30 dias    
    
    
    @PabloAIglesias podriais poner en una lista, que periodistas pueden preguntar cada semana. Creo q es interesante aunque roza el morbo    
    
    
    @Miguegandia @RomanBuchanan típico vídeo que nos encanta https://www.youtube.com/watch?v=MLYFaQXW4Lo … qué cabrones..    
    
    
    @MagdKudama @davidcastello @uthopiko viernes deployero es satán    
    
    
    @venturita otro intentando ligar contigo? :p    
    
    
    Compra hecha, clotxinas limpias, gazpacho preparado y enfriando. Cebollas pochadas. Me bajo a la playa.    
    
    
    @bel_cg tengo el dia masterchef.... he vuelto a hacer cookies y ya acabé la salsa para el solomillo.    
    
    
    "Echarles es lo fácil, reemplazarlos por un líder q no se limite a decir lo que satisface a la mayoría es lo difícil" http://internacional.elpais.com/internacional/2013/07/06/actualidad/1373128947_596001.html …    
    
    
    Yo ya he podido escuchar la sección El oficio de contar del @Avivir http://www.cadenaser.com/sociedad/audios/oficio-contar/csrcsrpor/20130707csrcsrsoc_4/Aes/ … de @gervasanchez una despedida enorme.    
    
    
    Estoy sordo o el representante de los empresarios ha dicho "no he pagado en negro es q es muy difìcil hacer una nómina" #objetivoParo    
    
    
    Un AVE unirá la 3a y la 11a ciudad de España. Reducirá menos d una hora la duracción actual. Es necesario esto ahora? pic.twitter.com/m3noy14tTo    
    
    
    #epic RT @devsidestory: #YoViolabaA segmento    
    
    
    Vaya, un banco me acaba de robar 100€ en comisiones. Esto me pasa por pobre.    
    
    
    @carballo desde junio 20€ por cerrarla, los unicos que he pagado a gusto.    
    
    
    @carballo q me envió una notificacion al "i-buzon de cajamar" en junio avisando q me iban a pasar a cobrar por respirar...    
    
    
    @viloma15 @Vicky_Bendito la mayoría de veces no son DUPLICIDADES es incrementar la cercanía.    
    
    
    Oye, lo de #CuentasDelPP es veraz? 

Lo de incluir cocaína en un registro contable me ha hecho dudar, el resto de momento no..    
    
    
    @JesusGallent ya te digo... el hashtag correcto sería un #elPPpagaLaCoca    
    
    
    800€ en lacasitos. 43M de euros en suiza. Los de Bilbao son poca cosa al lado de un dirigente del PP.    
    
    
    .@itoguille @fanetin coño una entrada para Fabra, medio millon en sorteos y 5m en otros, qué imagen. #CuentasDelPP    
    
    
    @Anonymous_Prodi @vicendominguez @europapress_es eso son euros o pesetas?    
    
    
    Soborno para Jaime nosequé, un poni para bocadillos? pic.twitter.com/NnLAYxZNmI #CuentasDelPP    
    
    
    @fanetin están ya en txt u ods o algo donde hacer un "find"? Gracias majo    
    
    
    Y ahora qué? Por aquí dice que analizar colaborativamente los datos http://teclista.tumblr.com/post/54911046504/que-hacemos-ahora-con-las-cuentasdelpp … #cuentasDelPP    
    
    
    @gervasanchez eso es el 0.18% de tus followers. Es posible que no tenga nada que ver y si estás en silencio ocurra lo mismo.    
    
    
    @gervasanchez inspiras y conmueves a muchos, yo entre ellos. Somos una mayoría silenciosa.    
    
    
    Piden suspender 21 meses al juez del caso Blesa. Alucinante. Via portada de el mundo.    
    
    
        
    
    
    @jsanchogar si tiran a los mejores, como pretenden...    
    
    
    @AntonioMaestre es de justicia decirlo, algunos miran tu timeline cuando tienen dudas y no saben si algo es veraz o no...    
    
    
    Los abogados de los EREs cobran de dinero publico. Los abogados de bárcenas los pagaba el PP que se financia con dinero publico. Qué comedia    
    
    
    Que comedia! @radiocable: Hemeroteca 2004: Un dirigente del PP perdió un sobre repleto de dinero en un acto político: http://goo.gl/I0hIq     
    
    
    En Valencia hay más policias que gente protestando. Por culpa de @carballo q llega tarde. Algunos uip hasta llevan un pin-identificacion    
    
    
    @elctrodnd21 @carballo ni idea, yo pasaba por aqui de casualidad xD    
    
    
    Ahora hay bastante más gente que policia. Llegan coches de policia. La gente de charreta. Dicen q primeras identificaciones, yo he visto na    
    
    
    Llueve, sólo una pancarta, pequeña, un a5: "lladres"    
    
    
    "40 New Data Points In Google Analytics API" http://feedly.com/k/12W3WiV  brutal    
    
    
    @david_bonilla qué buena idea meter una falta de ortografía adrede para hacer que tu TL se parezca los comentarios de meneame. nais    
    
    
    @agarzon ¿país valenciano? nunca lo había oído/leído en castellano, suena raro la verdad.    
    
    
    @ximominana festival, tickets :D es en serio? Podemos ayudaros de verdaz    
    
    
    Las pi en punto.    
    
    
    @masaenfurecida RT gallegos FAV andaluces    
    
    
    Esto es lo que está pasando en España. A ver si aguantas los 5:59  http://vimeo.com/63649297     
    
    
    Cospedal de testigo, es decir, bajo juramento... esto adquiere tintes melodramáticos.    
    
    
    Guardiola: “Rosell utilizó la enfermedad de Tito para hacerme daño”
y con esto Pep está usando a la prensa para hacer daño a Rosell @EduPolo    
    
    
    - oye al tal juez Ruz este no lo pueden cambiar?
- es que ya cambiaron al anterior    
    
    
    Dos escritores que se creen que el papel les pertenece. http://cultura.elpais.com/cultura/2013/07/11/actualidad/1373520984_045946.html …    
    
    
    Que entren los cracks del server a arreglarlo y que luego yo husmee .bash_history #win #aprendoaprendoaprendo    
    
    
    @_nudista estimado nudista los clubs se financian en parte de tus impuestos, ya que ellos no están al dia de los suyos @pedroblancoa    
    
    
    Ahora es cuando te llega el típico amigo del PP y te dice "a ver, que todo esto ya se sabía" y ya no dice nada más.    
    
    
    @Alejandroperez totalmente cierto    
    
    
    A corto plazo la dimisión de Rajoy abriría un periodo de inestabidad. A largo plazo, la no dimisión nos convierte en una república bananera    
    
    
    @pedroblancoa "sexo es vida" La publicidad de abc es muy de la linea editorial, ya uno ni distingue...    
    
    
    @fanetin te imaginas que el rey se lia y le dice a Rajoy que dimita y le dice al ejercito que... q no q es coña, eso no va a pasar...    
    
    
    @Milhaud comando o nombre de archivo incorrecto    
    
    
    @gallir aznar y aguirre calientan en la banda, no en serio, no se si votaría..    
    
    
    Amenazas del gobierno filtradas, el puesto de un ministro a disposicion de un delincuente...  qué tiene que pasar para que pase algo?    
    
    
    @julia_otero @arsenioescolar y los hijos del anterior tesorero diciendo que los accidentes han sido muy extraños...    
    
    
    @AntonioMaestre estaría bien recordar las declaraciones de los hijos del anterior tesorero, el que no puede hablar por un accidente #mafia    
    
    
    @danielordas_es @elmundoes al juez Ruz lo de la prisión para su mujer le tiene q haber sentado tan genial como a Gallardon el intercambio    
    
    
    De lo se desprende que si el pp quiere pone a tu mujer en la cárcel.

Avalanchas de peticiones inundan Génova.    
    
    
    @R4PH4T si ella es consciente de la negociación, recuerda q somos bienes q se deprecian rápido en lo físico. Hazla reir.    
    
    
    @R4PH4T jajaja q buena...    
    
    
    "Esto es una democracia seria", "España es un país serio" ha dicho el presidente. Frases de cero sesenta. http://www.youtube.com/watch?v=80AvBcggCnY … #ojetecalor    
    
    
    Cuando un sector está jodido, lo que se necesita es una empresa que haga "descuentos de última hora". Y que se lleve varios premios. #ironic    
    
    
    Me ofrecen un ICO al 8%. #nocomment    
    
    
    @isidrocalabuig qué graciòs :p    
    
    
    @asunlarrinaga Hola Asun, encantado de tenerte por aquí :) La verdad que ha quedado bien, está chica se lo curra mucho @c_gavara    
    
    
    @SusCuentas RT @adelgado: Lista de Bárcenas completada con los datos publicados por ElPaís y ElMundo http://j.mp/VCRl7u     
    
    
    @carballo ey que soy @canos :p    
    
    
    Cada vez es más necesario una corrupwikipedia. Demasiada información...    
    
    
    Noticia de amplio impacto en mi barrio: si tienes un tatuaje visible, no te aceptarán como militar profesional. "Y ahora que hacemos nano!"    
    
    
    @por_puesto "diario de un emigrante" de Delibes. Tiene más años, conviene releer.    
    
    
    El Ministerio propone que sólo se beneficien del sistema público "parejas integradas por un hombre y una mujer" con prob de fertilidad.    
    
    
    Link a la noticia del anterior twit:   http://elpais.com/sociedad/2013/07/18/actualidad/1374178125_262676.html … Qué les molestará lo que haga el resto de la gente...    
    
    
    @R4PH4T me indigno tio, cómo aprovechan la mayoría absoluta y el ruido mediático de Bárcenas para intentar colar medidas que cortan derechos    
    
    
    @xurxosanz cómo osas meterte con la tradición de tu tierra xD    
    
    
    @xurxosanz y si le piden que bajen el IVA para esa fiesta en concreto, el alcalde lo intentará... y así todo.    
    
    
    @xurxosanz recuerdo una ofrenda que vi como turista y la gente gritaba "Rita guapa". ¡¡¡Ceguera nivel: Rita es guapa!!!    
    
    
    Hola a todo el mundo, sonando wai, cómo echaba de menos un fib! Cc @Ulairi82 @jedelarosa    
    
    
    Toda mi adolescencia adorando a oasis y a la 3a cancion Liam se ha quedado medio mudo. I hope i think i know...    
    
    
    Eso es rockandroll star.... de oasis, bien Liam bieeen    
    
    
    Jajajaja #troll "@Jedelarosa: Noel, we miss you!!! w/ @canos y @Ulairi82 at @fiberfib pic.twitter.com/D8rmQ5wkMf"    
    
    
    Johnny marr muy majos y muy bien. Una cover the smiths la 2a O_o    
    
    
    @Jedelarosa botijo, que gran nick cari. Cc @twitkro    
    
    
    8 años después... primal scream. Sigue vivo el cantante, las drogas no deben ser tan malas como dicen o este tio tiene un gen resistente...    
    
    
    "es muy amable por su parte, pero no hace falta que nos hable tan despacio, hablamos el mismo idioma". @jedelarosa y yo parecemos guiris...    
    
    
    @Miguegandia @Jedelarosa yes we do!    
    
    
    Otra tragedia en un tren. Otra vez a hablar de balizas que no estaban y la misma mierda. Muy triste.    
    
    
    @veronicalderon cuando el "reserva" es de semejante calidad y carácter. El periodismo es gente...    
    
    
    @jsanchogar por dios, en un vagon de Alvia hay más de 40 asientos    
    
    
    Todos escuchando la radio y diciéndolo en twitter.    
    
    
    @ginaesadas @Elpidiojosilva que duro es ver aceptado en la gente el "ahora no toca eso" con un regusto a estos muertos valen más...    
    
    
    @rob__erto @k4rliky @JesusGallent o espera, que ahora nos van a tener q decir lo que debemos decir y cuándo. Avisa y diré lo q pienso.    
    
    
    La gente que dice "ahora no toca decir eso" no fue en el tren de antes en el metro de valencia. Esto no es política, son heridas sin cerrar.    
    
    
    @pedroblancoa gracias.    
    
    
    #galiciacalidade "@VeroFreire: Enfermeras sin trabajo por los recortes presentándose a ayudar... "    
    
    
    @jjamorin gracias    
    
    
    #CopyEmpastre    
    
    
    @AntonioMaestre no, pero un colega periodista en facebook está relacionando a hizbullah con el accidente. Nivel abc pero en facebook.    
    
    
        
    
    
    @MarcosBL jeje por eso lo tuiteaba, me parece increíble que la gente amenace a uno que simplemente busca la verdad y la tuitea.    
    
    
    @Jakam he estado buscando el vídeo ese de "veintidos veintidos" de noseque humorista de cuando éramos niños, pero 404    
    
    
    periodimierda RT @gerardotc Lo de ayer de Onda Cero con un familiar: http://goo.gl/71c2pR  (a partir del minuto 05:50)    
    
    
    @AsambleaVirtuaI @AntonioMaestre @pabloMP2P alguien se podría currar una lista con toda esa gente aunque solo sea por mero interés sociólogo    
    
    
    La noticia anterior va directa a los libros de historia "como todo el mundo se imaginaba, al final el tesoro nacional pagó el agujero"    
    
    
    @XoseMorais @jdelacueva y la información sale un viernes de finales de julio a las 6 y media de la tarde.    
    
    
    Muy bueno el guiri pidiendo en castellano una coca cola light y explicándole al amigo en inglés que ha pedido una coca cola diet.    
    
    
    La Ley de Emprendedores (formato pdf) http://www.boe.es/boe/dias/2013/07/27/pdfs/BOE-A-2013-8187.pdf …    
    
    
    Cumplo 30 en unos meses y ya hace varios años que me di de alta de autónomo. No me cubren las ayudas. De repente me he sentido mayor.    
    
    
    Bajan el IS al 15% para los primeros 300.000€ del primer año con "base imponible positiva" si constituiste a partir de 2013. Interesante.    
    
    
    Yo lo he linkado esta mañana. RT @fanetin: Ehn??  "@evabelmonte: Os prometo que el BOE de hoy ha desaparecido http://www.boe.es/diario_boe/     
    
    
    @seomago @Jedelarosa lo celebramos en el fib gracias a ti :)    
    
    
    @Jedelarosa @seomago mi madre viendo a los tios de salto a las 2 de la mañana y diciendo que da gusto verles saltar ...    
    
    
    Juan Cruzzzzzzzzzz    
    
    
    @AntonioMaestre me ha gustado el artículo. Eché de menos mencionar la fecha del comentario de fb, hay gente que cree que es actual    
    
    
    @AntonioMaestre abc obvió indicar la fecha y eso generó que muchos nsaran q era actual, un "en marzo alardeó de..." hubiera despejado dudas.    
    
    
    @PalomaLLaneza la tensión baja, las fosas nasales se humeden, respiras mejor... ale adiós encanto jaja bona nit    
    
    
        
    
    
    Para hacer una transferencia: tienes que poner tu usuario y contraseña, recibir un sms y poner el código de una tarjeta de claves... y...    
    
    
    y... por seguridad, hay un límite de 3.000€ diarios. Así os va, bancos, así os va.    
    
    
    Lo mejor de todo ha sido la frase "oye, pero tienes el dinero que quieres transferir, no?" A punto de hacerle una de los monty python!    
    
    
    @carballo págate el viaje con lo que saques de hacer monerías con la impresora 3D. Vamos, como haces con tu trabajo y la impresora 3D.    
    
    
    @bel_cg mira que post más chulo http://www.yorokobu.es/traduccion/  via @PakoRho y @albertllueca    
    
    
    @javisantana Irene te ha hablado? No, en serio, pulsa "múltiple"    
    
    
    @MagdKudama la frase completa es "en mi local, con la base de datos del 2002, funciona"    
    
    
    @mssipmann en España tb dicen q hay esa cantidad de católicos. Pero querrían repetir un gobierno religioso? Elecciones muy necesarias.    
    
    
    @mssipmann cada generacion parece q se olvida de lo q pasa cuando se prohibe o coharta una religion, por ejemplo Irán    
    
    
    the old reader cierra el chiringuito "after all, not everyone wants to be an entrepreneur"   http://blog.theoldreader.com/post/56798895350/desperate-times-call-for-desperate-measures …    
    
    
    @dnavas_ tened buen viaje!!! Abrazoo    
    
    
    @RevillaMiguelA si como la última vez la multa es de 8M€ vamos apañaos. Por qué unas multas son tan bajas y la de Microsoft fue tan elevada?    
    
    
    @ristomejide lo que le lleva a comprar el libro son inseguridades y miedos, no falta de motivacion.    
    
    
        
    
    
    @failurez @carballo pudor, qué palabra tan bonita, pu-dor #notuitearnotasmentales    
    
    
    @vicendominguez @olopez iostat, iotop, nicstat....    
    
    
    @vicendominguez i miss you    
    
    
    Segundo dia de Arenal Sound. Sonido falla si no esta lleno el escenario. Los comercios puteándose bajandolos sobre la marcha. Nunca visto.    
    
    
    El camping mal, como otros años. Hay un camping enorme a más de 3km... saturación del resto. Tenemos sombra, pero no sé cómo aguantaremos    
    
    
    En lo musical, lo mejor Editors, a distancia, we are standar y hab roja. Steve aoki no me gustó. No llegué a white lies :( hoy: the kooks    
    
    
    @AntonioMaestre cuando dicen bajar sueldos 10%, no significa subir impuestos directos a la remumeración un 10%? #esDuda hay ejemplos?    
    
    
    @JesusGallent hamburguesa + refresco + rodaja sandia (lol) 4.5€ en un festival! Fideua 4€    
    
    
    Standstillzzzzzzzzzz    
    
    
    Los gibraltareños quieren ser ingleses por el mismo motivo que los ceutíes quieren ser españoles. Así de simple.    
    
    
    Un must "@Jakam: El error de querer sobre-optimizar todo http://ow.ly/20FawZ "    
    
    
    "Hola, soy el del banco, aquí te envío la documentación del TPV, lleva errores pero yo todavía no lo sé" En medios de pago a las antípodas.    
    
    
    Yo no me cojo vacaciones porque la empresa no va como quiero y debe, el presidente del Gobierno y la oposición sí.    
    
    
    Pues algunos de mi TL no paran de promocionar y autopromocionar. Si tienen que poner #publi cada vez se les va a ir medio glamour...    
    
    
    @iguardans eso decían hoy en la Ser... algunas máquinas no los reconocen    
    
    
        
    
    
    @twitkro @JesusGallent :* gracias majos    
    
    
    Lavabit, el correo que usaba Snowden, cierra por presiones con la administración. La carta del fundador: http://boingboing.net/2013/08/08/lavabit-email-service-snowden.html … alucinante    
    
    
    Terminando la semana escuchando Editors y acordándome de @Ulairi82 :)    
    
    
    @robertorubioes @dortega ya, yo tb pienso eso, pero se han equivocado tanto, tan recientemente, q no me valen de indicador    
    
    
    Al fin sabemos por qué Andrei Kanchelskis tenía esas medias en el PC Fútbol 4. http://bit.ly/13WdmN6  via @alejandrosuarez #recuerdosDel486    
    
    
    El caso de Lavabit es orweliano. Triste que sea cierto, triste que sea usa y europa su aliado cómplice.    
    
    
        
    
    
    @ScientiaJMLN como nuevo canal para traer gente que sólo facebookea?    
    
    
    Defensa encarga un informe que concluye que lo que dice Bárcenas es falso. El informe no se hará público. http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/08/12/morenes_encargo_informe_secreto_sobre_los_supuestos_pagos_las_defensas_del_yak_42_6758_1012.html#utm_source=twitter.com&utm_medium=smm&utm_campaign=noticias …    
    
    
    Si lo he pagado debería poder verlo, salvo q fuera secreto de estado, que no... Así las instituciones se hacen extensiones de los partidos    
    
    
    Vaya.. "@YourAnonNews: Google tells federal court that Gmail users ‘have no legitimate expectation of privacy’ http://on.rt.com/47y0ku "    
    
    
    He comentado RT @arrola Leyendo a @jmegias: 9 razones por las que deberías tener un advisory board en tu startup http://bit.ly/17M3BTb     
    
    
    @SiraDC Felicitarte por twitter, fuck yeah! Un beso    
    
    
    @AntonioMaestre lo ha fichado el FMI    
    
    
    @lauragomezjudo me parto!    
    
    
    Despedida de soltero ends. Mezclar grupos  puede llegar a tan peligroso como mezclar bebidas. Bona nit.    
    
    
    @daferma2 jaja yo miraría a la vieja y le haría la risa de Nelson. Pero todavia puede ser peor, quedar 3º no fue suficiente para Emery.    
    
    
    Clinton ya admitió y desclasificó la operación que llevó a cabo con la salida del poder de Mossadeq (presidente democrático y nacionalista)    
    
    
    http://internacional.elpais.com/internacional/2013/08/20/actualidad/1377028333_095562.html … informática aplicada a cruzar datos para encontrar defraudadores, esto es noticia en 2013. Qué triste.    
    
    
    Mola mucho la nueva tipografía árabe de twitter. Se lee con mucha más facilidad: "@Gsquare86 "ثورة مضادة كاملة الاركان "#مصر    
    
    
    @jaimenunezc se refiere a la privatizacion de hospitales aprobada hoy...    
    
    
    El menda que acabo de RT dice ser secretario de una organizacion d un partido político. De verdad, ni un psicotecnico sencillito...    
    
    
    @Alejandroperez @txinin en patraix / jesus si que llovió algo, no mucho. Bon dia!    
    
    
    @jmegias uhhh qué largo, ya te leeré en la cama esta noche ;)    
    
    
    @matallo hace un par de años te contestaría una cosa, hoy te contestaría otra mientras intento conseguir lo de hace dos años...    
    
    
    Todos niños, todos muertos, sin heridas, con las manos agarrotadas. #chemicalWeapons imagen dura RT @SyriansSpain: http://fb.me/MDu8gpx1     
    
    
    Es imposible saber si los muertos son de hoy o de hace un año, lo que paraliza la actuación de la com. internacional. Qué pena de mundo.    
    
    
    @javigomezsexta @FermindelaCalle el valencia ya tiene y tenia una equipacion q es la senyera valenciana... sin embargo esa no es provocación    
    
    
    @SiraDC el final siempre es una mierda.  Hagamos que dure lo de antes.    
    
    
    @MiguelLopezGo jajaja yo soy de San Marcelino, nada más que decir.    
    
    
    Glassfish 4, puesta en marcha alucinantemente sencilla, integracion con eclipse a la primera, todo mi software de 3.1, compatible. Nice!!    
    
    
    Si veo algo destacable en las pruebas de rendimiento (transacciones, footprint, cpu) ya dispararé algo por aquí.    
    
    
    Entrevista de @eugeniovinas a @lauragomezjudo, se confirma que Valencia es un pañuelo. La entrevista muy chula: http://www.plazadeportiva.com/ver/10105/sugoi-uriarte-laura-gomez-entrevista-valencia.html …    
    
    
    @gerardotc es idiota, paga a alguien por usar twitter. A QUIEN?    
    
    
        
    
    
    @robertorubioes este mes me voy a facturar con concepto "twitter" la cantidad de horas q paso en el tienen un precio..    
    
    
    @seomago de MySQL? este sin duda http://it-ebooks.info/book/676/  (lo tengo en papel, comprado y todo)    
    
    
    @seomago sí, suficientes.    
    
    
    @xurxosanz la fundacion se lee rapidisimo, va muy al grano y a la acción, poca descripción ;)    
    
    
    @AntonioMaestre uff por dios investiga a la cnt antes de recomendarlos. Sus acosos son inadmisibles en democracia, hay mil casos...    
    
    
    @JesusGallent felicidades tiu    
    
    
        
    
    
    @XChewie 4? yo creo que eran 10 Bales. Comenzó costando 100M y pasó a 1000M.    
    
    
    Hay 31 parados menos. El que no quiera alegrarse es que no quiere alegrarse. El que no quiera ver una mierda de dato es porque no quiere.    
    
    
    Mira que siempre defiendo que un político hable inglés... pero lo de Ana Botella es de otro planeta http://www.youtube.com/watch?v=9lwx57tK0jg …    
    
    
        
    
    
    Yo creo que el COI había hecho su propia encuesta de satisfacción y lo del 91% le pareció demasiado...    
    
    
    Leo en El País: “Esto es un juego político de alto nivel que no sabemos jugar” ¿alto nivel? si no contestaban ni a las preguntas directas!    
    
    
    El día que el robot de Bing y el de Google se pongan en huelga, el tráfico http va a disminuir drásticamente. Qué barbaridad de peticiones..    
    
    
    @klon un día con tiempo analizaré el uso de CPU debido a bots, tal y como dice @ibanborras es una burrada    
    
    
    Estimado emprendedor, harás escalar tu app por primera vez para que los bots la visiten, no para tus usuarios.    
    
    
    Estimado emprendedor, el primer usuario que te avisará de que tu web se ha caído, será webmaster tools.    
    
    
    Estimado emprendedor, AWStats cuenta bots, así que baja a la tierra.    
    
    
    @failurez iba para sniffer pero se quedó en software de analítica...    
    
    
    @FermindelaCalle podrías poner el link al original entero? gracias!    
    
    
    Sigamos con verdades graciosas de bots, el mejor ataque DoS que he sufrido me lo hizo el robot de paper.ly    
    
    
    Baidú y yandex jamás te traerán visitas, pero se llevan más del 5% del uso de CPU de tu máquina.    
    
    
    Más de bots: eres menos de fiar que un bots con ip dinámica    
    
    
    ya, el tuit anterior como chiste era malo, pero bots que usen sesiones y acepten javascript ya dan más mal rollo, verdad?    
    
    
    Tal día como hoy hace 66 años, el primer bug de la historia. 
http://grahamcluley.com/2013/09/first-actual-computer-bug/ … y yo, haciendo honor a diario.    
    
    
    @yaguejuan yo nunca llegué a tocar COBOL, lo hice por primera vez en Pascal y me encantó. Y aquí sigo, escribiendo bugs a diario...    
    
    
    @yaguejuan en mi espectrum metías un cassette y escribías LOAD "" y todo lo que continuaba era pura magia sonora y visual.    
    
    
    Otra de bots, sabéis cual es la diferencia entre BingBot y GoogleBot. Que uno entra 40k veces al dia y el otro la mitad de la mitad.    
    
    
    Faltan emoticones para expresar lo que siento.    
    
    
    Goldman Sachs en GitHub, te lo crees? publicadas unas librerías Java de un responsable de la crisis actual  https://github.com/goldmansachs/gs-collections/releases …    
    
    
    Steve Vai en Burjassot por 33€ !!!! http://www.notikumi.com/2013/9/21/concierto-de-steve-vai-en-burjassot … salivando...    
    
    
        
    
    
    @carlosrmarti todo bien a la próxima por email !! ;) un abraç    
    
    
    @Miusyk me gustaría enviaros un email, me pasáis una dirección? GRACIAS!    
    
    
    @Ulairi82 @Jakam súper interesante, gracias por el link :D    
    
    
    Documentación de Oracle: "A stack trace is a user-friendly snapshot of the..." user-friendly? con amigos así...    
    
    
    @twitkro totalmente, pero de ahí a decir que es user friendly, el tipo que escribió eso programa Java en emacs    
    
    
    @JesusGallent todo el mundo (en Irán) usaba vpn y dns turcas. Al no usarlas el gobierno podrá escuchar esas conversaciones con más facilidad    
    
    
    @JesusGallent cuando estuve allí no se podía entrar a ningún periódico español (solo a La Razón jaja) podrán leerse ahora a través de Fb?    
    
    
    @JesusGallent a todo esto, bon dia xiquet    
    
    
    Good morning Vietnam    
    
    
    me envían un pantallazo porque "a la web le salen cosas cortadas", el usuario usa ie7 e ignora que tiene el zoom al 130%. minuto de silencio    
    
    
    @_Nastasha_ hay gente para todo, la verdad, pero si se les ve descuadrada y grandota una web, que quiten el zoom!! jeje    
    
    
    @carballo respeto al respeto, Carballo.    
    
    
    Me he hecho amigo de un chaval de tanto cruzármelo en Blablacar.    
    
    
    @carballo respeto al respecto.    
    
    
    No por más luz se mantiene uno iluminado. http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/09/15/valencia/1379263158_290425.html …    
    
    
    Zapatillas de deporte, Miles Kane y distancia. A correr se ha dicho!    
    
    
    @JesusGallent @davidbolufer jajaja en navidad en lugar de un jamón, le enviáis una impresora A3, a ver si así...    
    
    
    Tras una experiencia con ligualia, hoy pruebo http://busuu.com  #aprendiendoIdiomasEnLaRed    
    
    
    @ompemi "wait" seems to be "dont be idle" haha that's the point    
    
    
    @ximominana una colección de heavis reclamando a Hamlet que ponga a la venta sus entradas en notikumi sería como magia jaja    
    
    
    Voy a posicionar una web por la keyword (not provided) solo por ver si se rompe el reporte. Prometo compartir.    
    
    
    De entre todos los enlaces que la gente te pone, el de los comentarios en youtube es el que más gozo da. #verdadseo    
    
    
    Una más de bots, te sabes esa del bot de un tipo que se pone el User Agent de GoogleBot... por si cuela.    
    
    
        
    
    
    El que no tenga un poco de todo, ni es viajero ni es na http://elviajero.elpais.com/elviajero/2013/09/23/actualidad/1379927282_939919.html …    
    
    
    @txinin jajaja http://www.youtube.com/watch?v=eaIvk1cSyG8 …    
    
    
    @CXclients en todo el día nadie me coge el 902 49 99 50!!! ahora ya es urgente, alguna idea?    
    
    
    He perdido el 17% de la batería de un iphone testeando 15 minutos una aplicación. Esto antes de ios7 no era así!!    
    
    
    @carballo hay gerentes autónomos emprendedores, dan charlas y esas cosas, únete! @ximominana    
    
    
    @carballo @ximominana en el caso emarsa se han pagado traductoras rumanas con dinero público. Es decir, que les pagamos las putas!!    
    
    
    @ximominana @carballo has pagado cosas que ni imaginarías....    
    
    
    Que caixa catalunya haga huelga el lunes y el martes ok. Q durante todo el día de hoy, ni el 902, ni mi urbana hayan cogido el telefono. NO    
    
    
    @MaTaDoR83 no tengo ningún apartado Apple, pero tengo que testear una ap sobre uno (y lo pido cada vez)    
    
    
    @Ulairi82 una app para leer entradas en la puerta de los recintos :P    
    
    
    La bajada de pantalones de Rohani, demuestra que la política americana de sanciones está afectando a la población desde 2011. #iran    
    
    
    Si alguna vez viajas a Irán, recuerda que no se puede sacar dinero del cajero, tampoco se puede pagar con tarjeta, es parte del embargo.    
    
    
    Si quieres comprar un producto y pagarlo desde España, tendrás que hacer una transferencia a alguien de Turquía. #iran    
    
    
    @k4rliky qué planta!    
    
    
    http://aish.com.es/siria/532  los que vuelven a Siria, genial Nicolas Lupo @niluso    
    
    
    En el documental de La 2, el Islam que presentan es clara y únicamente sunita. No me extraña, pero me llama la atención.    
    
    
        
    
    
    @portalrubiero no sé en %, eso sí, la zona de Nayaf siempre ha sido de mayoría chii. Sadam era sunita. USA entró pactando con chiitas...    
    
    
    @portalrubiero Los chiitas de Nayaf son amigos de los líderes de Irán, Sadam era sunita y era de Baaz como AlAssad, que es chiita alauita    
    
    
    @portalrubiero un sin sentido, Israel entró en Guerra con Hezbolá en sur de Líbano, mientras USA pactaba con los líderes en Nayaf y así todo    
    
    
    @portalrubiero pero si lo hicieran del Cristinanismo, deberían incluir a ambos. en cualquier caso, el documental me ha gustado mucho.    
    
    
    @portalrubiero me he ido por las ramas... ¬.¬    
    
    
    @portalrubiero ya ves... ahora a dormir.    
    
    
    El mismo banco que te envía un sms con dos coordenadas para hacer una transferencia, tiene su login en una página no segura.    
    
    
    El BANG (juego de mesa) para programadores: el BUG  http://www.adictosaltrabajo.com/tutoriales/tutoriales.php?pagina=instruccionesBUG …    
    
    
    @julia_otero yo estudié con el modelo socialista, con el popular, con el socilista otra vez, con el popular otra vez y así cada 4 años.    
    
    
    Sabes es lo que es un "día baidu" para un sysadmin? #crawlers #bots    
    
    
    La documentación del bot de baidu forma parte de los #crawlersFacts más graciosos El user-agent te envía a  http://www.baidu.com/search/spider.html …    
    
    
    La resolución inversa de ip no pasa la gran muralla China y así que te fías y hardcodeas el rango. Parecen de aquí. #baiduFacts    
    
    
    Llevo semanas alejado de twitter y la verdad, todo sigue igual, nada ha cambiado.    
    
    
    Yo mañana a la wah wah a ver a Dinero, nos vemos allí? http://www.notikumi.com/2013/10/11/concierto-de-dinero-en-valencia …    
    
    
    @Manicomic @carballo ese porque va separado y con tilde, tampoco es urgente, ni es última hora, pero toca tanto los coj**** como lo otro.    
    
    
    @carballo :*    
    
    
    @carballo resumen: Lucapa quiere ir a empalmar al Palmar empalmado.    
    
    
        
    
    
    @akae es culpa de un programador zombie al que le pidieron "oye, que puedan elegirlo todo en el proceso de compra". Dell los más custom.    
    
    
    María de Villota ahora mismo explicándole a San Pedro sobre la vida. DEP.    
    
    
        
    
    
    @jlhortelano ya, siempre igual, qué ha sido, un político o un tertuliano?    
    
    
    @raulros ole!! congrats tios    
    
    
    @eugeniovinas será más de lo mismo?    
    
    
    @eugeniovinas a mi los dos últimos me han parecido la continuación uno del otro. Espero que Robe le de una vuelta de tuerca más.    
    
    
    @erodrigo felicidades Esteban, espero verte pronto :)    
    
    
    8 de octubre, una niña de unos 12 llorando en el barrio de Jesús de Valencia "no podéis juntar 125€ cada uno para comprarme los libros"    
    
    
    @Ulairi82 jajajajaja claro que sí!    
    
    
    Hacía tiempo que no me divertía tanto programando: mastering JMX, EHCache & Hibernate.    
    
    
    Muy buena carta de Almodóvar, un buen resumen y algunas cifras de cine americano vs español curiosas. http://www.infolibre.es/noticias/politica/2013/10/12/almodovar_denuncia_que_gobierno_ejecuta_riguroso_plan_exterminio_del_cine_espanol_8556_1012.html …    
    
    
    @BienveDiazM @trecet comparar el twitter con la información de un blog o periódico no es lo mismo. La crisis del periodismo no está ahí.    
    
    
    @BienveDiazM de verdad crees que a golpe de 140 caracteres vas a convencerme del motivo de la decadencia del periodismo?    
    
    
    @Milhaud dos manifestaciones contrarias a la vez. ¿De quién es la mayoría silenciosa?    
    
    
    Por favor, darme faena, no quiero hacer el IVA.    
    
    
    Oye, necesito crear campañas SEM sobre la marcha (batch mode, via api o upload de csv), ¿alguien sabe cómo? Se recompensa. Gracias. RT plz    
    
    
        
    
    
    @benetmaria @Ulairi82 @MaceiraMarcos gracias por el RT, a ver si alguien me echa un cable.    
    
    
    @albgonzalez13 @ibanborras, yo creo que si insistimos la barba de @carballo toma posesión de @carballo entero y gana el #mentorGuapo    
    
    
    @MaceiraMarcos estáis haciendo algo similar! si necesitáis ayuda o testers o lo que sea, soy un conejillo de indias de pm    
    
    
    @Alejandroperez no han dicho fecha, se tratará del 2097, cuando lo del parque central y la línea dos del metro  @ValenciaPlaza    
    
    
    @jmegias lol    
    
    
    El ministro de Industria acaba de decir en la radio que para que se hagan congresos tiene que haber casinos al lado.    
    
    
    Y con este mismo razonamiento permitirán fumar, pagar impuestos en país de origen y todo lo que se les ocurra, porque el fin justifica.    
    
    
    Y al final un tipo dice en un foro: Definitely upgrade to 2.5.1 as we fixed a bunch of issues in that release.    
    
    
    @isidrocalabuig jeje Isidret, clar que sí :) gràcies    
    
    
    @carballo :)))    
    
    
    @sornichero @carballo anotado    
    
    
    @sornichero @carballo bueno, el rock action, tuve la suerte de escucharlo parte en directo cuando vinieron a presentarlo a un FIB :)    
    
    
    Desde 2010 he estado en Siria, en Irán y en Kurdistán. Me mando emails con varios iranís, uno es físico nuclear. Hola Obama, deja de mirar.    
    
    
    Al final resulta que la utopía de la cripta de datos de Neal Stephenson en el Kriptonomicon no era una locura friki.    
    
    
        
    
    
    @sornichero @carballo pues yo acabo de encontrarlo, Les Revenants. La primera escuchada me ha parecido un disco tranquilo, de perfil bajo.    
    
    
    La Agencia Tributaria da por bueno que facture desde Irlanda sus ingresos en España http://economia.elpais.com/economia/2013/10/30/actualidad/1383161981_895826.html …    
    
    
    Google España declaró pérdidas en 2011 y 2012, qué jodido van a tener pedir un crédito. #IroniaOn    
    
    
    Un buen programador no debería identificarse con un lenguaje de programación. Indicas lo que sabes y también lo que no.    
    
    
    @yaguejuan dan ganas de montar un: te lo monto en irlanda, te llevo contabilidad y fiscal por la mitad de los diferenciales de los IS.    
    
    
    @yaguejuan ya, pero ahora somos conscientes del tamaño de la no multa. Desconozco si había antecedentes jurídicos anteriores a lo de Google    
    
    
    @alejandrosuarez para cuándo el crédito accesible (sin aval de mis padres e interés del 8%)    
    
    
    on estic? ;)    
    
    
    @KateConBotas estoy en Valencia, y a partir de hoy, por las mañanas currando en @onestic jeje    
    
    
    @JuanCSanjuan wow!! felicidades Juan Carlos!    
    
    
    @Ulairi82 envidia nivel infinito. Disfruta a Miles Kane!    
    
    
    El presidente de la conf episcopal en una tertulia política. Lo veo y subo a Cayo Lara repartiendo hostias los domingos. Y así todo.    
    
    
    Hoy es un buen dia para recordar que la tele, la información, la cultura. Nos hace más libres y más inteligentes. #RTVVNoEsTanca    
    
    
        
    
    
    @p_ferron totalmente de acuerdo.    
    
    
    Artículo del 2004, la deuda reconocida de RTVV ya era de 500M€, nos toman el pelo. http://elpais.com/diario/2004/09/25/cvalenciana/1096139884_850215.html … #RTVVNoEsTanca    
    
    
    El desacuerdo de reciprocidad ya no tiene sentido. Que nos dejen ver TV3!! #RTVVnoestanca    
    
    
    @carlachan :* es que lo de TV3 lo tenemos clavadito muchos xD    
    
    
    @ResetSpain emprender es jalar #concepto    
    
    
    @JIRA can we share users between our old bitbucket and our new jira?    
    
    
        
    
    
    @ChismesReset once upon a time you dressed so fine http://www.youtube.com/watch?v=g1s47L8DrJ0 … ;)    
    
    
    Gran fin de semana currando con gente increíble en ResetWeekend Castellón, 
Feliz lunes.    
    
    
    @guuille ahora en el séquito no están los periodistas de C9 xD    
    
    
    @aldamiz lo de los bots es increíble. En un site que administro han llegado a representar el 95% del tráfico, de consumo de CPU, etc    
    
    
    Caché replicada y distribuida en marcha. 
Ehcache 1 - @canos 2    
    
    
    8:15 Tupper overflow.
#saldremos    
    
    
    @snieto @aldamiz @Onestic jeje, estaré el Valencia y coincidiremos seguro xD    
    
    
    @ibanborras @PlugandPlayES @nomada_manu me ha entrado un mono de ping pong.... donde están los recreativos cuando se les necesita?    
    
    
    Esta tarde French Films (teloneros de Muse) en la Wah Wah, Nos vemos allí. http://www.notikumi.com/2013/11/17/concierto-de-french-films-gatomidi-en-valencia …    
    
    
    @Milhaud @mahemoff i'd swear GB and Ireland is in Shengen Area but Estonia doesn't    
    
    
    @sbaixauli y el jet lag? felicidades!    
    
    
        
    
    
    @MPAlonso felicidades!    
    
    
        
    
    
    @lauragomezjudo PLATA acabo de entrar a facebook. Felicidades Laurita    
    
    
    @Alejandroperez porque un hacker con un par de narices elegiría quien gana las elecciones. Que para el caso...    
    
    
    Leontxo García escribiendo sobre Carlsen. #ajedrez #educacion http://deportes.elpais.com/deportes/2013/11/23/actualidad/1385164286_819812.html …    
    
    
    jaja Ricardo Lop enviando machetes a Wert. Y yo me entero por la radio, ahora mismo en directo A vivir que son días. Increíble    
    
    
    Que dice Bauzá que Rajoy "no dice cosas que no pueda cumplir", y que el está aquí "por vocación". Me quedo más tranquilo.    
    
    
    Si cada vez que te preguntan dices "máximo respecto a"....    
    
    
    @klon +1    
    
    
    USA y Irán firman al fin un acuerdo para acabar con las restricciones y los embargos. Recomiendo a todo el mundo conocer Irán.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    el twit anterior via @david_bonilla    
    
    
    JNDI 2 - Canós 3. 
No tenía ni idea de que la implementación era dependiente de la ubicación de los jars. ¡Documentad malditos!    
    
    
    @jmaguial @Jedelarosa im in y jenifer creo yo que también ;)    
    
    
    MySQL 5.6 Full Text Search over innodb through Hibernate. Esto está quedando majo...    
    
    
    Editors, música para deploys http://www.youtube.com/watch?v=_21MaVnU8oo&list=PLDDA3FC5E11AF86F4 …    
    
    
    Java JDK 8 Early Access Releases ;) https://jdk8.java.net/download.html     
    
    
    JVM HotSpot Cheat Sheet [pdf]  https://dl.dropboxusercontent.com/u/1704203/HotSpot%20JVM%20GC%20options%20cheatsheet%20-%20A3%201%2B2.pdf … #java    
    
    
        
    
    
    @isidrocalabuig di que sí! "Paloma dime que te debo" @kienvaser @goenkale @Jakam    
    
    
    @davidcastello @MagdKudama que flojas me han parecido algunas asunciones que hace el tipo.    
    
    
    @manelio bound. Lease Manel i/o bound.    
    
    
    NSA y RSA firmando contratos de incrusión de backdoors. Emprendedores, hay nicho para una cripta de datos!  http://www.reuters.com/article/2013/12/20/us-usa-security-rsa-idUSBRE9BJ1C220131220 …    
    
    
    Dejé twitter como sin querer (se rompió el móvil) y de estar con él a diario, a obviarlo, como si nada. Ya nada será lo mismo ahora.    
    
    
    Reusar código entre proyectos mediante reflexión y genéricos... canela fina para un domingo.    
    
    
    @pauroda ey tio! sí, dándole duro a esto. FELICES FIESTAS!! Podríamos ir un día a comer en algún italiano...    
    
    
    @JesusGallent feliç any amic meu :) disfruta per USA!!    
    
    
    