Venga nenes, que hoy es sábado! A TOPE JODER http://i.imgflip.com/4zd1j.gif     
    
    
    Any dev. with an strong knowledge of Javascript is looking for a great project to work in? Contact me, we're hiring talent at Wuaki.tv :D    
    
    
    Sequel Pro = Zzz Zzz    
    
    
    @minid @Pepito aquí estamos @germanrcuriel liándola un poco también :P    
    
    
    @alexliam <3    
    
    
    @nflamel JAJAJAJAJA mola eh :D    
    
    
    Bueno, toca irse a dormir, que ya lo hemos petado bastante hoy :D    
    
    
    Bon dia.    
    
    
    A ver si @villanopack se conecta para hacerme un favorcillo :P    
    
    
    @matallo @adrinavarro "ddsadjh,kkpokññkjdsad" >>> > dfsdjfnkjn>>Z rtebbhdasdsadu $function() #facepalm    
    
    
    Soy programador: ddsadjh,kkpokññkjdsad" >>> > dfsdjfnkjn>>Z rtebbhdasdsadu https://www.youtube.com/watch?v=4tZQtU8QiiY … /vía @matallo    
    
    
    @jordimirobruix @villanopack pero con respeto y cariño :P    
    
    
    Nah, ahora en serio. ESTA PUTA MIERDA ES DEL MINISTERIO DE EDUCACIÓN. Wert, en serio, muérete ya https://www.youtube.com/watch?v=4tZQtU8QiiY …    
    
    
    @Miguelez ?    
    
    
    @matallo @ErneX estamos @germanrcuriel y yo aquí partiéndonos el ojete cosa mala XD    
    
    
    @Miguelez uy, sí, qué detalle más relevante.    
    
    
    @jordimirobruix @villanopack si es que somo más que una hermandad en el equipo de web, jajajaja! :P    
    
    
    @Miguelez responsabilidad suya que ese video siga en la red. A parte, merece lo peor de lo peor por lo que hace y sigue haciendo. Fácil.    
    
    
    @jondeandres https://es.wuaki.tv/movies/after-earth …    
    
    
    @sara_doe http://i.imgflip.com/4zd1j.gif     
    
    
    @sara_doe Nasty, Crappy, Raval, George Payne, Marula, Marula, Federal.    
    
    
    Enorme Alonso :)    
    
    
    @oskarizu vergüenza ajena    
    
    
    Dándome de hostias con tests que hacen lo que les sale de la entrepierna.    
    
    
    En serio... WHAT THE FUCK IS THIS MOTHERFUCKER TEST DOING!? #fml    
    
    
    OH YEAH :D    
    
    
    Google, envíame ya mi Nexus 5. Segundo aviso.    
    
    
    Ya en casa, tras un fin de semana de batir retos :D    
    
    
    @Anitatotallook no puedo :D    
    
    
    @Anitatotallook jajajaja! Pues se siente :P    
    
    
    @arupuceta pueees se lo queda mi padre a no ser que encuentre un buen postor XD    
    
    
    @dadanoias tus costados <3    
    
    
    Twitter, quiero poder enviar putos DMs. Gracias.    
    
    
    "Lobezno inmortal" en @wuakitv https://es.wuaki.tv/movies/lobezno-inmortal …    
    
    
    @ieeeh respira hondo, date un tiempecillo y volverás enfocado en tener contenta a la gente que te importa, a los demás, ajo y agua :D    
    
    
    @jondeandres sí, la verdad es que de las más flojitas que he visto del mundillo X-Men :/    
    
    
    Zzz.    
    
    
    @sara_doe ¿Rotatorio tonight?    
    
    
    @wervelen yo estaré por allí.    
    
    
    @Arualchu menuda lista repleta de tópicos y falacias, por lo menos conmigo no se cumple la mitad de la lista.    
    
    
    @sara_doe el agua de Barcelona es sulfuro.    
    
    
    @pabloporcar si conservas el mail de "novaheist", tienes algo en tu inbox :P    
    
    
    @IsraSeyd ya te digo...    
    
    
    Vaya día...    
    
    
    "Importing SQL..." y para casa, que esto va para largo.    
    
    
    We're hiring! RT @brettdesign Full-time UX Designer http://lnkd.in/dTSm9aW     
    
    
    @AnaLopezBe @oriolcolominas molt grans :D    
    
    
    Toca descansar, mañana más.    
    
    
    @pabloporcar ¿Todavía no has llegado a casa? :P    
    
    
    @veroorep WHAT?! ¿Dónde?    
    
    
    De nuevo Perfumaniacos haciendo spam, esta vez vía SMS. Pues denuncia al canto... pic.twitter.com/kJFR141IF3    
    
    
    @himekito soy de Calvin Klein.    
    
    
    @himekito así http://25.media.tumblr.com/tumblr_m5z3o54ndw1rybqhio1_400.gif …    
    
    
    Jo, he dejado el stack finísimo y bien limpito, ahora todo va volando :)    
    
    
    @dadanoias supongo que ya habrás visto el trailer... http://www.dailymotion.com/video/x17i9qv_nymphomaniac-2013-official-trailer-vo-hd_shortfilms … ¿Recuerdas que te dije de ir a verla? :D    
    
    
    Hay gente con la que, simplemente, te apetece estar, de esa que te transmite algo que es agradable. Y no sabes qué.    
    
    
    @pipiloka VADE RETRO.    
    
    
    Zzz.    
    
    
    Acabo de conseguir el mayor del centro de salud de mi barrio. Acabo de entrar oficialmente en la tercera edad.    
    
    
    Ale, cuenta de PSN y FB ya vinculada con PS4 :P    
    
    
    @rhoml la que tenemos en la oficina :D    
    
    
    @ErneX @jpalanca WOT DA FAQ?!?!?! Menuda diferencia O_O    
    
    
    Instalar Assassin's Creed IV y empezar a jugar. En PS4: 42 segundos. En Xbox One: 5 minutos 50 segundos.    
    
    
        
    
    
    Instalar FIFA'14 y empezar a jugar. En PS4: 34 segundos. En Xbox One: 16 minutos 6 segundos. WHAT. THE. FUCK.    
    
    
    En serio, qué puto locurón de diferencias y menudo acierto los de Sony en permitir arrancar el juego y que se vaya instalando :)    
    
    
    @ErneX @jpalanca menuda barbaridad de diferencia, en Sony han dado en el clavo.    
    
    
    @himekito ???    
    
    
    @Dekuwa por eso, en PS4 no hace falta, los juegos se pueden arrancar de primeras y ya se van instalando, Xbox necesita un "buffering".    
    
    
    @Dekuwa pero vamos, aún así, las diferencias me parecen brutales :S    
    
    
    @himekito mucha :/    
    
    
    "Installing Xbox One games takes way too long" -by comparision with PS4- http://kotaku.com/installing-xbox-one-games-takes-way-too-long-1471191836 …    
    
    
    @Dekuwa totalmente de acuerdo, al final es algo que se podrá cambiar con un update, si no que ya sería algo grave...    
    
    
    @mlopca mola, lo pintan como si estar fuera de la UE fuese una debacle. Pobrecitos los que viven en Suiza o Noruega, ay...    
    
    
    @arupuceta jajajajaja! ya hablaremos ;)    
    
    
    @haripako la quería pillar para febrero/marzo que ya habrá más juegos, pero la tengo en la oficina y buf... tienta :P    
    
    
    @sara_doe ah ok, entonces el que te estaba guardando en casa lo puedo tirar ¿no?    
    
    
    @sara_doe no, no, en absoluto, no...    
    
    
    Mientras Sony regalaba MGS Revengance, Jak & Daxter Trilogy, MotorStorm RC y Oddworld en PSN, MS regalaba vía Live; Gears of War. El 1, sí.    
    
    
    Es como si Sony mañana regalase, no sé... Heavenly Sword. Manda huevos.    
    
    
    @haripako y Guacamelee!, que es un juegazo.    
    
    
    @pedro10 para PS3, la versión HD de Oddworld salió hace 2 años. Gears, hace como 7 años o así.    
    
    
    @nanetwit que gairebé m'oblido, moltes felicitats! :D    
    
    
    @jpalanca estáte quieto XD    
    
    
    @ErneX ¿Tú vas hoy a por una PS4?    
    
    
    @ErneX estoy muy tentado pero nah, me esperaré un poco, que si la compro ya tiro por la borda mi ya de por sí mermada vida social XD    
    
    
    Qué se le va a hacer, a veces se confía en la gente equivocada.    
    
    
    @rhoml sure!    
    
    
    @ErneX ¿Cómo está el tema? Si no hay mucha cola me da que voy a ir...    
    
    
    @ErneX la cosa es que no quiero ir y volver con las manos vacías XD    
    
    
    @jpalanca ¿Has pasado por el Carrefour? ¿Cómo está el tema?    
    
    
    @ErneX thx!    
    
    
    @ErneX mmm... venga, va, sí :D    
    
    
    @ErneX ¿72? Se les ha ido la olla ¿no?    
    
    
    A ver si @germanrcuriel mira WhatsApp o algo...    
    
    
    @ieeeh claro, lo que no uso es Line, jajaja! /cc @germanrcuriel    
    
    
    @ieeeh el puto spam de Line lo ha matado del todo /cc @germanrcuriel    
    
    
    @ieeeh pues yo encantado, que quiero ver como habéis puesto todo :D    
    
    
    @ErneX SHIT T_T    
    
    
    @ErneX @alfonsojimenez COMPRANDO    
    
    
    @ErneX @alfonsojimenez uy, estaba a punto de pagar y... "recogida en 2-3 días" MEH    
    
    
    @MediaMarkt_es pero sin posibilidad de recogida al día siguiente... pse.    
    
    
    @ErneX @alfonsojimenez y yo tengo vacaciones hasta el 11 de Diciembre, jajaja!    
    
    
    @ErneX @alfonsojimenez nah, una tienda de barrio y se encuentra fácil.    
    
    
    Pues irá siendo hora ya de ir tirando para casa y cenar algo.    
    
    
    Anoche vi "Mientras duermes" y me pareció un peliculón. Luís Tosar, como siempre, enorme, y Marta Etura, ay <3 https://es.wuaki.tv/movies/mientras-duermes …    
    
    
    @ErneX pero... ¿Abren toda la noche? Voy a llamar a ver...    
    
    
    @ErneX GOT IT. Acabo de llamar, cierran a las 00:30, les quedaban 3 y me guardan una :D    
    
    
    Ale, que no me voy a cenar, que me voy A POR MI FUCKING PS4.    
    
    
    @ErneX dalo por hecho ;D    
    
    
    @wervelen basta, por favor :_(    
    
    
    GIVE ME MY PS4 (@ Sony Store) http://4sq.com/1fN4h3q     
    
    
    @wervelen T_T    
    
    
    AY AY AY <3 pic.twitter.com/sAiSMG9T6N    
    
    
    @ErneX ninguno, pienso tirar sólo de digital en esta generación :D    
    
    
    @mlopca MUERE    
    
    
    @ErneX NFS Rivals y Killzone caen seguro. Para Knack creo que esperaré a que esté en Plus. Y claro, FIFA14 que no falte :D    
    
    
    @ErneX ahora el problema es ver dónde meto la Neo-Geo, 360, PSX y PS3, que ya no me caben todas en el salón XD    
    
    
    @mlopca lo siguiente ya es algo de High School Musical y de ahí ya no se sale, cuidado con eso.    
    
    
    @krlitosmtnez sí sí, tenía yo unas dudas... XD    
    
    
    @alfonsojimenez 2 mandos. Ahí lo dejo...    
    
    
    A ver quién duerme esta noche en esta casa... pic.twitter.com/KWK6wUmlr0    
    
    
    @ErneX dame tiempo a amarla un poco XD    
    
    
    @ErneX +1000 @rhoml    
    
    
    @Jill_Bioskop fijo, jajaja!    
    
    
    PS3 Slim vs PS4 pic.twitter.com/CKpmPQ4C1Q    
    
    
    Quitando la 360 del mueble para hacer sitio a la PS4 #banderas    
    
    
    Banderas will be proud pic.twitter.com/TjLz9oyfbB    
    
    
    @ErneX pic.twitter.com/wvJ6VBDlU5    
    
    
    El second screen de PS4 con la PlayStation App es sencillamente acojonante.    
    
    
    @ErneX mira a ver qué tal va.    
    
    
    @ErneX JOJOJO me salió fina eh    
    
    
    @ErneX mucho, me recuerda a Superstar Dust y me pegué un vicio muy duro a ese.    
    
    
    @ErneX A LA MIERDA EL PUTO CUBO    
    
    
    @ErneX dat particles    
    
    
    @ErneX enough o me quedo aquí toda la noche XD    
    
    
    Zzz.    
    
    
    @jpalanca @ErneX @anitamartin FUCK YEAH    
    
    
    Venga, a por la burger doble de medio kilo (at @BerniesDiner Grill & Burger Bar Barcelona) http://4sq.com/18sIQmi     
    
    
    @NazaretGarcia en ello estamos XD    
    
    
    @rhoml @jpalanca @ernex @anitamartin ni que deba ser oficial; vente y punto XD    
    
    
    @NazaretGarcia yo te guardo sitio, no te preocupes XD    
    
    
    500grs de hamburguesa sientan bien. Vamos a bañarlo todo en un poco de batido de plátano.    
    
    
    Ay, PS4. Y pensar que casi estuve por no comprarte en cuanto salieras...    
    
    
    @jpalanca @anitamartin @rhoml @ErneX yo para comer, imposible. Ya iremos hablando durante el día.    
    
    
    L.A. Confidential y a "dormir".    
    
    
    @Saablama con decirte que me acabo de levantar... :P    
    
    
    @unamito libre, estoy de vacaciones ;D    
    
    
    @ieeeh hasta el 11 de Diciembre. Luego tengo más días, pero aún así me sobran 15 días :S    
    
    
    @ieeeh creo que @germanrcuriel también está la semana que viene de vacaciones.    
    
    
    @ammutable @villanopack echadle un ojo a vuestras bandejas de entrada :P    
    
    
    @villanopack @ammutable Kermit con queso XD    
    
    
    Sprint planning a distancia, mola :D    
    
    
    @J_monle @gbonmati @JorTorrent @jordimirobruix por favor, dejad a los jóvenes para estas cosas, que ya no estáis para tanto trote :P    
    
    
    @letibop JAJAJAJAJAJAJAJAJA gran    
    
    
    @anitamartin @ErneX @rhoml @jpalanca yo la he liado y más bien digo que nos vemos a y cuarto XD    
    
    
    @misshedwig mmm pic.twitter.com/bxisbN5Dk8    
    
    
    @anitamartin @ErneX @rhoml @jpalanca llegando!    
    
    
    @unamito venga ;)    
    
    
    Venga, a por una suiza (Bacoa) http://4sq.com/1cSErqG     
    
    
    @villanopack nunca es suficiente :D    
    
    
    @villanopack @alfonsojimenez @germanrcuriel mañana Barça-Athletic a las 21h ¿Dónde lo vemos?    
    
    
    @villanopack @alfonsojimenez hecho, a ver si @germanrcuriel se levanta y da señales de vida :P    
    
    
    @jordimirobruix @alfonsojimenez @J_monle @gbonmati @JorTorrent hay que decir lo de "no hay huevos" XD    
    
    
    @dadanoias ¿Pinta bien el día?    
    
    
    @rhoml @anitamartin @ErneX @jpalanca ídem :D    
    
    
    @rhoml te agrego ;D    
    
    
    PS4 TIME, BITCHES    
    
    
    @rhoml @anitamartin @ernex @jpalanca déjate de hostias y ponte a jugar ya, copón XD    
    
    
    @rhoml @anitamartin @ernex @jpalanca va petadísima, estoy descargando a velocidad de risa    
    
    
    @rhoml van comprimidos, cuando instales verás como cambia XD    
    
    
    @wervelen es un huargo O_O    
    
    
    @rhoml algunos no se comprimen, pero creo recordar que los que pasan de 40GB al instalarse sí, por normas de Sony.    
    
    
    @wervelen ya decía yo que para ser un Malamute era muy grande... Porque vamos, es enorme. Supongo que tampoco es el tamaño normal ¿no?    
    
    
    Check out my broadcast from my PlayStation®4! #PS4live  live at http://www.twitch.tv/ancude     
    
    
    Un poco de Ultimate Team en FIFA14 http://www.twitch.tv/ancude     
    
    
    @wervelen el de la foto debe medir como 3 metros si pudiera ponerse de pie XD    
    
    
    @wervelen ¿Flickr? ¿Myspace?    
    
    
    Se sabía que la arquitectura de las next-gen iba a ser más vulnerable, pero... Jailbreak de PS4 ya disponible http://pastebin.com/QDeRQiMY     
    
    
    @Dekuwa posiblemente, no lo pienso probar XD    
    
    
    @Roefedia @jordimirobruix habría que poner algo en la entrada de la oficina ¿no? :D    
    
    
    @Roefedia @jordimirobruix mi papel lo tengo claro, me cuelgo del portal con un par de alas y listo XD    
    
    
    @Malditostuntman sí, eso me ha dicho @Dekuwa :D    
    
    
    @rhoml quítatelo, yo hice ejercicio de minimalismo y me quité todos los cables y cacharros posibles.    
    
    
    @rhoml ¿?    
    
    
    @ErneX @rhoml el que no quería comprársela XD    
    
    
    Las fotos de Charles Manson y su novia son de lo más bizarro que he visto en mucho tiempo http://www.dailymail.co.uk/news/article-2511564/In-love-bars-Charles-Manson-79-25-year-old-woman-hes-going-MARRY-Americas-notorious-serial-killer-reveals-hes-bisexual--STILL-claims-hes-innocent.html …    
    
    
    Mis planes para las vacaciones que tengo hasta el 11 de Diciembre son los siguientes: Resogun. ES DROGA.    
    
    
    @ErneX ciertísimo, no duro más de una partida sin tener que cargarlos.    
    
    
    A ver el partido, aunque el nombre no augura nada bueno... (@ Explorer) http://4sq.com/1gvyhyt     
    
    
    Vaya jugada de Busquets e Iniesta, impresionante :O    
    
    
    Acabo de cagar los calzoncillos por culpa de Pinto.    
    
    
    @JavierElio a mí me ha dado una embolia.    
    
    
    Lo de Iturraspe era roja, joder.    
    
    
    En serio, Adriano, vete ya, por favor. A LA PUTA CALLE, JODER.    
    
    
    Pinto y la parada de su vida. Vaya traje nos está haciendo el Athletic ahora mismo.    
    
    
    @irivasglez @villanopack no ha tenido huevos a celebrarlo en el bar, jajajaja :P    
    
    
    El WTF del mes es el siguiente: El Tata metiendo a Pedro y quitando a Iniesta que estaba siendo el mejor. En fin.    
    
    
    Primera derrota del Barça en Liga. Segunda en una semana. No hay que volverse locos, pero sí mirar qué mierdas está pasando y hacer cambios.    
    
    
    @greenshines el mejor móvil de la historia.    
    
    
    @sonnirosette ¿Vendes?    
    
    
    @sonnirosette ¿Cuántos disparos? ¿Con qué lentes?    
    
    
    @greenshines y que lo digas. Yo estuve loco por el Nokia 8800, hasta que lo conseguí y aún lo conservo.    
    
    
    @greenshines ah no, me colé, el 8810.    
    
    
    @sonnirosette es que no busco nada bestia, simplemente quiero algo para tirar en RAW.    
    
    
    @greenshines pues mucho Apple y mucha polla, pero esa gama de Nokia ya venía con carcasas de aluminio e incluso en dorado "champagne"    
    
    
    @greenshines buf, estoy por rescatarlo y todo, justo tengo esa carcasa, aunque... ¿El que has comprado estaba bien conservado?    
    
    
    @greenshines bueno, por esos precios merece la pena "arriesgar"    
    
    
    @littlepollo amén a todo.    
    
    
    Un poquito de Resogun live at http://www.twitch.tv/ancude     
    
    
        
    
    
    ¿Cuál será el primer partido de futbol que emitan usando Playroom por streaming en PS4?    
    
    
    Estoy viendo el stream de un tío tatuado, en calzoncillos, tipo Trevor, que tiene a toda la familia mirando como habla a una pantalla.    
    
    
    @misshedwig bienvenida a la tercera edad.    
    
    
    @jpalanca @ErneX @rhoml yo al Resogun, en serio, me han jodido la vida con ese juego /cc @anitamartin    
    
    
    @jpalanca @ErneX @rhoml @anitamartin la web de ECI parece caída :(    
    
    
    @rhoml @jpalanca @ernex @anitamartin si a eso iba yo, pero ahora, imposible :(    
    
    
    @rhoml @jpalanca @ernex @anitamartin comprando, ya funciona :D    
    
    
    @rhoml @jpalanca @ernex @anitamartin genial... ha funcionado todo hasta el momento de hacer el checkout, puta Sermepa de los cojones...    
    
    
    @rhoml @jpalanca @ernex @anitamartin probaré más tarde, va como el culo.    
    
    
    @ErneX @jpalanca @rhoml @anitamartin a 129€ y la web petando cosa fina    
    
    
    Madre mía, la web de ocio de ECI no puede ir peor...    
    
    
    @elcorteingles ¿Haréis que funcione algo de vuestra web de ocio para poder comprar hoy o esperaréis a que se termine el día de ofertas?    
    
    
    @rhoml tío ¿En serio has podido hacer la compra perfectamente? Yo ni desde casa ni desde la oficina he podido, vaya puto asco.    
    
    
    Qué casualidad, en @elcorteingles puedes comprar cualquier pack de PS Vita pero no la oferta de 129€ porque "el carrito no está disponible".    
    
    
    @rhoml bueno, si la vendes, ya sabes, te la compro.    
    
    
    Toma OWNED de @Renfe a @hanschristian :P    
    
    
    @hanschristian yo creo que @Renfe debería fletar un vagón con twitters que siempre criticamos su web y así tenernos contentos un poco :P    
    
    
    @wervelen ¿Moratones en la mano? ¿Te pegan en clase con la regla como antaño o qué? :S    
    
    
    Hace tiempo que no digo lo de... ¿He oído TETAS? Ya no es lo que era.    
    
    
    @hanschristian @Renfe no hay nada mejor que enfrentarse a las críticas de cara, ahí está la idea, a ver qué sucede :D    
    
    
    @LuxiBerenguer si ens dius on para Agost City, potser... :P    
    
    
    Con deciros que estoy por volver a ponerme con Lost por 5ª vez...    
    
    
    @LuxiBerenguer uf, Narnia... A quina hora surt l'últim tren? Crec que millor altre dia, que faci més bon temps...    
    
    
    @hanschristian ¿Sí? ¿Les hiciesta una encuesta a pie de andén para ver si así era? ¿De qué trayecto hablamos? ¿Distancia? /cc @ivangarcia    
    
    
    @hanschristian esa misma afirmación sirve para cualquier otro gesto individualista que suceda en cualquier otro transporte /cc @ivangarcia    
    
    
    @minid la tengo pendiente, pero no sé yo si es algo ligerito para consumo rápido... con Lost ya me pasa que me la sé de memoria XD    
    
    
    @hanschristian es exactamente lo mismo, lo que no se puede hacer es comparar una época con la otra /cc @ivangarcia    
    
    
    @hanschristian cuando salió el cassette, éste iba a matar a la música, cuando salió el CD, también, el DVD al cine... /cc @ivangarcia    
    
    
    @hanschristian cada época tiene sus historias y peculiaridades, no son comparables en absoluto /cc @ivangarcia    
    
    
    @hanschristian lo uso como premisa del pensamiento que estás defendiendo, comparar una cosa con otra sin tener relación /cc @ivangarcia    
    
    
    @hanschristian se trata de cambio; cualquier cosa que hacemos hoy se consideraría adicción o locura por entonces /cc @ivangarcia    
    
    
    @hanschristian en aquellos tiempos había gente absolutamente loca y adicta a la radio, en todos lados se escuchaba una /cc @ivangarcia    
    
    
    @hanschristian era "su obesión", igual que hoy la nuestra es la de los móviles, simplemente se avanza /cc @ivangarcia    
    
    
    @hanschristian ¿Que no? Ay madre, debe ser que la TV no ha hecho daño, qué va...    
    
    
    @hanschristian pero vamos, es curioso decir eso en la época con mayor actividad social de la historia de la humanidad :)    
    
    
    @hanschristian ay madre, ¿que no qué? Por favor, tío, que se inventaron TVs para llevarlas a cualquier lado, a base de pilas y tal...    
    
    
    @hanschristian pregúntale a un hikikomori si puede vivir sin su TV o sus comics, corre...    
    
    
    @hanschristian ¿Y cuántas relaciones y posibilidades está dando el móvil a la gente? Este debate me parece absurdo XD    
    
    
    @hanschristian ¡¿Pero qué dices?! ¿Y si esa gente está leyendo historia? ¿O hablando con su novia que vive en Buenos Aires? Por favor...    
    
    
    @hanschristian nada, venga, volvamos todos a vivir en pueblecitos, donde lo extraordinario era ir de vacaciones a la ciudad y fliparlo.    
    
    
    @hanschristian caes en una falacia tremenda, ni tú puedes negarlo ni yo afirmarlo con el pretexto de "tú sabes". Yo lo hago.    
    
    
    @haripako me gusta demasiado :D    
    
    
    @haripako no me gustó mucho, pero aún así me da pereza empezar algo nuevo XD    
    
    
    @minid venga, va, te haré caso, más te vale que sea tan buena como decís todos :P    
    
    
    @haripako de esa he leído buenas críticas, la tengo en mi wishlist :D    
    
    
    @haripako la tengo aburridísima :(    
    
    
    @hanschristian internet en la palma de tu mano, ya me contarás.    
    
    
    @rhoml @ErneX es un puto vicio el juego...    
    
    
    @jpalanca @ErneX @rhoml yo me uno a eso de las 23h    
    
    
    La gestión de cuentas en Twitch es bastante lamentable. Ale, me he quedado sin usuario y sin posibilidad de recuperarlo. Great.    
    
    
    @ErneX @jpalanca @rhoml I'll be late, guys, start playing and I'll join ASAP ;)    
    
    
    "Su bicleta ha sido devuelta correctamente" ¡¿Y mis manos QUÉ, EH?!    
    
    
    BEST DÖNER IN TOWN (@ Sunrise Doner Kebab) http://4sq.com/18ceCRV     
    
    
    @xavirobles hace un rato estábamos @ernex @jpalanca @rhoml y servidor dándole duro :D    
    
    
    Deseando que @ieeeh @germanrcuriel y @alfonsojimenez se pillen PS4. Madre mía, qué jodido vicio :D    
    
    
    Actualización de WhatsApp para iOS 7 ya disponible pic.twitter.com/g73WiJtHLl    
    
    
        
    
    
    Hey Mama http://open.spotify.com/track/6j81XxONzooCwplhgReSrH …    
    
    
    PS4, con el escaso catálogo de salida que tiene, ya va por más de 2 millones de unidades vendidas. Flipante.    
    
    
    @ErneX HOSTIA. El enemigo final es tremendo.    
    
    
    @marinaplanas jo vull!    
    
    
    @marinaplanas fet!    
    
    
    YEAH! TheQ is in da house! pic.twitter.com/XiR5SnbVRP    
    
    
    @Manuls @asiermartinez en cuanto consiga una SIM, jajajaja!    
    
    
    @dadanoias ¿Has ido alguna vez al chino que hay en Arc de Triomf, detrás de la gasolinera? Tengo que llevarte, orgasmos en la boca.    
    
    
    @Manuls @asiermartinez sí, tiene, pero no mucho porque la funcionalidad principal es usarla sin cables.    
    
    
    @oskarizu @rhoml @jhbabon qué mamones, yo de vacaciones y vosotros sin decirme nada sabiendo de mi adicción a las burgers... :_(    
    
    
    La ambigüedad me mata.    
    
    
    @ErneX ya es feliz :D    
    
    
    Google me ha cobrado ya el Nexus 5. Pero ha avisado primero del envío a un compañero que lo compró 3 días más tarde que yo.    
    
    
    ¿Será que @jordimirobruix abrirá su inbox? :P    
    
    
    @jordimirobruix eso es eficiencia :D    
    
    
    How to use black status bars in iOS 7 web apps http://blog.flinto.com/how-to-get-black-status-bars.html …    
    
    
    @rhoml @oskarizu @jhbabon tengo que trabajar esa relación mental angel-burger-angel para reforzarlo, me queda claro XD    
    
    
    @ammutable http://images2.wikia.nocookie.net/__cb20120324045761/antfarm/images/c/c0/I_hate_you.gif …    
    
    
    @Arualchu ???    
    
    
    @EsterwithoutH ya te debe de gustar para llegar a casa con esa sonrisa :D    
    
    
    @wervelen CÁSATE CONMIGO. AHORA.    
    
    
    @EsterwithoutH llavors mola molt com et prens la vida :)    
    
    
    Future. Where are you?    
    
    
    "Pacific Rim" en @wuakitv https://es.wuaki.tv/movies/pacific-rim …    
    
    
    @ipilou @Flapy WOW! ¿Algún sitio donde encontrarla en alta resolución?    
    
    
        
    
    
    @ipilou genial, si la encuentras ya sabes :D    
    
    
    @rhoml @ErneX @jpalanca @anitamartin yo tengo el Comtrend blanco (también FTTH) y no he tenido que tocar nada, me furula todo perfect :D    
    
    
    @ErneX @rhoml @jpalanca @anitamartin yes    
    
    
    @martaabella y te ha faltado el misterio de quién o qué fuerza misteriosa hace esos nudos a los cables de los auriculares.    
    
    
    Nochevieja de pijama y copas. Yo lo veo. /cc @HaruKrishna    
    
    
    Me encanta ese momento en que piensas una coña en tu cabeza, la dices (solo) y te empiezas a partir el ojete. Y la repites. Y te partes más.    
    
    
    @wervelen arrima, arrima    
    
    
    Vamos a por una Requesona (@ Negro Carbon w/ @rhoml @nazaretgarcia) http://4sq.com/1eQkzFo     
    
    
    @jondeandres es que el algoritmo de Google aprende de tus intereses.    
    
    
    @unamito en principio sí ;)    
    
    
    Bleh.    
    
    
    Creo que por hoy he investigado suficiente. Estoy del addEventListener hasta el nabo. Ale, "buenas noches".    
    
    
    @luciagct don't worry about Santa, I'll buy you the shoes just to see you wear them! :P    
    
    
    Collserola quemándose, y ahí sólo puede ser por un puto pirómano :/    
    
    
    @MeritxellTorres tú y yo tendríamos que vernos, tanto en lo personal como en lo profesional XD    
    
    
    Un mono enseñando a un humano como romper hojas... WHAT. THE. FUCK. Mola https://www.youtube.com/watch?v=hpaPJI2uSnM …    
    
    
    @ErneX ahí se ve quién es hardcore gamer y quién no, jojojojo /cc @jpalanca @rhoml :P    
    
    
    He quedado para comer mañana y eso significa no poder pegarme hasta las 7 de la mañana jugando al Resogun.    
    
    
    @aletheia7 no quiero convertirme en un zombie XD    
    
    
    @Anitatotallook algo malo tenía que tener XD    
    
    
    @NataliaCarranza a 3/4 de TVE. Ara bé, la tia no està pas malament eh...    
    
    
    @alexliam O_O    
    
    
    @NataliaCarranza si li treus la cara de fastig, te bon cos.    
    
    
    Acaba de morir Nelson Mandela. Tremendísima pérdida para toda la humanidad :(    
    
    
    @ErneX pues tenían razón en Polygon entonces, qué putada :S    
    
    
    @NataliaCarranza +1000    
    
    
    @luciagct hahahaha xx    
    
    
    @josejacas http://www.theverge.com/2013/12/5/5175568/fixing-the-nexus-5-android-4-4-1-improves-camera …    
    
    
    En 107 días cumpliré 28 años.    
    
    
    @minid http://twitpic.com/dnp7x5     
    
    
    @pipiloka ¿?    
    
    
    @HaruKrishna ¿Y el pijama?    
    
    
    @HaruKrishna sería bien original XD    
    
    
    @pipiloka touché    
    
    
    @minid ese tío es un chiste, en el plató no sé cómo se aguantan las risas.    
    
    
    @pipiloka por suerte al rato lo pillé XD    
    
    
    No hay manera de hacer funciona MediaPlayerStateChange en OSMF/Strobe :(    
    
    
    @hanschristian una no, siete, de una de las sagas más taquilleras de la historia.    
    
    
    @hanschristian ¬¬    
    
    
    @hanschristian a ver si ahora solo se va a poder recordar a los genios, no sabía yo que sobre muertes también había que ser exquisito... ¬¬    
    
    
    @alfonsojimenez @villanopack venid a eso de las 9, pero ojo porque no hay más mandos, @germanrcuriel no me ha dicho si viene al final :/    
    
    
    Es imposible circular hoy por Barcelona :/    
    
    
    Para AS, el grupo de la muerte es el de España con Holanda, Chile y Australia.    
    
    
    Que me digan entonces qué es el de Uruguay, Inglaterra, Italia y Costa Rica.    
    
    
    Ya tocaba volver (@ Federal Café w/ 2 others) http://4sq.com/1d5FRh5     
    
    
    @htmlboy "some" :/    
    
    
    @minid pues mira a Holanda en la pasada Eurocopa. Chile no es top y Australia... Meh.    
    
    
    @irivasglez +1000    
    
    
    Más spam vía SMS. En serio, STAHP pic.twitter.com/5kA0T37EKe    
    
    
    @villanopack @alfonsojimenez @germanrcuriel nois, venís? Que alguien pase por la oficina a por los mandos!    
    
    
    @CleoRun pppfff, me tienen frito ya... :/    
    
    
    @ErneX @rhoml @jpalanca efectivamente, a mí también me la han reseteado.    
    
    
    Venga, otra más... (@ Negro Carbon w/ 4 others) http://4sq.com/IWQrxX     
    
    
    En Negro Carbón se han quedado sin pan de hamburguesa ¬¬    
    
    
    @natcapdevila andamos un poco indignados, pero bueno, lo solvento con una buena ración de tira de asado y vacío de ternera :D    
    
    
    @natcapdevila jajajajaja! Es que habíamos pedido poco y nos quedamos con hambre :P    
    
    
    Birreando (@ Bollocks w/ 2 others) http://4sq.com/1d6OJ5U     
    
    
    Crookers. ESPECTACULAR :D    
    
    
    @Willskc somos buena gente, ya estamos durmiendo la mona casi, jajaja! /cc @alfonsojimenez @luisdetriana    
    
    
    Un poco de NFS Rivals y a dormir.    
    
    
    Se me ha ido completamente de las manos :/    
    
    
    @alfonsojimenez illo, me fui a dormir temprano y me acabo de despertar XD ¿Dónde andáis?    
    
    
    @alfonsojimenez jajajajaja! Venga vale, avisadme cuando bajéis y nos vemos en Bernie's :D    
    
    
    @jordimirobruix y hamburguesa de medio kilo que va a caer, jajajaja! /cc @alfonsojimenez    
    
    
    @jordimirobruix eso también me serviría, jejeje! /cc @alfonsojimenez    
    
    
    Creo que me estoy pasando... (at @BerniesDiner Grill & Burger Bar Barcelona w/ 4 others) http://4sq.com/1chLkPT     
    
    
    Y ahora unos billares (@ Bar Arena) http://4sq.com/19qnnVx     
    
    
    No es broma... (@ Wuaki.tv) http://4sq.com/1gObnCG     
    
    
    @JavierElio lo de PR7 es lamentable. Y a ver si de una puta vez cambian ya el diseño editorial, que huele a bodega.    
    
    
    @jpalanca WOOOOOOOOOOT    
    
    
    @jpalanca ¡¿En serio?! Amor infinito :D    
    
    
    @jpalanca @ErneX FULL VERSION http://vimeo.com/81295320     
    
    
    @ErneX @jpalanca GOTY (gif of the year)    
    
    
    Mañana me llega el Nexus <3    
    
    
    Pero el adaptador de nanosim a microsim me llega en 1 semana <2    
    
    
    @Dekuwa ya, seguramente haré eso o fabrique yo mismo uno, pero lo que pedí también me venía de perlas para la Q Camera.    
    
    
    @sara_doe ya te digo, todos los días mirando en Google Play y ya pensaba que me quedaba sin o que se iba a 2014.    
    
    
    Let's play some NFS Rivals live at http://www.twitch.tv/ancudeps4     
    
    
    Now, Resogun live at http://www.twitch.tv/ancudeps4     
    
    
    "The Purge - La noche de las bestias" en @wuakitv https://es.wuaki.tv/movies/the-purge-la-noche-de-las-bestias …    
    
    
    Esto... ¿En serio a alguien le gustó "La purga"? Es absurda a rabiar, vamos, es que nada de lo que ahí sucede se sostiene.    
    
    
    A ver qué se cena hoy en esta santa casa.    
    
    
    Que los accionistas de una empresa privada pierdan toda la inversión se considera un maltrato. Ajá, yo pensaba que eso era el capitalismo.    
    
    
    Ni un solo dock decente para el Nexus 5. Al final acabaré pillando el "orb" aquél de carga inalámbrica. Meh.    
    
    
    @martaabella @Gonzalomartin es lo que tiene ser un moderno tecnológico :P    
    
    
    @RosanaDuarteD O_O ¿Tan fuerte necesitas?    
    
    
    @jhbabon pues me da que sí :D    
    
    
    @RosanaDuarteD ¿Pero qué tienes? :S    
    
    
    @jhbabon purchased! :D    
    
    
    23:55 http://twitpic.com/do2a0r     
    
    
    @ErneX me pondré ahora a probarlo :D    
    
    
    @jpalanca eis, hoy me debería llegar el Nexus, ¿podrías avisar en recepción y guardármelo tú? Esta tarde paso a por él :)    
    
    
    @martaalonso senyoreta, moltes felicitats, a veure si ens veiem aviat! Petons!    
    
    
    @jpalanca http://media.tumblr.com/tumblr_lju6ex3iSm1qzej09.gif … :D    
    
    
    @jpalanca ¡Merci! Es que estaba liado con el documento de #yatusabeh    
    
    
    Ale, a pasarme por la oficina para recoger mi Nexus 5 :D    
    
    
    Hola Nexus! Bye bye, iPhone! pic.twitter.com/Bfbo7kjvyS    
    
    
    @ieeeh yo siempre te amaré :3    
    
    
    @jordimirobruix pero si tú también te lo has pillado, jajajaja! /cc @DiegoJimenez    
    
    
    @irivasglez ¿Hay live streaming?    
    
    
    @nanetwit lo rápido y fino que va el Nexus 5 me ha dejado flipando, por ahora me encanta :D    
    
    
    @sara_doe Noviembre Dulce.    
    
    
    @sara_doe a tope con el lunes noche XD    
    
    
    @irivasglez habría que montar esto en la oficina... @jordimirobruix @j_monle    
    
    
    La casita de Jorge Lorenzo. Nah, un cuchitril de nada eh... http://www.dailymotion.com/video/x185024_jorge-lorenzo-nos-ensen-a-su-casa-de-barcelona_sport?search_algo=2 …    
    
    
    @ieeeh sí, por eso fui a Dailymotion a buscarlo, que ahí nunca borran nada XD    
    
    
    @ieeeh ya sabes como es este país. Yo lo único que opino es que el tío tiene el gusto en el culo, vaya decoración de mierda XD    
    
    
    @ieeeh JAJAJAJAJAJA sí, las tetas molaban, pero es que tanto sofá y tanta historia me quema las retinas XD    
    
    
    No me gusta nada nada nada la mierda que hace Google con Hangouts. Quiero SMS y mensajería separada, joder.    
    
    
    Y otra putada; clientes para Twitter. Son todos una jodida basura.    
    
    
    @nflamel de momento ninguno porque no quiero mancillar el Nexus con semejantes apps... Yo hecho de menos Twitterrific :(    
    
    
    @asiermartinez toca acostumbrarme...    
    
    
    @sara_doe @nflamel a mí es que me parecen feas :(    
    
    
    @marciobarrios de un 5, jejeje! Tenís ganas de cambiar y probar, me parece un terminal tremendo. Pars el iPhone 6 ya veremos :P    
    
    
    Venga, empieza la operación "De nanoSIM a microSIM".    
    
    
    @unioka jajajajaja, tenía pinta sí XD    
    
    
    @sara_doe sonrío mientras giro la mirada al bote de Nutella de 5 kilos que hay en mi cocina.    
    
    
    @sara_doe si llevase caducado desde la fecha que supuestamente pone (y que no dice que sea de caducidad) tendría ya flores XD    
    
    
    ¿Alguna app similar a TeeVee para Android?    
    
    
    Tiene pinta de que SeriesGuide es la mejor alternativa https://play.google.com/store/apps/details?id=com.battlelancer.seriesguide&hl=en …    
    
    
    @sara_doe tengui, tengui.    
    
    
    3 sandwiches de Nutella. Así por que sí :D    
    
    
    "Year in Review" de 2013 ya disponible en Facebook: http://facebook.com/yearinreview/[username …] ;)    
    
    
    Estaré sin WhatsApp, SMS y llamadas hasta esta tarde que tenga la MicroSIM de @pepephone (que espero me hagan al momento en tienda) :D    
    
    
    @bydiox @aletheia7 entonces perfecto, la tendré al instante, unos cracks estos de @pepephone :D    
    
    
    @ojbaeza opté por el primero, pinta muy bien :D    
    
    
    @unamito @xavierpan sí, reconfirmo, pero llegaré a las 14:30 :/    
    
    
    @xavierpan @unamito y aún así voy tarde, jajaja! Pero estoy ya de camino ;)    
    
    
    @unamito on my way, sorry! :(    
    
    
    @unamito no hace falta, que invitaré yo, jajaja!    
    
    
    @unamito 5 mins y estoy ;)    
    
    
        
    
    
    @DiegoJimenez Pepephone. Copia instantánea de microSIM totalmente gratis :)    
    
    
    @ieeeh of course :D    
    
    
        
    
    
    @vidalpascual @ieeeh @DiegoJimenez pues eso me ha soltado el Nexus. Yo también he flipado bastante :D    
    
    
    @vidalpascual @ieeeh @DiegoJimenez ha sido justo al salir de poner la microsim, ahora en la oficina no me pilla, a saber :S    
    
    
    Anda, no tenía ni idea de que Hotfile también se ha visto obligado a cerrar pic.twitter.com/qQEZbPPJYF    
    
    
        
    
    
    @ojbaeza cómpralo ;P    
    
    
    @ojbaeza ahm, pensaba que aún les quedaban existencias sin gastos de envío :/    
    
    
    @jordimirobruix que no que no, 40.000€ y ya tenemos plan para conseguirlo XD    
    
    
    @ojbaeza uf, entonces mejor esperar :S    
    
    
    @HaruKrishna ay, qué te pasará a ti para soltar esos versos, pijamera mía XD    
    
    
    @patigagarin yo quiero que me saques toh guapoh y molón :3    
    
    
    @NazaretGarcia tu vuelta al cole personal y semanal :P    
    
    
    @patigagarin tendrás mucho trabajo que hacer conmigo, jajajaja!    
    
    
    @Roefedia ¿Qué tienes? :S    
    
    
    ¡Como no voy a mirar si arde como el rastrojo en cuanto me descuido!    
    
    
    Backup de imágenes del iPhone y ya sólo me quedará organizar los contactos, pero eso ya será mañana.    
    
    
    Me gusta y mucho el rediseño de Twitter para Android :)    
    
    
        
    
    
    @ojbaeza algo tengo que hacer, sí :(    
    
    
    @arupuceta no es voluntario, trust me, Twitter me lo hace siempre con la misma gente :/    
    
    
    @ieeeh JAJAJAJAJA la cámara me la pela bastante y la alarma, cuestión de encontrarle el punto :P    
    
    
        
    
    
    Y tras vete-tú-a-saber-cuantos años sin conseguirlo, he dejado a cero mi bandeja de entrada :)    
    
    
    @minid http://24.media.tumblr.com/tumblr_ma81ml1Enq1qcg1glo1_500.gif …    
    
    
    El intérprete para sordos en el funeral de Mandela se inventó todos los gestos. Y no es coña aunque lo parezca http://noticias.lainformacion.com/mundo/el-interprete-para-sordos-del-funeral-de-mandela-se-invento-todos-los-gestos_YL5kYVwcNa5CTta3arOBU4/ …    
    
    
    @ErneX @jpalanca @rhoml a mí no termina de molarme mucho :/    
    
    
    @backlon dat comic sans    
    
    
    @ErneX @jpalanca @rhoml un par, pero es que no me gustan ni las mecánicas ni los niveles, no sé :/    
    
    
    @ErneX @jpalanca @rhoml ni idea, supongo que por Autolog se podrá hacer ¿no?    
    
    
    @sara_doe @jhbabon @rhoml coño, ya se me ha quitado del hilo gratuitamente?    
    
    
    Ya tengo dock para el Nexus :D pic.twitter.com/dfCCEpL3iF    
    
    
    @matiass @dekuwa https://www.facebook.com/juguetesdepapa     
    
    
    @IsraSeyd nah, yo siempre lo llevo a pelo :D    
    
    
    @jhbabon joder, ya te digo, el tacto es puro amor <3    
    
    
    @sara_doe @jhbabon @rhoml ¿Hoy? En serio, estáis fatal... Tengo concierto :/    
    
    
    @wervelen guarda sitio que en 5 mins salgo y estoy al lado :D    
    
    
    @wervelen SHIT    
    
    
    YEAAAH (at @RazzmatazzClubs for Biffy Clyro and Walking Papers w/ 8 others) http://4sq.com/1iXi8GB     
    
    
        
    
    
    @ErneX @rhoml @jpalanca yo de concierto :P    
    
    
    Conciertazo de Biffy Clyro :D    
    
    
    @HaruKrishna JOJOJOJO vaya lo que te has perdido, te permito odiarme para siempre :P    
    
    
    Tengo los pies... No, espera, no tengo.    
    
    
    Enterándome del 6-1 del Barça al Celtic y del hat-trick de Neymar. Besis a los haters y catastrofistas #messidependencia ;P    
    
    
    Y con todos esos tweets de @wervelen ya sabéis cuál ha sido la anécdota del concierto XD    
    
    
    @HaruKrishna mmm nah, eso ya es el pasado, vive el presenteee :P    
    
    
    @ojbaeza los hace el padre de @jhbabon entre otras muchas virguerías https://www.etsy.com/shop/LosJuguetesDePapa …    
    
    
    Vale, acabo de ver el resumen del partido y joder qué partidazo se ha marcado Neymar :O    
    
    
    Qué tiempos aquellos... ¡Mapashitooooo! http://www.youtube.com/watch?v=XytFzoDWQR8 …    
    
    
    @sara_doe @rhoml @nflamel apuntad: Borneo, Coppelia, Cocktail, Fianna, Baixal, Mosquito, Antic Teatre, Morrofí, Champagnerie, Kafka...    
    
    
    @sara_doe @rhoml @nflamel y me he dejado varios a los que sé ir pero que no recuerdo el nombre, el Born para estas cosas es la leche :D    
    
    
    @rhoml @sara_doe @nflamel aprovechando; este viernes hay fiestote en Salamandra, 10€ con 2 copas o por lista, gratis.    
    
    
    @Dekuwa qué cabroncete estás hecho XD    
    
    
    Bon dia!    
    
    
    @ieeeh http://rdio.com     
    
    
    @angeljimenez ¿? tengo un Nexus 5 actualizado ayer a 4.4.2 y sigue existiendo Gallery. G+ Photos es parte de la app de G+, coexisten.    
    
    
    NEVER FORGET http://1.bp.blogspot.com/_Wfsd7lZly-s/Rvw1_CGyvOI/AAAAAAAAAQc/n64viVnBR2c/s400/leticia_sabater.jpg …    
    
    
    @Ansamor @angeljimenez ¿Fuente? Porque vamos, como digo, sigo teniendo Gallery y Photos en apps separadas.    
    
    
    @angeljimenez @Ansamor tiene más pinta pues de ser decisión de los fabricantes. A día de hoy, Gallery tiene más características que Photos.    
    
    
    Por favor, que le den ya el Balón de Oro a Cristiano, joder, qué puta pesadilla.    
    
    
    Si fuese por la euforia de los fanboys, parecería que el Mac Pro vaya a arrasar en ventas. Luego, se venderán 4, como siempre.    
    
    
    @ieeeh financiado a 2 años son unos 130€/mes    
    
    
    @natcapdevila avui estàs onfire a Twitter eh XD    
    
    
    Dicho esto, estoy pensando muy seriamente cambiar mi Mac Pro de 2010 por el nuevo para mi cumpleaños en marzo.    
    
    
    Aunque no sabría qué hacer con los SSD que tengo puestos y la Blackmagic Intensity Pro :/    
    
    
    @ieeeh en ese caso sí, pero me refiero a que un Mac Pro es una compra que hay que ver a futuro.    
    
    
    @ieeeh vamos, yo si me planteo el cambio es por puro capricho, porque realmente sé que el que tengo me da para 5 años más fácilmente.    
    
    
    @natcapdevila doncs si :D    
    
    
    @marinaplanas buf, no sé, pero que s'acabi ja aquesta xorrada...    
    
    
    @SopMacsl cuidado porque todo pica mucho XD    
    
    
    Esta vez paso de opinar sobre la consulta, pero lo de Gallardón escudándose en la constitución es de risa.    
    
    
    Es decir, que el PP y el PSOE se escuden en que la constitución no lo permite, cuando ellos la modificaron en 24h a petición de Merkel...    
    
    
    @nflamel Twitter lleva con ese problema bastantes meses, a mí me pasa con bastante asiduidad.    
    
    
    @nflamel exacto XD    
    
    
    Terra cridant a @natcapdevila :P    
    
    
    Estoy molido, buf.    
    
    
    Lo de poder enviar fotos de forma privada tanto por Twitter como por Instagram deja bastante claro el target.    
    
    
    @ieeeh SALAMI.    
    
    
    No sé vosotros pero yo ya voy borracho.    
    
    
    @ErneX no, hoy es un jueves cualquiera, he venido a cenar a la Moritz y claro...    
    
    
    Harvey Wallbenger (@ Tahiti) http://4sq.com/Jci7OI     
    
    
    Soy el mayor del Marula. Con eso os lo digo todo.    
    
    
    Home. Qué buena noche se ha quedado, oye.    
    
    
    @ErneX @jordimirobruix yo ya voy calentando XD    
    
    
    @nanetwit YEAH    
    
    
    @nanetwit justo llego a casa, pero con un ciego considerable XD    
    
    
    ¡Buenas noches, chavalada, una retirada a tiempo es una victoria!    
    
    
    DmC, Borderland 2, Soul Sacrifice y BlazBlue, los regalitos de PSN+ para Enero. Igualito que en Live ;)    
    
    
    @minid uf, yo hoy imposible :(    
    
    
    @ErneX exacto XD    
    
    
    @jpalanca anda que han tardado en volar XD    
    
    
    JAJAJAJAJAJA PUYOL pic.twitter.com/RXafGkGL9I    
    
    
    @Dekuwa @txemamarin extraño, a los 3 días de comprarla empecé a descargar como un loco y todo perfecto jugando a Killzone.    
    
    
    House of Cards. Season 2 trailer. I WANT MOAR http://www.youtube.com/watch?v=jFhJjCmYi1M …    
    
    
    @HaruKrishna tell me why.    
    
    
    Hasta las mil con @villanopack en la oficina pero dejando un buen trabajo encauzado :D    
    
    
    @HaruKrishna todos somos siempre así de incautos, tan solo hay que tender una red antes de saltar.    
    
    
    Bueno, pues toca darle durísimo al NFS Rivals, que lo he dejado de lado estos días y @ErneX se ha puesto las pilas :D    
    
    
    @gina_sh va, aprofita aquestes hores per mirar DMs :P    
    
    
    The last man standing.    
    
    
    CAPITULAZO: "Arriba" en @wuakitv https://es.wuaki.tv/seasons/breaking-bad-2/episodes/arriba …    
    
    
    Fent un cop d'ull al Festivalet (@ Museu Marítim de Barcelona w/ 17 others) http://4sq.com/192YN2I     
    
    
    @rhoml do it XD    
    
    
    La desesperación de algunos por un par de tetas es la risa JAJAJAJAJAJAJAJA    
    
    
    @rhoml no hay huevos XD    
    
    
    @NataliaCarranza fa molt per tu, si XD    
    
    
    La batería del Nexus 5 me tiene enamorado pic.twitter.com/9LZLvwJbrm    
    
    
    Como los modernos... (@ König) http://4sq.com/193g3oL     
    
    
    @germanrcuriel lo sé, solo llevo 3 días viéndola pero pinta bien :D    
    
    
    @germanrcuriel ¿No habías ido ya? ¡Ya tardas!    
    
    
    @rhoml repito, no hay huevos XD /cc @Roefedia    
    
    
    A ponernos las botas (@ Mosquito) http://4sq.com/1bFz0Yx     
    
    
    @minid está todo de vicio :D    
    
    
    El gintonic de rigor (@ Borneo) http://4sq.com/1bFS350     
    
    
    @EsterwithoutH lo que yo no conseguí anoche XDDD    
    
    
    @ErneX @minid recojo el guante    
    
    
    Zzz.    
    
    
    Pues otro gintonic no caería mal eh...    
    
    
    @villanopack anda que no te queda nada :P    
    
    
    @hanschristian yo en cambio, en todos los pisos que he estado he tenido cobertura de Ono. Aún así, preferible Movistar.    
    
    
    @hanschristian 65€ por 100/10.    
    
    
    @villanopack a ver si se la pilla @alfonsojimenez también :D    
    
    
    @letibop ay, què hauràs fet ja... XD    
    
    
    @jlacort @josejacas es la segunda parte del "Soy programador" ¿no?    
    
    
    @josejacas http://twitpic.com/dou1tr     
    
    
    @HaruKrishna <3 <3 <3    
    
    
    @josejacas http://www.youtube.com/watch?v=IAJDoqaiF0c …    
    
    
    Let's be Mr Brightside once again.    
    
    
    Es una pena que a Lady Gaga se la conozca por todo el show que monta y no por cosas como esta https://www.youtube.com/watch?v=oP8SrlbpJ5A …    
    
    
    Y esta otra versión ya ni os cuento... https://www.youtube.com/watch?v=laIr_d0hFB8 …    
    
    
    Decepticons everywhere. La solución es fácil :)    
    
    
    @germanrcuriel ¿Y eso? :S    
    
    
    @germanrcuriel a ver si tu teclado tiene algo chungo, pero vamos, a día de hoy ya no hay diferencias apreciables de lag :S    
    
    
    @germanrcuriel ah vale, ya decía yo, jajaja!    
    
    
    @germanrcuriel podrías pillar solo 1 juego, NFS Rivals (60€) y luego con PSN+ ir jugando a los que van regalando :)    
    
    
    @germanrcuriel vamos, yo tampoco me voy a volver loco con los juegos, solo compraré los que sean buenos de verdad y que permitan rejugar.    
    
    
    @germanrcuriel por eso te digo, que PSN+ lo tienes que pagar sí o sí, el pique que llevamos @ErneX y yo ahí es tremendo XD    
    
    
    @nazaret yo tengo una vecina pianista.    
    
    
    @villanopack pues acaba de caer @germanrcuriel para una PS4, ya sólo falta el cobardica de @alfonsojimenez :P    
    
    
    @Anitatotallook QUIERO    
    
    
    @rhoml tengo que ponerme, que por culpa del NFS Rivals lo tengo abandonado XD    
    
    
    @germanrcuriel JAJAJAJAJA Welcome :P    
    
    
    Me gusta mucho lo de Intel con el Barça, sí, pero es algo que ya hizo el Getafe con Burger King en 2009 http://www.boxofficefootball.com/wp-content/uploads/2009/07/getafe-burger-king.jpg …    
    
    
    @misshedwig mira que está guay, pero lo están poniendo como algo novedoso y no lo es, ya lo han hecho otros equipos antes :(    
    
    
    @luisguerri en tu blog hablas de que el Barça es el 1er equipo en tener sponsor dentro de la camiseta; no es así, el Getafe lo tuvo en 2009.    
    
    
    @rhoml hombre, es que ya tardábais, que yo hice mi récord al 3r día XD ahora ponte con el NFS Rivals ;)    
    
    
    Hago pedido a Telepizza, pago con tarjeta, me redirige a Sermepa y mientras se procesa, SALE ESTO, Y ES UN GIF http://twitpic.com/dou7ue     
    
    
    En serio Sermepa/Redsys... WHAT THE FUCK http://twitpic.com/dou7zl     
    
    
        
    
    
    @misshedwig uf, no sé, lo de Intel Inside guay, pero Burger King jugó con la celebración de ponerse la camiseta por la cara (hace 4 años)    
    
    
    @rhoml estooo... Me has superado en Rookie pero en Experienced te saco varios millones XD    
    
    
    Venga @rhoml ponte las pilas ;) pic.twitter.com/G3DhsXrXXo    
    
    
    @hanschristian a radical no te gana nadie eh... A mí me funcionan perfectamente y a ti también, solo que tienes un problema de diccionarios.    
    
    
    @hanschristian ese tipo de carácteres usan un encoding diferente y no reconoce cuando tú escribes en un teclado que no coincide.    
    
    
    @hanschristian no podría estar más en desacuerdo.    
    
    
    @hanschristian ambas cosas funcionsn, otra cosa es que en casos aislados, falle; la diferencia entre ambas cosas es abismal.    
    
    
    @hanschristian repito; te falla a ti y en casos aislados, no siempre igual que no a todo el mundo, ergo funciona pero no es infalible.    
    
    
    @hanschristian tío, en serio, no lo captas. Sí te funcionan y en tu misma imagen se ve. Que una cosa es que no funcionen y otra que falle.    
    
    
    @hanschristian en todo caso no funcuona como tú quieres que funcione.    
    
    
    Todavía no me acostumbro al teclado de Android.    
    
    
    @hanschristian eso no es un hecho, es una suposición tuya basada en tu frustración y crítica, ergo no sirve como argumento válido.    
    
    
    @hanschristian ¿Injustificable el qué? En serio, para ser técnico no entiendo como  confundes entre no funcionar y fallar.    
    
    
    @hanschristian significa que no lo sabes usar.    
    
    
    @hanschristian ¿Y qué te hace pensar que tú sabes más que cualquier otro usuario? Generalizas en base a tus expectativas.    
    
    
    Zzz.    
    
    
        
    
    
    I just don't get it.    
    
    
    But... Hope is the last thing we lose :)    
    
    
    Current Status: http://i3.kym-cdn.com/photos/images/newsfeed/000/640/962/d91.gif …    
    
    
    @HaruKrishna shut up and listen http://open.spotify.com/track/1qtMFCqXdng8ONPeyW67uo …    
    
    
    @HaruKrishna bueeeno, va, cambia de canción pero del mismo grupo, que molan bastante (fueron los teloneros de Biffy Clyro)    
    
    
    En serio, nos estamos volviendo gilipollas... "Las tripas de una Steam Machine de Valve". Tócate los cojones... ES UN ORDENADOR.    
    
    
    Y sí, PS4 y Xbox One tienen una arquitectura similar a un PC, pero joder, es que eso otro es un ordenador al 100%. En serio, STAHP.    
    
    
    @ErneX yo lo veo un engañabobos, es un maldito PC.    
    
    
    Cena chachi con el señor @villanopack :)    
    
    
    @wervelen <3    
    
    
    @Manuls es un recurso periodístico que se usa prácticamente el 100% de veces en sucesos, incluso a nivel provincial/local.    
    
    
    @Manuls ehm, sí, es un recurso, te guste o no. Y no sé dónde ves ahí el racismo, ni hay insulto ni nada, se dice su procedencia y punto.    
    
    
    @Manuls igual que cuando alguien muere y la noticia reza "el vehículo, procedente de Segovia, circulaba a 200km/h"    
    
    
    @ieeeh exacto /cc @manuls    
    
    
    @Manuls según tú, esto también es racismo http://www.lavanguardia.com/local/agencias/20131216/54395592033/cae-una-banda-que-robaba-en-pisos-de-tarragona-y-reus.html … /cc @ieeeh    
    
    
    @Manuls y también aquí hay racismo ¿verdad? http://www.lavanguardia.com/local/valles-oriental/20131216/54396246913/caldes-de-montbui-familia-detenida-vender-droga-bar.html … /cc @ieeeh    
    
    
    @Manuls en resumidas cuentas, lo que te decía, es un recurso periodístico sin más y no hay que ver fantasmas donde no los hay /cc @ieeeh    
    
    
    @Manuls @ieeeh es una referencia simple y llana a su nacionalidad, se hace siempre y no es racismo en absoluto.    
    
    
    @natcapdevila remember what I told you a few days ago ;)    
    
    
    @natcapdevila absolutely, but more than think, what I think you need is to enjoy your free time, that's something very valuable :)    
    
    
    @natcapdevila yeah! :D    
    
    
    @zordor uf, calla calla, que me vuelvo loco XD /cc @ieeeh    
    
    
    Hoy me apetecía ir al cine, pero vuelvo a estar fundido. Va a tocar hundirse en el sofá.    
    
    
    Google Zeitgeist 2013 http://www.google.com/trends/topcharts?zg=full …    
    
    
    FUCKING SCOPES.    
    
    
    @dekazeta @Dekuwa en PS4 se puede hacer también desde la tienda especial que abrió Amazon :)    
    
    
    Buenas noches.    
    
    
    Yo debería estar ya durmiendo... *enciende la PS4*    
    
    
    @NazaretGarcia venga va, incluso te diría de ir a comer también XD    
    
    
    Sueño infinito...    
    
    
    @rhoml @Roefedia es que el fotógrafo sabe... :P    
    
    
    Empieza lo bueno :D pic.twitter.com/10XqAREPHf    
    
    
    Pre-cena (@ El Velódromo - @moritzbarcelona w/ 2 others) http://4sq.com/1cDgjWI     
    
    
    La cena de @wuakitv está en marcha y algunos ya vamos bien cocidos pic.twitter.com/fAzaxoYIU0    
    
    
    @rhoml @nanetwit @Roefedia @vilacides JAJAJAJAJAJAJAJAJA    
    
    
    @rhoml @nanetwit @Roefedia @vilacides siempre nos quedará en la memoria aquél "me tienes que hacer un favor" XD    
    
    
    @jhbabon @rhoml en todos lados cuecen habas ;)    
    
    
    @rhoml @jhbabon por la conversación me da que "ir finos" es decir poco XD    
    
    
    LECHAZO pic.twitter.com/s5IY2gF3x7    
    
    
    @Anitatotallook ¿Por?    
    
    
    @Anitatotallook Asador de Aranda :)    
    
    
    @Anitatotallook nah, así no mola, este estaba muy rico :D    
    
    
    Llamar a un taxi y que te pite @davidcampillo desde su coche XD    
    
    
    @davidcampillo ya ves, jajaja, vaya cacho barba! :D    
    
    
    @MoritzBarcelona molt i molt rebé, ens veu tractar molt bé i amb molta paciència :)    
    
    
    Adiós al derecho a abortar libremente. Subida del 11% de la luz. Ni una sola dimisión en el PP por el Caso Bárcenas. Marca España.    
    
    
    Y 41274814 tropelías más que estos hijos de puta perpetran cada día y aquí sigue sin pasar nada. Señores, o hay sangre o esto seguirá igual.    
    
    
    @jhbabon la web es preciosa </irony>    
    
    
    @tonimaquero encara hi ha esperança llavors :D    
    
    
    @rhoml @jhbabon @fxn http://youtu.be/OgIRAjnnJzI?t=9s …    
    
    
    Born Night Shopping powered by @MoritzBarcelona :D pic.twitter.com/2AOdVs4x03    
    
    
    @ieeeh @matiass EEEEH, un respeto que yo soy casi accionista :P    
    
    
    @milleiro @ieeeh EFECTIVAMENTE, JAJAJAJAJA /cc @germanrcuriel    
    
    
    Me encanta este sitio (@ El Nus) http://4sq.com/JbmLfA     
    
    
    Nothing lasts forever.    
    
    
    En fin, yo ya no puedo hacer más. Me pongo a seguir con Breaking Bad.    
    
    
    Se me acumulan los juegos...    
    
    
    @wervelen ¿En la oreja? XD    
    
    
    @mlopca AY MI MADRE. De cabeza.    
    
    
    Jugar en la PS4 a través de PS Vita está haciendo que pase más horas en las cama de las que ya pasaba. Voy a batir un récord o algo.    
    
    
    Maratón de la trilogía "Back to the Future" el próximo 11 de Enero (BCN) en @PhenomenaExp https://www.facebook.com/photo.php?fbid=619221611470243 … #FUCKYEAH    
    
    
        
    
    
    @alexliam ah, pensaba que aún vivías allí, qué putada entonces :/    
    
    
    @martaabella @Gonzalomartin si dependiese de mí, arrancaba estas fechas del calendario XD    
    
    
    Muy tentado de pillar los a-JAYS Five for Android. Los Four for iPhone me dejaron muy contento.    
    
    
        
    
    
    @zordor pues es cuestión de acostumbrarse, te mueve el L2-R2 del DualShock a los L1-R1 de PS Vita y L1-R1 pasan al panel táctil.    
    
    
    And all that jazz... "Chicago" en @wuakitv https://es.wuaki.tv/movies/chicago     
    
    
    @rhoml es que todavía hay gente que se cree el video ese...    
    
    
    Aburrimiento máximo.    
    
    
    Meh.    
    
    
    ¡Gol de Pedro! Venga, seguid pensando que el Barça va a perder esto ;)    
    
    
    @JavierElio claro, es de lo más normal largarse de un equipo que va líder y está vivo en todos lados ;)    
    
    
    @JavierElio esta es la puta diferencia entre Barça y Madrid; el Madrid va perdiendo y su gente sabe que al final ganan.    
    
    
    @JavierElio le pasa al Barça y ya estáis todos llorando y rajando del equipo. Venga, hombre...    
    
    
    A ver cuándo aprende el entorno culé a confiar en el equipo, otros van perdiendo en el 80 y aún tiene a la afición confiando en ganar.    
    
    
    UY SERGI ROBERO QUE CASI LES TAPA LA BOCA A LOS CATASTROCULÉS.    
    
    
    @JavierElio ya, y con ese argumento nos pasamos todo el año hasta ganarlo todo. Luego, os callaréis.    
    
    
    @Saablama nómbrame una.    
    
    
    @JavierElio yo quiero ganar y el que diga lo contrario es que no tiene puta idea de deporte.    
    
    
    ¡GOOOOLAAAAAAAAAAAAAAZO DE PEDRO! A TOMAR POR CULO CATASTROCULÉS DE LOS COJONES    
    
    
    @JavierElio sí.    
    
    
    Puta manía esa de perder la confianza en el MEJOR EQUIPO DE LA HISTORIA. Eso sólo pasa en Barcelona y qué puto asco da esa mentalidad.    
    
    
    ¡GOLAAAAAAAAAAAZO DE PEDRO Y HAT TRICK! JAJAJAJAJAJAJAJA    
    
    
    @JavierElio remontar un 2-0 y meter un 2-3 en 10 minutos no demuestra nada ¿no? :)    
    
    
    @Saablama oye, que en 10 minutos del 2-0 al 2-3 ¿eso no demuestra nada? :)    
    
    
    @Saablama ¿Ese entrenador que va líder, igualando el mejor arranque de la historia en Liga, en su 1er año en Europa? Aaaah... ;)    
    
    
    @Saablama importa un carajo como se empiece mientras termines ganando.    
    
    
    @Saablama y eso lo sabemos mejor que nadie los que hemos competido; ganar bonito está genial pero lo importante es ganar como sea.    
    
    
    @JavierElio ese argumento es muy fácil; si perdemos dirás "¿Lo véis?" y si ganamos dirás "Menuda potra hemos tenido". Y así todo el año.    
    
    
    @JavierElio te recuerdo que al Atleti ya le ganamos una final y al Madrid le metimos un 2-1 siendo muy superiores ;)    
    
    
    @NataliaCarranza en @ferranbdn ja no estima gairebé a ningú :(    
    
    
    @JavierElio coño, el que decía antes de llorarle al árbitro... Y no, no fue ni por asomo así, solo hay que ver las estadísticas.    
    
    
    @JavierElio yo si que no hablo jamás de árbitros; perdimos porque el otro equipo fue muy superior, así de simple.    
    
    
    @JavierElio y lo que yo digo es muy simple; este es y sigue siendo el mejor equipo de la historia y merecen confianza y respeto.    
    
    
    @JavierElio porque lo que sobran son catastroculés, que a la mínima esto es todo un desastre, una mierda, son unos mantas, etc.    
    
    
    @NataliaCarranza @PepG_P @ferranbdn jo mateix, per exemple, que desde l'estiu que em deu un dinar! :P    
    
    
    ¡GOOOOOOOOOOOOOOL DE FÀBREGAS! 2-4 amiguitos catastrofistas :)    
    
    
    Penalty para el Barça :)    
    
    
    Pues gol de Fàbregas y 2-5 para el Barça. Ya os dije que esto lo ganábamos tranquilamente. Un abrazo, catastroculés ;)    
    
    
    @Saablama 2-5 ;)    
    
    
    Llevo 2 días sin poner a cargar el Nexus 5 y aún le queda más de la mitad.    
    
    
    Macarrones con salsa ricotta, rovellons, ajo y perejil pic.twitter.com/abYMFxxl4S    
    
    
    @minid todavía tengo que seguir acostumbrándome, pero me está gustando muchísimo la verdad.    
    
    
    Pues yo por Navidad vuelvo a Skyrim.    
    
    
    Ana Tijoux - Pie Izquierdo http://open.spotify.com/track/4GBHX7zgnPVp9b0fiwpjLR …    
    
    
    Ana Tijoux me recuerda muchísimo a la sublime banda sonora de Samurai Champloo.    
    
    
    Mierda, he pillado una cerveza de la nevera y es SIN ALCOHOL. ¿Por qué leches tengo yo algo así en la nevera?    
    
    
    Menuda ida de olla...    
    
    
    Buscad "Merry Christmas" en Google ;)    
    
    
    O bueno, cualquier cosa que esté relacionada con la Navidad.    
    
    
    @marinaplanas se lo pasa bien esta gente haciendo estas chorraditas XD    
    
    
    YES! Wuaki.tv hits 1 million users :D http://thenextweb.com/media/2013/12/23/wuaki-tv-hits-1m-users-demand-movie-tv-streaming-service-125k-uk-alone …    
    
    
    Lo que ha tapado el drama de la electricidad ha sido el recorte brutal de pensiones y otra reforma laboral demoledora http://www.eldiario.es/economia/Gobierno-aprueba-vuelta-reforma-laboral_0_209279838.html …    
    
    
    @nflamel bueno, es que eso ni lo han tapado, para esos hijos de puta es todo un logro. Pocas balas...    
    
    
    El "Do Not Disturb" de Mailplane es la gloria :D    
    
    
    Cada vez que escucho "212" de Azealia Banks me imagino a @HaruKrishna on fire XD    
    
    
    Ay, querida validación de tarjetas, te me quedaste pequeña, ahora voy a por la verificación directamente.    
    
    
    @ErneX http://stream1.gifsoup.com/view/1026161/no-god-no-o.gif …    
    
    
    @ErneX btw, métele a eso el doble de RAM y verás el cielo (es como lo tengo yo)    
    
    
    @ErneX Mavericks SUCKS. O por lo menos hasta que llegue la 10.9.5 yo no lo pienso instalar.    
    
    
    Wuaki.tv alcanza el millón de usuarios http://www.genbeta.com/multimedia/wuaki-tv-alcanza-el-millon-de-usuarios … /vía @genbeta    
    
    
    Ay, qué tiempos aquellos en los que ciertos "expertos" no daban un duro por nosotros... :_)    
    
    
    @jordimirobruix +1    
    
    
    @sonnirosette ¿Eres un hobbit o qué? ¿Cuánto te mide la mano? O_O    
    
    
    @jrosell y esto no ha hecho más que empezar :D    
    
    
    La pujada dels abonaments de transports és una vergonya http://www.324.cat/noticia/2257773/catalunya/La-targeta-T-10-sencareix-un-510-i-passara-a-costar-1030-euros-a-partir-de-l1-de-gener …    
    
    
    @sonnirosette pues es eso o los vasos enormes :P    
    
    
    Estoy por pedirle unas pizzas a @jordimirobruix y compañía...    
    
    
    @HaruKrishna jajajaja, también pones esos morritos? XD    
    
    
    @HaruKrishna soy muy fan tuyo <3    
    
    
    Yo me iba a poner con algo que he dejado pendiente en la oficina pero, buf, en mi piso han tirado cloroformo o algo eh...    
    
    
    @jordimirobruix depende de qué y con quién XD    
    
    
    @jordimirobruix controla que mañana te necesitamos al 100% :P    
    
    
    @jordimirobruix hombre, te comparas con uno de los grandes, cuidao' eh XDDD    
    
    
    @GinaTost http://twitpic.com/dpqhmm     
    
    
    @Manuls acabo de encontrar un backup antiquísimo con todos los avatares que llevé hace tiempo, la cintura de @GinaTost fue uno :D    
    
    
    Cosas que sólo recordarán los que más tiempo llevamos por aquí... http://twitpic.com/dpqhyq  http://twitpic.com/dpqhzh  http://twitpic.com/dpqi0f     
    
    
    @GinaTost eh, però ara millor ;)    
    
    
    @rhoml nah, esta es más de lo mismo... como la que tú y yo sabemos no hay ninguna :)    
    
    
    @wervelen discos no, pero sí de las 100 mejores canciones, que te puede dar una idea http://pitchfork.com/features/staff-lists/9288-the-top-tracks-of-2013/1/ …    
    
    
    BETTER ASK IRENE http://consulta.renfe.com/     
    
    
    @ErneX /me frightened  http://twitpic.com/dpqmfc     
    
    
    @marinaplanas si :(    
    
    
    Poniendo a tono la PS Vita de nuevo.    
    
    
    Viendo mi historial de descargas de PSN, he visto por ahí MAG y Fatal Intertia. NEVER FORGET.    
    
    
    @GinaTost sssh, ja et dic jo que si ;)    
    
    
    Tenemos a Cris y la pequeña Bruna por la oficina. Y todos babeando, claro :D    
    
    
    @alfonsojimenez ¡Ambas!    
    
    
    @alfonsojimenez http://www.isdagram.com/wp-content/uploads/2013/04/zaska.gif …    
    
    
    @NazaretGarcia eso es que tienes que pasar más tiempo por la oficina :P    
    
    
    @irivasglez :_(    
    
    
    @NazaretGarcia así me gusta XD    
    
    
    @Roefedia ay pobre, jajajajajaja    
    
    
    @NazaretGarcia exacto, esa es la filosofía :P    
    
    
    @Tarsuar I WILL GO SUPER SAIYAN... WOAAAAAAAAAAAAAAHHH    
    
    
    "¿Por qué cree que una mujer querría abortar?" "Mmm, no sé, no soy mujer, nunca lo he pensado" http://www.upworthy.com/a-dude-trying-to-ban-abortions-is-asked-a-question-he-never-considered-its-so-obvious-it-hurts-8 …    
    
    
    Y eso lo dice un legislador anti-abortista republicano de Ohio. Qué puto asco, de verdad.    
    
    
    Flipando.    
    
    
    Se ve que lo vamos a pasar mal... pic.twitter.com/ta7UD0zYoo    
    
    
    CALLAD QUE HABLA EL CAMPECHANO    
    
    
    @minid tampoco País Vasco.    
    
    
    Ahora The Campechan saca el jamón de bellota, se hace un buen gintonic y suelta "y que os jodan, plebeyos".    
    
    
    ¿Soy yo o The Campechan ha dicho que quiere una España unida, grande y libre?    
    
    
        
    
    
    Goyo Jiménez en TVE, a ver qué tal /cc @germanrcuriel    
    
    
    @AlbaRoig sí, seguramente, es imposible que haya dicho eso... ¿Verdad? :P    
    
    
    @germanrcuriel también sale Leo Harlem :D    
    
    
    JODER BERTA COLLADO DE COLEGIALA FAP FAP FAP    
    
    
    Bueno, ahora sí... ¡Feliz Navidad y prospero 2014! Obra cojonuda del maestro @ieeeh :D pic.twitter.com/F94LbK9fEY    
    
    
        
    
    
    ¡Regalazo! Excusa perfecta para comprar ya la bici :D pic.twitter.com/rRcFgxC86X    
    
    
    ¡Salud! pic.twitter.com/Z8PqtLhxg3    
    
    
    @jordimirobruix COPAZO    
    
    
    @jordimirobruix bueno, una jornada de relax no viene mal ;)    
    
    
    @sonnirosette o el UNO.    
    
    
    @alfonsojimenez JAJAJAJAJAJA @germanrcuriel    
    
    
    @minid @matallo @ieeeh @ErneX @rhoml bon nadal per tots!    
    
    
    A comer más, venga (@ Esparreguera) http://4sq.com/1cydvQ0     
    
    
    @zordor me dura más del doble en el Nexus 5, de lo que más me gusta y ha sorprendido :)    
    
    
    @sonnirosette ¿Y eso?    
    
    
    @germanrcuriel MERENGUE MERENGUE    
    
    
    @MAcOs_LuCas no cometas el error de ir a por una Xbox One en el futuro... /cc @ErneX    
    
    
    @ojbaeza @MAcOs_LuCas Xbox es muy inferior en hardware, es más restrictiva, Live es una basura comparado con PSN, los tiempos de carga...    
    
    
    @Switzerland87 es una basura como un templo, lo siento mucho, PS4 le pasa la mano en todos los aspectos /cc @MAcOs_LuCas    
    
    
    @Switzerland87 los multi van reescalados en Xbox y en cambio en PS4 a 1080p nativos, ese detalle ya hace la diferencia /cc @MAcOs_LuCas    
    
    
    @ojbaeza ehm, no, no es el mismo hardware; la CPU de Xbox es una propia de Microsoft basada en la AMD Jaguar que usa PS4 /cc @MAcOs_LuCas    
    
    
    @ojbaeza y la GPU igual, PS4 usa una Raden de 1200 shaders mientras Xbox One usa una de pasada generación con 800 /cc  @MAcOs_LuCas    
    
    
    @MAcOs_LuCas @Switzerland87 a estas alturas ya no, la GUI de PS4 es sublime, muchísimo más rápida y sencilla que la de Xbox One.    
    
    
    @ojbaeza @MAcOs_LuCas y luego está el hecho de que en PS4 puedes cambiar el disco duro por otro normal sin problema, en Xbox, no.    
    
    
    @ojbaeza @MAcOs_LuCas @Switzerland87 y finalmente, PS4 es 100€ más barata siendo mucho mejor consola y con mejores servicios.    
    
    
    @ojbaeza los juegos de PSN, streaming mientras juegas, las muchísimas menos limitaciones que tiene... /cc @MAcOs_LuCas @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas seguirá igual, esos 100€ de ventaja de PS4 siempre van a estar, es la gran baza de Sony /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @ojbaeza si dejas de pagar no podrás jugarlos, pero no se te borra nada, ni el juego ni las partidas /cc @MAcOs_LuCas @Switzerland87    
    
    
    @ojbaeza ¿Y cuando quieras cambiar de disco duro? ¿Y los juegazos que regalan en PSN y las mierdas de Live? @MAcOs_LuCas @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas no desaparecerán nunca; cuando Xbox baje de precio, PS4 también bajará /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas ¿Qué? Dime uno, anda... En PSN regalan juegos con menos de 1 año, no hay punto de comparación /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @ojbaeza ¿Sin problema? Pagando los discos duros oficiales entonces, que están inflados de precio una barbaridad /cc @MAcOs_LuCas    
    
    
    @ojbaeza @MAcOs_LuCas en PS4 te compras un disco duro de la marca que tú quieras en la tienda que quieras y arreando :)    
    
    
        
    
    
    @MAcOs_LuCas como dice @ojbaeza ¿Eso lo tienes firmado o son suposiciones? No lo sabes y no tiene lógica que pase /cc @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas los tiempos de carga en PS4 son ínfimo, no hace falta instalar nada, en Xbox One es obligado /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas mola que digas eso; en Xbox One tarda 5 minutos, en PS4 tarda 42 segundos http://kotaku.com/installing-xbox-one-games-takes-way-too-long-1471191836 … ;) @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @ojbaeza la tengo desde las 22:00h del día antes de que saliera gracias al Barcelona Night Shopping XD /cc @MAcOs_LuCas @Switzerland87    
    
    
    @ojbaeza pues mal entonces; PS4 sólo reproducirá MP3 y MP4. Xbox One, únicamente WMV /cc @MAcOs_LuCas @Switzerland87    
    
    
    @ojbaeza y digo reproducirá porque a día de hoy ninguna tiene soporte para reproducir contenido descargado /cc @MAcOs_LuCas @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas o sí, no lo sabemos, la lógica dice que saliendo al mismo tiempol, bajarán al mismo tiempo /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas ergo si bajan al mismo tiempo, siempre habrá 100€ de diferencia /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
        
    
    
    @MAcOs_LuCas @ojbaeza @Switzerland87 y de hecho, PS4 es más barata de fabricar que Xbox One. La cagada de Microsoft esta gen es épica.    
    
    
    @MAcOs_LuCas de nuevo, falso; se les preguntó en una rueda de prensa posterior a PS4 y lo negaron /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas jamás han perdido dinero por consola, ni tampoco Microsoft /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas perdieron dinero con la producción de los chips Cell y de ahí la gente sacó lo de PS3 /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas pero una cosa no tiene que ver con la otra puesto que eran de diferentes divisiones de Sony /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @ErneX yo estoy conectado :S    
    
    
    Acabo de pasarme Super Stardust Delta de PS Vita de un tirón. 17 millones de puntos :D    
    
    
    El lunes me pillé una tarjeta de memoria de 16Gb para PS Vita y ya la tengo llena. PSN Plus le ha dado una nueva vida :D    
    
    
    @Anitatotallook juegos gratis a tutiplén :D    
    
    
    @MAcOs_LuCas de nuevo; perdieron dinero con la producción de Cell, no de PS3 /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas PS3 no perdía dinero de por sí, lo perdían por Cell porque esperaban meterlo en más sitios /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    @MAcOs_LuCas y al final solo hubo PS3 y un par de TVs, por lo que dilapidó los ingresos de ese hardware /cc @ojbaeza @Switzerland87    
    
    
    Un Wipeout para PS4, por favor.    
    
    
    @zordor teniendo PS Vita píllate PS4 de cabeza; no sabes lo placentero que es jugar a PS4 desde tu cama con la portátil :)    
    
    
    @Laux_es el de PS3 es una pasada y en PS Vita es tremendamente adictivo :D    
    
    
    @germanrcuriel él y Guillermo del Toro son amigos, por eso también sale en Blade 2, Hellboy y Hellboy 2 :D    
    
    
    @sonnirosette pero Victoria's Secret dice lo contrario... ¿Empate técnico?    
    
    
    @sonnirosette ya me has jodido las vacaciones :_(    
    
    
    @HaruKrishna el riesgo ya es motivo suficiente :)    
    
    
    Si ya sabía yo que "nanai". No sé por qué sigo fiándome de algunas personas.    
    
    
        
    
    
    Aquí va a dormir Perry.    
    
    
    @Manuls pero si en Galicia nunca llueve...    
    
    
    @germanrcuriel esta vez no es culpa mía eh :P    
    
    
    Mola que todavía haya gente suelta por el mundo que se preocupa por los demás :)    
    
    
    "Kick-Ass 2: Con un par" en @wuakitv https://es.wuaki.tv/movies/kick-ass-2-con-un-par …    
    
    
    Creo que debería ir pensando en qué cenar.    
    
    
        
    
    
    Pues creo que voy a ver Lost otra vez. Será la 5ª vez que lo haga :)    
    
    
    @Rockuan_drums mal, muy mal, ponte con ella, merece la pena :)    
    
    
    @letibop MOLT    
    
    
        
    
    
    @germanrcuriel un par de horas no son nada, muchacho, los dejas cenados, paseados y cansados y ale, tampoco te vas a liar mucho ;)    
    
    
    @germanrcuriel ¿Para qué? Directo al cine, copón XD    
    
    
    @germanrcuriel okidoki!    
    
    
    @irivasglez tráe 3 kilos :P    
    
    
    Me acabo de afeitar. Ya solo falta que me corte el pelo y me pedirán el DNI hasta para comprar el pan.    
    
    
    Obviamente esta camiseta del Barça es una inocentada, pero me parece SOBERBIA http://twitpic.com/dq7ybk     
    
    
    @villanopack @germanrcuriel prefiero no herir sensibilidades XD    
    
    
    @jordimirobruix yo la compraba de cabeza    
    
    
    Lo que cuesta una apendicitis en USA: $55,029.31 que teniendo seguro se quedan en $11,119.53 http://imgur.com/a/WIfeN     
    
    
    @IsraSeyd yo me he afeitado hoy, te toca :P    
    
    
    ¿Qué plan para esta noche? ¿Yo? Pues aquí, petándolo todo con una lavadora, tendiendo camisetas, un fiestote.    
    
    
    Y yo quería ir al cine...    
    
    
    @patigagarin ¿Cuándo te toca cumplirlos?    
    
    
    @patigagarin pues celébralo a muerte, que los 25 es la mejor edad y después de todo se va al garete :P    
    
    
    Bendito sea el día en que decidí contratar FTTH 100/10 <3    
    
    
    El vestido rojo de Emily Bett Rickards en Arrow S02E08 <3    
    
    
    @misshedwig @chiclett4u borrachas nivel Masiel; tened el número del SAMUR a punto XD    
    
    
    Bona nit.    
    
    
    @mlopca link pls    
    
    
    @matallo ¿Sin droga y le dejaste que te invitara? Tío, que hay unos mínimos, joder...    
    
    
    Bueno... ¿Quién se viene a la maratón de "Back to the Future" el 11 de Enero en Barcelona? /cc @mlopca    
    
    
    @jhbabon 11 de Enero, Palau de Congresos, Phenomena Experience, la trilogía enterita :D    
    
    
    @mlopca yo la acabo de comprar, así que ya tardas XD    
    
    
    @mlopca uuuuuy me ha dado por mirarlo y sí, jajaja, numeradas, casi hago el pago XD    
    
    
    @jhbabon sí, 10€ en anfiteatro y 12€ en platea, son numeradas http://www.atrapalo.com/entradas/phenomena-experience-maraton-regreso-al-futuro_e87945/ …    
    
    
    @mlopca yes, no problem, a ver qué me dice también @jhbabon y las pillo todas junticas.    
    
    
    @irivasglez @villanopack @germanrcuriel @alfonsojimenez ¿Alguno se apunta a la maratón de Back to the Future del 11 de Enero? 12€    
    
    
    @jhbabon perfect ;)    
    
    
    @villanopack @ammutable FUCK YEAH WEB TEAM ROCKS :D    
    
    
    @alfonsojimenez perfect, te pillo entrada ;)    
    
    
    Acabo de ver EL PISO. Nuevo y no es muy caro... Ay... Ay...    
    
    
    @jordimirobruix 75m2, 3 habs, los acabados son geniales, al lado de Sagrada Familia, 260K. La cosa se pone seria XD    
    
    
    @ieeeh pero hablo ya de comprar, que uno se va haciendo mayor y en pocos años si pido hipoteca se quedará para mis nietos XD    
    
    
    @ieeeh sí sí, aquí ni de coña encontraría algo que me gustase y a un precio razonable XD    
    
    
    @jordimirobruix la verdad es que es un caramelo, habrá que reunirse con la familia para pensarlo en frío, que si no.. XD    
    
    
    @Manuls http://xvideos.com     
    
    
    @ieeeh si haces que @germanrcuriel salga de casa yo me apunto XD    
    
    
        
    
    
    @germanrcuriel @ieeeh cierran a las 3 de la madrugada XDDD    
    
    
    @germanrcuriel @ieeeh bueno, corrijo, que acabo de llamar, cocina abierta hasta las 00:30, tiempo de sobras igualmente :D    
    
    
        
    
    
    @alfonsojimenez @mlopca entradas compradas, ha estado jodido encontrar sitio, jajaja! 12€, ya me los dáis el mismo día ;)    
    
    
    Waiting for the 7th slap http://www.theslapbetcountdown.com  :D    
    
    
        
    
    
    @minid cuando Messi batió el récord habiendo ganado solo Supercopa, desde Madrid pusieron el grito en el cielo.    
    
    
    @asiermartinez y llevando casco, a saber como ha sido el hostiazo :S    
    
    
    @AlexSalvadorMir ya sólo faltan Robin y el propio Ted :D    
    
    
    Tengo los horarios totalmente girados. Meh.    
    
    
    Me acabo de levantar y ¿adivináis qué voy a hacer? Efectivamente, seguir durmiendo.    
    
    
    Vaya siesta. Eso sí, genial ahora eh.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @jrdi hombre, ni que me quisiera comprar un palacete XD    
    
    
    @minid a mí es que estas fechas me parecen soporíferas...    
    
    
    @ieeeh pues por mí, adelante, tengo 2 mandos, pillamos Coca-Cola a tutiplén y planazo XD    
    
    
    @ieeeh ¡Hecho! A ver si @germanrcuriel dice algo también, que no sé si tenía plan.    
    
    
        
    
    
    A mí me han dicho por ahí que @HaruKrishna cumple hoy unos cuantos años y que todos deberíamos felicitarla... ¡Felicidades, señorita! :D    
    
    
        
    
    
    ME ESTOY MEANDO COSA MALA CON ESTOS GATOS http://procatinator.com/?cat=124  JAJAJAJAJAJAJAJAJA    
    
    
    Venga, va, run!    
    
    
        
    
    
    @vidalpascual @ieeeh ¿Qué tenéis en contra, eh?    
    
    
    @vidalpascual @ieeeh TOUCHÉ JAJAJAJA    
    
    
        
    
    
    @ieeeh pues manga 3/4 tipo camiseta de baseball me mola cantidubi, y cardigans tengo como 6 o 7, jajaja /cc @yagoabascal @vidalpascual    
    
    
    @yagoabascal eres un tipo con criterio, no como estos energúmenos @vidalpascual @ieeeh :P    
    
    
        
    
    
    @milleiro @ieeeh @yagoabascal @vidalpascual ROLE MODEL http://3.bp.blogspot.com/-fFuAmVAe-Z8/T2ka5FOjjYI/AAAAAAAAAhU/-bGeG3nkib4/s320/emilio-aragon.jpg …    
    
    
        
    
    
    @NazaretGarcia @germanrcuriel la primera norma del club de los insomnes es que no se habla del club de los insomnes.    
    
    
    Voy a poner una lavadora. Así, para entrar en 2014 con todo el glamour.    
    
    
        
    
    
    2014.    
    
    
    @jordimirobruix igualmente, un saludo a toda la familia :D    
    
    
    @srtapeter @letibop pero qué leches el marco... ¡Esa camisa, por el amor de todos los dioses, esa camisa!    
    
    
    @srtapeter jo apostava per un contenidor d'Humana, però també pot ser... /cc  @letibop    
    
    
    @IsraSeyd ve a por un OWC de cabeza, son infinitamente mejores.    
    
    
        
    
    
    @ErneX @IsraSeyd antes que Samsung o Intel (este mejor) está OCZ. Los OWC están bastante por encima de todos, trust me.    
    
    
    @ErneX no hombre, los Vector de OCZ son una pasada, eso sí, caros de cojones /cc @IsraSeyd    
    
    
    @ErneX @IsraSeyd evitar: SanDisk, Crucial, Corsair. OCZ, Intel, Samsung, pasables. OWC es TOP.    
    
    
    @ErneX @IsraSeyd http://www.tomshardware.com/reviews/ssd-recommendation-benchmark,3269-6.html … (OCZ Vector arriba, putada que no tengan ningún OWC en la tabla)    
    
    
    @ErneX @IsraSeyd TOCHAZO    
    
    
    @ErneX yo en el Mac Pro un OWC Mercury 6G con 3 años y va como el 1er día <3 /cc @IsraSeyd    
    
    
    @ErneX @IsraSeyd eso significa bajada de precios XD    
    
    
    Hace un año todo en risas sobre el Chromebook. A día de hoy, vende 9 veces más que los MacBook http://www.tecnopasion.com/google/los-chromebooks-ganan-terreno-al-portatil-tradicional-3364/ … http://www.applesfera.com/ipad/el-macbook-pierde-fuelle-frente-al-chromebook-de-google-mientras-el-ipad-mantiene-la-primera-posicion-entre-los-tablets …    
    
    
    @minid aún les dura la resaca a algunos, jajaja! :P    
    
    
    @minid yo creo que tengo que ir, me lo estoy pensando XD    
    
    
    @villanopack ¿Qué ha pasado? :S    
    
    
    Hoy tengo ganas de refactor, así, para entra en 2014 tirando napalm a cholón MUAHAHAHAHA    
    
    
    Objetivo; mandar jQuery UI a tomar viento, lo odio con todas mis fuerzas. Y después, jQuery en general, Zepto me ha ganado el corazón.    
    
    
        
    
    
    @NazaretGarcia pero ya sabes que conmigo eso es muy jodido XD    
    
    
    @pabloporcar ¿Has pillado entrada? La semana pasada quedaban poquísimas.    
    
    
    @pabloporcar por supuesto, yo algo así no me lo pierdo por nada del mundo :D    
    
    
    @ErneX https://31.media.tumblr.com/ff5c0b52bf5d96aad24ab1b86d6b2d47/tumblr_mp81kujLS11sp9fcho1_400.gif … /cc @minid    
    
    
    @jordimirobruix más le valía a @Gonzalomartin hablar bien :P    
    
    
    @ieeeh mítica historia de amor <3    
    
    
    @marciobarrios mmm yo tiraría más por segmentar más los archivos y tener una buena organización de folders, acaba siendo más cómodo.    
    
    
    Y yo aquí sigo, sin comer.    
    
    
    Eso sí, la siesta que me voy a pegar va a durar hasta mañana. Vamos, que no va a ser siesta, que va a ser caer en coma.    
    
    
    @villanopack eso eso otra cosa, jajaja!    
    
    
    @minid sí, pero en @pepephone me la hicieron al momento :)    
    
    
    Para casa, cena y a dormir.    
    
    
    @fxn la de dramas que nos quitaría eso, jajaja! Algún día... :P    
    
    
    Zzz.    
    
    
    Bon dia!    
    
    
    Venga, a la oficina, a seguir refactorizando :)    
    
    
    Walking Papers - Already Dead http://open.spotify.com/track/1qtMFCqXdng8ONPeyW67uo …    
    
    
    @thechicstyle ¿?¿? están obligados por ley a aceptar la devolución, llama a la Policía y que vengan, pero no te vayas de ahí sin tu dinero.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @minid YEAH    
    
    
    