Listo en el centro de votación (@ U.E. Liceo Caracciolo Parra y Olmedo) http://4sq.com/SFmcfV     
    
    
    6 a.m. Hora de votar!    
    
    
    @Ivelisse éstas son unas elecciones cruciales, toca hacer el sacrificio por el país. :)    
    
    
    @mcontreras73 sí, desde temprano! acá todavía no han abierto las mesas. Pero qué más, será esperar.    
    
    
    Ahora le están agregando letras a los números de mesa #ForeverEnredado    
    
    
    @Ivelisse jaja, creo que será una mezcla de todo. Pero por ahora, tengo hambre.    
    
    
    Acá en el centro están aplicando operación morrocoy; una sola cola para 7 mesas.    
    
    
    I'm at Pastelitos La Parroquia (Merida) http://4sq.com/R3rO3g     
    
    
    #YoYaVoté por el país que quiero! http://yfrog.com/h89oppgj  (tiempo en cola: 1:54, en votar: < 20 s)    
    
    
    Gente se echa la madrugada, llega al centro, hace la cola, y a 20 personas para pasar, se va. #PajuosTodos. ¬¬    
    
    
    LOL, enterándome que salí por @Globovision protestando por la cola en el centro    
    
    
    @IngeParis jajajaja, sí, estábamos en plena protesta porque no dejaban entrar.    
    
    
    @IngeParis sí, yo voté a 6 para las 8. Eso fue temprano.    
    
    
    Mucho me duele la decisión que has tomado, Venezuela. Podemos estar mejor. Y para mi, sigue habiendo un camino.    
    
    
    Yo respeto la opinión de todos, pero ¿los tweets de "ya no voto más nunca"? No se le puede seguir sumando a los 4 millones.    
    
    
    Amén, @hcapriles.    
    
    
    @CarlosGCcs Y con el perdón de las circunstancias, ni mucho menos a los otros 4 millones de venezolanos que no votaron...    
    
    
    Toca luchar por este país. Así que pa'lante.    
    
    
    Qué difícil ha sido despertar hoy.    
    
    
    @oring_ula Saludos, tengo una duda, ¿qué se hace si debido a la oferta de materias es imposible inscribir al menos una?    
    
    
    @oring_ula De acuerdo, procuraré contactar al coordinador, muchas gracias.    
    
    
    @rjmarquezula Profesor, buen día, ¿sabrá quiénes son los coord. de inscripciones para este semestre?    
    
    
    @rjmarquezula De acuerdo, gracias.    
    
    
    @oring_ula Disculpe, ¿quienes son los coord. de inscripciones para este semestre en la esc. de Sistemas? Entiendo es 1 por dept, + 1 general    
    
    
    @oring_ula Bien, muchas gracias por la información.    
    
    
    @rjmarquezula @gnadiac Gracias profe, sí, el pdf lo tengo, pero no dice quienes son los coordinadores. Me dicen que pregunte en la escuela.    
    
    
    @rjmarquezula ah, bueno, eso es de ayuda. Muchas gracias.    
    
    
    Negación. Depresión. Ira. Negociación. Aceptación.    
    
    
    "Capriles: Que Mérida haya votado por Capriles no quiere decir que tengamos Gobernador" yeeuuup.    
    
    
    "Amigos mayores de 50 años chequea tu Próstata, un examen al ano puede salvar tu vida." irónico lugar para omitir la ñ.    
    
    
    @jaac Algún link por ahí para dejarla "comprando", please?    
    
    
    @jaac torrent, claro, HD de ser posible.    
    
    
    @jaac Listo! Mil gracias. :)    
    
    
    Excelente noche gracias a @CeroArteBar y @BandaHolofonia; muy buena atención, y hasta premiado por rifa! xD pic.twitter.com/Bsg8C7Rh    
    
    
    Alguien tendrá una guia para cargarle CyanogenMod con ICS o mejor, JB a un Arc S? Las que hay son para Arc    
    
    
    @eact1984 @macattw jajajaja, bueno...    
    
    
    Viendo el ascenso para el salto #RedBullStratos #FelixBaumgartner #livejump    
    
    
    #livejump Parece que está comenzando a caer? Qué impresionante.    
    
    
    Impresionante, ya casi listo para saltar. #livejump    
    
    
    Y cae!! #livejump    
    
    
    Hay que tener agallas, definitivamente. #livejump    
    
    
    Conseguir un dibujo, plano o esquema (interno/externo) de los motores de un 787: misión imposible    
    
    
    @Ivelisse genial! Bueno, si pudieses. Qué vuelo era/es?    
    
    
    @mauarparis De hecho, sí, sí hay una parte que me sirve. Gracias!    
    
    
    @mauarparis Sí, hoy los estuve viendo. Lo malo es que no hay casi planos externos del motor.    
    
    
    @betacar Trabaja rápido la gente. Gracias!    
    
    
    Estudias ingeniería en la ULA? Por favor llena y difunde esto: https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dC1sWUNUaFc0UXlxOUhsNWRQNmh6ZUE6MQ … Gracias!    
    
    
    @100xciento_ULA ehm... Yo no inscribí nada, y nadie me ha dado respuesta.    
    
    
    ¿Por fin qué haremos con este chiste -nada gracioso- de #minisemestre?    
    
    
    @NeoGabox Yup, está por comenzar en FOX.    
    
    
    #TWD se ve mejor en la versión de EZTV que en FOX    
    
    
    Por cierto que no recuerdo en cuál número del cómic quedé. A buscar se ha dicho. #TWD    
    
    
    La veo de nuevo, y sigo pensando que yo me imaginaba a Michonne distinta, pero meh. Katana!! #TWD    
    
    
    Van a pasar el mismo capítulo 2 veces? O.o    
    
    
    @lemu1010 no, es el mismo. Ya es 3ra vez que lo veo, jaja    
    
    
    @unrealtron2 pero en USA no ha salido. Más bien sacaron este bastante rápido.    
    
    
    @unrealtron2 sí, en USA sale cada domingo, y a los dos días (si no la ves antes por torrent) sale en FOX    
    
    
    Deseándole feliz cumpleaños al @Arrastrao de @Magrux! De regalo, dos latas de carne'e pote y una caja de cartón    
    
    
    Los de soporte técnico de XFX se pasaron. Les dije que el fan estaba dañado, y mandaron.el heatsink completo http://yfrog.com/oc10mrhj     
    
    
    Mi autoregalo de navidad anticipado / really early Xmas gift http://yfrog.com/kh6agjlvj  http://yfrog.com/khivhcwij  @TEAMEVGA    
    
    
    @Ivelisse Sí. :D Hace casi un mes; más bien no tardó tanto como yo pensaba. Pero está genial.    
    
    
    @Ivelisse Por ahora la estoy probando con Folding at Home. Es demasiado rápida, lo que mi HD5770 hacía en 10 hrs, ésta lo hace en 3.    
    
    
    @Ivelisse sí, yo tengo mi PC y mi PS3 participando en el proyecto. Me parece un buen uso de recursos.    
    
    
    @Arrastra0 Ladillao, no?    
    
    
    Bueno, lo vi ayer, pero lo puedo ver otra vez. #TWD    
    
    
    Una unidad del trole negándose a moverse por sobrepeso, y la gente negándose a bajarse. Por eso es que estamos como estamos.    
    
    
    @jaac sí, el trole se estuvo detenido como 5 minutos porque los de la estación le pedían a la gente que se bajara y nadie quería.    
    
    
    "Cómo terminar de integrar aplicaciones sin API sin morir en el intento." - 404 Not found.    
    
    
    Tener que pasar de la laptop a la desktop porque el diff de notepad++ se cuelga en dos dumps SQL de 600 Kb. C/U -_-    
    
    
    Hora de desayunar. Buen día para todos y feliz viernes!    
    
    
    dafuq O_O RT @NeoGabox Resident Evil 6 cuesta 950 BsF., gracias inflación de mierda...    
    
    
    @NeoGabox a ese precio sí... =(    
    
    
    +8000 + Fav RT @MiguelNinin La peor parte del pasticho es cuando se acaba.    
    
    
    Ahora tengo curiosidad. Qué habrá pasado con #TWD? Si recordara los cómics y/o se descargara rápido el epi...    
    
    
    Día de tomar decisiones difíciles...    
    
    
    Salvo excepciones momentáneas, estos días han apestado enormemente. Ni renunciar al trabajo he podido sin que sea un lío.    
    
    
    Misión de hoy: introducción de la tesis. Estado: viendo parpadear el cursor.    
    
    
    Sencillamente genial esta semana. Que siga así. #sarcasmo    
    
    
    De cuando un trabajo te quita totalmente el gusto de ver y echar código...    
    
    
    S03E05 http://is.gd/gxrJKm  #GetGlue @WalkingDead_AMC    
    
    
    Se me había olvidado esa parte del cómic en el episodio de ayer de #TWD. Ya comienza lo frito.    
    
    
    @Juancammarata en Ingeniería es igual a veces #BienvenidoALaULA...    
    
    
    @Jairob Eso puede ser fácil de comprobar, si compras desde Amazon. Ellos siempre te dicen en cuántas cajas te enviaron tu pedido.    
    
    
    @Jairob ¿No podrías reclamar al momento de retirarlas? Mostrando la orden de envío desde Amazon o algo así.    
    
    
    @Jairob ¡Suerte! Tenía entendido que como empresa habían mejorado, pero haciendo esa clase de cosas... como que no mucho.    
    
    
    @Jairob Naguará... Bueno, en mi blog hice un repost con respecto a la mala atención/robos/etc de ellos... y hasta el día de hoy sigue...    
    
    
    @Jairob ...siendo el que más visitas tiene. Hay muchísimas quejas de esa empresa.    
    
    
    @atreuhh @Jairob Liberty Express. Ellos tenían una oficina acá en Mérida, pero de repente desapareció.    
    
    
    @atreuhh De nada; yo utilizo Transexpress o Next Day Cargo. Hasta ahora, ninguna me ha quedado mal (pero es mi experiencia particular).    
    
    
    A pasar de modo echar código a modo escribir tesis; buscar antecedentes.    
    
    
    My eyes... "pendrai, botiable, lapton"    
    
    
    Leyendo un correo del cual me reservaré los comentarios... (o al menos no se los enviaré al autor del mismo.)    
    
    
    ¿Y este malestar tan raro más o menos de dónde y con permiso de quién?    
    
    
    #Failwhale in sight. ¿Qué habrá en twitter hoy que está fallando?    
    
    
    Stick of water y el respectivo frío en la facultad.    
    
    
    Entregado ya el borrador del capítulo 1. Falta mucho por arreglarle, pero al menos la estructura está bien.    
    
    
    Viendo que ya salió el 104 de The Walking Dead. A bajarlo para leerlo en un rato.    
    
    
    Hasta que al fin! Gooooooooooooooooool!    
    
    
    "... es para informarle que la carta de Aprobación de Servicio
Comunitario ya esta lista..." \o/    
    
    
    Día hostil en extremo. Hace falta @Sndr_Hikari a mi lado.    
    
    
    @mgonzalez1 Feliz cumpleaños!!    
    
    
    @FanaticTIGRERO Hola, qué tal? De Mérida. En un momento publicaré fotos de la tarjeta en un blog, por si te interesa verlas.    
    
    
    Un break de echar código con #TWD, que no lo vi el domingo.    
    
    
    @Merida171 hay un peatón tendido en la mitad de la calzada, a 300 m del Villa Ricardo.    
    
    
    @zahaGc Te comparto este artículo en mi blog de hace unos años; parece seguir vigente: http://d1m1.wordpress.com/2009/04/13/reblog-%C2%BFdonde-esta-mi-paquete-denuncia-contra-liberty-express/ …    
    
    
    @zahaGc De nada, siempre a la orden!    
    
    
    @betacar Felicitaciones por la defensa! Ahora a descansar.    
    
    
    Tratando de jugar Diablo III, pero no me simpatiza nada el lag #grasiaABAtqm http://yfrog.com/mmfsntvj     
    
    
    To posiblemente alborotar el avispero or to dejar así? That is the question.    
    
    
    Ya va, ¿leí bien? ¿Se cayó un K-8W, y luego se cayó un Cougar que estaba rescatando a la tripulación del primer avión? WTF.    
    
    
    Hoy es el 50 aniversario del avión responsable por iniciar mi gusto por la aviación. Tristemente no hay muchos ya en el aire.    
    
    
    @JosedeJesus92 Excelente! Lástima ya por acá no se verán más nunca (y al paso que vamos, vuelos comerciales tampoco.)    
    
    
    "El trolebús trabajará hoy hasta las 10:30 p.m." y el RT hecho hace 5 minutos. ¿Más o menos como pa' qué?    
    
    
    @unrealtron2 El que está en esta guía: http://www.htcmania.com/showthread.php?t=367681 … Dice que es para LT18i, pero el mío es LT18a y sirvió perfecto.    
    
    
    Ánimo hoy = 0    
    
    
    1ro de diciembre. Por favor que sea un mejor mes que el anterior.    
    
    
    Y movilnet como cosa rara desde hace unos días "Sin servicio" http://yfrog.com/keliasp     
    
    
    "Tú eres mi ILS." Que a uno le guste la aviación puede resultar en decir cosas como esas.    
    
    
    @rjmarquezula profesor, cómo está? Sabrá si ya está disponible el contenido de esa materia? (intro a control)    
    
    
    @rjmarquezula ah, excelente entonces. Gracias profe.    
    
    
    Jojojo, ya salió TWD. \o/    
    
    
    @jaydee_34 Por acá: https://twitter.com/eztv_it/status/275450338163691520 …    
    
    
    Vi #TWD. Como no quiero spoilear, sólo diré: Hoooly crap! A esperar a febrero para el siguiente (y al 12 de diciembre pa'l cómic).    
    
    
    Algo tarde en el día, pero seguro. Mandándole felicitaciones y deseando que sean muchos años más a @macagua. Feliz cumple!    
    
    
    In other news: "...te agregó al grupo ING.SISTEMA-ULA Próxima Promoción 'LXXI'" =')    
    
    
    Así como cuando ya estás de vacaciones, bueno, asi \o/    
    
    
    Voy a probar la ROM JellySandwich 8.5 si ABA decide cooperar y descargarla rápido    
    
    
    Y... por andar inventando, ahora tengo que bajarle el kernel entero al cel y reflashearlo. #SucksToBeMe    
    
    
    Listo. Ahora me toca rootearlo de nuevo para poder instalarle CM10.    
    
    
    Esta es una "oficina" de la que no me quejaría jamás #737NG #Flying http://youtu.be/ccGvBI0288k  vía @youtube    
    
    
    Intento de flashear CM10 número 195687234: fallido. Estúpido "assert failed, error 7". A rootear otra vez. -_-    
    
    
    ¿Será?    
    
    
    En cuanto a la noticia de hoy, sólo una cosa: yo no le deseo nada a nadie que no quiera que me deseen a mi.    
    
    
    Bueno, sea cual sea el desenlace, yo igual voy a votar de mañana en 8. ¿Ustedes?    
    
    
    El fin de semana puede fácilmente ser descrito así:

(no, no falta texto)    
    
    
    \o/ ¡Hasta que al fin! CyanogenMod 9 instalado. Ahora el 10.    
    
    
    ¡Finalmente! http://yfrog.com/khnndhp  http://yfrog.com/odrmuop     
    
    
    Deliberado vs. involuntario. Diferencia bastante crucial...    
    
    
    Y bueeeh, yo por acá todavía a esta hora. Esto de rememorar meses infernales y documentarlos no es divertido...    
    
    
    @Ivelisse Gracias! Y yup, imaginas bien.    
    
    
    7 páginas después... a dormir.    
    
    
    Primera (y quizás última vez como estudiante) que voy a la cena navideña de la ULA    
    
    
    Pasaron (¿?) las 12:12:12 del 12-12-12 y no me acordé. Bah.    
    
    
    A votar (@ U.E. Liceo Caracciolo Parra y Olmedo) http://4sq.com/ZauJg2     
    
    
    Como siempre, el problema más común con el voto es que la gente viene aprender a votar el día de las elecciones.    
    
    
    Mientras el venezolano siga esgrimiendo el voto como un derecho "opcional" y no un deber, estamos jodidos.    
    
    
    Y bueno, #YoYaVoté http://yfrog.com/odoucwkrj     
    
    
    Al fin, hora de jugar un poco de Call of Duty: Black Ops 2    
    
    
    Hasta ahora, todo rojo hasta la C.    
    
    
    Lara y Miranda, azules. Hasta ahora, los demás rojos.    
    
    
    Y así, nos dejamos de llamar merideños y nos despedimos de la ULA. Right?    
    
    
    Mérida (o debería decir Cuica?) se pasó de pajuda. That is all.    
    
    
    Bueno, no. El problema acá es que no se trataba de votar por el mejor, sino por el "menos peor".    
    
    
    @Sndr_Hikari Awww, amén, mi hermosa. Ya quiero volver pronto para estar junto a ti. Te amo mucho mucho.    
    
    
    A bajar al Vigia    
    
    
    I'm at El Vigía International Airport Juan Pablo Pérez Alfonso (VIG) (El Vigía, Mérida) http://4sq.com/VO1nfV     
    
    
    I'm at Koten Hotel (Buenos Aires) http://4sq.com/TYqZXs     
    
    
    I'm at Esturion Hotel & Lodge Puerto Iguazu (Puerto Iguazu) http://4sq.com/Udlest     
    
    
    A cenar con la familia (@ Quincho Tio Querido) http://4sq.com/VUC7EJ     
    
    
    Bueno, acá ya es 21 desde hace un rato. Nada del fin del mundo todavía. ¿O no funciona así la cosa?    
    
    
    @omalave me engañaron entonces, jaja    
    
    
    ¿Cacerolazos en Puerto Madero?    
    
    
    Las calles en Bs. As. casi vacías. Muchos sitios ya reservados para la cena de nochebuena.    
    
    
    Pan de jamón con toneladas de pasas. Un par de hallacas. Ponche crema. Ensalada de gallina hecha por mi mamá. Pernil. #HaceFalta    
    
    
    Mis mejores deseos para todos, ¡Feliz Navidad!    
    
    
    @willicab salvo lo de "aerotrastornados" y el precio, genial!    
    
    
    Mi pobre angelito por Fox #EstrenoVenevisión    
    
    
    @kiphixi jajaja, y pensar que yo jamás vi la primera. Por cierto, feliz navidad! =)    
    
    
    Salir a ver fuegos artificiales + 38°C de sensación térmica vs quedarse en A/A y verlos por la tele... #YaoMing    
    
    
    I'm at Plaza Intendente Casáres (Buenos Aires) http://4sq.com/YJ5Nvd     
    
    
    @FepAguilar ouch. Y eso?    
    
    
    I'm at Patio Bullrich (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) http://4sq.com/12RwEV0     
    
    
    I'm at Cabaña Las Lilas (Puerto Madero, Ciudad de Buenos Aires) http://4sq.com/WVGQwb     
    
    
    Última noche en Buenos Aires. Mañana de vuelta a... lo mismo, pero porque acá van por el mismo camino que allá.    
    
    
    @doblew si le pides la respectiva ext. al cupo a CADIVI y haces que de alguna forma no se vuelvan un 8 con TDC con chip, ¡con todo gusto!    
    
    
    @doblew No, si supieras. Más de una vez nos rebotaron porque la tarjeta tiene chip. Los puntos de venta no las aceptan.    
    
    
    @doblew No. El punto te emite un error: "ingrese chip o llame". De ahí no pasan.    
    
    
    @doblew no, bueno, en algunos sitios sí pasan. Y una cosa que hay que hacer si se puede: sacar efectivo fuera de Argentina. Lo más posible.    
    
    
    @Juancammarata dale, gracias, estamos pendientes. Yo aviso.    
    
    
    Muy bonitos los asientos del avión de láser. Mucho mejores a los del vuelo anterior. http://yfrog.com/obnslzzj     
    
    
    Finalmente (@ Urb la Mara) http://4sq.com/TM4p9H     
    
    
    En m1 mente hoy: Los números de 2012 http://bit.ly/VQjEIM     
    
    
    Los números de 2012 http://wp.me/papNk-9g     
    
    
    Cadenaaaaaaaaa    
    
    
    Mi regalo de navidad de @SandraHikari_ #BestGirlfriendEver #EpicWin http://yfrog.com/ob2jphmj     
    
    
    Entre tantos mensajes quizás éste se pierda, pero sólo quiero desear que tengan tod@s un grandioso y feliz año nuevo 2013. Disfruten!    
    
    
    LOL RT @AviateurJosh RT @castilloangel7: Los TCAS de los globos del deseo estan vueltos locos. Traffic, traffic, descent, descent!    
    
    
    Faltan 5 pa' las 12.    
    
    
    Chao 2012. Bienvenido 2013. ¡Feliz Año!    
    
    
    @Arrastra0 si el año pasado lo pasó igual!    
    
    
    Arepas con pernil y queso amarillo #win    
    
    
    #bonsai #jardín #japón http://instagr.am/p/T8_TBCTOxU/     
    
    
    Por 1... #juegos #familia http://instagr.am/p/T9OoQOTO0w/     
    
    
    I'm at Multicine Las Tapias (Merida) http://4sq.com/YMAN8U     
    
    
    Masacre por rush en AoE3: #TeLoTengo    
    
    
    Que vida tan dura... http://instagr.am/p/T_bvhzzO-x/     
    
    
    Ayer vi El Hobbit en @CineLasTapias. Como sugerencia, darle mantenimiento a los lentes 3D. Se veía muy mal, oscuro y borroso.    
    
    
    Ojalá que hoy transcurra lo mejor posible. Buenos días.    
    
    
    Esos 5 minutos sí que rinden, ¿no?    
    
    
    @Josmagsito naguará, eso no es como mucho vicio por empezar?    
    
    
    A ver. A comenzar a trabajar de una forma distinta y más organizada, para que este año salga todo como debe.    
    
    
    Ver código ajeno y que la primera impresión sea querer rehacer la aplicación desde cero... #NotGood    
    
    
    ¿Por qué la gente se empeña en implementar patrones de diseño (mal, pa' colmo) teniendo frameworks ya probados y funcionales? ¿Por qué?    
    
    
    @willicab WTF. ¿Cuál es ese? (el framework, no el paradigma)    
    
    
    @willicab El código sobre el que estoy trabajando se parece tanto a eso que me da algo de miedo. O_O    
    
    
    @oring_ula buen día. El horario de control habla de 2 pensum. Podrían por favor aclarar cuál aplica y en qué condiciones?    
    
    
    @oring_ula Ya estuvo aclarada la situación; el horario que tienen en el blog provisional lo clarifica (pensum nuevo). Gracias!    
    
    
    Bajo esa "lógica", el empleado es el que decide cuándo cuenta o no como falta no ir al trabajo. ¿No?    
    
    
    Epa, en otras noticias, ya sirve el sistema #FacIngUla    
    
    
    @rafaelparr Profesor, buenas tardes. Al parecer el sistema ya está en funcionamiento. ¿Cambia eso las inscripciones?    
    
    
    @kyleana Creo que aún tienen líos con materias que no están en el sistema (como siempre)    
    
    
    @kyleana Sí, pero cuándo no se han presentado líos con las inscripciones? Este es meramente un capítulo más de la misma serie.    
    
    
    @kyleana Creo que ya lo dejaron oficialmente para el lunes y martes, como dijeron. Y que el sistema se irá actualizando.    
    
    
    @betacar ¿Este año o en general? Ellos hacen un cargo fijo, pero en la descripción de quién hace el cobro, colocan un código aleatorio.    
    
    
    @betacar Eso es extraño. Yo verifiqué la mía hace tiempo (no sé si ha cambiado) y sí salía. Eso con Banesco.    
    
    
    @katyca Acá eso tiene tiempo. Se montan en el bus, dicen que están recién salidos de X penal, que no quieren robar, pero que "colabores".    
    
    
    @Ivelisse Favor compartir de encontrarlos, gracias. :)    
    
    
    @Ivelisse Genial, gracias!!    
    
    
    Y tras desearle un muy feliz cumple a mi @SandraHikari_, toca dormir. Inscripciones a primera hora! 'Nas noches    
    
    
    WTF @ censura random en cinecanal de Transformers    
    
    
    Por qué será que todo trámite administrativo tiene que estar a manos de una cuerda de imbéciles?    
    
    
    Pero bue, ya son dos años junto a mi @SandraHikari_. Y aunque hoy no fue tanto tiempo, no deja de valer la pena. \o/ que sean muchos más!    
    
    
    @Juancammarata Bienvenido a ingeniería...    
    
    
    ¿Por qué cuando uno está apurado, el taxista va a 20 km/h (literalmente)?    
    
    
    @SandraHikari_ no. Considerando que -milagrosamente- la Andrés Bello estaba despejada, pero no, a 20 igual.    
    
    
    Hay días en los que ABA va bien, otros no tanto. Hoy está absolutamente desechable. ¬¬    
    
    
    @Juancammarata te sirven internet? (No mios)    
    
    
    Salir a la calle hoy y ver la ciudad tal como estaba... definitivamente ya no es lo de antes.    
    
    
    Esperar casi un año para enviar algo a USA. Darse cuenta que sale mucho más caro enviarlo desde allá que desde acá. O.o    
    
    
    @Noko3m Este domingo que viene.    
    
    
    @Noko3m @DragoVe Sí, es correcto, pero en FOX Latinoamérica. Yo me refería a USA. (Acá siempre sale 2 días después)    
    
    
    @mcontreras73 Qué éxito, felicitaciones!!    
    
    
    Pasando por acá a desearle muy feliz cumple al colega @linuxuario. ¡Que lo pases genial!    
    
    
    De cuando te provoca mentarle la madre a un programador cuyo código heredaste...pero luego recordar que el propio no es mucho mejor.    
    
    
    Y es así como el celular decide echarse 3 en el peor momento posible. Sin cel hasta que logre arreglarlo...    
    
    
    Pregunta seria: ¿cuándo hacen efectiva la medida que acaban de anunciar?    
    
    
    @willicab Según me acaban de decir, desde ayer. =/ Igual espero que alguien más comente.    
    
    
    Escribir para enmendar y sanar. Espero.    
    
    
    La tecnología, una vez más, conspira contra mi. Pero no me va a ganar.    
    
    
    @BrenBelandria No había podido contestar por falta de internet. Muchas gracias por la información. :)    
    
    
    @SandraHikari_ Jajajajaja, awwww. Bueno, por lo menos no te aprendiste una canción censurada. xD Te amo más!    
    
    
    A stalkear el RSS/Twitter/sitio de EZTV para cuando salga #TWD S03E09    
    
    
    Música + correo: "Your item replacement has been sent out to you..." para calmar la tarde.    
    
    
    Lo que le hacía falta a la tarde: Apocalyptica – Nothing Else Matters http://www.lastfm.es/music/Apocalyptica/Inquisition+Symphony/Nothing+Else+Matters … vía @lastfm    
    
    
    Inventan una computadora que cuando encuentra un error, lo arregla y se recupera, nunca se cuelga http://geeksroom.com/2013/02/inventan-una-computadora-que-cuando-encuentra-un-error-lo-arregla-y-se-recupera-nunca-se-cuelga/71730/ … vía @GeeksRoom    
    
    
    Bastante genial el día con @SandraHikari_. Valió la pena correr.    
    
    
    @jracostac por acá está funcionando correctamente    
    
    
    T-6 días para los 28. Ya casi los 30. O_O    
    
    
    A esperar que salga para "comprarlo" #TheWalkingDead #GetGlue http://getglue.com/tv_shows/walking_dead?s=t&ref=kenshin23 …    
    
    
    Entra en el link y participa por una Gift Card de Amazon de 100$ con @LeaNoticias y @MBELecheria: http://tuit.eu/GAvUZu     
    
    
    @gabeweb En cuanto los presos de la cárcel de Cebu en Filipinas lo vean, no debe tardar xD    
    
    
    @gabeweb JAJAJA, eso sería épico (y políticamente incorrecto, pero what the hell xD)    
    
    
    Así como cuando incendian el terreno al lado de tu casa... http://yfrog.com/gzqkkeywj  (gracias a @CbomberosMerida por venir)    
    
    
    Después de casi 3 horas sin luz, ahora es que el 3G de Movilnet se digna a servir -_-    
    
    
    @kiphixi =O eehhhh... tú! xD    
    
    
    El terreno de al lado sigue quemándose (supongo) = mis pulmones amanecerán negros.    
    
    
    RETWIT ESTO Sigue @lechugaverde particip 1 d 50 Amazn GFTCARD d $300 c/u" #lechugaverde en http://lechugaverde.com  inf http://7.ly/pJb     
    
    
    Recién llegado el vuelo de Conviasa desde MIQ (@ El Vigía International Airport Juan Pablo Pérez Alfonso (VIG)) http://4sq.com/Y7QlVF     
    
    
    @PaOlivero bienvenida al club, hermanita.    
    
    
    Deseando un muy feliz cumple para @Adictisima, aunque tenga algo de tiempo sin leerla por acá (seguro algún despiste mío) Un abrazo!    
    
    
    Hola Firefox, ¿te importaría interpretar el CSS correctamente? Que gracias y que ok.    
    
    
    @Adictisima bueno, mientras esos cambios conduzcan a cosas mejores, bienvenidos sean.    
    
    
    @Adictisima y sí, ya falta poco! Ojalá tu día haya sido excelente, y que sean muchos más. =)    
    
    
    @unrealtron2 gracias!    
    
    
    @kiphixi mi queridísima, mil gracias! No importa la distancia, si el cariño es el mismo. Un abrazo. =)    
    
    
    @Adictisima Muchísimas gracias!! :)    
    
    
    @PaOlivero gracias sis!    
    
    
    Excelente día el de hoy. Muy agradecido con todos los que estuvieron presentes o pendientes! Oficialmente 28 ya.    
    
    
    @PaOlivero Aun nada; pensé que había conseguido, pero sólo fragmentos, nada completo.    
    
    
    Paperman!!    
    
    
    @frankblackhal Acá Paperman, merece verla. http://youtu.be/vdGISCwIcIo     
    
    
    (Por cierto, viendo que Disney colocó privado el video de Paperman que ellos mismos subieron)    
    
    
    @frankblackhal Bueno, ese está en 720p, este en 1080: http://youtu.be/dy_TO9XXzVQ     
    
    
    Comenzar a cantar una canción cualquiera. iTunes decide colocarla. O.o    
    
    
    @SandraHikari_ jajajajaja, estás loca, cielo.    
    
    
    #CDLR! 1. Abrir Youtube. 2. Colocar "do the harlem shake" (sin comillas) en el buscador, y buscar. 3. No hagan nada, sólo esperen.    
    
    
    A poner a cargar celular, laptop, etc... Reportan #SinLuz por acá cerca.    
    
    
    Conviasa pide recaudos para validar un pasaje. @kenshin23 los envía. Respuesta: "Recipient address rejected: User unknown." ¬¬    
    
    
    (Y sí, la dirección de correo está bien escrita.)    
    
    
    Protección? Contra qué? Contra quién(es)? Gimme a fucking break.    
    
    
        
    
    
    Yo me estoy preguntando eso mismo... RT @Noko3m: Y por qué el papá de Chávez no fue?    
    
    
    Cacería de brujas para ver a quiénes botan en todos los organismos que Capriles nombra en 3, 2, 1...    
    
    
    @NeoGabox Ver.    
    
    
    La delgada línea entre fomentar la productividad en el trabajo o el jalabolismo disfrazado de "competitividad" (trabalenguas modo on)    
    
    
    @musicaymas ¡Felicitaciones!    
    
    
    Nicolás en Petare... #ChavezCounter = 2    
    
    
    Tratar de bajar un driver de la página web de Foxconn = madness.    
    
    
    .@trafficVZLA dice "SI por error (...) hemos dejado d seguirte en algún canal, favor notifícalo vía DM a @trafficVZLA",y ellos no me siguen.    
    
    
    @Juancammarata ok, agradece que son 2 y no 1 (sí, existen)    
    
    
    @Juancammarata lengua y comunicación 1 era así, 2 horas un día, 1 dos días después. (WTF)    
    
    
    @frankblackhal entonces felicitaciones, y que sean muchos años más! Que hoy sea un excelente día!    
    
    
    Leo mi TL y aprovecho para mencionar: En el Junior de Alto Chama: 1 kilo de harina leudante y/o de leche en polvo por persona.    
    
    
        
    
    
    Video: http://youtu.be/V30f88a8OTA  (Red Flag = ejercicios conjuntos de guerra simulada entre fuerzas aéreas.) Venezuela fue muy buena, BTW.    
    
    
    "Hay que aprobar una ley para..." Pronto veremos leyes sobre cómo colocar el papel higiénico en el baño.    
    
    
    El Vigía - Porlamar, ¿Conviasa o Laser?    
    
    
    Apátridas, amantes del imperio, etc... y ponen el himno de Cuba en cadena nacional. WTF...    
    
    
    @anage2510 perfecto, muchas gracias por la información.    
    
    
        
    
    
    Vinotinto carajo!!!!!    
    
    
    A ver otra vez The Walking Dead un rato. No importa que ya sepa que ... se ...    
    
    
    Nada que ver el capítulo de hoy de #TWD con el anterior, right?    
    
    
    Viendo un correo que haría feliz a @SandraHikari_    
    
    
    Gente aplaudiendo la declaración de guerra entre las Coreas en 3, 2, 1...    
    
    
    Aaaarrrgghhh! Fucking torrent malo. Descargando el Repack que espero ya esté arreglado... #TWD    
    
    
    Aprovechando que recién me siguen, @nextdaycargo, felicidades por el aniversario, pero sería bueno que la tarifa especial... (1/2)    
    
    
    @nextdaycargo ...para todos los productos y no para todos exceptuando los que casualmente les acaban de entregar a mi nombre, (2/3)    
    
    
        
    
    
    @nextdaycargo El correo dice "tarifa especial para toda la carga area (sic)". http://twitpic.com/cg9gn6  http://bit.ly/ZwPWuc  (4/4)    
    
    
    Viendo otra vez #TWD3enFOX    
    
    
    Se le acaba de cumplir el sueño a los haters de Andrea.    
    
    
    Ya definitivamente el comic y la serie se fueron totalmente por caminos distintos. Será interesante ver los cambios que le dan.    
    
    
    "El único ventajismo que hay es el de la burguesía..." y mientras tanto, el aeropuerto repleto de aviones + hoy viene Maduro. ¿Coincidencia?    
    
    
    @juanchop27 Mier... No sabes con qué avión? Me parece escuchar uno en aproximación.    
    
    
    @juanchop27 Learjet 45, no? ("humildemente")    
    
    
    De pana agarraron al SVMD de portaaviones hoy.    
    
    
    Mmmm, o sea que el PSUV tiene la clave del BIOS de las máquinas. ¡Casi nada! #sarcasmo    
    
    
    Buscar: "ganas de salir mañana" -- 404: Not found    
    
    
    #YoSoyVenezolano! Y muy orgulloso de serlo. Por el país que sueño y que aún no tenemos.    
    
    
    Hay sectores de Mérida sin luz, pero ya las estaciones están militarizadas. Mmm... Saboteo. Claro.    
    
    
    Por si alguien necesita: tenemos en casa 3 cajas de Glafornil de 850 mg para regalar. Favor RT    
    
    
    @musicaymas Amén.    
    
    
    Extraordinario día (salvo por un detalle -- siguiente tweet) junto a mi @SandraHikari_. Te amo más!!    
    
    
    Hoy Corpoelec me corrompió un sitio web en el que había estado trabajando todo el día. Pero no importa, el 14 lo cobro.    
    
    
    @GiovaVivas Y de los 15, por lo menos 5 son aire. -_-    
    
    
    @GiovaVivas el que me robó a mi fue detenido, lo sacaron, robó otra vez y lo volvieron agarrar. Aparte le combinaron las causas.    
    
    
    @bellatrix_2011 Igualmente para ti, mi queridísima. Un abrazo enorme.    
    
    
    Así se ve Televen acá (gracias, Inter) y no consigo señal por internet http://yfrog.com/nx9caaaj     
    
    
    Maduro a Capriles: "Él es un vago, un burgués por toda la calle del medio. Nunca ha trabajado". Ehh... --> http://www.lapatilla.com/site/2013/04/09/resumen-laboral-de-nicolas-maduro-en-el-metro-de-caracas-documento-inedito/ …    
    
    
    Recién bajando de la concentración. Con los brazos, cara y cuello quemados, pero aún más convencido que HAY UN CAMINO.    
    
    
    @kyleana Favor compartir cuando te contesten. x_x    
    
    
    Leo sobre la persona fallecida en la marcha y pienso en familiares y amigos en la misma situación. No hay justificación.    
    
    
    @OSjERiCk Sí, sé por qué lo dices. Como mucho, veo este TL: https://twitter.com/kennygCFC .    
    
    
    Ansiedad pre-electoral modo OMGWTFLOLBBQ-a-jugar-CallOfDuty-o-Starcraft2-porque-no-puedo-dormir    
    
    
    Ejerciendo mi deber y derecho al voto! (@ U.E. Liceo Caracciolo Parra y Olmedo) http://4sq.com/16WiC6C     
    
    
    Abajo y a la izquierda, por el país que quiero! #YoYaVote #YaYoVote #YaVote http://instagram.com/p/YGAXmozO4d/     
    
    
    ¿Para qué tumbar el internet de un país entero si los servidores de Twitter (no sé las páginas) no están dentro de dicho país?    
    
    
    ......................    
    
    
    No me cabe otra pregunta en la mente más que, ¿qué hacer?    
    
    
    Comienza hablar @hcapriles    
    
    
    @juanchop27 Yo lo escuché pasar nada más. Suena muy distinto a un Learjet/Falcon/etc.    
    
    
    Entonces, para el gobierno tengo que hacer 2 cosas: ¿o me incluyo en la "revolución", o me quedo callado en mi casa para siempre?    
    
    
    Nagüevonada... "los llamamos a la paz", pero segundos antes era "radicalizar". ¿Entonces? ¿Me puede explicar alguien?    
    
    
    Marico, pero tómate un calmante o algo... o bueno, mejor no.    
    
    
    @twmayo No mandes a nadie a matar. Hazlo tú, si tienes las agallas para hacerlo.    
    
    
    Al aire @hcapriles. ¡Atentos!    
    
    
    ¡QUÉ HIJOS DE PUTA!    
    
    
    Tanto y tanto que le echaron mierda a lo de Carmona en el 2002, para venir a imitarlo (peor)...    
    
    
    Primer muerto por cacerolazo (#tweetdesestabilizador) http://yfrog.com/j2zp1fij     
    
    
    Epa, aquí hablando de todo un poco, ¿no se suponía que a partir del 15A iban a subirle la velocidad al ABA?    
    
    
    Ya se negó. ¿Sorprende, acaso?    
    
    
    Salvo por las (¿cuántas horas fueron?) horas de espera, quedé exactamente igual.    
    
    
    No sé qué pensar. Pero bueno, yo espero y confío en que @hcapriles sabe bien lo que hace.    
    
    
    Viendo resentimiento extremo en FB. Ahora Capriles no puede sugerir salsa porque eso es "del barrio"...    
    
    
    @urru_urru Ya hay un "espejo" del sitio web del CNE para la gente que quiere acceder a él desde afuera: http://copiacne.joseluisrivas.net/     
    
    
    Las declaraciones de Ocariz no me simpatizan mucho...    
    
    
    Bueno, quizás compartiendo el video que acabo de ver (gracias @GiovaVivas), unos panas opositores le bajen 2 al "quemar-toa-mierda-ismo"    
    
    
    @GiovaVivas No, me refería al ánimo de algunos panas: "hay que salir a quemar toda mierdaaa"    
    
    
    Saboteo eléctrico por acá, 7:23 a.m. Buenos días -_-    
    
    
    @ghostbar Hola, buen día. Sabrás de casualidad cómo añadir a la copia del CNE los listados de miembros de mesa?    
    
    
    @ghostbar entiendo. Yo estoy intentando agregar esa info siguiendo tus pasos, pero no me quedan claros los flags necesarios a wget    
    
    
    @ghostbar No, a este enlace: http://www.cne.gob.ve/web/registro_electoral/listado_mm.php … Traté de descargarlo, pero da 404 con esos flags.    
    
    
    @Juancammarata Finge demencia.    
    
    
    De tanto que dicen y repiten odio odio y odio, provoca odiar en serio. Como para darles la razón. Peeeero no.    
    
    
    @Chegoyo @Alexdldc La página espejo en cuestión: http://copiacne.joseluisrivas.net/     
    
    
    @SandraHikari_ Quiero muchos más días junto a ti. ¡Feliz 23, mi amada!    
    
    
    Ese es el presidente que yo elegí.    
    
    
    Se les ve el miedo clarito.    
    
    
    Cobardes. Con cada una de sus letras. Cobardes y miserables.    
    
    
    Cacerolazo instantáneo por acá.    
    
    
    @AJ23ThemeMaster de las de 2013 no, pero de las mesas donde antes no aparecían result. en la de 2012 sí.    
    
    
    @AJ23ThemeMaster sí. Los espejos que hay tienen ambos result., y en las mesas que digo salen result. hoy donde hace una semana no.    
    
    
    Hola cordales. <Inserte cadena de insultos acá> Chao cordales.    
    
    
    "El twitter lo mandó a diseñar Chávez" pero le puso un nombre imperialista. Mmmm, ya.    
    
    
    Levante la mano a quien le sorprenda la declaración de Tibisay. ,o,    
    
    
    #MentiraFresca RT @juanchop27: Hoy "abrían" vuelos comerciales al aeropuerto según promesa de Nicolás...    
    
    
    Ya salieron los "expertos" en aviación por trafficMérida...    
    
    
    Mieeeeeeeeeerd.... el video del 747 de carga en Afganistán. QEPD...    
    
    
    ¿Hasta qué punto se considerará correcto mantener la compostura y no pagar con la misma moneda?    
    
    
    ¿Censura? ¿Las cadenas no son obligatorias pues?    
    
    
    "Los invitamos a cambiar a VTV para seguir viendo..." O sea que sabes perfectamente que no te estamos viendo porque queremos.    
    
    
    Escuchando parte de la BSO de V for Vendetta, donde Evey dice "God is in the rain" y comienza a llover. #epic    
    
    
    Y yo acá pendiente para ver si ya grabaron la cadena para burlarme también. #ForeverViviendoBajoUnaRoca    
    
    
    Lo veo y no lo creo. De pana qué chiste esa cadena. JAJAJAJAJAJA    
    
    
    ¿Es en serio que venían a "probar" el aeropuerto? Parten desde la premisa que el aeropuerto estuvo/está "cerrado".    
    
    
    Jajajaja, Capriles los tiene locos en serio.    
    
    
    Un pequeño dato para quienes dudan que una fractura de nariz es posible: http://www.jvaldano.com/imagenes/articulos/rino/rinosep.jpg … De nada.    
    
    
    Está muy sombrío el panorama hoy en "buenas noches"... Al menos eso parece.    
    
    
    Restaurada la señal de @globovision por Inter.    
    
    
    Para aclarar términos: Learjet 60 = avión. Una avioneta es una aeronave con <= 5600 kg de peso máximo al despegue.    
    
    
    @Aviamil_Ve Les faltó detallar el porqué del apuro para salir de SVMD, más allá que el avión de Avior estuviese por aterrizar.    
    
    
    Ahora que el episodio en NatGeo ayuda a que la gente sepa exactamente lo que pasó, ¿le seguirán echando la culpa al aeropuerto?    
    
    
    Tratando de discernir en cuáles cursos de la @EVI2013 inscribirme.    
    
    
    Al parecer, de acuerdo a lo que estoy leyendo, Conviasa está haciendo vuelos de reconocimiento sobre Mérida. ¿Al fin cumplirán?    
    
    
    @SocialBro Saludos, ¿sabrán cómo corregir un error en Chrome donde dice "Guardando datos del usuario." y se queda pegado allí?    
    
    
    @SocialBro Hola, sí. También he intentado continuarla desde una sincronización anterior, y ocurre lo mismo. ¿Alguna idea?    
    
    
    @SocialBro Windows 7. Esto sólo ha ocurrido recientemente, pero no recuerdo haber realizado alguna acción particular como para que ocurra.    
    
    
    @Noko3m lo que acá tenemos con la inseguridad, en India lo tienen con las violaciones. Bastante triste el asunto.    
    
    
    Habrá quienes apoyen el caceroleo a individuos, pero mucho me temo que ahí nos convertimos justamente en quienes criticamos.    
    
    
    Como no es día de elecciones y no le hackearon el twitter a maduro, no quitarán el internet esta vez, supongo.    
    
    
    http://Cantv.net , a esta hora (1:09) "Bad Request (Invalid Hostname)"    
    
    
    ¡Feliz día mamá! http://instagram.com/p/ZOH9tJTO23/     
    
    
    @SandraHikari_ tú sabes cocinar mucho más que yo, amor. Entre los 2 nos las arreglamos.    
    
    
    @SandraHikari_ será un placer! Pero nada de renunciar.    
    
    
    @Juancammarata 15? /stalker    
    
    
    @Juancammarata crees... (Subes mañana?)    
    
    
    @SandraHikari_ ves? Te lo dije. =) y te amo.    
    
    
    Hola, dolor de cabeza. No sé quién te mandó a llamar, pero no eres bienvenido.    
    
    
    El ABA acá, en vez de acelerar, frena. Tengo como una semana descargando a la mitad del plan, si acaso.    
    
    
    Alguien por ahí pregonando que dirá "4 verdades en su cara". ¿En público y en cadena? Esa sí sería una cadena justificada.    
    
    
    Nope, +1 RT @betacar: Al parecer soy el único que no ha caído en eso que la juventud llama "candi crosh"... ¡y a mucha honra!    
    
    
    +1000 RT @asdrubass Daft Punk un disco simplemente genial...! http://instagram.com/p/ZZelSKuViY/     
    
    
    Estaba tratando de buscar una palabra para describir el nuevo disco de Daft Punk, y no puedo dejar de pensar en "relajante".    
    
    
    http://www.avaaz.org/es/petition/SOS_Presupuesto_justo_para_las_universidades_venezolanas/?wChhqcb …    
    
    
    Qué malpegue con este disco. Cada vez me van gustando más canciones.    
    
    
    Preguntándome, ¿de qué harán la cadena hoy?    
    
    
    Ah bueno, ya deben estar desmontando la cadena sobre <inserte razón irrelevante y estúpida acá>    
    
    
    ¡Pendiente pues!    
    
    
    Mmmm, dicen que el audio es una composición digital robada por sobrevuelos sobre la estación de radio. Ni Tony Stark pues.    
    
    
    Yo imagino que así como hay algoritmos que permiten saber si una imagen es trucada, también los habrá para audio. Dale pues, Mario.    
    
    
    Ya entiendo, el carajo jugó demasiado Black Ops 2. Eso, o mucho perico.    
    
    
    Qué "triste" que acá no se vea VTV. Aunque, me entero más rápido por twitter igual.    
    
    
    @musicaymas a mi particularmente me tiene enviciado "Giorgio by Moroder" (sin mencionar el álbum entero)    
    
    
    La pancarta que la GN quería quitar en el juego Venezuela - El Salvador #SOSULA #SOSUniVe pic.twitter.com/SAIlIepFtr    
    
    
    Y por eso es que el enfoque en la investigación funciona:  http://www.leanoticias.com/2013/05/22/chica-invento-un-supercondensador-que-recarga-celulares-en-tiempo-record/ …    
    
    
    Alborotando el avispero a ver si de acá a 3 meses me pagan (@ Inspectoría Del Trabajo) http://4sq.com/10q0ssQ     
    
    
    Veo por acá algo triste y absurdo: ¿unfollow a @globovision? ¿Más o menos qué logramos con eso? Directiva != canal + periodistas    
    
    
    Pero bueno, cada quien hace con su cuenta lo que le da la gana. Yo sólo opino.    
    
    
    El nuevo Call of Duty está ambientado en Venezuela. ¿Mercenaries 2 otra vez?    
    
    
    Ya no hay más hojilla, pero fue un montaje.    
    
    
    Me pregunto, ¿cuál es la ciencia de que se vaya la luz a esta hora? Más aún, ¿qué hago despierto?    
    
    
    Sin luz, pero no importa, tenemos patria. #NMJ    
    
    
    I'm at CC Plaza Mayor (Mérida, Mérida, Venezuela) http://4sq.com/11zO1Mw     
    
    
    I'm at Farmacia Maracaibo (Mérida) http://4sq.com/113AO8Z     
    
    
    I'm at Farmacia Maracaibo Andina (Mérida) http://4sq.com/113DjIg     
    
    
    I'm at Urbanización La Mara (Mérida) http://4sq.com/15kbGyV     
    
    
    @betacar Por acá todo normal. ¿Alguna página aparte de YouTube que necesites probar?    
    
    
    @betacar Bueno, acá, más allá de la mega-hiper-recontra-extrema lentitud que tiene ABA hoy, no veo nada raro.    
    
    
    #CDLM... ¿en qué comiquita vive el plátano este?    
    
    
    La cara de Tibi con @puzkas "A ti no te atiendo porque me caes mal, jijiji"    
    
    
    A dejar bajando actualizaciones y el toolkit de CUDA para probar compilar algo mañana... si es que ABA deja.    
    
    
    Descubrir que las actualizaciones que estaba bajando llenaron el LiveUSB que estaba usando. Bieeen. #NOT    
    
    
    APULA decidió lo siguiente: lo más seguro es que quien sabe que puede ser que sea posible...    
    
    
    Buena esa, traje la pila externa para el cel y dejé el cable. No traje cargador. 15% y bajando...    
    
    
    Pedir una pizza: Bs. 305. La misma pizza hace 2 semanas: Bs. 195. ¡Pero tenemos patria!    
    
    
    Lástima que acá en el país no hay política alguna (en general) para compensar por un mal servicio. (Hora y media esperando la pizza)    
    
    
    WTF! Enterándome que los venezolanos olemos a leche agria --> http://www.inspirulina.com/asco.html     
    
    
    Kiefer Sutherland dará la voz a partir de ahora a Snake (de la saga Metal Gear Solid, previamente dada por David Hayter)    
    
    
    Ahora sí me arreglé yo. Me llegan mensajes spam cristianos, pero todos de dominio http://pdvsa.com     
    
    
    Patria, patria, patria querida... pic.twitter.com/pSHD6rdxfA    
    
    
    Todos los días son nuestros días, mi hermosa @SandraHikari_, te amo mucho más!!    
    
    
    @jaycer17 Me dio curiosidad. Sí existe. (Aunque pensaba que en inglés era como incentivado de forma positiva, no obligado)    
    
    
    ¿Cuántas veces han matado ya a Simón Diaz por twitter, como 4?    
    
    
    @jaycer17 Y yo que pensaba que estaba estimando por encima.    
    
    
    @MRDaeropuertoYA ya comenzaron los expertos en aeronáutica a echarle tierra al aeropuerto.    
    
    
    @MRDaeropuertoYA Qué vaina; pero bueno, total, allí la gente lo que hace es hablar incoherencias la mayor parte del tiempo.    
    
    
    @zulayv48 Hubo un incidente con un 727 de Servivensa en el 98, si mal no recuerdo. ¡Excelentes fotos, por cierto! Gracias por compartir.    
    
    
    Spoilers de GoT + apenas voy por la 2da temporada = evitando twitter y getglue por un buen rato    
    
    
        
    
    
    Ya que la gente anda pendiente de Apple hoy, estoy vendiendo 2 iPad (mini y 3) de 16GB, WiFi.    
    
    
    Excelente, a buena hora viene a fallar la tecnología.    
    
    
    Llegó la hora. ¡Arriba #Vinotinto! ¡Arriba #Venezuela! http://instagram.com/p/acBp8VzO9m/     
    
    
    Qué cagad...    
    
    
    Lo que faltaba pues    
    
    
    No me jodan!!!    
    
    
    Visita no deseada por acá, con jalabolismo incluido.    
    
    
    Hora del dolor de cabeza. Excelente. #NOT    
    
    
    Que Gmail ya lleve más de 10 minutos subiendo y enviando una imagen de 5 MB, ciertamente no ayuda. (Gracias ABA)    
    
    
    Daenerys es una dura, definitivamente. Dracarys! (@unrealtron, no, no me arrepiento para nada.)    
    
    
    ...WTF? RT @AJ23ThemeMaster: Morí con esta imagen kajskajdkjjjjajdjjdkajjahddjsbdjssbmdbd MALPARÍA SEA!!! pic.twitter.com/8vjWHbp5da    
    
    
    Quedan como 2 horas y algo para el primer vuelo del A350 y no lo voy a poder ver. Estúpidos husos horarios.    
    
    
    Y yo he sido fanático (si se puede decir así) de Boeing desde que tengo conciencia, pero el A350 es una belleza.    
    
    
    @kurmetca azúcar    
    
    
        
    
    
    @AquiVENDO De venta en #Merida iPad 3 y iPad mini, 16 GB, WiFi (sin 3G), ambos nuevos. Buen precio! Info por mención.    
    
    
    ¿En qué momento se fue medio mes y con permiso de quién?    
    
    
    He caído. Espero no mendigar vidas en Facebook. pic.twitter.com/3QlgtPmiv1    
    
    
    *chocolate RT @NeoGabox: RT si les gusta el Toblerone ajhsajhsjahsja    
    
    
    Y es así cuando lees que un apto. +/- en Mérida cuesta 3.9 millones y te preguntas cuándo coñ... podrías comprar uno así.    
    
    
    @AJBur01 Hola, disculpa la tardanza. Cuál de los dos iPad te interesa?    
    
    
    @kurmetca el azúcar    
    
    
    @xtr29m0 14 y 12 mil, respectivamente    
    
    
    Lo que resulta de hacer galletas para sandr4dp a las 3 a.m. xD http://instagram.com/p/a1wfpTTO8-/     
    
    
    Sin luz, pero tenemos patria. También sin 3G, así que éste tweet saldrá cuando llegue la luz, irónicamente.    
    
    
    Supongo que debe existir un círculo del infierno donde lo único que hagas sea jugar el nivel 29 de Candy Crush.    
    
    
    Muy bueno el día, aunque nota mental: no volver a mezclar lunes popular con día feriado.    
    
    
    Ah, ¿es que ahora ambos lados están sacándose audios de unos y otros? #boring    
    
    
    @asdrubass felicitaciones! Y que sean muchos más. Que Olofi te colme de bendiciones. Enjoy!    
    
    
    Muchas felicidades también para @GiovaVivas, que lo pases excelente hoy. :)    
    
    
    Qué eficiencia, secar el piso con el aire acondicionado #sarcasmo #freezingmyassoff    
    
    
    @SandraHikari_ buen día mi princesa. Te extraño y amo mucho más. Ven!    
    
    
    Esto de trabajar con 1 sola fase y sin internet es tan divertido... #not pero no importa, mientras haya patria.    
    
    
    Buena pregunta... RT @GiovaVivas: ¿A qué hora nos convertimos en egipcios?    
    
    
    Código malo y este que estoy leyendo.... claves sin cifrar directas a la BD, no usaron frameworks de ningún tipo, etc.    
    
    
    Mejor esos 4 que uno todo combinado O_O RT @juanchop27: 4 temblores en una hora en Mérida :| sustoooo    
    
    
    @Tolozasarmiento hola, qué tal, el iPad está en 14 mil.    
    
    
    @Tolozasarmiento Si te interesa, me puedes seguir y conversamos por DM. Saludos.    
    
    
        
    
    
    <?php echo "A este paso voy a terminar viendo el mundo como en 'The Matrix'. Y no, no es divertido."; ?>    
    
    
    Así como cuando la promotora en @Banesco se salta tu número y otros 2 porque "no hay gente" y luego se lava las manos con la gerente...    
    
    
    @kurmetca Y lo es -> Es hilo!    
    
    
    Días agotadores y éste. Pero al fin me libré del 3er pie izquierdo (sólo falta coordinar los otros 2, jaja)    
    
    
    "Abrir Gmail en hora y media", una historia de como está apestando absolutamente la conexión hoy.    
    
    
    El gobierno (y quienes lo apoyan) no terminan de darse cuenta que para lograr conciliación en un conflicto, no se puede imponer.    
    
    
    "Facepopular" ... ¿...Es en serio?    
    
    
    Entre Chrome y Firefox me tienen la vida triste hoy. Cuando no se bloquea uno, se reinicia el otro.    
    
    
    Añadiendo al retweet anterior, es como la gente que se compra un Galaxy S4, pero luego no tiene cómo ponerle saldo.    
    
    
    Llegando a trabajar un poco (@ Farmacia Maracaibo Andina) [pic]: http://4sq.com/134Tlqy     
    
    
    Programando un poco con Daft Punk - Get Lucky  #NowPlaying #TGIF Feliz día!    
    
    
    Hora de #sushi con mi amada sandr4dp http://instagram.com/p/bsBRm6TOyA/     
    
    
    @ Valencia, finalmente.    
    
    
    Hola Valencia, le puedes bajar 2 al calor? Gracias, chao.    
    
    
    @McEddgar Cadivi internet y aduana? Gift cards de Amazon con eso...    
    
    
    "Sistema de armas antiaéreas más poderoso del mundo"... ¿Eso en qué nos ayuda a tener patria?    
    
    
    Esperando aviones!! (@ Maho Beach) http://4sq.com/15P7KIt     
    
    
    Al fin me gano algo, gracias!! "@kurmetca: Ganador de la #triviakurmet: @kenshin23. Felicidades. Disfrútala. Pendiente por DM."    
    
    
    El grande! #KLM #Boeing #747 #Maho #stmaarten #SXM #TNCM @ Maho Beach http://instagram.com/p/b9IuJ3TOyu/     
    
    
    Acá la cercanía del aeropuerto a la gente la toman como oportunidad turística. En Mérida, "el aeropuerto es peligroso".    
    
    
    Ya puedo decir que sobreviví a los motores en despegue de un 747 y un A340 #win    
    
    
    Haciendo checkout, hasta una próxima vez (@ Simpson Bay Resort & Marina) http://4sq.com/12Vtm5q     
    
    
    Hoteles del mundo: el hecho de que una aerolínea te pida que alojes a pax varados, no justifica que los trates mal.    
    
    
    @asdrubass Maho Beach, St. Maarten. Por cierto, vi esto por acá: pic.twitter.com/IJwJrGLIrO    
    
    
    @asdrubass thanks! Ya de hecho regresaba hoy a Vzla, pero estoy varado acá porque el avión se dañó. De resto, todo excelente.    
    
    
    @kurmetca lástima no pude llegar a tiempo para disfrutar del premio. Pero gracias!    
    
    
    Al fin de vuelta. Encontrando un montón de patria por acá.    
    
    
    Al fin en casa, tras una excelente semana (aunque no exenta de pequeños detalles).    
    
    
    @kurmetca Apenas estoy llegando a Mérida hoy. Si todavía hay chance para hoy o mañana, genial. :)    
    
    
    Ya estaba ansioso por ver a mi @SandraHikari_ y celebrar nuestros 2 años y medio juntos. Te amo!!!    
    
    
    Otro accidente aéreo más. Ya con este son 3 los K-8W que pierde Venezuela por accidentes, si no me equivoco.    
    
    
    Sitios que dan dolores de cabeza, y este. Ni modo, tocará seguir trabajando.    
    
    
    @jaycer17 normalmente eso es por errores de memoria.    
    
    
    @jaycer17 sí, eso y limpiando la caché, entre otras cosas. No mencionaste SO (o no lo leí), pero por ahí se empieza.    
    
    
    @jaycer17 lo que leo al respecto es lo que comentaba; eso o un factory reset.    
    
    
    @MRDaeropuertoYA Según una captura de pantalla en SkyscraperCity, también está pautado un vuelo para el sábado 3, a la misma hora.    
    
    
    @juanchop27 Tiene lógica! Para ellos, avión = turbinas, avioneta = hélices (?) (creo que mucha gente lo ve así)    
    
    
    @juanchop27 Jajaja, cierto. O decir que el K-8W es un Sukhoi.    
    
    
        
    
    
    @Mercantilbanco Buenos días, ¿me podrían indicar cuáles son los pasos/requisitos para reactivar una cta. de ahorro, por favor?    
    
    
    Trabajando desde casa ("%#$"& malestar) mientras estoy pendiente del tráfico aéreo. Conviasa muestra el vuelo inaugural a las 11.    
    
    
    @Mercantilbanco Saludos, ya les había seguido previamente, pero por algún error no se hizo efectivo. Ya les sigo.    
    
    
    Me agrada mucho lo que le hicieron a la pista del aeropuerto, de verdad que sí. Pero ahora es que falta... (1/4)    
    
    
    Por ejemplo, falta un surtidor de combustible para poder operar los vuelos con mayor capacidad de pax/equipaje. (2/4)    
    
    
    También, a un nivel un poco más ambicioso (aunque ni tan caro, supieran) resolver la iluminación de la pista. Y radioayudas. (3/4)    
    
    
    Con todo lo anterior (y quién sabe cuántas cosas se me escapan) de verdad se pondría a valer el aeropuerto. (4/4)    
    
    
    Como cosa rara, ya llenaron el aeropuerto para montar el show, igualito que con LAMIA. pic.twitter.com/xehQnQkbzo    
    
    
        
    
    
    Protestas con música... #SoloEnVenezuela #SinComentarios    
    
    
    Despertando sin luz. Pero eso no importa, mientras tengamos patria.    
    
    
    Otro de los beneficios de tener patria es que tampoco hay gas, y eso hace que uno gaste menos en comida. (?)    
    
    
    Bad Piggies >>> Angry Birds    
    
    
    @doblew Xérxes (?)    
    
    
    @Mercantilbanco saludos, buenas tardes, ¿me pueden indicar en cuánto tiempo se puede activar una tarjeta de débito recién emitida,por favor?    
    
    
    "Y si te quejas, jód...." RT @modulor: Atención al cliente en Venezuela = te estoy haciendo un favor.    
    
    
    (Excluyo del anterior retweet a la gente de @Mercantilbanco, quienes me han atendido muy bien hasta el momento.)    
    
    
    Posible vuelo de prueba de Conviasa con equipo Bombardier Q400 en SVMD hoy en la tarde.    
    
    
    @JosedeJesus92 Excelente, gracias por la info.    
    
    
    Bombardier Q400 ya en Mérida pic.twitter.com/IOeB84wPcR    
    
    
    Bastantes rumores de compra de los Q400 por parte de Conviasa en vez de los ATR 72-600 que ya estaban aprobados.    
    
    
    Prácticamente confirmada la compra de los Bombardier Q400 por parte de Conviasa -- https://twitter.com/HGarciaPlaza/statuses/364776120681377792 …    
    
    
    Q400 ya en Mérida de nuevo.    
    
    
    Tratando de comprar un pasaje VIG-PMV via Conviasa, el sistema me manda en 3 vuelos que duran 2 días (en total). WTF?    
    
    
    "Yo soy Chávez, yo soy Bolívar, yo soy..." todo el mundo excepto él mismo.    
    
    
    Ah bueno... Ni una nota ni nada. pic.twitter.com/uXUBkhBM9E    
    
    
    Tiempo en el banco: 1 hora, 3 minutos. Clientes en espera: 20 (cuando llegué: 25) #thisisgonnabeawhile...    
    
    
    Tiempo de espera en el banco: 3 horas, 56 minutos. Tiempo para resolver requerimiento: 2 minutos. #WTF    
    
    
        
    
    
    Qué divertido es tener que esperar en casa por el camión de PDVSA Gas para ver si al fin traen la bombona #NOT    
    
    
    Fue bonito mientras duró. (?) Suspendido el vuelo de Conviasa MRD-CCS hasta nuevo aviso.    
    
    
    WTF. Llamada perdida de un teléfono en Caracas con 9 dígitos. Que yo sepa, los números telefónicos sólo llegan hasta 7 (+CDA), ¿no?    
    
    
    Ya para 1 mes sin que nos traigan gas. PDVSA Gas se escuda en decir que la bombona ya fue entregada (a quién, ni idea)    
    
    
    Probando (quizá algo tarde) Node.js para un proyecto interesante. Para final de año se verá si sirve o no.    
    
    
    Primera vez que me tienen que inyectar complejo B. ...Meh. (Va 1, faltan 2)    
    
    
    Un rayo, iguanas, el niño... Gobierno de excusas.    
    
    
    ¿Alguien inventó ya la máquina de clonación instantánea? ¿No? Okay.jpg    
    
    
    De pasapalo el vértigo no está ayudando nada hoy. Like this, I do not. </Yoda>    
    
    
    Con supuesto plan ABA de 4 Mb (/CC @jaac) http://www.speedtest.net/my-result/2896094560 … #speedtest    
    
    
    @jaac Acá está recién instalado, y por lo visto va por el mismo camino.    
    
    
    @katyca Mi novia estuvo trabajando en uno. Cuentos como esa foto o peores hay de sobra.    
    
    
    Tormenta eléctrica sobre Mérida, y #SinLuz por acá    
    
    
    Viendo demostración de que cuando la intuición habla, hace bien escucharla, así te digan que la ignores.    
    
    
    A programar un rato con el soundtrack de la 3ra temporada de Game of Thrones a ver qué tal.    
    
    
    Resonancia magnética... electromiograma... qué divertido. #not    
    
    
    Esperando ansiosamente tener noticias de @SandraHikari_    
    
    
    2 horas y media de tener patria (sin luz, pero con patria, que es lo que importa)    
    
    
    Y justo cuando pensabas que el país no podría sorprenderte más, te enteras de lo que pasó en la AN    
    
    
    @luisraa 200 GB? Yes please!    
    
    
    Sobre la AN ayer: hay estudios que vinculan la homofobia con la homosexualidad. ¿Cachicamo a morrocoy?    
    
    
    @Aviamil_Ve saludos, ¿tienen alguna información sobre pruebas hoy del Fokker 50 en SVMD? ¡Mil gracias de antemano!    
    
    
    Listas la resonancia magnética y la electromiografía (ouch, BTW). Ahora aparte de ojos malosos, la columna también. -_-    
    
    
    Anochecer en Mérida #sunset #Mérida #Venezuela @ Viaducto Sucre http://instagram.com/p/dCeqRwzOxx/     
    
    
    Qué genial (#not). Ahora a buscar cómo arreglar esto. pic.twitter.com/Arp8TnZAD9    
    
    
    @JAPaparoni ya salieron las tarifas?    
    
    
    Llevamos raaato en ese plan... RT @jaycer17: ¿Estamos jodidos? Favor responder y RT    
    
    
    ¿Y siguen con la paja de pedirle a los periodistas de @globovision que renuncien? La solidaridad no paga el mercado. La patria tampoco.    
    
    
    Leyendo sobre abombamiento de discos intervertebrales, lesiones de nervios y demás temas relacionados (toca aprender)    
    
    
    Bien por Sony que ubicó la fecha de lanzamiento del PS4 antes de navidad. Mal por mi, que tenía la preorden con los $ del 2014.    
    
    
    Qué genial está el Doodle de @google hoy. (En homenaje a Claude Debussy)    
    
    
    Tarea de hoy: buscar archivos duplicados en un disco duro de 1.5 TB    
    
    
    Acá pensando, taaanta jaladera de bolas a Bolívar y a la gente lo único que le importa es tener al billete del mismo nombre en el bolsillo.    
    
    
    Hermoso mi regalo de hoy: llegar y conseguir el disco duro dañado. pic.twitter.com/fT9G1C8liS    
    
    
    "Warranty status: In Warranty" *respira aliviado tras ver el precio de los discos en MercadoLibre*    
    
    
    Me traen esto para arreglar. ¿ Alguien sabe dónde reparan Canaimitas? pic.twitter.com/c0mBnlTJGL    
    
    
    @styp152 Ah, perfecto, ya paso esa info. ¡Gracias!    
    
    
        
    
    
    Gente que llama a las 6 a.m. debería estar totalmente segura de que el número es correcto #CDSM    
    
    
    Actualizar a CM10.2 desde CM10.1 sin hacer wipes del teléfono = caos total    
    
    
    Vamos a ver qué tal va esto pic.twitter.com/877wdm0uJs    
    
    
    14 estados con patria, según. #SinLuz    
    
    
    El poder de un tweet http://wp.me/papNk-9l     
    
    
    En m1 mente hoy: El poder de un tweet http://bit.ly/1cFNYRE     
    
    
    Día mezclado como ninguno. Pero \o/    
    
    
    Irán construye cazabombardero que según, puede eludir radares. Mientras tanto, Venezuela construye... (?)    
    
    
    @Banesco Buenas tardes, ¿hay alguna manera de obtener los movimientos de cuenta (ahorro) superiores a un año de antigüedad?    
    
    
    Viendo de qué va esto (S01E01) #UnderTheDome #GetGlue http://gtg.lu/18ww2pD     
    
    
    Pocas cosas odio más que me corran groseramente de un sitio sin estar molestando a nadie    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Estrenando el mono/pijama que mi amada @SandraHikari_ hizo para mi. \o/ te amo!    
    
    
    <Inserte acá infinito desprecio hacia CADIVI>    
    
    
    @rjmarquezula Profe, ¿hay algún plan de incluir otros cursos bajo la misma modalidad?    
    
    
    @rjmarquezula Entiendo, profe. Y debiese ser también de estos dos últimos, aunque por algún lado se empieza.    
    
    
    GOOOOOOOOOL NOJODAAAAAAA    
    
    
    Goooooooooooooooooooooool!!!    
    
    
    Terminando de ver la película "La Educación Prohibida". Da para pensar. http://youtu.be/-1Y9OqSJKCc     
    
    
    Por cierto, deseando un muy feliz cumple a @PaOlivero, felicitaciones sis!!    
    
    
    *4000 RT @Symbianadicto: #YoSoyDeVenezuelaDonde un disco duro de un piche laptop vale 3000    
    
    
    "La ciudad se llama Duke, Nuevo México el estadoooooo..." (viendo el S02E11) #BreakingBad #GetGlue http://gtg.lu/1bcaLGY     
    
    
    @SandraHikari_ Mira quien habla (stalker)    
    
    
    <php echo "Feliz día del programador!"; ?>    
    
    
    Este dolor de cabeza está pero de un simpático... #not    
    
    
    Odontólogo hoy. ¿Al fin adiós a los brackets?    
    
    
    *A mi espalda le gusta esto, a CADIVI no* http://www.indiegogo.com/projects/uchair-the-world-s-first-integrated-ergonomic-pc-chair …    
    
    
    Pendiente del primer vuelo del 787-9. Me encantaría volar (en) ese avión algún día.    
    
    
    Por lo visto no es solo acá. RT @NeoGabox: ABA hoy a toda velocidad... No @AbaCantv? pic.twitter.com/DVYKW6yY8E    
    
    
    Según veo "Caída de interurbano CANTV en MCY x corte de FO, afecta el internet en VLN, MCY, BQTO, MRD y SC. Afecta también a Cableras."    
    
    
    Trato de hacer cita para el traumatólogo. Comienzan a tomar números desde las 7. Llego a las 6:30 y ya los 5 cupos diarios están llenos.    
    
    
    El vigilante me dice "si quiere pase a la 1 y hable con la secretaria, la gente está haciendo la cola desde las 5". -_-    
    
    
    @WendxC trataré de ir a esa hora a ver, gracias por el dato    
    
    
    Armar un vúmetro LED con amplificador LM386 y driver LM3915: Bs. 250.    
    
    
    Lo triste del asunto (aparte de pensar que Bs. 250 es el 9% de un salario mínimo) es que faltaron componentes.    
    
    
    Trasnocho, maybe.    
    
    
    Cocinando ando #pasta #salsa #intentodechef http://instagram.com/p/efSWKAzO0R/     
    
    
        
    
    
    "El final de #BreakingBad será más largo de lo esperado" 75 minutos por episodio \o/    
    
    
    Casi 3 años ya junto a mi @SandraHikari_, increible como pasa el tiempo. ¡Quiero toda una vida contigo!    
    
    
    Todo el mundo vuelto loco bajando APKs de BBM que sabrá Dios de dónde vienen. El "PIN" puede esperar, ¿sabían?    
    
    
    La gente instaló el beta de BBM que había por ahí y ahora se queja porque se cayó. xD    
    
    
    Muy sabrosas las pizzas de @CazzoPizzeria, ¡100% recomendadas!    
    
    
    Esto de que las piernas se sientan como en un horno y tener que estar sentado trabajando no ayuda nada hoy. Nada.    
    
    
    En estos momentos es cuando la cirugía pierde el tinte de riesgo, con tal que alivie o arregle del todo. Ciática from hell...    
    
    
    Bs. 2700 GTAV... Un juego que sale en $59.99 más envío. <inserte acá frase sobre la existencia de nación>    
    
    
    La cara de Aaron Paul #bitch    
    
    
    +1000 RT @BryantBA: Esto me ha hecho literalmente llorar de risa a mas no poder http://bit.ly/16tLyQG  que vaina mas rebuena c/ @jaycer17    
    
    
    Leyendo: LA FAA planea permitir el uso de dispositivos electrónicos siempre y cuando estén en "modo avión". http://www.zdnet.com/faa-to-lift-mobile-shut-down-rule-7000021045/?s_cid=e589&ttag=e589 …    
    
    
    ¡Feliz día de la Virgen de las Mercedes!    
    
    
    *ningún candidato político RT @GiovaVivas: Sueño con el día de no ver en las calles publicidad sobre Chávez.    
    
    
    Debería ser un crimen despertarse tan temprano. Buenos diazzzZZzz    
    
    
    Leyendo sobre el asunto con el FAV0001 (el avión presidencial de la FANB).    
    
    
    "Dicen que es color azul, y que es pura calidaaaaad..." #BreakingBad    
    
    
    Esperando el último :( #BreakingBad #GetGlue http://gtg.lu/1bcaLGY     
    
    
    Llegando de ver Hangover 3 en @CineLasTapias. Toda la publicidad antes de la película era progobierno. TODA.    
    
    
    ¿Comentario sobre la película? Meh. Pero la compañía fue genial y es lo que importa. @SandraHikari_    
    
    
    Ya descargando el torrent (la versión de 300 MB, no la de 1.1 GB). Tocará desaparecer de twitter, getglue, instagram, etc. O_O    
    
    
    Ver un curso por vídeo conferencia entre universidades con nuestra infraestructura actual es una odisea.    
    
    
    Un profesor invitado pregunta dónde hay un buen baño con papel toilet. ¿En la FI-ULA? ¿Papel toilet?    
    
    
    En fin, ¡buenos días! Esperando empezar el curso de Introducción a la Computación Cuántica    
    
    
    @moctavio En la facultad de ingeniería de la ULA, Mérida. Parte de los cursos de la @evi2013 (Escuela Venezolana de Informática)    
    
    
    Curso de Computación Cuántica: nombran el Principio de Incertidumbre de Heisenberg = yo pienso en un químico cocinando metanfetamina    
    
    
    Las implicaciones teóricas de la mecánica cuántica son bien interesantes. Aumento inimaginable del almacenamiento, teletransportación...    
    
    
    ¿Y este malestar más o menos de dónde? 37.3°C (asumo normal por ahora)    
    
    
    Cómo la extraño.    
    
    
    ¿Alguien me presta una máquina del tiempo para retroceder dos semanas? ¿Nadie?    
    
    
    Esta semana no debió haber existido en el calendario. Honestamente.    
    
    
    Si hemos de discutir por algo, que sea por quién besó a quién primero. Con diagramas explicativos y ejemplos en cámara lenta.    
    
    
    Hacia falta escuchar buenas noticias    
    
    
    Epic dolor de cabeza is epic    
    
    
    Maduro, si pides una habilitante, que sea para que esto (que cuesta $2) no cueste acá Bs. 89 pic.twitter.com/8fVPOJ110q    
    
    
    ¡A celebrar! Promoción 71 ingenieros de sistemas #ULA @ Facultad de Ingeniería ULA http://instagram.com/p/fWnYWbzO_j/     
    
    
    @modulor 2    
    
    
    Al fin la perseverancia dio frutos.    
    
    
    No, CADIVI, con lo de la desactivación del cupo en escalas no lo vas arreglar. En 1er lugar, ¿cómo se implementa técnicamente eso?    
    
    
    Viendo lo del avión "derribado": no sé a quién quieren engañar con esa foto.    
    
    
    Aquí haciendo circuitos #led #vumeter #electricity http://instagram.com/p/ficFKdTO06/     
    
    
    Mecánica cuántica y el gato de Schrödinger como ejemplos de lo frita que será la computación dentro de poco.    
    
    
    @eisula Lo ilógico es que no sea la misma escuela quien se encargue del sistema, pero, así estamos...    
    
    
    @danip5 Sí, salen "Reclamos máximos por estudiante: 0"    
    
    
    Descubriendo entre mi biblioteca de iTunes un disco de swing. Muy, muy interesante.    
    
    
    @GermanGarmendia es buena? ES BUENA? *le dispara* (mentira xD sí, es excelente)    
    
    
    Todo el mundo vuelto loco bajando BBM para iOS / Android, parte 2    
    
    
    .@SandraHikari_ Qué geniales son nuestros días. Ya casi 3 años juntos (¡y los que faltan!). Te aaaaaaamo mucho más.    
    
    
    Siguiendo y recomendando a @TiendaRockplaza! #TiendaRockPlaza pic.twitter.com/EPxbGbmcVy    
    
    
    Bitcoin, puedes seguir como vas, no tengo ninguna queja. pic.twitter.com/QDb2fd6VnN    
    
    
    Junto a la mujer que amo; nada como los momentos a su lado! #love #couple http://instagram.com/p/f1dVM5zOyJ/     
    
    
    Retomar la natación formalmente después de más de 10 años es matador. #molido    
    
    
    Entre el PS3 bajando FIFA 14, y uTorrent bajando Ubuntu 13.10, la conexión si acaso sirve.    
    
    
    Noche de yakisoba hecha en casa con @SandraHikari_ \o/    
    
    
    Manuscrito de tesis = quiero lanzar el computador por las escaleras.    
    
    
    Yo lo que quiero es echar código y documentar lo que hice. -_-    
    
    
    Suprema felicidad, caras en túneles, seguidores en una red social "del imperio"... Venezuela lleva rato siendo un chiste, ¿no?    
    
    
    Parte del trabajo de programar incluye esto. This is gonna be a while... pic.twitter.com/Q8eQZA8uP0    
    
    
    Esto de buscar quién dijo qué y además citarlo adecuadamente (las estoy viendo, normas APA) me tiene verde #tesis    
    
    
    Hora de tesis + LaTeX + Daft Punk (Discovery) como acompañamiento musical    
    
    
    Le echa la culpa a los gringos. Les sigue vendiendo petróleo. Coherente, ¿no?    
    
    
    This, I like. pic.twitter.com/1i2yaolfee    
    
    
    "Bella" esta revolución usando sitios poblados como escudos humanos tras los cuales poner baterías antiaéreas.    
    
    
    Venezuela: país donde saquean una tienda de electrodomésticos por "necesidad", pero a un Mercal, ni a palos.    
    
    
    Sin color político... RT @RichardLaya: Los que fueron a saquear daka son los mismos del rancho en la cabeza y la mortadela en la sangre...    
    
    
    Sábado de lucha con LaTeX. Después de una hora peleando, al fin sirvió.    
    
    
    Me recuerda a Game of Thrones y cierto rey... RT @RichardLaya: Jajajaja Maduro protector del pueblo? JAJAJAJAJA    
    
    
    Tenía días que no se iba la luz. Desde ayer se ha ido 2 veces. ¿Racionamiento, ineficiencia, o venganza? #9nMerida    
    
    
    Y ahora resulta que están comenzando hacer colas en Mérida para intentar saquear... el rancho es mental y no ve color político.    
    
    
    dafuq!? RT @musicaymas: Chamo... Ya va... De pana una nevera vale 700 mil bs? Mi apto costó 225 mil bs :-/    
    
    
    Personalmente, muy bueno el día de hoy. Excelente presentación de tesis; poco a poco avanzando. Lástima no poder decir lo mismo del país...    
    
    
    En otras noticias, el episodio de hoy de #TheWalkingDead (sin spoiler) va a estar sumamente épico.    
    
    
    "Comprar sin pagar"?? RT @ElUniversal: Villegas: 'Si es comprando no hay problema, condenable es comprar sin pagar' http://ow.ly/qL2pQ     
    
    
    Leyendo un rato #JuegosDelHambre #book http://instagram.com/p/g0lhYZzO03/     
    
    
    No sé qué es más triste: el comodín o la respuesta RT @Ingeniero_Dice: LA - MEN - TA - BLE, HAHAHA... http://twitter.com/Ingeniero_Dice/status/402280533930958848/photo/1pic.twitter.com/mvH4iTKJ0g     
    
    
    Enlaces bit.ly y http://anonymouse.org  bloqueados. You can suck it, CANTV. Para eso esta TOR.    
    
    
    Ver esto me hace pensar que Venezuela debería dejar de exportar petroleo y en vez de eso generar Bitcoins: pic.twitter.com/JsG3DRN7v8    
    
    
    @jaycer17 "Like" listo por acá.    
    
    
    ¡¿Por qué no compré bitcoins a principios de año, por quéééé?! (1 BTC en enero = $2. 1 BTC hoy = $782)    
    
    
    Este dolor de cabeza está épico, y tengo que traducir casi 500 términos/frases... #ShootMeNow    
    
    
    @GiovaVivas supongo que este video te daría material para escribir al respecto: http://youtu.be/zJ8cL0pHU4Q     
    
    
        
    
    
    En la búsqueda de la felicidad, te encontré a ti. Feliz aniversario, mi amada @SandraHikari_! Por otros 3 años (y) más. :)    
    
    
        
    
    
    Estaba esperando un envío vía @Fedex y por alguna razón está retenido en Valencia. O.o por suerte la atención al cliente fue genial.    
    
    
    Aquí pensando, @Banesco debería incorporar los depósitos de cheques por foto (en vez de cerrar los cajeros cuando la agencia cierra >_>)    
    
    
    "Esa fue una nueva ley que aprobó el gobierno, que solo del mismo banco se puede sacar plata." -- cosas que se escuchan en un cajero.    
    
    
    El capítulo de The Walking Dead del domingo que viene es el de final de mitad de temporada. D=    
    
    
    Al fin, el disco arreglado ya en mis manos. Seguimos con la #tesis #pc #hardware #laptop http://instagram.com/p/hKYKOrTO-7/     
    
    
    Como que quiere irse la luz... #QueBonitoQueBello    
    
    
    Apagado/desconectado todo por si acaso #grasiacorpoelectkm    
    
    
    GTA V en $30. Gracias, Black Friday.    
    
    
        
    
    
    A propósito del retweet que acabo de hacer: suscripción de un año a PS Plus en $29.99: http://www.amazon.com/dp/B004RMK5QG/ref=cm_sw_r_tw_dp_FbmMsb0YAAYHX …    
    
    
    Esto es ley: RT @cchomiak23: Si el cliente te dice "Sabes qué sería fino?", you're gonna have a bad time. #palabraDelSeñor    
    
    
    Cortesía de Mérida RT @_DavidF: El ritual de apareamiento de los vehículos, rara vez visto en su hábitat natural.  pic.twitter.com/V8UKqTC0Vb    
    
    
    Si -por lo menos- algunos C.C. de Mérida estaban vueltos mier... con los condominios como estaban... ahora, cerrarán todos, será.    
    
    
    Llegando a casa a programar con la banda sonora de Zelda: Twilight Princess (irónicamente, lo que provoca es jugar xD)    
    
    
        
    
    
    "Por decreto islámico las mujeres tienen prohibido nadar en el mar" -- pic.twitter.com/broN6hFweJ    
    
    
    Esta no es una buena forma de comenzar el día...    
    
    
    Esperando el vuelo de regreso a casa. Europa, hasta la próxima. (@ Aéroport Paris-Charles de Gaulle (CDG)) http://4sq.com/JjwRv3     
    
    
    Se nota a leguas que es un vuelo a Venezuela (hay como 3 colas y aún no llaman abordar) (@ Gate L49) [pic]: http://4sq.com/JjA1it     
    
    
    De vuelta en la patria. Esperando maletas. (@ Aeropuerto Internacional de Maiquetía Simón Bolívar (CCS) - @svmi) http://4sq.com/1bmR8qq     
    
    
    @SandraHikari_ porque tú eres mi razón para volver, hermosa.    
    
    
    Qué divertido e interesante es tratar de explicarle CADIVI a un extranjero #NOT    
    
    
    Los números de 2013 http://wp.me/papNk-9o     
    
    
    En m1 mente hoy: Los números de 2013 http://bit.ly/1haVDN9     
    
    
    A todos mis seguidores, conocidos y amigos, ¡¡Feliz Año!! Que este 2014 sea mil veces mejor y les traiga muchas cosas geniales.    
    
    
    Al fin pude ver "La desolación de Smaug" como debió ser vista en primer lugar. Muy buena película.    
    
    
    @CarlosGarc1a Hola, buen día, ¿hay un cronograma ya establecido por sector para sacar la basura? La gente se queja por desconocimiento.    
    
    
    @RedsocialSAIME Buen día, ¿el número 0800-SAIME-00 está en funcionamiento el día de hoy?    
    
    
    @Banesco Buenas tardes, ¿a través de qué medio puedo solicitar información sobre el estado de un requerimiento?    
    
    
    @Banesco Gracias por la respuesta. Sí, eso hice. Les escribí a dialogo@banesco.com para solicitar información adicional.    
    
    
        
    
    
    Listo en el centro de votación (@ U.E. Liceo Caracciolo Parra y Olmedo) http://4sq.com/SFmcfV     
    
    
    6 a.m. Hora de votar!    
    
    
    @Ivelisse éstas son unas elecciones cruciales, toca hacer el sacrificio por el país. :)    
    
    
    @mcontreras73 sí, desde temprano! acá todavía no han abierto las mesas. Pero qué más, será esperar.    
    
    
    Ahora le están agregando letras a los números de mesa #ForeverEnredado    
    
    
    @Ivelisse jaja, creo que será una mezcla de todo. Pero por ahora, tengo hambre.    
    
    
    Acá en el centro están aplicando operación morrocoy; una sola cola para 7 mesas.    
    
    
    I'm at Pastelitos La Parroquia (Merida) http://4sq.com/R3rO3g     
    
    
    #YoYaVoté por el país que quiero! http://yfrog.com/h89oppgj  (tiempo en cola: 1:54, en votar: < 20 s)    
    
    
    Gente se echa la madrugada, llega al centro, hace la cola, y a 20 personas para pasar, se va. #PajuosTodos. ¬¬    
    
    
    LOL, enterándome que salí por @Globovision protestando por la cola en el centro    
    
    
    @IngeParis jajajaja, sí, estábamos en plena protesta porque no dejaban entrar.    
    
    
    @IngeParis sí, yo voté a 6 para las 8. Eso fue temprano.    
    
    
    Mucho me duele la decisión que has tomado, Venezuela. Podemos estar mejor. Y para mi, sigue habiendo un camino.    
    
    
    Yo respeto la opinión de todos, pero ¿los tweets de "ya no voto más nunca"? No se le puede seguir sumando a los 4 millones.    
    
    
    Amén, @hcapriles.    
    
    
    @CarlosGCcs Y con el perdón de las circunstancias, ni mucho menos a los otros 4 millones de venezolanos que no votaron...    
    
    
    Toca luchar por este país. Así que pa'lante.    
    
    
    Qué difícil ha sido despertar hoy.    
    
    
    @oring_ula Saludos, tengo una duda, ¿qué se hace si debido a la oferta de materias es imposible inscribir al menos una?    
    
    
    @oring_ula De acuerdo, procuraré contactar al coordinador, muchas gracias.    
    
    
    @rjmarquezula Profesor, buen día, ¿sabrá quiénes son los coord. de inscripciones para este semestre?    
    
    
    @rjmarquezula De acuerdo, gracias.    
    
    
    @oring_ula Disculpe, ¿quienes son los coord. de inscripciones para este semestre en la esc. de Sistemas? Entiendo es 1 por dept, + 1 general    
    
    
    @oring_ula Bien, muchas gracias por la información.    
    
    
    @rjmarquezula @gnadiac Gracias profe, sí, el pdf lo tengo, pero no dice quienes son los coordinadores. Me dicen que pregunte en la escuela.    
    
    
    @rjmarquezula ah, bueno, eso es de ayuda. Muchas gracias.    
    
    
    Negación. Depresión. Ira. Negociación. Aceptación.    
    
    
    "Capriles: Que Mérida haya votado por Capriles no quiere decir que tengamos Gobernador" yeeuuup.    
    
    
    "Amigos mayores de 50 años chequea tu Próstata, un examen al ano puede salvar tu vida." irónico lugar para omitir la ñ.    
    
    
    @jaac Algún link por ahí para dejarla "comprando", please?    
    
    
    @jaac torrent, claro, HD de ser posible.    
    
    
    @jaac Listo! Mil gracias. :)    
    
    
    Excelente noche gracias a @CeroArteBar y @BandaHolofonia; muy buena atención, y hasta premiado por rifa! xD pic.twitter.com/Bsg8C7Rh    
    
    
    Alguien tendrá una guia para cargarle CyanogenMod con ICS o mejor, JB a un Arc S? Las que hay son para Arc    
    
    
    @eact1984 @macattw jajajaja, bueno...    
    
    
    Viendo el ascenso para el salto #RedBullStratos #FelixBaumgartner #livejump    
    
    
    #livejump Parece que está comenzando a caer? Qué impresionante.    
    
    
    Impresionante, ya casi listo para saltar. #livejump    
    
    
    Y cae!! #livejump    
    
    
    Hay que tener agallas, definitivamente. #livejump    
    
    
    Conseguir un dibujo, plano o esquema (interno/externo) de los motores de un 787: misión imposible    
    
    
    @Ivelisse genial! Bueno, si pudieses. Qué vuelo era/es?    
    
    
    @mauarparis De hecho, sí, sí hay una parte que me sirve. Gracias!    
    
    
    @mauarparis Sí, hoy los estuve viendo. Lo malo es que no hay casi planos externos del motor.    
    
    
    @betacar Trabaja rápido la gente. Gracias!    
    
    
    Estudias ingeniería en la ULA? Por favor llena y difunde esto: https://docs.google.com/spreadsheet/viewform?formkey=dC1sWUNUaFc0UXlxOUhsNWRQNmh6ZUE6MQ … Gracias!    
    
    
    @100xciento_ULA ehm... Yo no inscribí nada, y nadie me ha dado respuesta.    
    
    
    ¿Por fin qué haremos con este chiste -nada gracioso- de #minisemestre?    
    
    
    @NeoGabox Yup, está por comenzar en FOX.    
    
    
    #TWD se ve mejor en la versión de EZTV que en FOX    
    
    
    Por cierto que no recuerdo en cuál número del cómic quedé. A buscar se ha dicho. #TWD    
    
    
    La veo de nuevo, y sigo pensando que yo me imaginaba a Michonne distinta, pero meh. Katana!! #TWD    
    
    
    Van a pasar el mismo capítulo 2 veces? O.o    
    
    
    @lemu1010 no, es el mismo. Ya es 3ra vez que lo veo, jaja    
    
    
    @unrealtron2 pero en USA no ha salido. Más bien sacaron este bastante rápido.    
    
    
    @unrealtron2 sí, en USA sale cada domingo, y a los dos días (si no la ves antes por torrent) sale en FOX    
    
    
    Deseándole feliz cumpleaños al @Arrastrao de @Magrux! De regalo, dos latas de carne'e pote y una caja de cartón    
    
    
    Los de soporte técnico de XFX se pasaron. Les dije que el fan estaba dañado, y mandaron.el heatsink completo http://yfrog.com/oc10mrhj     
    
    
    Mi autoregalo de navidad anticipado / really early Xmas gift http://yfrog.com/kh6agjlvj  http://yfrog.com/khivhcwij  @TEAMEVGA    
    
    
    @Ivelisse Sí. :D Hace casi un mes; más bien no tardó tanto como yo pensaba. Pero está genial.    
    
    
    @Ivelisse Por ahora la estoy probando con Folding at Home. Es demasiado rápida, lo que mi HD5770 hacía en 10 hrs, ésta lo hace en 3.    
    
    
    @Ivelisse sí, yo tengo mi PC y mi PS3 participando en el proyecto. Me parece un buen uso de recursos.    
    
    
    @Arrastra0 Ladillao, no?    
    
    
    Bueno, lo vi ayer, pero lo puedo ver otra vez. #TWD    
    
    
    Una unidad del trole negándose a moverse por sobrepeso, y la gente negándose a bajarse. Por eso es que estamos como estamos.    
    
    
    @jaac sí, el trole se estuvo detenido como 5 minutos porque los de la estación le pedían a la gente que se bajara y nadie quería.    
    
    
    "Cómo terminar de integrar aplicaciones sin API sin morir en el intento." - 404 Not found.    
    
    
    Tener que pasar de la laptop a la desktop porque el diff de notepad++ se cuelga en dos dumps SQL de 600 Kb. C/U -_-    
    
    
    Hora de desayunar. Buen día para todos y feliz viernes!    
    
    
    dafuq O_O RT @NeoGabox Resident Evil 6 cuesta 950 BsF., gracias inflación de mierda...    
    
    
    @NeoGabox a ese precio sí... =(    
    
    
    +8000 + Fav RT @MiguelNinin La peor parte del pasticho es cuando se acaba.    
    
    
    Ahora tengo curiosidad. Qué habrá pasado con #TWD? Si recordara los cómics y/o se descargara rápido el epi...    
    
    
    Día de tomar decisiones difíciles...    
    
    
    Salvo excepciones momentáneas, estos días han apestado enormemente. Ni renunciar al trabajo he podido sin que sea un lío.    
    
    
    Misión de hoy: introducción de la tesis. Estado: viendo parpadear el cursor.    
    
    
    Sencillamente genial esta semana. Que siga así. #sarcasmo    
    
    
    De cuando un trabajo te quita totalmente el gusto de ver y echar código...    
    
    
    S03E05 http://is.gd/gxrJKm  #GetGlue @WalkingDead_AMC    
    
    
    Se me había olvidado esa parte del cómic en el episodio de ayer de #TWD. Ya comienza lo frito.    
    
    
    @Juancammarata en Ingeniería es igual a veces #BienvenidoALaULA...    
    
    
    @Jairob Eso puede ser fácil de comprobar, si compras desde Amazon. Ellos siempre te dicen en cuántas cajas te enviaron tu pedido.    
    
    
    @Jairob ¿No podrías reclamar al momento de retirarlas? Mostrando la orden de envío desde Amazon o algo así.    
    
    
    @Jairob ¡Suerte! Tenía entendido que como empresa habían mejorado, pero haciendo esa clase de cosas... como que no mucho.    
    
    
    @Jairob Naguará... Bueno, en mi blog hice un repost con respecto a la mala atención/robos/etc de ellos... y hasta el día de hoy sigue...    
    
    
    @Jairob ...siendo el que más visitas tiene. Hay muchísimas quejas de esa empresa.    
    
    
    @atreuhh @Jairob Liberty Express. Ellos tenían una oficina acá en Mérida, pero de repente desapareció.    
    
    
    @atreuhh De nada; yo utilizo Transexpress o Next Day Cargo. Hasta ahora, ninguna me ha quedado mal (pero es mi experiencia particular).    
    
    
    A pasar de modo echar código a modo escribir tesis; buscar antecedentes.    
    
    
    My eyes... "pendrai, botiable, lapton"    
    
    
    Leyendo un correo del cual me reservaré los comentarios... (o al menos no se los enviaré al autor del mismo.)    
    
    
    ¿Y este malestar tan raro más o menos de dónde y con permiso de quién?    
    
    
    #Failwhale in sight. ¿Qué habrá en twitter hoy que está fallando?    
    
    
    Stick of water y el respectivo frío en la facultad.    
    
    
    Entregado ya el borrador del capítulo 1. Falta mucho por arreglarle, pero al menos la estructura está bien.    
    
    
    Viendo que ya salió el 104 de The Walking Dead. A bajarlo para leerlo en un rato.    
    
    
    Hasta que al fin! Gooooooooooooooooool!    
    
    
    "... es para informarle que la carta de Aprobación de Servicio
Comunitario ya esta lista..." \o/    
    
    
    Día hostil en extremo. Hace falta @Sndr_Hikari a mi lado.    
    
    
    @mgonzalez1 Feliz cumpleaños!!    
    
    
    @FanaticTIGRERO Hola, qué tal? De Mérida. En un momento publicaré fotos de la tarjeta en un blog, por si te interesa verlas.    
    
    
    Un break de echar código con #TWD, que no lo vi el domingo.    
    
    
    @Merida171 hay un peatón tendido en la mitad de la calzada, a 300 m del Villa Ricardo.    
    
    
    @zahaGc Te comparto este artículo en mi blog de hace unos años; parece seguir vigente: http://d1m1.wordpress.com/2009/04/13/reblog-%C2%BFdonde-esta-mi-paquete-denuncia-contra-liberty-express/ …    
    
    
    @zahaGc De nada, siempre a la orden!    
    
    
    @betacar Felicitaciones por la defensa! Ahora a descansar.    
    
    
    Tratando de jugar Diablo III, pero no me simpatiza nada el lag #grasiaABAtqm http://yfrog.com/mmfsntvj     
    
    
    To posiblemente alborotar el avispero or to dejar así? That is the question.    
    
    
    Ya va, ¿leí bien? ¿Se cayó un K-8W, y luego se cayó un Cougar que estaba rescatando a la tripulación del primer avión? WTF.    
    
    
    Hoy es el 50 aniversario del avión responsable por iniciar mi gusto por la aviación. Tristemente no hay muchos ya en el aire.    
    
    
    @JosedeJesus92 Excelente! Lástima ya por acá no se verán más nunca (y al paso que vamos, vuelos comerciales tampoco.)    
    
    
    "El trolebús trabajará hoy hasta las 10:30 p.m." y el RT hecho hace 5 minutos. ¿Más o menos como pa' qué?    
    
    
    @unrealtron2 El que está en esta guía: http://www.htcmania.com/showthread.php?t=367681 … Dice que es para LT18i, pero el mío es LT18a y sirvió perfecto.    
    
    
    Ánimo hoy = 0    
    
    
    1ro de diciembre. Por favor que sea un mejor mes que el anterior.    
    
    
    Y movilnet como cosa rara desde hace unos días "Sin servicio" http://yfrog.com/keliasp     
    
    
    "Tú eres mi ILS." Que a uno le guste la aviación puede resultar en decir cosas como esas.    
    
    
    @rjmarquezula profesor, cómo está? Sabrá si ya está disponible el contenido de esa materia? (intro a control)    
    
    
    @rjmarquezula ah, excelente entonces. Gracias profe.    
    
    
    Jojojo, ya salió TWD. \o/    
    
    
    @jaydee_34 Por acá: https://twitter.com/eztv_it/status/275450338163691520 …    
    
    
    Vi #TWD. Como no quiero spoilear, sólo diré: Hoooly crap! A esperar a febrero para el siguiente (y al 12 de diciembre pa'l cómic).    
    
    
    Algo tarde en el día, pero seguro. Mandándole felicitaciones y deseando que sean muchos años más a @macagua. Feliz cumple!    
    
    
    In other news: "...te agregó al grupo ING.SISTEMA-ULA Próxima Promoción 'LXXI'" =')    
    
    
    Así como cuando ya estás de vacaciones, bueno, asi \o/    
    
    
    Voy a probar la ROM JellySandwich 8.5 si ABA decide cooperar y descargarla rápido    
    
    
    Y... por andar inventando, ahora tengo que bajarle el kernel entero al cel y reflashearlo. #SucksToBeMe    
    
    
    Listo. Ahora me toca rootearlo de nuevo para poder instalarle CM10.    
    
    
    Esta es una "oficina" de la que no me quejaría jamás #737NG #Flying http://youtu.be/ccGvBI0288k  vía @youtube    
    
    
    Intento de flashear CM10 número 195687234: fallido. Estúpido "assert failed, error 7". A rootear otra vez. -_-    
    
    
    ¿Será?    
    
    
    En cuanto a la noticia de hoy, sólo una cosa: yo no le deseo nada a nadie que no quiera que me deseen a mi.    
    
    
    Bueno, sea cual sea el desenlace, yo igual voy a votar de mañana en 8. ¿Ustedes?    
    
    
    El fin de semana puede fácilmente ser descrito así:

(no, no falta texto)    
    
    
    \o/ ¡Hasta que al fin! CyanogenMod 9 instalado. Ahora el 10.    
    
    
    ¡Finalmente! http://yfrog.com/khnndhp  http://yfrog.com/odrmuop     
    
    
    Deliberado vs. involuntario. Diferencia bastante crucial...    
    
    
    Y bueeeh, yo por acá todavía a esta hora. Esto de rememorar meses infernales y documentarlos no es divertido...    
    
    
    @Ivelisse Gracias! Y yup, imaginas bien.    
    
    
    7 páginas después... a dormir.    
    
    
    Primera (y quizás última vez como estudiante) que voy a la cena navideña de la ULA    
    
    
    Pasaron (¿?) las 12:12:12 del 12-12-12 y no me acordé. Bah.    
    
    
    A votar (@ U.E. Liceo Caracciolo Parra y Olmedo) http://4sq.com/ZauJg2     
    
    
    Como siempre, el problema más común con el voto es que la gente viene aprender a votar el día de las elecciones.    
    
    
    Mientras el venezolano siga esgrimiendo el voto como un derecho "opcional" y no un deber, estamos jodidos.    
    
    
    Y bueno, #YoYaVoté http://yfrog.com/odoucwkrj     
    
    
    Al fin, hora de jugar un poco de Call of Duty: Black Ops 2    
    
    
    Hasta ahora, todo rojo hasta la C.    
    
    
    Lara y Miranda, azules. Hasta ahora, los demás rojos.    
    
    
    Y así, nos dejamos de llamar merideños y nos despedimos de la ULA. Right?    
    
    
    Mérida (o debería decir Cuica?) se pasó de pajuda. That is all.    
    
    
    Bueno, no. El problema acá es que no se trataba de votar por el mejor, sino por el "menos peor".    
    
    
    @Sndr_Hikari Awww, amén, mi hermosa. Ya quiero volver pronto para estar junto a ti. Te amo mucho mucho.    
    
    
    A bajar al Vigia    
    
    
    I'm at El Vigía International Airport Juan Pablo Pérez Alfonso (VIG) (El Vigía, Mérida) http://4sq.com/VO1nfV     
    
    
    I'm at Koten Hotel (Buenos Aires) http://4sq.com/TYqZXs     
    
    
    I'm at Esturion Hotel & Lodge Puerto Iguazu (Puerto Iguazu) http://4sq.com/Udlest     
    
    
    A cenar con la familia (@ Quincho Tio Querido) http://4sq.com/VUC7EJ     
    
    
    Bueno, acá ya es 21 desde hace un rato. Nada del fin del mundo todavía. ¿O no funciona así la cosa?    
    
    
    @omalave me engañaron entonces, jaja    
    
    
    ¿Cacerolazos en Puerto Madero?    
    
    
    Las calles en Bs. As. casi vacías. Muchos sitios ya reservados para la cena de nochebuena.    
    
    
    Pan de jamón con toneladas de pasas. Un par de hallacas. Ponche crema. Ensalada de gallina hecha por mi mamá. Pernil. #HaceFalta    
    
    
    Mis mejores deseos para todos, ¡Feliz Navidad!    
    
    
    @willicab salvo lo de "aerotrastornados" y el precio, genial!    
    
    
    Mi pobre angelito por Fox #EstrenoVenevisión    
    
    
    @kiphixi jajaja, y pensar que yo jamás vi la primera. Por cierto, feliz navidad! =)    
    
    
    Salir a ver fuegos artificiales + 38°C de sensación térmica vs quedarse en A/A y verlos por la tele... #YaoMing    
    
    
    I'm at Plaza Intendente Casáres (Buenos Aires) http://4sq.com/YJ5Nvd     
    
    
    @FepAguilar ouch. Y eso?    
    
    
    I'm at Patio Bullrich (Ciudad de Buenos Aires, Buenos Aires) http://4sq.com/12RwEV0     
    
    
    I'm at Cabaña Las Lilas (Puerto Madero, Ciudad de Buenos Aires) http://4sq.com/WVGQwb     
    
    
    Última noche en Buenos Aires. Mañana de vuelta a... lo mismo, pero porque acá van por el mismo camino que allá.    
    
    
    @doblew si le pides la respectiva ext. al cupo a CADIVI y haces que de alguna forma no se vuelvan un 8 con TDC con chip, ¡con todo gusto!    
    
    
    @doblew No, si supieras. Más de una vez nos rebotaron porque la tarjeta tiene chip. Los puntos de venta no las aceptan.    
    
    
    @doblew No. El punto te emite un error: "ingrese chip o llame". De ahí no pasan.    
    
    
    @doblew no, bueno, en algunos sitios sí pasan. Y una cosa que hay que hacer si se puede: sacar efectivo fuera de Argentina. Lo más posible.    
    
    
    @Juancammarata dale, gracias, estamos pendientes. Yo aviso.    
    
    
    Muy bonitos los asientos del avión de láser. Mucho mejores a los del vuelo anterior. http://yfrog.com/obnslzzj     
    
    
    Finalmente (@ Urb la Mara) http://4sq.com/TM4p9H     
    
    
    En m1 mente hoy: Los números de 2012 http://bit.ly/VQjEIM     
    
    
    Los números de 2012 http://wp.me/papNk-9g     
    
    
    Cadenaaaaaaaaa    
    
    
    Mi regalo de navidad de @SandraHikari_ #BestGirlfriendEver #EpicWin http://yfrog.com/ob2jphmj     
    
    
    Entre tantos mensajes quizás éste se pierda, pero sólo quiero desear que tengan tod@s un grandioso y feliz año nuevo 2013. Disfruten!    
    
    
    LOL RT @AviateurJosh RT @castilloangel7: Los TCAS de los globos del deseo estan vueltos locos. Traffic, traffic, descent, descent!    
    
    
    Faltan 5 pa' las 12.    
    
    
    Chao 2012. Bienvenido 2013. ¡Feliz Año!    
    
    
    @Arrastra0 si el año pasado lo pasó igual!    
    
    
    Arepas con pernil y queso amarillo #win    
    
    
    #bonsai #jardín #japón http://instagr.am/p/T8_TBCTOxU/     
    
    
    Por 1... #juegos #familia http://instagr.am/p/T9OoQOTO0w/     
    
    
    I'm at Multicine Las Tapias (Merida) http://4sq.com/YMAN8U     
    
    
    Masacre por rush en AoE3: #TeLoTengo    
    
    
    Que vida tan dura... http://instagr.am/p/T_bvhzzO-x/     
    
    
    Ayer vi El Hobbit en @CineLasTapias. Como sugerencia, darle mantenimiento a los lentes 3D. Se veía muy mal, oscuro y borroso.    
    
    
    Ojalá que hoy transcurra lo mejor posible. Buenos días.    
    
    
    Esos 5 minutos sí que rinden, ¿no?    
    
    
    @Josmagsito naguará, eso no es como mucho vicio por empezar?    
    
    
    A ver. A comenzar a trabajar de una forma distinta y más organizada, para que este año salga todo como debe.    
    
    
    Ver código ajeno y que la primera impresión sea querer rehacer la aplicación desde cero... #NotGood    
    
    
    ¿Por qué la gente se empeña en implementar patrones de diseño (mal, pa' colmo) teniendo frameworks ya probados y funcionales? ¿Por qué?    
    
    
    @willicab WTF. ¿Cuál es ese? (el framework, no el paradigma)    
    
    
    @willicab El código sobre el que estoy trabajando se parece tanto a eso que me da algo de miedo. O_O    
    
    
    @oring_ula buen día. El horario de control habla de 2 pensum. Podrían por favor aclarar cuál aplica y en qué condiciones?    
    
    
    @oring_ula Ya estuvo aclarada la situación; el horario que tienen en el blog provisional lo clarifica (pensum nuevo). Gracias!    
    
    
    Bajo esa "lógica", el empleado es el que decide cuándo cuenta o no como falta no ir al trabajo. ¿No?    
    
    
    Epa, en otras noticias, ya sirve el sistema #FacIngUla    
    
    
    @rafaelparr Profesor, buenas tardes. Al parecer el sistema ya está en funcionamiento. ¿Cambia eso las inscripciones?    
    
    
    @kyleana Creo que aún tienen líos con materias que no están en el sistema (como siempre)    
    
    
    @kyleana Sí, pero cuándo no se han presentado líos con las inscripciones? Este es meramente un capítulo más de la misma serie.    
    
    
    @kyleana Creo que ya lo dejaron oficialmente para el lunes y martes, como dijeron. Y que el sistema se irá actualizando.    
    
    
    @betacar ¿Este año o en general? Ellos hacen un cargo fijo, pero en la descripción de quién hace el cobro, colocan un código aleatorio.    
    
    
    @betacar Eso es extraño. Yo verifiqué la mía hace tiempo (no sé si ha cambiado) y sí salía. Eso con Banesco.    
    
    
    @katyca Acá eso tiene tiempo. Se montan en el bus, dicen que están recién salidos de X penal, que no quieren robar, pero que "colabores".    
    
    
    @Ivelisse Favor compartir de encontrarlos, gracias. :)    
    
    
    @Ivelisse Genial, gracias!!    
    
    
    Y tras desearle un muy feliz cumple a mi @SandraHikari_, toca dormir. Inscripciones a primera hora! 'Nas noches    
    
    
    WTF @ censura random en cinecanal de Transformers    
    
    
    Por qué será que todo trámite administrativo tiene que estar a manos de una cuerda de imbéciles?    
    
    
    Pero bue, ya son dos años junto a mi @SandraHikari_. Y aunque hoy no fue tanto tiempo, no deja de valer la pena. \o/ que sean muchos más!    
    
    
    @Juancammarata Bienvenido a ingeniería...    
    
    
    ¿Por qué cuando uno está apurado, el taxista va a 20 km/h (literalmente)?    
    
    
    @SandraHikari_ no. Considerando que -milagrosamente- la Andrés Bello estaba despejada, pero no, a 20 igual.    
    
    
    Hay días en los que ABA va bien, otros no tanto. Hoy está absolutamente desechable. ¬¬    
    
    
    @Juancammarata te sirven internet? (No mios)    
    
    
    Salir a la calle hoy y ver la ciudad tal como estaba... definitivamente ya no es lo de antes.    
    
    
    Esperar casi un año para enviar algo a USA. Darse cuenta que sale mucho más caro enviarlo desde allá que desde acá. O.o    
    
    
    @Noko3m Este domingo que viene.    
    
    
    @Noko3m @DragoVe Sí, es correcto, pero en FOX Latinoamérica. Yo me refería a USA. (Acá siempre sale 2 días después)    
    
    
    @mcontreras73 Qué éxito, felicitaciones!!    
    
    
    Pasando por acá a desearle muy feliz cumple al colega @linuxuario. ¡Que lo pases genial!    
    
    
    De cuando te provoca mentarle la madre a un programador cuyo código heredaste...pero luego recordar que el propio no es mucho mejor.    
    
    
    Y es así como el celular decide echarse 3 en el peor momento posible. Sin cel hasta que logre arreglarlo...    
    
    
    Pregunta seria: ¿cuándo hacen efectiva la medida que acaban de anunciar?    
    
    
    @willicab Según me acaban de decir, desde ayer. =/ Igual espero que alguien más comente.    
    
    
    Escribir para enmendar y sanar. Espero.    
    
    
    La tecnología, una vez más, conspira contra mi. Pero no me va a ganar.    
    
    
    @BrenBelandria No había podido contestar por falta de internet. Muchas gracias por la información. :)    
    
    
    @SandraHikari_ Jajajajaja, awwww. Bueno, por lo menos no te aprendiste una canción censurada. xD Te amo más!    
    
    
    A stalkear el RSS/Twitter/sitio de EZTV para cuando salga #TWD S03E09    
    
    
    