@xabier_iglesias @JuanmaRomero @_infoLibre @eldiarioes pues eso. Ay.    
    
    
    VÍDEO La mejor tecnología (versión hackeada por @abrelatas del último spot del Ipad Air) http://www.eldiario.es/_c74ebb4  Buenísimo.    
    
    
    La estampa colonial: Blesa, un hipopótamo y 5 amigos en Tanzania. http://www.eldiario.es/politica/Fotogaleria-Blesa-caza_12_209049094.html … pic.twitter.com/SEMmLYEGHR    
    
    
    Siete preguntas para entender lo que va a pasar con la reforma del aborto http://www.eldiario.es/_c6ead35     
    
    
    'El periodismo con perspectiva de género: de la teoría a la práctica'. A leer a @RequenaAguilar en papel pic.twitter.com/m8bwU1frcv    
    
    
    Rajoy dice que el Gobierno va a a fijar el precio de la luz.    
    
    
    Le preguntan a Rajoy sobre las preguntas a Rajoy.    
    
    
    14h de policías dentro de tu oficina cogiendo papeles #noesunregistro, es una unión civil entre personas del mismo sexo.    
    
    
    Rajoy tras 14 horas de la Policía en Génova: "No ha sido un registro" http://www.eldiario.es/politica/Ruz-Policia-PP-relacionado-Barcenas_0_209279404.html … #noesunregistro    
    
    
    Toma que toma RT @eldiarioes: El Gobierno presenta la reforma del aborto: "Ley Orgánica de Protección de la Vida del Concebido" #Cmin    
    
    
    "Ley Orgánica de Protección de la Vida del Concebido”. Madre del amor hermoso.    
    
    
    Dice @pedroblancoa que el nombre completo es”ley de protección de la vida del concebido y de los derechos de la mujer embarazada”.    
    
    
    Es llevar a rango de nombre de ley la acusación moral: explicitar que todo es una batalla de derechos entre la mujer y su feto. #aborto    
    
    
    Gallardón tiene estrategia: decir que el Gobierno está protegiendo a la mujer. “La mujer siempre es víctima”. Y no estará en Código Penal    
    
    
    Querida mujer de 17 años: si te quedas embarazada y tus padres son unos reaccionarios, te podrán obligar a tenerlo. Suerte. #Cmin    
    
    
    “Se regula la objeción de conciencia”. Cualquier profesional sanitario podrá negarse a practicar un aborto. #Cmin    
    
    
    ¿Que mola que una chica de 17 años que vaya a abortar lo haga con conocimiento de sus padres? Claro. Pero, ¿y si la obligan a tenerlo?    
    
    
    Ahora cuando vas a abortar el médico te puede decir, con la ley en la mano: no lo hago porque eres una asesina de nasciturus #cmin #aborto    
    
    
    Qué Consejo de Ministros. Qué traca fin de año.    
    
    
    Desde luego, no podría haber un malabarista de las palabras mejor que Gallardón para defender esto como lo que no es #aborto    
    
    
    Que tres médicos de diferentes clínicas tengan que dar su opinión sobre ciertos abortos. Todo muy ágil, por "la libertad de la mujer".    
    
    
    Lo pragmáticos que son con las vallas de cuchillas y lo moralistas que se nos ponen con los embarazos. #Cmin    
    
    
    Hasta ahora las mujeres podían abortar sin alegar ninguna razón en las primeras 14 semanas de gestación. Ya no. http://bit.ly/1frJ9N7  #Cmin    
    
    
    Las personas ya es otra cosa RT @eldiarioes: Gallardón en el Consejo de Ministros: “Todos los embriones tienen los mismos derechos”. #aborto    
    
    
    Se acaba la rueda de prensa tras el #Cmin que ha dado luz verde a la nueva ley del aborto. Toda la información en http://bit.ly/GVKJYQ     
    
    
    Resumen: El aborto deja de ser un derecho y la mujer solo tendrá la última palabra en caso de violación http://www.eldiario.es/_c795a15     
    
    
    Una mujer que abortó con la ley de 1985 y otra que lo hizo con la de 2010 cuentan su experiencia http://www.eldiario.es/_c23ea95     
    
    
    Lamentablemente histórica RT @eldiarioes: Portada: ‘El aborto deja de ser un derecho’. http://bit.ly/1c7gQDE  http://bit.ly/JPogl9     
    
    
    Con la eliminación del plazo de 14 semanas para abortar sin dar explicaciones, la nueva ley concede derechos a los cigotos. Qué te parece.    
    
    
    Hace mucho tiempo que no veo a tantos periodistas abandonar la contención en redes y decir lo que piensan como ciudadanos. #aborto    
    
    
    La mujer solo podrá tener la última palabra de su aborto cuando haya sido violada. Es que es tremendo. http://www.eldiario.es/sociedad/Gobierno-da-luz-verde-anteproyecto_0_209279509.html … #mibomboesmío    
    
    
    Cigotos con más derechos sanitarios que una persona sin papeles. #mibomboesmío    
    
    
    El triunfo del nasciturus http://www.eldiario.es/politica/Gobierno-restringe-aborto-apuesta-libertad_0_209279678.html … #mibomboesmío    
    
    
    FOTO 180° Así está la concentración #MiBomboEsMío contra la nueva ley del aborto pic.twitter.com/aAa9AykEW3    
    
    
    FOTO Cientos de personas protestan ante el ministerio de Gallardón contra la nueva ley del aborto #MiBomboEsMío pic.twitter.com/VVkl4xrJOU    
    
    
    Letra pequeña: Un juez decidirá si las menores de 18 pueden abortar en caso de conflicto con los padres http://www.eldiario.es/sociedad/decidira-pueden-abortar-conflicto-padres_0_209279842.html … #mibomboesmío    
    
    
    Tienes 17 años. Quieres abortar. Tus padres no te dejan. Entonces vas a un juez, que determina el resto de tu vida http://www.eldiario.es/sociedad/decidira-pueden-abortar-conflicto-padres_0_209279842.html …    
    
    
    @kamen en acción #mibomboesmío pic.twitter.com/HM4ihGVAfI    
    
    
    La respuesta en la calle a la reforma del aborto: "Sacad los rosarios de nuestros ovarios" http://www.eldiario.es/sociedad/respuesta-reforma-Sacad-rosarios-ovarios_0_209279864.html …    
    
    
    Imprescindible: Diez situaciones personales posibles para las mujeres que decidan abortar con la nueva ley http://www.eldiario.es/sociedad/casos-aborto_0_209279872.html …    
    
    
    @javisalas @casiopeaexpres https://twitter.com/juanlusanchez/status/414326368609263616 … ;)    
    
    
    Que dice mi madre que está muy enfadada con TVE porque cuando hablan de los correos de Blesa citan a El País. Cuidado con ella, Somoano.    
    
    
    @aliciaguti hagamos un The Wire, Gutiérrez.    
    
    
    @bcarrebravo si lo tuyo viene de ella, implacables ;)    
    
    
    @teoruiz Valencina.    
    
    
    Yo #LeoLaMarea porque se lo toman en serio. Y se nota.    
    
    
    @teoruiz la barriada.    
    
    
    Para socios: más correos de Blesa. Así pactó con Florentino el crédito para fichar a Cristiano Ronaldo http://www.eldiario.es/economia/Florentino-Real-Madrid-Blesa-Cristiano_0_209279705.html …    
    
    
    @hugomabarca @danidelpino hay tantas cosas que están por encima de los proyectos y las supuestas competencias... Abrazo!    
    
    
    @adriMartin13 deberíamos, pero aún no.    
    
    
    Amén. RT @silviacobo: El teletipo de EFE no es dogma de fe http://www.eldiario.es/_c7f99d2  vía @retiario #periodismo    
    
    
    @pelorduy "niña".    
    
    
    "¿Hay cosas que reivindicar más allá del empleo?" @casiopeaexpres http://www.eldiario.es/interferencias/huelga-Intereconomia-solidaridad-intermitencia_6_210388972.html …    
    
    
    @casiopeaexpres sorpresa!    
    
    
    Los socios de eldiario.es hacen preguntas muy buenas, oiga. Qué lujazo. http://www.eldiario.es/escolar/Entrevista-socios-eldiarioes_6_210388965.html …    
    
    
    Sobre el discurso del rey de 2012: la trampa de la "política grande". ¿Hoy insistirá en la Transición? http://www.eldiario.es/zonacritica/politica_grande-rey-nochebuena-espejos_6_83001711.html …    
    
    
    Diario Turing @Dia rioTuring se llama así por Alan Turing, que acaba de recibir el indulto póstumo http://www.eldiario.es/turing/Alan-Turing-indulto-homosexualidad_0_210678993.html …    
    
    
    En pie, gente, que habla vuestra majestad.    
    
    
    El rey, sin fotos familiares.    
    
    
    "A los que por circunstancias diversas no podéis disponer de una vivienda". Circunstancias diversas.    
    
    
    Frente a los jóvenes que "no pueden", los emprendedores que "se esfuerzan". Cómo ha calado esa lógica, oye. #discrusodelrey    
    
    
    Guiño real a la doctrina Parot.    
    
    
    "Es verdad que hay voces en nuestra sociedad que quieren una actualización" de la democracia. Por fin se da por enterado. #DiscursodelRey    
    
    
    Zasca a Rajoy: la crisis no empieza a terminar hasta que se genere empleo.    
    
    
    "Pienso en los inmigrantes, cuya aportación hay que agradecer sin reservas". A ver qué le parece algo que publicamos mañana #discursodelrey    
    
    
    La unidad es buena porque estamos juntos y estamos juntos porque la unidad es buena y porque estando unidos estamos juntos. #DiscursodelRey    
    
    
    Ya estamos RT @eldiarioes: Juan Carlos: “El sistema del 78 nos ha dado la mayor prosperidad y libertad de nuestra historia” #discursodelrey    
    
    
    El rey: "Asumo las exigencias de ejemplaridad y transparencia que hoy reclama la sociedad" #DiscursodelRey Cliffhunger.    
    
    
    Aquí tenéis una primera traducción RT @eldiarioes: El rey reivindica su figura y la Transición que le llevó al poder http://www.eldiario.es/politica/reivindica-papel-Transicion-llevo-poder_0_210679152.html …    
    
    
    Un discurso clásico. Guiños contradictorios para contentar a todos pero con una parte central: la democracia soy yo. #discursodelrey    
    
    
    @Hibai_ con la cantidad de tonterías que analizamos al cabo del año... esta no sobra. Es un mito político y la gente lo ve.    
    
    
    @MMunera yo te paso el PDF del libro. Funciona :P    
    
    
    @MMunera uf... Llegados al punto de la Ley de Godwin versión Esteban, no creo que se pueda hacer nada por ti. Suerte en la aventura, amigo.    
    
    
    @MMunera el 15m? Qué es el 15m? :P    
    
    
    @Danips @15MPamplona @MMunera y qué ha dicho este hombre?    
    
    
    @MMunera que nooooo, que es con amor.    
    
    
    Raphael, presidente de la III República. #ideaca    
    
    
    Los verdaderos cantantes de Il Divo os desean feliz Navidad desde el zulo del que solo salen para grabar discos.    
    
    
    @mangelesky jajajaja no sé si soy "guay", pero desde luego no soy reportero de guerra. Y tengo familia.
Por?    
    
    
    @mangelesky quién es falso? Yo? La Nochebuena? No entiendo, perdona.    
    
    
    Ciclogénesis y tal https://vine.co/v/hEYObbl9Y3F     
    
    
    @mangelesky jajajajaja quién dice eso?? Y yo no soy un famoso en Twitter.  Yo uso Twitter desde que aquí éramos 4 gatos.    
    
    
    Qué te parece xD MRT @mangelesky: @juanlusanchez Tú...Juan Luis Sánchez...paga a alguien que hace el trabajo en twitter....eso dice la gente    
    
    
    @TetuanMadrid qué dices! jajajja    
    
    
    Da tanta pereza trabajar esta mañana que ni tuiteo iglesias quemándose.    
    
    
    "El ego mata tu talento cuando te susurra que pases las horas en redes sociales leyendo qué piensa la gente de ti” http://bit.ly/1cRwsrN     
    
    
    .@ramedteroll y ahora es cuando estoy aquí toda la tarde a ver cuántos RT tiene mi tuit :P    
    
    
    Se retira (dicen) Justin Bieber, que obligó a Twitter a cambiar su algoritmo para que no fuera siempre Trending Topic http://bit.ly/GJYFks     
    
    
    @XoseMorais "los vecinos". Todos. Hegemonía cultural funcionando a tope :)    
    
    
    @AdrianaGG joooooo en teoría en cualquier sitio! Fnac, casa del libro, Amazon..    
    
    
    "Si mis padres se enteran de que estoy embarazada, me obligarían a tenerlo y a dejar el instituto" http://www.eldiario.es/sociedad/entera-embarazada-vuelta-apenas-relacion_0_210679112.html …    
    
    
    @juliomunozgijon merde, ya me llevas ventaja ;) un abrazo!    
    
    
    Tremendo. Una superviviente siria con graves quemaduras, bloqueada en Melilla sin poder ser tratada  http://www.eldiario.es/_c9962ad  (imágenes duras)    
    
    
    @ricardodg algún comunicado o enlace? Gracias.    
    
    
    Varios medios publicamos hoy la historia de esta mujer siria http://www.eldiario.es/desalambre/Melilla-Siria-asilo-conflicto_en_Siria_0_211378861.html … … Andalucía acaba de anunciar que se hace cargo de ella.    
    
    
    @foncu gente de la Junta en Twitter y lo ha contado @AimarBretos, que también llevan la historia. En breve habrá comunicado, dicen.    
    
    
    Ha venido a la redacción un matrimonio a hacerse socios de eldiario.es en persona #haztefan :)    
    
    
    Imágenes finalistas del premio de fotografía humanitaria de @MedicosdelMundo http://www.eldiario.es/desalambre/Fotogaleria-XVII-Luis-Valtuena-fotoperiodismo_12_211498849.html … pic.twitter.com/PFrSEJGQzS    
    
    
    @raquelquilez y decían que lo hacían sobre todo por el libro de las 10 mareas :_)    
    
    
    @Menta_yCanela @MedicosdelMundo fui jurado el año pasado y hay trabajos excepcionales!    
    
    
    La división en el PP por la ley del aborto empieza a hacerse pública. Liberales vs. conservadores. FIGHT. http://www.eldiario.es/_c9962de     
    
    
    ¡La crisis ha terminado! ¡La recuperación es ya! http://www.eldiario.es/_c903b29  @manelFontdevila fino, fino.    
    
    
    2010 - 2013: Tres años de revueltas interconectadas http://www.eldiario.es/_c2940c3  de @bernardosampa y con muchas referencias comunes ;)    
    
    
    Para cuando pensamos que el periodismo no sirve de nada: la publicación de su historia le ha salvado la vida http://bit.ly/19rez7P     
    
    
    De octubre (y bastante desapercibido): Más de 100 sirios esperan bloqueados en Melilla a que España les dé asilo http://www.eldiario.es/_b38f47f     
    
    
    Toma ya. RT @desalambre_: El Gobierno concede el asilo a la mujer víctima de la guerra Siria bloqueada en Melilla http://bit.ly/1fJUTe1     
    
    
    @AnnaMIglesia @desalambre_ nada de nada.    
    
    
    Descubriendo a los compañeros que curran hoy que Jesulín no decía 'Toa, toa, toa' sino Toda http://bit.ly/bb15WB  #cosasimportantes    
    
    
    @NikoCastellano @sanchez_sonia @isabelvega en octubre ya contamos que hay más de 100 sirios buscando refugio desde Melilla, y nada de nada.    
    
    
    Gracias al empeño de periodistas como J. Blasco http://www.eldiario.es/desalambre/Melilla-Siria-asilo-conflicto_en_Siria_0_211378861.html … o @NikoCastellano http://www.cadenaser.com/sociedad/articulo/traslado-refugiada-siria-manar-familia-marcha/csrcsrpor/20131226csrcsrsoc_8/Tes … Y a las ONG que nos alertan.    
    
    
    Varios medios nos llaman para contactar con Manar. Ojalá entre todos hagamos ver que el contexto es más importante que las quemaduras.    
    
    
    Sobre #StopPrecinto El Ayto de Madrid está desalojando un edificio municipal de locales. En uno, hay un centro vecinal de alimentos.    
    
    
    @todomundopeques Lo oficioso: las condiciones del edificio, parece. Lo estamos mirando.    
    
    
    11 retos de la cooperación internacional para integrar en su agenda a los movimientos sociales http://www.eldiario.es/_c8eb531  via @desalambre_    
    
    
    Grace Hopper, la matemática que enseñó a hablar a los ordenadores  http://www.eldiario.es/_c43f23a  via @DiarioTuring    
    
    
    Mario Conde: "Lo que nos está sucediendo es responsabilidad del capitalismo financiero" http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/economia-general/mario-conde-lo-que-nos-esta-sucediendo-es-responsabilidad-del-capitalismo-financiero_Axe73PqoAKBBFdG1KHnhi1/ … INSUPERABLE.    
    
    
    Escribiendo sobre los correos de Blesa con la banda sonora de Breaking Bad de fondo. #yonodigoná    
    
    
    @pabloromero un leñazo, pero acuérdate de que las teles y las radios necesitan que alguien lea esos folios    
    
    
    “Lo peor ha quedado atrás”. Ahora, corred.    
    
    
    ¿Rajoy ha ignorado la pregunta sobre el aborto o se me ha pasado la respuesta entre déficits tarifarios?    
    
    
    Le preguntan a Rajoy por las “injerencias” del gobierno francés por criticar la ley del aborto. INJERENCIA! jajajaja    
    
    
    @MMunera focus on @carlosecue, no pierdas la esperanza ;)    
    
    
    No le llames "debate ideológico”, llámale “injerencia”, que es más ni de derechas ni de izquierdas. #ay    
    
    
    @angelcalleja no lo sé seguro, la verdad.    
    
    
    @_anapastor_ leo que de ABC.    
    
    
    - ¿Va usted a dar libertad de voto a los parlamentarios del PP sobre la reforma del aborto? 

- “Sobre ese tema he hablado suficiente”.    
    
    
    Rajoy lleva una hora hablando. ¿Ha pronunciado la palabra “aborto”?    
    
    
    Rajoy reconoce que responde sin responder: “no descarto que un ministro sea candidato en las europeas. Pero eso no quiere decir nada”.    
    
    
    Rajoy: “Al parlamento europeo deben ir personas que crean en Europa”. ¿Qué Europa, presidente? ¿Es esta o ninguna?    
    
    
    “Ese asunto”, “ese tema” y otras fórmulas de Rajoy para no hablar del aborto http://bit.ly/1dcPJYh     
    
    
    El #Cmin ha decidido cosas y no sabemos cuáles. Rajoy no las ha explicado y los periodistas no pueden adivinarlas para preguntar por ellas.    
    
    
    Rubalcaba: “No soy yo quien debe hacer un exégesis (http://bit.ly/1dcSVD1 ) del discurso del Rey”. Le preguntaré entonces a mi vecino.    
    
    
    @CesarCalderon semos unos tiquismiquis    
    
    
    @nicolasmsarries me gusta más la rueda de jamón con queso del Mercadona.    
    
    
    @rodrigopdl aguafiestas :) @CesarCalderon    
    
    
    jajajajajaj RT @alt1040: El Corte Inglés adquiere Lycos por 10 mil millones de euros para frenar a Google http://bit.ly/19qhSGF     
    
    
    Oye, pues se puede pasar la Nochevieja sin tuitear. Oh, wait.    
    
    
    Anda, Al Swearengen en Los piratas del Caribe. Eso me recuerda que.... Deadwood S02e11 - finale. Play.    
    
    
    "La radio, que lleva décadas haciendo cada día lo que algunos piensan ahora que es “el futuro”" http://elpais.com/elpais/2013/12/30/opinion/1388424638_906387.html … @azamarreno    
    
    
    Se pega uno unos días desconectado de Internet y a la vuelta da hasta pereza. Pero a la primera calada ya estás enganchado de nuevo.    
    
    
    Imprescindible repaso al 2013 en clave de derechos humanos, por @laperio http://www.eldiario.es/_ca9680a  via @desalambre_    
    
    
    Un cuento navideño sobre una familia. Cualquier familia.  http://www.eldiario.es/_c9fa417  De @silvink    
    
    
    Una vez más, el periodismo por encima de la ideología: la izquierda latinoamericana y el aborto http://www.eldiario.es/_ca96850     
    
    
    Qué cantidad de anti-abortistas de izquierda salen cuando se pone el foco en sus líderes y no en Gallardón, oye. http://www.eldiario.es/_ca96850     
    
    
    @Manekiinekoo qué va. Hay menos que en otros medios, pero nuestros comentarios se ven más ;) Pero sí: da pena.    
    
    
    En el blog. Hitler vs. Darth Vader: batallas de rap entre personajes históricos http://www.juanlusanchez.com/?p=69114  :-)    
    
    
    @chselles ahora sí :P    
    
    
    @juliomunozgijon @Vibragiel http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/02/hitler-vs-darth-vader-batallas-de-rap-entre-personajes-historicos/ … ;) Me he reído muchérrimo.    
    
    
    RTVE vetó en 1971 la teoría de la evolución y castigó a Félix Rodríguez de la Fuente por mencionarla http://www.eldiario.es/_cbec48f     
    
    
    Campofrío se hace extranjera http://www.eldiario.es/economia/Sigma-adquiere-Campofrio-OPA-Shuanghui_0_213828742.html … La mexicana Sigma adquiere el 81% de la empresa de los anuncios patrióticos.    
    
    
    Que me han dicho que este libro está muy bien y que como regalo para familiares perdidos es perfecto. Pero a saber. http://www.amazon.es/gp/product/8499186483?ie=UTF8&camp=3714&creative=25246&creativeASIN=8499186483&linkCode=shr&tag=juanlusanchez-21&f_rd_m=A1AT7YVPFBWXBL&pf_rd_s=center-5&pf_rd_r=0FK656BPBYNN4EQ8DEPE&pf_rd_t=101&pf_rd_p=455357607&pf_rd_i=602357031 …    
    
    
    @lolilla_rc jajajaja qué quieres, es la parte mala de la vida del periodista digital    
    
    
    Alguno aquí está a puntito RT @cdperiodismo: #Periodista deja la cadena #CBS y se une a la Policía de Nueva York
➣ http://bit.ly/1iw1o8n     
    
    
    Discusión en la redacción sobre la importancia de la muerte del tío Phil de Príncipe del Bel Air. Yo lo tengo claro: drama total. Huérfanos.    
    
    
    @Suanzes así es mi vida. Rodeado de gente que se conmueve con las pequeñas cosas de la vida y no con el gran Phillip.    
    
    
    @bimbacha @Barbijaputa @perdomo nada, tú sigue identificando posibles delatores.... No aprendimos nada en la guerra.    
    
    
    @Tati1911 oye no, pero que yo pienso que es importante, eh!    
    
    
    Así empezó 2014 http://www.eldiario.es/_cbec5b7  Espeluznante testimonio de una mañana cualquiera en un hospital de Marruecos, por Helena Maleno.    
    
    
    "Fue ella quien tiró de los pies del bebé, nació muerto. Las enfermeras se habían negado a tocarla" http://www.eldiario.es/_cbec5b7  via @desalambre_    
    
    
    Parece que el Gobierno se mueve para dar salida a los más de 100 sirios de Melilla. Contamos su historia en octubre: http://www.eldiario.es/desalambre/Melilla-interpone-sirios-libertad_0_188281983.html …    
    
    
    "Un anticiclón de series y películas que hacen del sexo burocracia, del porno el nuevo género conservador" http://www.eldiario.es/_cbec57a  @lalitx    
    
    
    Pues nada, que Rajoy ya le ha contado a Servimedia los datos del paro que se hacen oficiales mañana.    
    
    
    @lalitx vemos las mismas series así que +100 a todo ;-)    
    
    
    Aviso: el libro ese de las mareas está en los estantes más insospechados. A veces junto a Bucay y otras junto a Felipe González. Pero está.    
    
    
    Turno de tarde, aquí unos vídeos para reírse un rato. Batallas de rap entre malos malotes de la historia y la ficción http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/02/hitler-vs-darth-vader-batallas-de-rap-entre-personajes-historicos/ …    
    
    
    Aviso: esto no es un videojuego http://www.juanlusanchez.com/archivos/2010/04/07/aviso-esto-no-es-un-videojuego/ … #recordando    
    
    
    @gonzalezhuesa hemos hablado con Pablo. Ya hemos matizado con vuestra explicación. Gracias.    
    
    
    Esto ha sido una falta de fe por mi parte https://twitter.com/juanlusanchez/status/418794081607618560 … Servimedia reclama (con razón) su noticia https://twitter.com/eldiarioes/status/418820888536940544 …    
    
    
    Le sentimos cerca ;) Rt @RevistaAlterEco: Ya tenemos delegación en Madrid con @JPVelazquezG que se une a @RevistaAlterEco tras dejar El País    
    
    
    @CarolAlvarez97 espero que el verdadero Juanlu al que te refieres no sea celoso :P    
    
    
    Toy Story 3 o cómo unos guionistas juegan con la fibra sensible de toda una generación :_)    
    
    
    @aberron no te di las gracias. Gracias!    
    
    
    @todomundopeques gracias :) @hectorjuanatey    
    
    
    "Se exige transparencia a lo público pero no a lo privado, que es realmente lo que mueve el mundo" http://www.eldiario.es/_cbec612  via @eldiarioand    
    
    
    Ya hay juez y fecha para decidir sobre la privatización de hospitales http://www.eldiario.es/_cbec5ac     
    
    
    @MrJoseRosales y?    
    
    
    @MrJoseRosales lo he visto y me ha divertido. ¿Qué más necesito?    
    
    
    @MrJoseRosales que es mi blog, hombre :) Que está para eso, para jugar, para lo que me apetezca. No me sometas a esa presión ;)    
    
    
    @MrJoseRosales la vida es compleja :)    
    
    
    Zambullido en India de nuevo… RT @eldiarioes: #2013eneldiarioes La dignidad de los comerratas http://bit.ly/1kfddl8  Por @juanlusanchez    
    
    
    Obama siempre será el hombre que le robó a Carlton Banks el logro de ser el primer presidente negro de EEUU http://www.youtube.com/watch?v=ufAPpYNoI1U …    
    
    
    @leila_na @olgarodriguezfr @fanetin @pabloMP2P @pintiparada @lidiaucher qué buena. dónde/cuándo/de quién es la foto?    
    
    
    @15MBcn_int a los que manejen esta cuenta: cracks.    
    
    
    @_cafeambllet me dicen que lo fundamental de ahí ya está contado, pero miramos. Gracias!    
    
    
    @toret no me digas ahora que eres tú... @15MBcn_int    
    
    
    Cinco miembros de Médicos Sin Fronteras, retenidos en Siria. Qué desastre. http://www.eldiario.es/politica/Secuestrados-miembros-Medicos-Fronteras-espanol_0_214178970.html …    
    
    
    @Hibai_ eh.... Eso no es verdad. Y menos nosotros, que básicamente nuestra cobertura de Siria es desde el punto de vista civil y humanitario    
    
    
    @Hibai_ antes de la amenaza de EEUU, desde mucho antes, desde antes de que existiera eldiario.es, un grupo hemos hablado de los civiles.    
    
    
    @Hibai_ sería tan injusto como si te dijera (a ti) que el 15m protestáis mucho cuando detienen a un activista pero que de los CIE ni mu.    
    
    
    @Soplodepalabras no sería acertada, porque se la estoy haciendo a @Hibai_.    
    
    
    @ciudadfutura @teleoperador madre mía. A ver: se-cues-tra-dos. Lo decimos en el titular. ¿Mejor ahora? ¿Soy suficientemente periodista? ;-)    
    
    
    @franciscomore13 @ciudadfutura @teleoperador he usado la palabra como sinónimo y si hay duda... hay un enlace!    
    
    
    @teleoperador ya. Pero aislar esa obviedad de todo el contexto de quién lo dice y qué enlaza... pues es mala fe.    
    
    
    @Barbijaputa mola que te metas por medio, ahora te persiguen a ti. Gracias por inmolarte por mi, dear.    
    
    
    @teleoperador eh... sí? :P    
    
    
    @carloshidalgo y que sea por un quítame de ahí un sinónimo :) Yo creo que por eso no me dan cátedra en Harvard ni nada.    
    
    
    @carloshidalgo no te quepa duda que es por eso. Si no, sería terriblemente (más aún) absurdo.    
    
    
    @SalidaPorLaIzq @AntonioMaestre te molesta q usara retener porque piensas que creo que Al Qaeda es guay? Yo es que de verdad no doy crédito    
    
    
    @SalidaPorLaIzq @AntonioMaestre ese es el tipo de lógicas que yo nunca hago. Nunca, en ningún caso. Y no me lo habrás leído.    
    
    
    @SalidaPorLaIzq @nierere pero en serio: habéis hecho visto la noticia ¿Creéis que el titular lo ha puesto un extraterrestre? @AntonioMaestre    
    
    
    @SalidaPorLaIzq que sí: que somos unos imperialistas, anticooperantes y xenófobos. Marcas de la casa de eldiario.es. @AntonioMaestre    
    
    
    @jdazacas @AntonioMaestre @SalidaPorLaIzq yo tampoco me imagino a Al Qaeda reteniendo sin que sea un secuestro.    
    
    
    @jdazacas @AntonioMaestre @SalidaPorLaIzq bueno, bueno... eso tendré que demostrarlo ;-)    
    
    
    Entre Belén Esteban y Breaking Bad. jaja! MRT @sanchezcarchano: Así le va al #periodismo: el libro de @juanlusanchez pic.twitter.com/eOT2m2YKy6    
    
    
    @sanchezcarchano así lo verá más gente ;)    
    
    
    @soniaparicio @sanchezcarchano jajajaj esa es la parte buena, claramente ;)    
    
    
    @sanchezcarchano esa es la actitud!! ;)    
    
    
    @MMunera se ve que no sueles leer los comentarios de cualquier cosa escrita sobre gitanos ;) Hasta en Periodismo Humano pasaba    
    
    
    @MMunera está en "la Biblia" desde el principio, pero you know, no se puede todo y se pierden detalles por el camino :) hay que asumirlo    
    
    
    @Lules_Jimenez @AgorasolRadio @acampadasol faltan esas y otras muchas cosas que merecerían estar.    
    
    
    @HemisferioZero qué chulo. De dónde sale?    
    
    
    @HemisferioZero gracias!!!    
    
    
    @aletxoPardal @iescolar @eldiarioes estamos mirando el tema, si. Gracias!    
    
    
    Anda, @manueljabois escribió un comentario sobre la afición de Blesa a Aída que sacamos de los correos ;) http://www.elmundo.es/opinion/2013/12/17/52b0bc1a268e3e82058b459f.html …    
    
    
    @RaquelMartos @viejomoeb @elqudsi la gente es muy, muy pesada. Twitter es otra cosa. Por cierto ------>>>>> http://www.juanlusanchez.com/libros/las-10-mareas-del-cambio/ … <<-------    
    
    
    @viejomoeb @RaquelMartos @elqudsi el libro cuenta como muro de pago?    
    
    
    @viejomoeb @RaquelMartos @elqudsi yo te hago una keynote Moyano's style en casa si quieres    
    
    
    @viejomoeb @RaquelMartos @elqudsi 'Las 10 mareas del cambio: El streaming'.    
    
    
    Interesantísimo trabajo de periodismo de datos sobre la emigración española. http://m.huffpost.com/es/entry/4529600?utm_hp_ref=Spain … de @gloudia y cía en @ElHuffPost    
    
    
    Se hace poco periodismo sobre el parto. http://www.eldiario.es/andalucia/cesareas-lactancia-objetivo-hospitales-andaluces_0_200530166.html …    
    
    
    @gloudia a vosotras por el currazo :)    
    
    
    @MaitegCourel me voy a poner demagogo: por ahora, 9 reacciones al tuit. Un solo hombre.    
    
    
    Principal destino de la emigración de españoles en 2012-13: ¿Alemania? ¿UK? No: Ecuador. Porque los que se van son nacionalizados e hijos.    
    
    
    @RubenSanchezTW gracias Rubén :)    
    
    
    @Pacoveiga no sé si son tantos... insisto: que conozcamos a españoles que se van no significa que sean la mayoría.    
    
    
    @angelcalleja en Canal Sur hacen una pieza exactamente igual por cada capital de provincia para que nadie se moleste.    
    
    
    @hugomabarca @angelcalleja han hecho pieza de Algeciras    
    
    
    @angelcalleja @hugomabarca jajajajaj por supuesto que sí, se ha comido por lo menos la primera mitad.    
    
    
    @Jtravieso @angelcalleja eso sí me parece más normal / mejor / comprensible. No deja de ser entretenimiento.    
    
    
    @hugomabarca @angelcalleja @lladini @pintiparada no te quepa duda de que la mayoría de los periódicos (locales al menos) llevará esa foto    
    
    
    @pintiparada @hugomabarca @angelcalleja @lladini yo también creo que sí es, claro. Pero abrir y dedicar 20min del TD a "100% ilusión", no sé    
    
    
    @pintiparada @hugomabarca @angelcalleja y la TV no es un periódico: tienes tooodo el resto de programación para entretenimiento acritico    
    
    
    La idea de un spin-off con el portero de discoteca :P RT @juliomunozgijon: Palabra de @juanlusanchez y muy de acuerdo http://Instagram.com/p/izOI59nD2o/     
    
    
    @juliomunozgijon me habías convencido tú a mi. Y ahora qué hacemos? ;)    
    
    
    jajaja El Crimen de la Discoteca de la Verdad RT @juliomunozgijon: @juanlusanchez Te monto El Asesino de la Discoteca en 10 minutos ;)    
    
    
    Ojo: puede acelerar la liberación de periodistas en Siria. Choques: los rebeldes contra la injerencia yihadista http://bigstory.ap.org/article/syrian-rebels-battle-al-qaida-linked-fighters …    
    
    
    @CesarCalderon @guerraypaz solo confiaba en la esperanza que le leo en Twitter y Facebook a gente que sabe. Pero sí, prudencia.    
    
    
    @CesarCalderon @guerraypaz https://twitter.com/barry_a82/status/420031599464284160 …    
    
    
    El caso del banco Pichincha o hasta dónde llegan las deudas hipotecarias http://www.eldiario.es/economia/pichincha-ecuador-desahucios_0_214528673.html …    
    
    
    Tengo otro año más el TL lleno de libros de @Ranciosevillano :) Felicidades @juliomunozgijon    
    
    
    El 42% de la población mundial votará en unas elecciones o referéndum en 2014. Año cargado. Gráfico por país: pic.twitter.com/d0fssjN017    
    
    
    @victorernan y comestible :)    
    
    
    @inwit_ ¿He leído mal el gráfico? Aquí una explicación http://econ.st/1dabHga     
    
    
    @carloshidalgo ánimo!    
    
    
    DOCUMENTO: Auto de imputación de la infanta Cristina http://www.eldiario.es/politica/Castro-declarar-imputada-Cristina-blanqueo_0_215578494.html#auto …    
    
    
    Caso Cooperación: Así se robó el dinero de “los negratas” http://www.eldiario.es/cv/robo-dinero-negratas_0_215578468.html …    
    
    
    @sinfrenos_vlc y alguien te diría que no tiene que ver con una persona concreta llamada X sino de unas formas de hacer con políticas de coop    
    
    
    @sinfrenos_vlc claro, en el caso ERE no se juzgan los ERE. Y mucho se esconde el 3er Sector en este tema como para reivindicar terminologías    
    
    
    Rubalcaba sobre la imputación de la infanta: "respeto por la decisión del juez". Ahora imaginen qué diría si el imputado fuera cargo del PP.    
    
    
    El PSOE reacciona a la imputación de la infanta como si la infanta fuera un cargo del PSOE: "respeto y acatamiento de la decisión del juez".    
    
    
    Blesa, imputado de nuevo por el juez que se hizo cargo del caso tras apartarse a Elpidio Silva. Suponemos que, claro, también estará loco.    
    
    
    De Los correos de Blesa: el acta donde Blesa fuerza al consejo para que apruebe la compra del banco de Miami. http://www.eldiario.es/economia/Moral-Santin-IU-Madrid-Blesa-Antonio-Romero_0_207179552.html …    
    
    
    .@davfernandez espero que sean igual de prudentes o atrevidos, sea el imputado alguien del PP o de la Casa Real. Es un mal extendido.    
    
    
    Hamburgo concede poderes excepcionales a la policía para frenar las protestas de la izquierda http://www.eldiario.es/_cd979a2  via @eldiarioes    
    
    
    @guirodi y el pie de foto...    
    
    
    La boda de @Pedro_Zerolo,convertida en celebración política,fue de mis primeros reportajes en la SER. Solo por eso, le tengo aprecio. Ánimo.    
    
    
    Sexismo en las redes sociales: entre memes y censura http://www.eldiario.es/_ccec9a4     
    
    
    Cultura en crisis: ¿Autogestión? ¿Autoprecarización? ¿Desindustrialización? http://www.eldiario.es/_c9eba68     
    
    
    Así es el organismo que asegura con fondos públicos las inversiones de riesgo de las grandes empresas españolas http://www.eldiario.es/_be3d309     
    
    
    ¿"A petición de la fuente"?¿"Queda anulada" qué significa?¿Que la información era falsa? ¿Que no debió publicarse? https://twitter.com/elpais_politica/status/420928673424756737 …    
    
    
    Interior estará llamando a algunos medios para que anulen la información, pero no la retiran de su web http://www.interior.gob.es/press/la-guardia-civil-detiene-a-varios-presuntos-miembros-de-eta-en-el-pais-vasco-y-navarra-16321 …    
    
    
    Explicación: el comunicado se ha enviado "antes de tiempo". Ya veréis, dentro de unos minutos la información quedará "desanulada".    
    
    
    Más info sobre la confusión: Interior anuncia una operación contra ETA antes de que termine http://www.eldiario.es/_cdecfe8  via @eldiarioes    
    
    
    En Interior pueden equivocarse, claro. Lo que es de locos es esta cosa de anular informaciones ya difundidas "a petición de la fuente".    
    
    
    @guerraypaz es una cagada, pero de todas maneras "han tenido tiempo de destruir" no es lo mismo que "han destruido" o chafar.    
    
    
    Atentos a la foto de una oficina del INEM de Madrid que me han pasado... Esto se hunde. http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/asi-esta-el-despacho-de-la-directora-de-una-oficina-del-inem-en-el-centro-de-madrid … pic.twitter.com/WcDFPsANGH    
    
    
    Cuando os hablen de la modernización de la administración, le enseñáis esta foto http://bit.ly/19e3hU0     
    
    
    En el preestreno de la película de la Fundación @fVicenteFerrer, en Callao. Mucha seguridad (viene la reina) y muchísima gente.    
    
    
    A Nicolas Hammarström, periodista liberado de su secuestro en Siria, le esperan abrazos, reconocimiento... y un premio que estaba por dar :)    
    
    
    Liberado el ganador del #PremioLuisValtueña de Fotografía Humanitaria, secuestrado en Siria http://bit.ly/1dgiWTR  @MedicosdelMundo    
    
    
    @Virginiapalonso un tipo mítico. Gracias por no pensar que era una anécdota personal :)    
    
    
    @Virginiapalonso y la escucha activa es un mérito también, y así circular hasta el infinito ;)    
    
    
    Martín Sagrera, el jubilado pancartista http://www.20minutos.es/noticia/2023764/0/martin-sagrera/jubilado-pancartista/abdicacion-rey/ … vía @virginiapalonso    
    
    
    La cartografía de nuestras miradas  http://www.eldiario.es/_cda61be  @olgarodriguezfr propone una cosmovisión.    
    
    
    Cuando Interior difundió la información sobre la operación contra ETA, los agentes no habían ni salido del cuartel http://www.eldiario.es/politica/Indignacion-Audiencia-Nacional-Interior-ETA_0_215929145.html …    
    
    
    @mangelesky qué va. Hay errores en todos los trabajos. Unos con consecuencias más importantes que otros.    
    
    
    @sirjaron yo sigo en shock desde que he leído que la presentación de Sevilla es en La Carbonería xD    
    
    
    @CarmelaRios Carmela, que nos dejas en ascuas ;)    
    
    
    Así está el despacho de la directora de una oficina del INEM en Madrid. ¿Incompetencia o falta de medios? http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/asi-esta-el-despacho-de-la-directora-de-una-oficina-del-inem-en-el-centro-de-madrid/ …    
    
    
    @gipsyjules @CarmelaRios ya veremos ;)    
    
    
    @Virginiapalonso @Safotauro ya estaba ayer por Twitter, vía @guirodi https://twitter.com/guirodi/status/420665658746355712 …    
    
    
    En el blog, un repaso personal del último año de trabajo. Un año sin frenos. http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ …    
    
    
    Por supuesto! :) RT @PremioEnfoque: Un honor que @juanlusanchez mecione elPremio #PeriodismoEnfocado :-) http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ …    
    
    
    Guía para (intentar) no perder la tarjeta sanitaria si te vas al extranjero http://www.eldiario.es/_cded050     
    
    
    Muy grande esto de @abrelatas: Photoshop para la democracia. El meme de Andritxol http://www.eldiario.es/_cdfb8c8     
    
    
    @pabloromero gracias, Pablo.    
    
    
    Me voy a acordar siempre de su mirada bicolor y de esa cana asomada al flequillo http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ … pic.twitter.com/MPzVEPsHNm    
    
    
    @caparrosmarta ojalá yo pueda volver algún año a vivir algo así! :P    
    
    
    Fiscalía quiere que se investigue el origen de la filtración y la difusión de Los correos de Blesa.    
    
    
    @plopez1 tendrían que habilitar un pabellón entero de trabajadores de medios que se han hecho eco.    
    
    
    Más información: La Fiscalía quiere investigar a los medios que publicaron los correos de Blesa http://www.eldiario.es/_ce4266f     
    
    
    @atemporal @plopez1 me comería la lima y lo sabes.    
    
    
    En menéame: La Fiscalía quiere investigar a los medios que publicaron los correos de Blesa http://www.meneame.net/story/fiscalia-quiere-investigar-medios-publicaron-correos-blesa …    
    
    
    @violetaaguado habla con @DatanAlysis15m que lo tiene muy medido :)    
    
    
    Hoygan, no se pierdan la conversación entre una gran periodista de economía y el jefe de la Oficina Económica de ZP https://twitter.com/bcarrebravo     
    
    
    Este vídeo dura cuatro horas y trece minutos. Alguien ha unido todas las peleas entre Goku y Freezer :_)  http://www.youtube.com/watch?v=njvgKUSR8Ss …    
    
    
    Un año sin frenos. Mi resumen personal de un año de trabajo donde han pasado tantas cosas... http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ …    
    
    
    Querido @andresgil, ¿te acuerdas? http://www.youtube.com/watch?v=XaJ8Of1_r1s#t=12 … http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ …    
    
    
    @Pedro_Robledo no, si ya..... ya..... Me ha quedado claro. A sus pies.    
    
    
    @AuroLB pues mira, el 14 voy a la facultad a una charla ;) te veo?    
    
    
    El número 2 de la SGAE cargó a la sociedad gastos de prostíbulos a los que llevaba a policías y guardias civiles http://www.elconfidencial.com/espana/2014-01-10/un-exdirectivo-cargo-a-la-sgae-los-gastos-de-policias-y-guardias-civiles-en-prostibulos_74197/ …    
    
    
    Fotos de @ayudaenaccion sobre los Dalits, la casta más desfavorecida de India http://bit.ly/1gocqZi  / Más info: http://bit.ly/15WK3AP     
    
    
    @AntonioMaestre @diegoebarros @agarzon ¿sabemos quién es este señor? ¿Qué canal es? Le queremos dedicar un disco.    
    
    
    @AntonioMaestre @diegoebarros @agarzon estoy torpe. Está todo en los rótulos, perdón ;)    
    
    
    Qué de muerte desean a Zerolo los que se escandalizaron con que alguien le deseara mal a Cifuentes. Y un poco de viceversa también.    
    
    
    @peralias gracias ;)    
    
    
    Yonkis del mundo, comienza el #Cmin.    
    
    
    ¿Ha dicho caña de lomo? #Cmin    
    
    
    @MMunera cuidao, que hay mucha gente que vive pendiente de estas cosas.    
    
    
    Santamaría presume en el #Cmin de la admin electrónica en servicios como los del desempleo. ¿Se refiere a esto? http://bit.ly/19e3hU0     
    
    
    Cañete de Lomo #Cmin    
    
    
    Y ahora en serio: la regulación de las denominaciones de origen no es ninguna tontería, eh? Muy importante para la vida de mucha gente #Cmin    
    
    
    Cañete, no nos oigas. Somos todos unos hipsters urbanitas que no sabemos ni de dónde sale lo que comemos. Do your thing. #Cmin    
    
    
    La vicepresidenta con cara de WHAT? #Cmin “Que esto no es una broma”, dice el ministro.    
    
    
    “Cañete y Soraya para las próximas campanadas en TVE, por favor” #oídoenlaredacción #Cmin    
    
    
    “Bastante trabajo tengo yo en el ministerio como para estar pensando en las europeas”, dice Cañete sobre su posible candidatura. #Cmin    
    
    
    "Si la Fiscalía pretende escarmentar a la prensa no podía haber errado más el tiro: el efecto Streisand está servido" http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/jaqueperpetuo/2014/01/10/yo-acuso.html …    
    
    
    @adelgado @bcarrebravo @fanetin lo mejor es que va a seguir pasando porque ella ES ASÍ. :)    
    
    
    @adelgado @bcarrebravo @fanetin qué te gusta un ripio :P    
    
    
    'Orange' es una serie de mujeres reales. Y coge Elle y las convierte en iconos de Photoshop http://hayunalesbianaenmisopa.com/2014/01/10/orange-is-the-new-black-protagonista-del-numero-de-elle-de-febrero/ … pic.twitter.com/fnSVYpemDs    
    
    
    @CarlosdelPazo es una cárcel!    
    
    
    Reportaje largo, narrativo, huyendo de estereotipos y sobre Irán... portada de menéame http://www.meneame.net/story/iran-republica-islamica-poco-religiosa-donde-todo-prohibido … Check. Sí se puede.    
    
    
    Ha muerto Ariel Sharon, que llevaba en coma desde que yo era becario RT @haaretzcom: BREAKING: Former Prime Minister Ariel Sharon dies at 85    
    
    
    El capitalismo y el personaje de la Nada de 'La historia interminable'  http://www.eldiario.es/interferencias/politica-Espana-crisis_6_216688353.html … Por Amador Fdez-Savater.    
    
    
    @atlante83 era becario en 2004 también :P    
    
    
    Haití, 4 años después del terremoto: el espejismo de la reconstrucción. @ifresnillo desde Puerto Príncipe http://www.eldiario.es/desalambre/Haiti-despues-terremoto-espejismo-reconstruccion_0_216628702.html …    
    
    
    "Quien trabaja por la libertad de expresión debe limitar la propia para proteger su credibilidad" http://elpais.com/elpais/2014/01/10/opinion/1389377750_778796.html …    
    
    
    Haití: 16 horas, 53 minutos y 9 segundos http://bit.ly/1iXARBd  #meacuerdo    
    
    
    @ochinabos yo tengo todas las dudas ;)    
    
    
    Artículo de @arsenioescolar de 1992 sobre el empresario Méndez Pozo #Gamonal #Burgos via @bcarrebravo http://elpais.com/m/diario/1992/05/20/espana/706312823_850215.html …    
    
    
    .@PhotoTitle estaremos atentos! Mucha suerte ;)    
    
    
    La galería de fotos de @ayudaenaccion sobre los Dalits de India, portada de menéame http://www.meneame.net/story/casta-india-intocables-miseria-desde-cordon-umbilical …    
    
    
    Algunas claves de la entrevista de @_anapastor_ a Wert. Deja caer recortes o privatización en la Universidad http://www.eldiario.es/sociedad/Wert-reflexionar-financiacion-universitaria-obligatoria_0_217328555.html …    
    
    
    @PhotoTitle de entrada, el formato es muy buena idea. El martes paso por la facultad, a ver si ese día me contáis más ;)    
    
    
    @bernardosampa no digo que no sea comparable, pero deberíamos dejar que cada uno construya su narrativa y no "centralizarlo" todo.    
    
    
    @bernardosampa el hashtag #DirenGamonal ha nacido en Burgos?    
    
    
    @ConchiGalicia que Wert diga que lo mismo hay que privatizar la universidad… no está mal.    
    
    
    Miro a mi izquierda y veo a @iescolar escribiendo muy concentrado sobre #Gamonal...    
    
    
    @ConchiGalicia también te digo que el nivel de exigencia a @_anapastor_ no se lo recuerdo ni a Indurain.    
    
    
    Qué fan era yo cuando pequeño de Ángel Cappa y no sabía bien por qué. Ahora sí. http://www.eldiario.es/_cf514ed     
    
    
    @RubenMartinez @j @zzzinc @sirjaron @alafuente y eso no se puede convertir en un bonito artículo para eldiario.es? :)    
    
    
    @RubenMartinez @sirjaron @zzzinc @alafuente a qué ventanilla tenemos que ir, pues? :)    
    
    
    @RubenMartinez @sirjaron @zzzinc @alafuente que a quien escribimos :)    
    
    
    Qué está pasando en Burgos http://www.eldiario.es/_cfa6bf9  @iescolar sobre #Gamonal    
    
    
    Lo que hay bajo el Bulevar de #Gamonal: Diario de Burgos, Promecal, PRISA, Aznar, PSOE, PP, Gürtel... http://www.eldiario.es/escolar/pasando-Burgos_6_217738233.html …    
    
    
    Anda, #Gamonal significa 'cacique' http://lema.rae.es/drae/?val=gamonal … via @isabelvega    
    
    
    Increíble editorial (escrito por alguien que no suele escribir) de DiariodeBurgos (mismo empresario que el #Gamonal) http://bit.ly/1cVk3Wv     
    
    
    Mañana a las 12:30 estaré en mi #fcom @unisevilla explicando @eldiarioes. Luego tocará el típico paseo nostálgico por los pasillos :P    
    
    
    .@quiquepeinado Efecto Astilleros #concepto.    
    
    
    @15MBcn_int pues a esto me refería, que la propuesta es vuestra y no hay que hacer como si fuera “espontánea" @bernardosampa    
    
    
    @bernardosampa yo en ese tuit no veo Diren, pero en todo caso es posterior al de @15MBcn_int    
    
    
    @bernardosampa no! Solo que si el hashtag es en realidad un “titular” que le ponemos desde fuera no hagamos como que es de base    
    
    
    @bernardosampa es un verbo en turco dentro de una frase en turco, no el tag #DirenGamonal. La intensidad de esa conexión es aún débil.    
    
    
    Voyeur de pads. Ese placer oculto.    
    
    
    En el blog: ¿Del parque de Estambul al bulevar de #Gamonal? http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    @bernardosampa una aproximación rápida: http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    @teclista captura de pantalla ;) [gracias].    
    
    
    @hermes_47 eh... no sé cómo interpretas que quiero decir eso, pero no: no quiero decir eso.    
    
    
    #Gamonal: Las cosas no se pueden explicar antes de que ocurran o no estaremos creando lógicas sino nuevas doctrinas http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    He escrito una cosa muy poco sexy y muy poco eufórica sobre #Gamonal y las revueltas mundiales interconectadas http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ … Sorry.    
    
    
    @lolaversus gracias Fernando!    
    
    
    @jldevicente pues ya te puedes ir poniendo, majo ;)    
    
    
    @jldevicente se podría llamar "no me digas qué tienen que hacer los colaboradores: colabora" :P Que te echo de menos, vamos.    
    
    
    @jldevicente @casiopeaexpres pues a ver qué te parece lo de Zapata mañana, que es épico un buen rato ;) #teaser    
    
    
    Pues no sé si los violentos son itinerantes, pero los periodistas lo somos un rato (menos de lo que deberíamos): @eduardomuriel en #Gamonal.    
    
    
    @RubenMartinez @casiopeaexpres @jldevicente Lo que digo es que si prefabricamos el producto no contaremos bien lo que pasa y significa.    
    
    
    Gentes con usuario de menéame e IPs vírgenes —>  sobre #Gamonal http://bit.ly/1eDCPTS     
    
    
    Muere Roger Mbede, encarcelado en Camerún por declarar su amor a otro hombre por SMS http://bit.ly/1eDuYFU     
    
    
    ¿Qué tiene que ver lo de #Gamonal en Burgos con las revueltas en otros países como Turquía? http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    #Gamonal Interior dice que es cosa de violentos de fuera. Pero los detenidos son residentes sin antecedentes http://www.eldiario.es/politica/Interior-antisistema-Burgos-detenidos-residen_0_217678831.html …    
    
    
    @JaimeAlekos @hectorjuanatey @GabrielPec verás cuando lean que les has llamado madrileños ;) Buen día de trabajo a los tres!    
    
    
    Vía http://instagram.com/p/jI9TJOKxwN/     
    
    
    De los 40 detenidos en Gamonal, solo 2 tienen antecedentes por violencia y solo 2 podrían no ser residentes en Burgos http://www.eldiario.es/politica/Interior-antisistema-Burgos-detenidos-residen_0_217678831.html …    
    
    
    Currazo de recopilación de vídeos: Así manipulan los informativos de TVE (según sus propios trabajadores)
 http://www.eldiario.es/sociedad/manipulan-informativos-TVE_0_202979710.html …    
    
    
    20 personas de 30 años o menos que construyen los medios del futuro http://bit.ly/1dqmuD4     
    
    
    @DelRioLH si los trabajadores nos ayudan.... ;)    
    
    
    Pablo Iglesias prepara su candidatura a las europeas fuera de IU: "Me han pedido que dé el paso" http://www.eldiario.es/politica/Pablo-Iglesias-Juan-Carlos-Monedero-candidato-europeas-podemos_0_216278861.html …    
    
    
    "Operación coleta" http://www.eldiario.es/politica/Pablo-Iglesias-Juan-Carlos-Monedero-candidato-europeas-podemos_0_216278861.html …    
    
    
    La idea de que dos partidos españoles tengan como fundadores a dos personas diferentes con el mismo nombre.    
    
    
    @RamonEspinar ahora lo aclaramos bien en el texto, gracias por avisar.    
    
    
    @Phototitle aquí ando escuchando ;)    
    
    
    @Pillin_Lalala @kolontai1959 @El_Morbis @juventudsin hemos cambiado y aclarado, si. Pero también habíamos escrito lo que nos han dicho...    
    
    
    @RamonEspinar bueno, está corregido. Hemos confiado en una fuente imprecisa y puede ser un error, pero subsanado. Lo siento y gracias.    
    
    
    ¿El principio del fin del Algarrobico? http://www.eldiario.es/_bae6cec  via @enclaverural_    
    
    
    @FacuDiazT @AntonioMaestre quién dijo qué? xD    
    
    
    @JorgeGalindo bueno, la intención del artículo es precisamente la contraria, decir que no todo es comparable.    
    
    
    @JorgeGalindo porque sí hay gente haciendo comparaciones. Quizá tú no seas el lector para ese post, pero eso no invalida su utilidad.    
    
    
    El Ayuntamiento de Burgos decide paralizar temporalmente las obras de #Gamonal http://www.eldiario.es/     
    
    
    Más información: El alcalde de Burgos paraliza las obras en #Gamonal http://www.eldiario.es/_cfedb9f  Pero ojo: lo ha llamado "paréntesis".    
    
    
    @gunesoktay buen apunte, lo tendré en cuenta para la próxima. Gracias!    
    
    
    @gunesoktay conocí a mucha gente que se definía a sí misma así (me sorprendió mucho) pero una aclaración no sobra    
    
    
    La presión ha sido la clave, pero no extrapolemos. Hay otros factores: es Burgos, ridículo mediático sin apoyos, falta de peso político.    
    
    
    @1transeunte Porque el contexto político importa. Y son situaciones totalmente diferentes y movilizaciones totalmente diferentes, creo yo.    
    
    
    @1transeunte hay mucho que rascar ahí, sí    
    
    
    @fanetin Todo tranquilo en Gamonal. Qué episodios nos brinda la vida, amigo. Un abrazo.    
    
    
    Pues yo este libro que empieza a escribir @carolinkfingers quiero leerlo. http://blogs.zemos98.org/carolinkfingers/2013/12/29/ola-k-ase-retaguardias-o-k-ase/ …    
    
    
    Santamaría vs Eduardo Madina vs Alberto Garzón vs Pablo Iglesias. ¿Cómo lo veis?    
    
    
    @Augusto_Ada y como entonces interpretas exactamente lo contrario de lo que piensan hasta los protagonistas de la noticia. Háztelo mirar :)    
    
    
    @SergioAPPG qué va, estamos imaginando, sin más.    
    
    
    @pabloromero @basteiro pero hay que reconocer que la frase es buenísima xD    
    
    
    "Arya Stark convocaba cada noche un canto por la justicia en los Siete Reinos. ¿Cual es el canto de Gamonal? http://www.eldiario.es/interferencias/Cancion-Cuna-Arya-Stark-Gamonal_6_217738247.html …    
    
    
    Esto es increíble https://twitter.com/rbriongosdb/status/423383080045662208 … Durante un rato me ha dado pena que tuviera que defender a su editor. Luego ya no.    
    
    
    He escrito sobre Blesa y Breaking Bad para la revista :) ¡Y me encanta cómo ha quedado! http://www.eldiario.es/redaccion/Cuadernos-eldiarioes-Blesa-Fiscalia-publiquen_6_217738243.html … pic.twitter.com/rWZt8KL3QS    
    
    
    @asenante @calamar2p @confeafes enhorabuena!    
    
    
    Cruz Roja suspende a su presidente en Madrid por supuestas faltas graves http://www.eldiario.es/_d0430e6     
    
    
    @sangarvi hay enlace de eso?    
    
    
    Arriba, #Gamonal ahora. Abajo, #MadridConGamonal ahora pic.twitter.com/frYJRZ3tbz    
    
    
    Así está la concentración en Sol en apoyo a los vecinos de #Gamonal #MadridConGamonal pic.twitter.com/5cfa07WSpi    
    
    
    La manifestación #ConGamonal de Sol se mueve hacia Gran Vía. Gente muy joven encabeza la marcha. Mucha policía en los alrededores.    
    
    
    Eso va por ti, #Gamonal @elpais_politica: Atención: Cosidó presenta mañana un plan policial "contra la delincuencia urbana itinerante"    
    
    
    Me cuenta el fotoperiodista Olmo Calvo que la policía ha detenido a un bombero de uniforme en las cargas tras #ConGamonal    
    
    
    .@paskaxio ha sido en Madrid    
    
    
    @Loud_Bassist @democraciareal avisad cuando esté ese video    
    
    
    En unos minutos en @eldiarioes, las imágenes de la surrealista escena de los antidisturbios deteniendo a un bombero en Madrid #ConGamonal    
    
    
    FOTOS La Policía detiene a un bombero de servicio tras la marcha #conGamonal de Madrid http://www.eldiario.es/politica/FOTOS-Policia-servicio-Gamonal-Madrid_0_218379110.html … pic.twitter.com/DH5iyyyHPR    
    
    
    @Vota_y_calla @eldiarioes ahora saldrán más ;)    
    
    
    FOTOS Secuencia completa de la detención de un bombero que trabajaba en las barricadas de #conGamonal en Madrid  http://www.eldiario.es/politica/FOTOS-Policia-servicio-Gamonal-Madrid_0_218379110.html …    
    
    
    Lo veo venir: "Bomberos violentos itinerantes". http://www.eldiario.es/politica/FOTOS-Policia-servicio-Gamonal-Madrid_0_218379110.html …    
    
    
    Tenemos la versión de la delegación del Gobierno sobre la detención del bombero http://www.eldiario.es/politica/FOTOS-Policia-servicio-Gamonal-Madrid_0_218379110.html … #conGamonal    
    
    
    La Foto. Los antidisturbios se llevan al bombero al furgón y de ahí al calabozo. #ConGamonal http://www.eldiario.es/politica/FOTOS-Policia-servicio-Gamonal-Madrid_0_218379110.html … pic.twitter.com/qhMHSCBd5r    
    
    
    @lentejas09 ya están publicados: http://eldiario.es/loscorreosdeblesa … de PSOE, IU, CCOO....    
    
    
    Los fotos y vídeo que anoche casi parten el Internet. Los antidisturbios detienen a un bombero de servicio en Madrid http://www.eldiario.es/_d043366     
    
    
    @nicolasmsarries ha quedado muy chula :)    
    
    
    Hervé Falciani participa en la revista con los correos de Blesa que la Fiscalía no quiere que se difundan http://www.eldiario.es/_cfa6c03     
    
    
    ÑAM RT @andresgil: Ese @juanlusanchez devorando los Cuadernos de @eldiarioes sobre los correos de Blesa! http://bit.ly/K5Psf5     
    
    
    Mohamed Raji, el hombre que ganó la batalla a los derribos de la Cañada Real http://www.eldiario.es/_d042fbc  via @desalambre_    
    
    
    Por si cabe alguna duda, la foto de este artículo te explica que en Lavapiés hay inseguridad porque HAY NEGROS http://www.elmundo.es/madrid/2014/01/16/52d6f20d268e3eee548b4580.html …    
    
    
    @78179mct habla con @ayudaenaccion :)    
    
    
    1. Titulo con una afirmación 2. Minusvaloro datos oficiales que me contradicen 3. "No tanto como antes, pero más" http://www.elmundo.es/madrid/2014/01/16/52d6f20d268e3eee548b4580.html …    
    
    
        
    
    
    "Roger sufría la peor homofobia de todas, la familiar" http://www.eldiario.es/desalambre/homofobia-Mbede_0_218379002.html …    
    
    
    @ThunderNadStorm hombre, @3500M son muy grandes y soy muy fan, pero el formato es bastante diferente. Pero sí :)    
    
    
    @ehguille @Planeta_Futuro solo el tiempo lo sabe ;)    
    
    
    @fanetin ojo cuidao..    
    
    
    @lentejas09 no tener una respuesta no es una invitación a hablar sin saber ;)    
    
    
    Y en España? RT @233_grados: Cinco fotos compartidas primero en Twitter que ya son historia del periodismo http://233grados.lainformacion.com/blog/2014/01/cinco-fotos-compartidas-primero-en-twitter-que-ya-son-historia-del-periodismo.html …    
    
    
    Grupo de chavales encapuchados cortando Gran Vía y antidisturbios detrás. Imaginad cómo termina. pic.twitter.com/JTT30prqCg    
    
    
    @LolVia_14 @yonovoto60 @eldiarioes ole!! Graciasssssss :)    
    
    
    Si no hay polémica, no hay asilo. El Gobierno sacó a los sirios de Melilla. ¿Y el resto de los que solicitan asilo? http://www.eldiario.es/_d098984     
    
    
    Arbitrariedad: El Gobierno deja salir a los sirios bloqueados en Melilla. Pero a los bloqueados en Ceuta, no. ¿? http://www.eldiario.es/_d098984     
    
    
    La izquierda se divide ante la idea de una renta básica http://www.eldiario.es/_82d4d1e  Interesantísimo debate de futuro.    
    
    
    Vídeos: concentración en Madrid en apoyo a Gamonal y otra noche de enfrentamientos http://www.eldiario.es/_d0ede1c     
    
    
    @GeorgFdez @gervasanchez @monicabernabe1 estamos preparando un tema sobre ese asunto, sí...    
    
    
    @Carlos_de_Rueda he escrito sobre el tema http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    Vídeo oficial del Gobierno sobre derechos humanos y cooperación. Puro cinismo. http://www.eldiario.es/_d0ede16     
    
    
    El pleno del Ayuntamiento de Burgos rechaza la paralización de las obras. Y ni mu de Méndez Pozo en la oposición http://www.eldiario.es/_d0ede3b     
    
    
    Han suspendido la cuenta de @ahorapodemos. ¿Ataque organizado de 'reports for spam' o Twitter ha detectado ago raro? Complicado de saber.    
    
    
        
    
    
    @bixo29 @ahorapodemos yo no conozco precedentes de eso.    
    
    
    @eltransito @MrJoseRosales @ahorapodemos ¿sí? Yo no conozco casos. Cuenta, cuenta.    
    
    
    Me dicen que hay casos de suspensión de cuenta en Twitter por aluvión de followers. No conozco precedentes de eso. ¿Es así?    
    
    
    Aquí unas cuantas posibles razones para que hayan suspendido @ahorapodemos http://blog.justunfollow.com/the-rundown-on-why-twitter-accounts-are-suspended/ … Tiene pinta que se han pasado con el spam.    
    
    
    Lo anterior, via @viejomoeb, que además dice que tiene arreglo: https://support.twitter.com/articles/15790     
    
    
    @Del_Purgatorio @P_A_R_ @ahorapodemos no, en realidad no es eso. Es que se han pasado de promoción.    
    
    
        
    
    
    @lolete_sanchez hay muchas diferencias, sí :)    
    
    
    @Nate68M hay un montón de diferencias. Solo comparo narrativas, que no creo que sea algo demagógico.    
    
    
    @MrJoseRosales pero qué demagogia. Esto es tuiter, hay muchos niveles de comunicación. Son frases iguales y me ha llamado la atención.    
    
    
    @MrJoseRosales que yo no vendo nada, que yo estoy aquí comentando la vida igual que tú.    
    
    
    Toda mi solidaridad con los que hacen periodismo político cada día entre trincheras sin entregarse a ninguna. Qué paciencia tienen.    
    
    
    Le preguntan a Santamaría sobre Gamonal. Ella responde sobre "violentos" y poco más.    
    
    
    @Manu_JJC @MrJoseRosales bueno, no aspiro a tuitear cosas supercomplejas todo el rato. Creo que sí dice cosas sobre nuevas narrativas.    
    
    
    @DanielCerdan @rubenvcarrillo @MrJoseRosales @irecr más bien por ahí, sí.    
    
    
    Fotógrafo reúne personas que son iguales, pero no se conocen http://futyan.com/archives/4749  pic.twitter.com/ohNc6wpC40    
    
    
    Bien aterrizado. RT @kanciller: La incomprensión de Gamonal | Politikon http://politikon.es/2014/01/17/la-incomprension-de-gamonal/ … por @JorgeGalindo    
    
    
    Se acabó. El alcalde de Burgos da marcha atrás: el parking de Gamonal no se construirá. Ampliación: http://www.eldiario.es/politica/alcalde-Burgos-paralizacion-definitiva-Gamonal_0_219078868.html …    
    
    
    Protestar sirve. Las redes sirven. El periodismo sirve. Arriesgar sirve. Y todo suma. Para cuando os lo vuelvan a negar: #Gamonal.    
    
    
    Lo mejor de #Gamonal es que no es un caso 'de partido' sino que habla a la vez del poder político, del mediático y del económico.    
    
    
    Estoy escribiendo algo sobre #Gamonal para los próximos días, así que ahora no me perdáis la atención, que hay donde rascar.    
    
    
    @eraser bueno, eso. Digo lo mejor periodísticamente y como factor de unión.    
    
    
    Portada del Diario de Burgos el lunes: "El alcalde no claudicará ante la violencia". pic.twitter.com/QipboQaPwu    
    
    
    Especial Gamonal: la victoria de los vecinos, en @eldiarioes http://www.eldiario.es/gamonal/     
    
    
    Así se ha recibido la noticia en Gamonal: "La calle Vitoria va a tener que llamarse calle de la Victoria" http://www.eldiario.es/politica/Euforia-Gamonal-calle-Vitoria-Victoria_0_219078940.html …    
    
    
    Blesa nos manda un burofax http://www.eldiario.es/economia/Blesa-amenaza-eldiarioes-publicar-correos_0_219078870.html … Hazte socio y recibe la revista en casa http://www.eldiario.es/redaccion/Cuadernos-eldiarioes-Blesa-Fiscalia-publiquen_6_217738243.html …    
    
    
    @Agustin17751846 a partir de la semana que viene. Ya esta en distribución a kioskos.    
    
    
    @teclista @inwit_ @15MValladolid haceos la foto de la tortilla o algo ;)    
    
    
    Lo de Mariló Montero y cía poniendo cara de "ves, te estoy pillando, qué razón llevo" mientras hacen el ridículo es.. http://www.eldiario.es/rastreador/VIDEO-Burgos-Marilo-Montero-Gamonal_6_219488054.html …    
    
    
    He hablado dos fuentes que cuentan cosas sobre el constructor de Gamonal que dejan claro su modus operandi. Mañana en @eldiarioes.    
    
    
    @Pedrithor @carlosherreracr no, no es su mujer. Y aunque lo fuera, no tendrían por qué pensar igual (si es que Herrera piensa así).    
    
    
    Exclusiva (para socios) Méndez Pozo también usó su poder mediático en Albacete: "Me pidió recalificaciones"
 http://www.eldiario.es/politica/Exalcalde-Albacete-Mendez-Pozo-recalificara_0_219078611.html …    
    
    
        
    
    
    @Esrita34 yo también estuve :)    
    
    
    Exalcalde de Albacete habla en exclusiva para eldiario.es sobre las presiones que recibió del constructor de  Gamonal http://www.eldiario.es/politica/Exalcalde-Albacete-Mendez-Pozo-recalificara_0_219078611.html …    
    
    
    "Me dijo que le tenía que recalificar una serie de terrenos que había comprado para hacerlos urbanizables" http://www.eldiario.es/politica/Exalcalde-Albacete-Mendez-Pozo-recalificara_0_219078611.html …    
    
    
    "No olvidaré nunca su actitud al sacar aquellos planos sobre el mantel y señalar lo que quería" #MéndezPozo http://www.eldiario.es/politica/Exalcalde-Albacete-Mendez-Pozo-recalificara_0_219078611.html …    
    
    
    Lo que hizo con Diario de Burgos lo hizo con La Tribuna de Albacete. El imperio de medios y de obras de Méndez Pozo: http://www.eldiario.es/politica/Exalcalde-Albacete-Mendez-Pozo-recalificara_0_219078611.html …    
    
    
    @maucarlo1 porque ha sido el periodista el que lo ha sonsacado, no el alcalde el que ha querido hablar ahora y no antes @josesanclemente    
    
    
    @maucarlo1 Hace tres tuits te parecía algo denunciable y relevante.    
    
    
    Las barreras burocráticas pactadas por PP y PSOE para ponerlo más difícil a los nuevos partidos http://www.eldiario.es/_d098985  via @eldiarioes    
    
    
    La foto que me acabo de cruzar en un pen drive... La hice el 20 de mayo de 2011. pic.twitter.com/DQFj7cUiga    
    
    
    @albertopradilla y el resto de medios dará la noticia sin citar a Antena 3. Esta profesión no tiene remedio.    
    
    
    @Elicamsie http://www.youtube.com/watch?v=39BIdOP0D6E …    
    
    
    Tengo muchas fotos de aquellos días (aquí http://www.flickr.com/photos/juanlusanchez/sets/72157627861041173/ …) pero esa no la recordaba.    
    
    
    @elpingue yo creo que mucho...    
    
    
    @AnonValladolor no, desde una azotea de la calle Mayor :)    
    
    
    Lo de las primarias abiertas le da un punto de interés informativo y político al PSOE que no tenía desde hace años...    
    
    
    Ganas de ver si unas primarias abiertas en un partido grande son un paso más hacia la democracia o hacia el show business. Es importante.    
    
    
    Lo que viene siendo aprovechar el trabajo ajeno para repicar una exclusiva sin citar: http://www.eldiario.es/politica/Exalcalde-Albacete-Mendez-Pozo-recalificara_0_219078611.html … --> https://www.facebook.com/RadioAlbacete/posts/659427854109351 …    
    
    
    Hay 85 personas que tienen tanto dinero como 3.570 millones de personas juntas #riquezaextrema http://www.eldiario.es/economia/Oxfam-Davos-desigualdad-centro-economico_0_219778342.html …    
    
    
    Bienvenidos a @eldiarioes, @AdaColau @boye_g @Jaumeasens @RafaEcudero1. Benivenido, Contrapoder:   http://www.eldiario.es/contrapoder/  No rompáis mucho.    
    
    
    Los compañeros de la SER en Albacete citaron a eldiario.es en antena. En Facebook no, "por economía del espacio" https://www.facebook.com/RadioAlbacete/posts/659427854109351?comment_id=6337214&offset=0&total_comments=6 …    
    
    
    Pues estábamos el viernes tan panchos en la redacción y de pronto ZAS, burofax de Blesa. Y esto hemos decidido hacer. http://www.eldiario.es/redaccion/Revista-especial-Blesa-disponible-amenazas_6_220187987.html …    
    
    
    Primarias abiertas: 7 preguntas sobre la democracia y el show business http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/20/primarias-abiertas-preguntas-sobre-la-democracia-y-el-show-business/ …    
    
    
    En el blog: algunas dudas y reflexiones sobre las primarias abiertas en el PSOE http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/20/primarias-abiertas-preguntas-sobre-la-democracia-y-el-show-business/ …    
    
    
    @pintiparada bueno, un censo de participantes que ellos interpretarán como censo de simpatizantes. A ver cómo es el proceso de "bórreme".    
    
    
    Otro perfil televisivo que se plantea ir a las primarias abiertas del PSOE: Pedro Sánchez.  http://www.eldiario.es/politica/Pedro-Sanchez-presentarse-primarias-PSOE_0_220128306.html …    
    
    
    Primarias abiertas en el @PSOE: 7 preguntas sobre la democracia y el show business http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/20/primarias-abiertas-preguntas-sobre-la-democracia-y-el-show-business/ …    
    
    
    ¿Unas primarias abiertas eligen a un candidato diferente? http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/20/primarias-abiertas-preguntas-sobre-la-democracia-y-el-show-business/ …    
    
    
    @AlbertoSotillos quiero decir que ha tenido platós que le han hecho algo más conocido que otra gente. Y que lo hace bien.    
    
    
    ¿Conseguiremos los periodistas no penalizar el debate que previamente reclamamos llamándolo "guerra" o "navajazos"? http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/20/primarias-abiertas-preguntas-sobre-la-democracia-y-el-show-business/ …    
    
    
    Muere un inmigrante al saltar de una patera tras ser detectada por la Guardia Civil http://www.eldiario.es/_d1ee476  via @desalambre_    
    
    
    Primarias abiertas: ¿Qué puede hacer el PSOE con la base de datos?http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/20/primarias-abiertas-preguntas-sobre-la-democracia-y-el-show-business/ …    
    
    
    Yo creía que lo peor de una entrevista a Rajoy tenía que ser Rajoy. Pero no.    
    
    
    Venga, ahora cuando queráis os volvéis a meter con las entrevistas de @_anapastor_ #A3Rajoy    
    
    
    @ConchiGalicia @_anapastor_ la Pastor es mi jefa en la sombra y la peloteó todo el rato para conservar mi puesto secreto en La Sexta :P    
    
    
    Lomana la pone botando sobre el aborto y Rajoy... no remata. No admite que aceptará cambios en la ley de Gallardón.    
    
    
    @jaimescuellar no, fácil no es.    
    
    
    Concejales que "cobran cero" como algo de lo que presumir. Porque la precariedad o la financiación a través de lo privado es mejor, ¿verdad?    
    
    
    Rajoy: "El rey es una persona". Ahora decidme que no es una tentación titular con eso en portada a todo lo ancho. #RajoyA3    
    
    
    @AntonioMaestre menos mal que no hemos hecho un minuto a minuto... cc @iescolar @gonzalocortizo @LuzSanchis @Guerraeterna @ikaitor    
    
    
    @bcarrebravo te has perdido una cosa muy grande    
    
    
    @guirodi yo estoy conteniéndome mucho, tío. Dime que me calle o tuitea algo que pueda retuitear para aliviarme xDDD    
    
    
    Qué joya casi se me queda sin leer hoy en @a_publica de @carolgalais. Pone datos a sensaciones, como la comparación 2002 - 2012.    
    
    
    @borjaventura ha tenido menos visitas que un artículo sobre la vía Nanclares :P pero de calidad, por lo que veo :*    
    
    
    @PatriHorrillo @fanetin @europapress_es jajajajjajaja perdón, pero es para reírse xD    
    
    
    @cayo_lara gracias, Cayo.    
    
    
    Varios grupos críticos en IU se mueven para evitar que Willy Meyer sea el candidato en las europeas http://www.eldiario.es/_d1ee5ec     
    
    
    Nuevas formas, nuevos tiempos. Convenios y contrapartidas de toda la vida. http://www.eldiario.es/andalucia/Andalucia-esperanza-Susana-Diaz-conflicto_0_220128373.html …    
    
    
    @Informatica_CGT pues sí, la verdad. te mando por DM un correo.    
    
    
    @orapmagon esa es una misión para... @ikaitor Pero aún queda tiempo.    
    
    
    @pmarsupia @orapmagon @ikaitor @danidelpino jodeeeeeer, ya están los de Público metiendo cuña! ;) Troleo! :) Que lo hagan entre los dos :P    
    
    
    @Buntler @fjvazquez86 pues como vender diccionarios.... con palabras con copyright.    
    
    
    La prostitución y las drogas suman 10.000 millones de euros al PIB. Tanto como el I+D http://www.eldiario.es/_d1ee533  por @bcarrebravo    
    
    
    Hey, generación, Silvia Nanclares está contándonos por aquí. "A lo mejor hemos también empezado a hacernos mayores". http://www.eldiario.es/_cffc2fe     
    
    
    Ay ay ay jajajaja RT @LilMuse92: Hoy, en el examen de Políticas de @eurogaceta, Las 10 mareas de @juanlusanchez. Esa sí que la sabía ;)    
    
    
    .@womenslink pues aquí una enmienda a la totalidad: http://www.eldiario.es/sociedad/Desigualdades-justicia-ley_de_igualdad-tribunal_constitucional_0_124938364.html …    
    
    
    @eduardosuarez diosssssss jajajJaja dime que está en video aparte de en gif    
    
    
    ¿Veremos esto en las primarias abiertas del PSOE? Michelle Obama haciendo un mate. POW! http://www.youtube.com/watch?v=dEJJFIM1m44 … via @eduardosuarez    
    
    
    @carolinkfingers @Hibai_ compartir estantería y categoría con Belén Esteban expía mi sobrexposición palotera? https://pbs.twimg.com/media/BdH-7E0CUAAPolE.jpg:large …    
    
    
    @Hibai_ @carolinkfingers ah, vale, que Belén Esteban bailando reguetón es bien, se me había olvidado :P    
    
    
    Para muchos medios lo de Hollande está claro: la intimidad del jefe de Estado es relevante. Ahora voy a revisar qué decían sobre Corinna.    
    
    
    Otra cuenta de Twitter con publicidad encubierta de Paz Vega y Loreal en su perfil. Que os tenemos calados, @Contrapoder_CM! ;-)    
    
    
    Educación mantendrá el número de Erasmus pero reduce la duración de las becas http://www.eldiario.es/_d243d4a     
    
    
    Y a una isla me llevaba los tuits de @norcoreano @Barbijaputa @gerardotc y @XoseMorais.    
    
    
    @norcoreano cuento con que haya una palmera, o algo. Tu barriga da sombra.    
    
    
    Enhorabuena, @ICIJorg @el_pais, por los #Chinaleaks!    
    
    
    @CCAvz para que la comparación funcione, tendría que ser un ministro de izquierdas. Y nos dirían que somos de la CIA. Y de la ETA.    
    
    
    Rolezinhos, las flashmobs raciales y consumistas que desconciertan a Brasil http://www.eldiario.es/_d1ee4e2  de @bernardosampa    
    
    
        
    
    
    Ay. Ha muerto Manu Leguineche, según leo a amigos suyos. :(    
    
    
    Manu Leguineche brindando con Enrique Meneses (del documental 'Oxígeno para vivir'). Divertíos, maestros. pic.twitter.com/X4aTo70cL5    
    
    
    Con permiso de la directora, G. Cisquella, estamos subiendo el fragmento de la conversación entre Meneses y Leguineche. Emocionante.    
    
    
    @silvink antes todo era CT, luego todo era hipster y ahora todo es cuñadismo. Cuando Chiquito, los memes duraban más. :P    
    
    
    El humo negro salía de Kiev. #lost    
    
    
    @PigmeoBambuti @angelcalleja por fin alguien habla claro.    
    
    
    VÍDEO Conversación entre Manu Leguineche y Enrique Meneses. Perla para la historia del periodismo. http://www.eldiario.es/desalambre/Conversacion-Manu-Leguineche-Enrique-Meneses_0_220828232.html …    
    
    
    Conversación sobre periodismo entre Manu Leguineche y Enrique Meneses http://www.eldiario.es/_d299248  via @desalambre_    
    
    
    Lean a @olgarodriguezfr: 'Los imprescindibles comités de sueños'  http://www.eldiario.es/_d252475     
    
    
    @mariasande @olgarodriguezfr flush!    
    
    
    Coca-Cola despedirá a 750 trabajadores en España. Jesús, Ana, Pilar, Enrique, Marta... pic.twitter.com/a4QIcaEEfu    
    
    
    @Gemosa70 @seneca1955 te afecta el despido? Un abrazo!    
    
    
    Vemos que os ha gustado la idea... https://twitter.com/juanlusanchez/status/426070457767309312 … Así que... a portada http://www.eldiario.es/     
    
    
    @XoseMorais la chispa de la vida https://twitter.com/juanlusanchez/status/426070457767309312 …    
    
    
    Aquí el Ayto. de Gandía enfadado por los estereotipos http://www.20minutos.es/noticia/1564170/0/ayuntamiento-gandia/retirada-nombre/gandia-shore/ … Y aquí su stand de FITUR: pic.twitter.com/cZZ6egE6Nz    
    
    
    La foto anterior, de @PauAlabajos.    
    
    
    .@pedroblancoa que posan en un stand de una feria por invitación en contra de la voluntad del ayuntamiento? (Pero ok al matiz)    
    
    
    @pedroblancoa de Madrid?    
    
    
    @pedroblancoa pues... no sé, pero conociendo cómo funciona FITUR, es muy increíble que el ayuntamiento no supiera nada.    
    
    
    .@ayto_gandia la discoteca de Gandía ha acreditado a su personal sin vuestra gestión? No conocíais que estarían en FITUR para hacer eso?    
    
    
    @LuisGasparLab eso es real?    
    
    
    1.000 RT dando la lata https://twitter.com/juanlusanchez/status/426070457767309312 …    
    
    
    @furilo ya... boicots por un ERE, como si fuera la primera cosa discutible que hace Coca-Cola en su vida.    
    
    
    Aquí, miembros del Consejo Político de IU proponiendo por primera vez un nombre alternativo a Willy Meyer http://www.eldiario.es/zonacritica/batalla-Europa_6_220887917.html …    
    
    
    @IsaiasLafuente jajajajjaja ahora que lo dices, porque no se aclaran con si es Güili o Bili, y así no pueden hacer campaña ;)    
    
    
    @IsaiasLafuente y sería más o menos igual de difícil ;)    
    
    
    .@Juancarlosblanc bienvenido! ;) @eldiarioAnd    
    
    
    "La Tribu de aquellos que ya no están en las redacciones porque los nuevos amos del periodismo los han expulsado" http://elasombrario.com/se-va-manu-leguineche-el-jefe-de-una-tribu-en-peligro-de-extincion/ …    
    
    
    El caso Airbnb: ¿compartir es neoliberal? http://pocket.co/syiiw     
    
    
    “Jamás ha celebrado un cumpleaños en el día en que le toca porque siempre está enfermo” http://pocket.co/syib7     
    
    
    "Evitando el conformismo de querer seguir soplando a pulmón, hasta el agotamiento, en nuestras flautas minúsculas" http://flip.it/uiZti     
    
    
    La idea del tuit de ayer https://twitter.com/juanlusanchez/status/426070457767309312 … pero en viñeta :) http://www.noticiasdegipuzkoa.com/ocio-y-cultura/humor … pic.twitter.com/zGVCHXCixL    
    
    
    Netflix quiere conquistar Europa http://www.eldiario.es/_d2ee8e5  via @DiarioTuring    
    
    
    "Las tetas son el patrón oro del marketing" #oídoenlaredacción #Gandía    
    
    
    Que hagan un 'Granjero busca esposa' pero con Elpidio Silva.    
    
    
    Al juez Silva "le han ofrecido" ir a las europeas. ¿Quién? Alguien en nombre de ADRY. Estamos escribiéndolo para explicarlo bien.    
    
    
    @carolinkfingers La verdad es que escribirlo así todo junto también impresiona....    
    
    
    @carolinkfingers dime que has dicho que te mola el libro antes de verte y dime que te sigue gustando después :P    
    
    
    @aberron Asociación de Spammers Anónimos. Yo me uno. Y también quiero métricas para ver si hay que dejar de hacer el mierda. @viejomoeb    
    
    
    @viejomoeb @AntonioRull @aberron invéntelo y luego me lo pasan, vale?    
    
    
    Ya para socios, los detalles en su justa medida de la fantasía electoral de Elpidio Silva http://www.eldiario.es/politica/Elpidio-Silva-trampolin-presentarse-europeas_0_221178656.html …    
    
    
    @inwit_ es espeluznante. Dónde estás? Por qué?    
    
    
        
    
    
    Si ven noticias sobre Elpidio Silva y @democraciareal no se líen, que no. Que lo están contando mal. Buena info aquí: http://www.eldiario.es/politica/Elpidio-Silva-trampolin-presentarse-europeas_0_221178656.html …    
    
    
    @plopez1 @democraciareal pues Hazte socia joé!    
    
    
    @inwit_ levántame el castigo y sígueme    
    
    
    @jonaltunaocamic @jonrdarc @democraciareal  a mi me ha dicho personalmente que está dentro. Lo desmentís, @AsociacionDRY?    
    
    
    @mcmihail @albitaklein @Informatica_CGT es gente de Adry que dicen que son de Adry pero que en Adry dicen que no son de Adry.    
    
    
    @acarrasco85 @jonaltunaocamic @jonrdarc @AsociacionDRY y eso dice la noticia.    
    
    
    @acarrasco85 @Informatica_CGT @mcmihail @albitaklein he llamado a la última persona de comunicación con la que hablamos. "he sido expulsada"    
    
    
    @AsociacionDRY Jiménez dice que un representante vuestro, además de él, se reúne para lo de Elpidio el sábado. Es cierto?    
    
    
    @AsociacionDRY así consta en la noticia, pero porque conozco el contexto, no desde luego por lo que ha pasado en la rueda de prensa    
    
    
    @Kelpiee apuntado :)    
    
    
    El sueño electoral del juez Elpidio Silva. Los detalles de sus movimientos para buscar apoyos: http://www.eldiario.es/politica/Elpidio-Silva-trampolin-presentarse-europeas_0_221178656.html …    
    
    
    Blesa comienza a declarar. Aquí el acta del consejo de Caja Madrid del caso que le ha llevado a los tribunales http://www.eldiario.es/economia/Moral-Santin-IU-Madrid-Blesa-Antonio-Romero_0_207179552.html …    
    
    
    @llmhurtado pooor???    
    
    
    VÍDEO La entrevista a Rajoy que escuchamos en nuestro cerebro (tutorial de remezcla) http://www.eldiario.es/_d2fd282  de @abrelatas    
    
    
    Un lujo colaborar con RuidoPhoto. Fotorreportaje: 'El último médico de El Salvador' http://www.eldiario.es/_d30bccd  pic.twitter.com/3gB2pdoCsY    
    
    
    @MaruxaHevia lo que no pueden hacer los principios es cegar la realidad. La vida es compleja, gris. @elisabeni    
    
    
    @MaruxaHevia si el psicópata es Blesa, un poco, sí http://www.eldiario.es/economia/Blesa-amenaza-eldiarioes-publicar-correos_0_219078870.html … @elisabeni    
    
    
    El negocio tras las cuchillas de Melilla http://www.gonzoo.com/zoom/story/el-negocio-tras-las-cuchillas-de-melilla-1321/ … @nlopeztrujillo    
    
    
    Cómo hacer un montaje de vídeo como el de las píldoras de @El_Intermedio http://www.eldiario.es/interferencias/entrevista-Rajoy-manipulada-tutorial-remezcla_6_221237890.html …    
    
    
    Gente que llama a gabinetes de prensa diciendo "hola, soy de eldiario.es" y que no ha escrito nunca en el eldiario.es: un saludo!    
    
    
    @sanchez_sonia la gente es muy viva :)    
    
    
    ¿El cine, el teatro? Santamaría dice que la bajada del IVA de las fallas es una "anticipación" de otras medidas fiscales.    
    
    
    Ah, vale, que lo que baja es todo el IVA del Arte. Que hablan de las fallas porque es, claro, su máximo exponente. #populismodecentro    
    
    
    Cuando Cárdenas dé en la radio lecciones de ética, le recordáis que ha sido condenado por denigrar a un discapacitado http://www.eldiario.es/_d1fcd67     
    
    
    @Maria_Casas @BlogdeBori pues le ha funcionado :P    
    
    
    @jldevicente la turba te odia por llamarnos ignorantes sin compartir un poco de tu sapiencia.    
    
    
    El Gobierno le recorta el IVA a las fallas pic.twitter.com/rVGSnZnA6q    
    
    
    @eldiariocv NOP. :) Pero estamos metiendo otra en el artículo que sí podemos publicar ;)    
    
    
    Uy, ¿el Gobierno a por el (silencioso) fenómeno Carpling? #billetesnominativos    
    
    
    @MrJoseRosales jlsanchez at eldiario punto es :)    
    
    
    @demiguelch ha petado muy fuerte, sí ;)    
    
    
    Lo bueno de que se caiga Gmail es que tampoco funciona Google +.    
    
    
    @nicolasmsarries de algo tenía que servir patearse la calle, aprender y aguantar trolls ;)    
    
    
    @xabier_iglesias @JuanmaRomero @_infoLibre @eldiarioes pues eso. Ay.    
    
    
    VÍDEO La mejor tecnología (versión hackeada por @abrelatas del último spot del Ipad Air) http://www.eldiario.es/_c74ebb4  Buenísimo.    
    
    
    La estampa colonial: Blesa, un hipopótamo y 5 amigos en Tanzania. http://www.eldiario.es/politica/Fotogaleria-Blesa-caza_12_209049094.html … pic.twitter.com/SEMmLYEGHR    
    
    
    Siete preguntas para entender lo que va a pasar con la reforma del aborto http://www.eldiario.es/_c6ead35     
    
    
    'El periodismo con perspectiva de género: de la teoría a la práctica'. A leer a @RequenaAguilar en papel pic.twitter.com/m8bwU1frcv    
    
    
    Rajoy dice que el Gobierno va a a fijar el precio de la luz.    
    
    
    Le preguntan a Rajoy sobre las preguntas a Rajoy.    
    
    
    14h de policías dentro de tu oficina cogiendo papeles #noesunregistro, es una unión civil entre personas del mismo sexo.    
    
    
    Rajoy tras 14 horas de la Policía en Génova: "No ha sido un registro" http://www.eldiario.es/politica/Ruz-Policia-PP-relacionado-Barcenas_0_209279404.html … #noesunregistro    
    
    
    Toma que toma RT @eldiarioes: El Gobierno presenta la reforma del aborto: "Ley Orgánica de Protección de la Vida del Concebido" #Cmin    
    
    
    "Ley Orgánica de Protección de la Vida del Concebido”. Madre del amor hermoso.    
    
    
    Dice @pedroblancoa que el nombre completo es”ley de protección de la vida del concebido y de los derechos de la mujer embarazada”.    
    
    
    Es llevar a rango de nombre de ley la acusación moral: explicitar que todo es una batalla de derechos entre la mujer y su feto. #aborto    
    
    
    Gallardón tiene estrategia: decir que el Gobierno está protegiendo a la mujer. “La mujer siempre es víctima”. Y no estará en Código Penal    
    
    
    Querida mujer de 17 años: si te quedas embarazada y tus padres son unos reaccionarios, te podrán obligar a tenerlo. Suerte. #Cmin    
    
    
    “Se regula la objeción de conciencia”. Cualquier profesional sanitario podrá negarse a practicar un aborto. #Cmin    
    
    
    ¿Que mola que una chica de 17 años que vaya a abortar lo haga con conocimiento de sus padres? Claro. Pero, ¿y si la obligan a tenerlo?    
    
    
    Ahora cuando vas a abortar el médico te puede decir, con la ley en la mano: no lo hago porque eres una asesina de nasciturus #cmin #aborto    
    
    
    Qué Consejo de Ministros. Qué traca fin de año.    
    
    
    Desde luego, no podría haber un malabarista de las palabras mejor que Gallardón para defender esto como lo que no es #aborto    
    
    
    Que tres médicos de diferentes clínicas tengan que dar su opinión sobre ciertos abortos. Todo muy ágil, por "la libertad de la mujer".    
    
    
    Lo pragmáticos que son con las vallas de cuchillas y lo moralistas que se nos ponen con los embarazos. #Cmin    
    
    
    Hasta ahora las mujeres podían abortar sin alegar ninguna razón en las primeras 14 semanas de gestación. Ya no. http://bit.ly/1frJ9N7  #Cmin    
    
    
    Las personas ya es otra cosa RT @eldiarioes: Gallardón en el Consejo de Ministros: “Todos los embriones tienen los mismos derechos”. #aborto    
    
    
    Se acaba la rueda de prensa tras el #Cmin que ha dado luz verde a la nueva ley del aborto. Toda la información en http://bit.ly/GVKJYQ     
    
    
    Resumen: El aborto deja de ser un derecho y la mujer solo tendrá la última palabra en caso de violación http://www.eldiario.es/_c795a15     
    
    
    Una mujer que abortó con la ley de 1985 y otra que lo hizo con la de 2010 cuentan su experiencia http://www.eldiario.es/_c23ea95     
    
    
    Lamentablemente histórica RT @eldiarioes: Portada: ‘El aborto deja de ser un derecho’. http://bit.ly/1c7gQDE  http://bit.ly/JPogl9     
    
    
    Con la eliminación del plazo de 14 semanas para abortar sin dar explicaciones, la nueva ley concede derechos a los cigotos. Qué te parece.    
    
    
    Hace mucho tiempo que no veo a tantos periodistas abandonar la contención en redes y decir lo que piensan como ciudadanos. #aborto    
    
    
    La mujer solo podrá tener la última palabra de su aborto cuando haya sido violada. Es que es tremendo. http://www.eldiario.es/sociedad/Gobierno-da-luz-verde-anteproyecto_0_209279509.html … #mibomboesmío    
    
    
    Cigotos con más derechos sanitarios que una persona sin papeles. #mibomboesmío    
    
    
    El triunfo del nasciturus http://www.eldiario.es/politica/Gobierno-restringe-aborto-apuesta-libertad_0_209279678.html … #mibomboesmío    
    
    
    FOTO 180° Así está la concentración #MiBomboEsMío contra la nueva ley del aborto pic.twitter.com/aAa9AykEW3    
    
    
    FOTO Cientos de personas protestan ante el ministerio de Gallardón contra la nueva ley del aborto #MiBomboEsMío pic.twitter.com/VVkl4xrJOU    
    
    
    Letra pequeña: Un juez decidirá si las menores de 18 pueden abortar en caso de conflicto con los padres http://www.eldiario.es/sociedad/decidira-pueden-abortar-conflicto-padres_0_209279842.html … #mibomboesmío    
    
    
    Tienes 17 años. Quieres abortar. Tus padres no te dejan. Entonces vas a un juez, que determina el resto de tu vida http://www.eldiario.es/sociedad/decidira-pueden-abortar-conflicto-padres_0_209279842.html …    
    
    
    @kamen en acción #mibomboesmío pic.twitter.com/HM4ihGVAfI    
    
    
    La respuesta en la calle a la reforma del aborto: "Sacad los rosarios de nuestros ovarios" http://www.eldiario.es/sociedad/respuesta-reforma-Sacad-rosarios-ovarios_0_209279864.html …    
    
    
    Imprescindible: Diez situaciones personales posibles para las mujeres que decidan abortar con la nueva ley http://www.eldiario.es/sociedad/casos-aborto_0_209279872.html …    
    
    
    @javisalas @casiopeaexpres https://twitter.com/juanlusanchez/status/414326368609263616 … ;)    
    
    
    Que dice mi madre que está muy enfadada con TVE porque cuando hablan de los correos de Blesa citan a El País. Cuidado con ella, Somoano.    
    
    
    @aliciaguti hagamos un The Wire, Gutiérrez.    
    
    
    @bcarrebravo si lo tuyo viene de ella, implacables ;)    
    
    
    @teoruiz Valencina.    
    
    
    Yo #LeoLaMarea porque se lo toman en serio. Y se nota.    
    
    
    @teoruiz la barriada.    
    
    
    Para socios: más correos de Blesa. Así pactó con Florentino el crédito para fichar a Cristiano Ronaldo http://www.eldiario.es/economia/Florentino-Real-Madrid-Blesa-Cristiano_0_209279705.html …    
    
    
    @hugomabarca @danidelpino hay tantas cosas que están por encima de los proyectos y las supuestas competencias... Abrazo!    
    
    
    @adriMartin13 deberíamos, pero aún no.    
    
    
    Amén. RT @silviacobo: El teletipo de EFE no es dogma de fe http://www.eldiario.es/_c7f99d2  vía @retiario #periodismo    
    
    
    @pelorduy "niña".    
    
    
    "¿Hay cosas que reivindicar más allá del empleo?" @casiopeaexpres http://www.eldiario.es/interferencias/huelga-Intereconomia-solidaridad-intermitencia_6_210388972.html …    
    
    
    @casiopeaexpres sorpresa!    
    
    
    Los socios de eldiario.es hacen preguntas muy buenas, oiga. Qué lujazo. http://www.eldiario.es/escolar/Entrevista-socios-eldiarioes_6_210388965.html …    
    
    
    Sobre el discurso del rey de 2012: la trampa de la "política grande". ¿Hoy insistirá en la Transición? http://www.eldiario.es/zonacritica/politica_grande-rey-nochebuena-espejos_6_83001711.html …    
    
    
    Diario Turing @Dia rioTuring se llama así por Alan Turing, que acaba de recibir el indulto póstumo http://www.eldiario.es/turing/Alan-Turing-indulto-homosexualidad_0_210678993.html …    
    
    
    En pie, gente, que habla vuestra majestad.    
    
    
    El rey, sin fotos familiares.    
    
    
    "A los que por circunstancias diversas no podéis disponer de una vivienda". Circunstancias diversas.    
    
    
    Frente a los jóvenes que "no pueden", los emprendedores que "se esfuerzan". Cómo ha calado esa lógica, oye. #discrusodelrey    
    
    
    Guiño real a la doctrina Parot.    
    
    
    "Es verdad que hay voces en nuestra sociedad que quieren una actualización" de la democracia. Por fin se da por enterado. #DiscursodelRey    
    
    
    Zasca a Rajoy: la crisis no empieza a terminar hasta que se genere empleo.    
    
    
    "Pienso en los inmigrantes, cuya aportación hay que agradecer sin reservas". A ver qué le parece algo que publicamos mañana #discursodelrey    
    
    
    La unidad es buena porque estamos juntos y estamos juntos porque la unidad es buena y porque estando unidos estamos juntos. #DiscursodelRey    
    
    
    Ya estamos RT @eldiarioes: Juan Carlos: “El sistema del 78 nos ha dado la mayor prosperidad y libertad de nuestra historia” #discursodelrey    
    
    
    El rey: "Asumo las exigencias de ejemplaridad y transparencia que hoy reclama la sociedad" #DiscursodelRey Cliffhunger.    
    
    
    Aquí tenéis una primera traducción RT @eldiarioes: El rey reivindica su figura y la Transición que le llevó al poder http://www.eldiario.es/politica/reivindica-papel-Transicion-llevo-poder_0_210679152.html …    
    
    
    Un discurso clásico. Guiños contradictorios para contentar a todos pero con una parte central: la democracia soy yo. #discursodelrey    
    
    
    @Hibai_ con la cantidad de tonterías que analizamos al cabo del año... esta no sobra. Es un mito político y la gente lo ve.    
    
    
    @MMunera yo te paso el PDF del libro. Funciona :P    
    
    
    @MMunera uf... Llegados al punto de la Ley de Godwin versión Esteban, no creo que se pueda hacer nada por ti. Suerte en la aventura, amigo.    
    
    
    @MMunera el 15m? Qué es el 15m? :P    
    
    
    @Danips @15MPamplona @MMunera y qué ha dicho este hombre?    
    
    
    @MMunera que nooooo, que es con amor.    
    
    
    Raphael, presidente de la III República. #ideaca    
    
    
    Los verdaderos cantantes de Il Divo os desean feliz Navidad desde el zulo del que solo salen para grabar discos.    
    
    
    @mangelesky jajajaja no sé si soy "guay", pero desde luego no soy reportero de guerra. Y tengo familia.
Por?    
    
    
    @mangelesky quién es falso? Yo? La Nochebuena? No entiendo, perdona.    
    
    
    Ciclogénesis y tal https://vine.co/v/hEYObbl9Y3F     
    
    
    @mangelesky jajajajaja quién dice eso?? Y yo no soy un famoso en Twitter.  Yo uso Twitter desde que aquí éramos 4 gatos.    
    
    
    Qué te parece xD MRT @mangelesky: @juanlusanchez Tú...Juan Luis Sánchez...paga a alguien que hace el trabajo en twitter....eso dice la gente    
    
    
    @TetuanMadrid qué dices! jajajja    
    
    
    Da tanta pereza trabajar esta mañana que ni tuiteo iglesias quemándose.    
    
    
    "El ego mata tu talento cuando te susurra que pases las horas en redes sociales leyendo qué piensa la gente de ti” http://bit.ly/1cRwsrN     
    
    
    .@ramedteroll y ahora es cuando estoy aquí toda la tarde a ver cuántos RT tiene mi tuit :P    
    
    
    Se retira (dicen) Justin Bieber, que obligó a Twitter a cambiar su algoritmo para que no fuera siempre Trending Topic http://bit.ly/GJYFks     
    
    
    @XoseMorais "los vecinos". Todos. Hegemonía cultural funcionando a tope :)    
    
    
    @AdrianaGG joooooo en teoría en cualquier sitio! Fnac, casa del libro, Amazon..    
    
    
    "Si mis padres se enteran de que estoy embarazada, me obligarían a tenerlo y a dejar el instituto" http://www.eldiario.es/sociedad/entera-embarazada-vuelta-apenas-relacion_0_210679112.html …    
    
    
    @juliomunozgijon merde, ya me llevas ventaja ;) un abrazo!    
    
    
    Tremendo. Una superviviente siria con graves quemaduras, bloqueada en Melilla sin poder ser tratada  http://www.eldiario.es/_c9962ad  (imágenes duras)    
    
    
    @ricardodg algún comunicado o enlace? Gracias.    
    
    
    Varios medios publicamos hoy la historia de esta mujer siria http://www.eldiario.es/desalambre/Melilla-Siria-asilo-conflicto_en_Siria_0_211378861.html … … Andalucía acaba de anunciar que se hace cargo de ella.    
    
    
    @foncu gente de la Junta en Twitter y lo ha contado @AimarBretos, que también llevan la historia. En breve habrá comunicado, dicen.    
    
    
    Ha venido a la redacción un matrimonio a hacerse socios de eldiario.es en persona #haztefan :)    
    
    
    Imágenes finalistas del premio de fotografía humanitaria de @MedicosdelMundo http://www.eldiario.es/desalambre/Fotogaleria-XVII-Luis-Valtuena-fotoperiodismo_12_211498849.html … pic.twitter.com/PFrSEJGQzS    
    
    
    @raquelquilez y decían que lo hacían sobre todo por el libro de las 10 mareas :_)    
    
    
    @Menta_yCanela @MedicosdelMundo fui jurado el año pasado y hay trabajos excepcionales!    
    
    
    La división en el PP por la ley del aborto empieza a hacerse pública. Liberales vs. conservadores. FIGHT. http://www.eldiario.es/_c9962de     
    
    
    ¡La crisis ha terminado! ¡La recuperación es ya! http://www.eldiario.es/_c903b29  @manelFontdevila fino, fino.    
    
    
    2010 - 2013: Tres años de revueltas interconectadas http://www.eldiario.es/_c2940c3  de @bernardosampa y con muchas referencias comunes ;)    
    
    
    Para cuando pensamos que el periodismo no sirve de nada: la publicación de su historia le ha salvado la vida http://bit.ly/19rez7P     
    
    
    De octubre (y bastante desapercibido): Más de 100 sirios esperan bloqueados en Melilla a que España les dé asilo http://www.eldiario.es/_b38f47f     
    
    
    Toma ya. RT @desalambre_: El Gobierno concede el asilo a la mujer víctima de la guerra Siria bloqueada en Melilla http://bit.ly/1fJUTe1     
    
    
    @AnnaMIglesia @desalambre_ nada de nada.    
    
    
    Descubriendo a los compañeros que curran hoy que Jesulín no decía 'Toa, toa, toa' sino Toda http://bit.ly/bb15WB  #cosasimportantes    
    
    
    @NikoCastellano @sanchez_sonia @isabelvega en octubre ya contamos que hay más de 100 sirios buscando refugio desde Melilla, y nada de nada.    
    
    
    Gracias al empeño de periodistas como J. Blasco http://www.eldiario.es/desalambre/Melilla-Siria-asilo-conflicto_en_Siria_0_211378861.html … o @NikoCastellano http://www.cadenaser.com/sociedad/articulo/traslado-refugiada-siria-manar-familia-marcha/csrcsrpor/20131226csrcsrsoc_8/Tes … Y a las ONG que nos alertan.    
    
    
    Varios medios nos llaman para contactar con Manar. Ojalá entre todos hagamos ver que el contexto es más importante que las quemaduras.    
    
    
    Sobre #StopPrecinto El Ayto de Madrid está desalojando un edificio municipal de locales. En uno, hay un centro vecinal de alimentos.    
    
    
    @todomundopeques Lo oficioso: las condiciones del edificio, parece. Lo estamos mirando.    
    
    
    11 retos de la cooperación internacional para integrar en su agenda a los movimientos sociales http://www.eldiario.es/_c8eb531  via @desalambre_    
    
    
    Grace Hopper, la matemática que enseñó a hablar a los ordenadores  http://www.eldiario.es/_c43f23a  via @DiarioTuring    
    
    
    Mario Conde: "Lo que nos está sucediendo es responsabilidad del capitalismo financiero" http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/economia-general/mario-conde-lo-que-nos-esta-sucediendo-es-responsabilidad-del-capitalismo-financiero_Axe73PqoAKBBFdG1KHnhi1/ … INSUPERABLE.    
    
    
    Escribiendo sobre los correos de Blesa con la banda sonora de Breaking Bad de fondo. #yonodigoná    
    
    
    @pabloromero un leñazo, pero acuérdate de que las teles y las radios necesitan que alguien lea esos folios    
    
    
    “Lo peor ha quedado atrás”. Ahora, corred.    
    
    
    ¿Rajoy ha ignorado la pregunta sobre el aborto o se me ha pasado la respuesta entre déficits tarifarios?    
    
    
    Le preguntan a Rajoy por las “injerencias” del gobierno francés por criticar la ley del aborto. INJERENCIA! jajajaja    
    
    
    @MMunera focus on @carlosecue, no pierdas la esperanza ;)    
    
    
    No le llames "debate ideológico”, llámale “injerencia”, que es más ni de derechas ni de izquierdas. #ay    
    
    
    @angelcalleja no lo sé seguro, la verdad.    
    
    
    @_anapastor_ leo que de ABC.    
    
    
    - ¿Va usted a dar libertad de voto a los parlamentarios del PP sobre la reforma del aborto? 

- “Sobre ese tema he hablado suficiente”.    
    
    
    Rajoy lleva una hora hablando. ¿Ha pronunciado la palabra “aborto”?    
    
    
    Rajoy reconoce que responde sin responder: “no descarto que un ministro sea candidato en las europeas. Pero eso no quiere decir nada”.    
    
    
    Rajoy: “Al parlamento europeo deben ir personas que crean en Europa”. ¿Qué Europa, presidente? ¿Es esta o ninguna?    
    
    
    “Ese asunto”, “ese tema” y otras fórmulas de Rajoy para no hablar del aborto http://bit.ly/1dcPJYh     
    
    
    El #Cmin ha decidido cosas y no sabemos cuáles. Rajoy no las ha explicado y los periodistas no pueden adivinarlas para preguntar por ellas.    
    
    
    Rubalcaba: “No soy yo quien debe hacer un exégesis (http://bit.ly/1dcSVD1 ) del discurso del Rey”. Le preguntaré entonces a mi vecino.    
    
    
    @CesarCalderon semos unos tiquismiquis    
    
    
    @nicolasmsarries me gusta más la rueda de jamón con queso del Mercadona.    
    
    
    @rodrigopdl aguafiestas :) @CesarCalderon    
    
    
    jajajajajaj RT @alt1040: El Corte Inglés adquiere Lycos por 10 mil millones de euros para frenar a Google http://bit.ly/19qhSGF     
    
    
    Oye, pues se puede pasar la Nochevieja sin tuitear. Oh, wait.    
    
    
    Anda, Al Swearengen en Los piratas del Caribe. Eso me recuerda que.... Deadwood S02e11 - finale. Play.    
    
    
    "La radio, que lleva décadas haciendo cada día lo que algunos piensan ahora que es “el futuro”" http://elpais.com/elpais/2013/12/30/opinion/1388424638_906387.html … @azamarreno    
    
    
    Se pega uno unos días desconectado de Internet y a la vuelta da hasta pereza. Pero a la primera calada ya estás enganchado de nuevo.    
    
    
    Imprescindible repaso al 2013 en clave de derechos humanos, por @laperio http://www.eldiario.es/_ca9680a  via @desalambre_    
    
    
    Un cuento navideño sobre una familia. Cualquier familia.  http://www.eldiario.es/_c9fa417  De @silvink    
    
    
    Una vez más, el periodismo por encima de la ideología: la izquierda latinoamericana y el aborto http://www.eldiario.es/_ca96850     
    
    
    Qué cantidad de anti-abortistas de izquierda salen cuando se pone el foco en sus líderes y no en Gallardón, oye. http://www.eldiario.es/_ca96850     
    
    
    @Manekiinekoo qué va. Hay menos que en otros medios, pero nuestros comentarios se ven más ;) Pero sí: da pena.    
    
    
    En el blog. Hitler vs. Darth Vader: batallas de rap entre personajes históricos http://www.juanlusanchez.com/?p=69114  :-)    
    
    
    @chselles ahora sí :P    
    
    
    @juliomunozgijon @Vibragiel http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/02/hitler-vs-darth-vader-batallas-de-rap-entre-personajes-historicos/ … ;) Me he reído muchérrimo.    
    
    
    RTVE vetó en 1971 la teoría de la evolución y castigó a Félix Rodríguez de la Fuente por mencionarla http://www.eldiario.es/_cbec48f     
    
    
    Campofrío se hace extranjera http://www.eldiario.es/economia/Sigma-adquiere-Campofrio-OPA-Shuanghui_0_213828742.html … La mexicana Sigma adquiere el 81% de la empresa de los anuncios patrióticos.    
    
    
    Que me han dicho que este libro está muy bien y que como regalo para familiares perdidos es perfecto. Pero a saber. http://www.amazon.es/gp/product/8499186483?ie=UTF8&camp=3714&creative=25246&creativeASIN=8499186483&linkCode=shr&tag=juanlusanchez-21&f_rd_m=A1AT7YVPFBWXBL&pf_rd_s=center-5&pf_rd_r=0FK656BPBYNN4EQ8DEPE&pf_rd_t=101&pf_rd_p=455357607&pf_rd_i=602357031 …    
    
    
    @lolilla_rc jajajaja qué quieres, es la parte mala de la vida del periodista digital    
    
    
    Alguno aquí está a puntito RT @cdperiodismo: #Periodista deja la cadena #CBS y se une a la Policía de Nueva York
➣ http://bit.ly/1iw1o8n     
    
    
    Discusión en la redacción sobre la importancia de la muerte del tío Phil de Príncipe del Bel Air. Yo lo tengo claro: drama total. Huérfanos.    
    
    
    @Suanzes así es mi vida. Rodeado de gente que se conmueve con las pequeñas cosas de la vida y no con el gran Phillip.    
    
    
    @bimbacha @Barbijaputa @perdomo nada, tú sigue identificando posibles delatores.... No aprendimos nada en la guerra.    
    
    
    @Tati1911 oye no, pero que yo pienso que es importante, eh!    
    
    
    Así empezó 2014 http://www.eldiario.es/_cbec5b7  Espeluznante testimonio de una mañana cualquiera en un hospital de Marruecos, por Helena Maleno.    
    
    
    "Fue ella quien tiró de los pies del bebé, nació muerto. Las enfermeras se habían negado a tocarla" http://www.eldiario.es/_cbec5b7  via @desalambre_    
    
    
    Parece que el Gobierno se mueve para dar salida a los más de 100 sirios de Melilla. Contamos su historia en octubre: http://www.eldiario.es/desalambre/Melilla-interpone-sirios-libertad_0_188281983.html …    
    
    
    "Un anticiclón de series y películas que hacen del sexo burocracia, del porno el nuevo género conservador" http://www.eldiario.es/_cbec57a  @lalitx    
    
    
    Pues nada, que Rajoy ya le ha contado a Servimedia los datos del paro que se hacen oficiales mañana.    
    
    
    @lalitx vemos las mismas series así que +100 a todo ;-)    
    
    
    Aviso: el libro ese de las mareas está en los estantes más insospechados. A veces junto a Bucay y otras junto a Felipe González. Pero está.    
    
    
    Turno de tarde, aquí unos vídeos para reírse un rato. Batallas de rap entre malos malotes de la historia y la ficción http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/02/hitler-vs-darth-vader-batallas-de-rap-entre-personajes-historicos/ …    
    
    
    Aviso: esto no es un videojuego http://www.juanlusanchez.com/archivos/2010/04/07/aviso-esto-no-es-un-videojuego/ … #recordando    
    
    
    @gonzalezhuesa hemos hablado con Pablo. Ya hemos matizado con vuestra explicación. Gracias.    
    
    
    Esto ha sido una falta de fe por mi parte https://twitter.com/juanlusanchez/status/418794081607618560 … Servimedia reclama (con razón) su noticia https://twitter.com/eldiarioes/status/418820888536940544 …    
    
    
    Le sentimos cerca ;) Rt @RevistaAlterEco: Ya tenemos delegación en Madrid con @JPVelazquezG que se une a @RevistaAlterEco tras dejar El País    
    
    
    @CarolAlvarez97 espero que el verdadero Juanlu al que te refieres no sea celoso :P    
    
    
    Toy Story 3 o cómo unos guionistas juegan con la fibra sensible de toda una generación :_)    
    
    
    @aberron no te di las gracias. Gracias!    
    
    
    @todomundopeques gracias :) @hectorjuanatey    
    
    
    "Se exige transparencia a lo público pero no a lo privado, que es realmente lo que mueve el mundo" http://www.eldiario.es/_cbec612  via @eldiarioand    
    
    
    Ya hay juez y fecha para decidir sobre la privatización de hospitales http://www.eldiario.es/_cbec5ac     
    
    
    @MrJoseRosales y?    
    
    
    @MrJoseRosales lo he visto y me ha divertido. ¿Qué más necesito?    
    
    
    @MrJoseRosales que es mi blog, hombre :) Que está para eso, para jugar, para lo que me apetezca. No me sometas a esa presión ;)    
    
    
    @MrJoseRosales la vida es compleja :)    
    
    
    Zambullido en India de nuevo… RT @eldiarioes: #2013eneldiarioes La dignidad de los comerratas http://bit.ly/1kfddl8  Por @juanlusanchez    
    
    
    Obama siempre será el hombre que le robó a Carlton Banks el logro de ser el primer presidente negro de EEUU http://www.youtube.com/watch?v=ufAPpYNoI1U …    
    
    
    @leila_na @olgarodriguezfr @fanetin @pabloMP2P @pintiparada @lidiaucher qué buena. dónde/cuándo/de quién es la foto?    
    
    
    @15MBcn_int a los que manejen esta cuenta: cracks.    
    
    
    @_cafeambllet me dicen que lo fundamental de ahí ya está contado, pero miramos. Gracias!    
    
    
    @toret no me digas ahora que eres tú... @15MBcn_int    
    
    
    Cinco miembros de Médicos Sin Fronteras, retenidos en Siria. Qué desastre. http://www.eldiario.es/politica/Secuestrados-miembros-Medicos-Fronteras-espanol_0_214178970.html …    
    
    
    @Hibai_ eh.... Eso no es verdad. Y menos nosotros, que básicamente nuestra cobertura de Siria es desde el punto de vista civil y humanitario    
    
    
    @Hibai_ antes de la amenaza de EEUU, desde mucho antes, desde antes de que existiera eldiario.es, un grupo hemos hablado de los civiles.    
    
    
    @Hibai_ sería tan injusto como si te dijera (a ti) que el 15m protestáis mucho cuando detienen a un activista pero que de los CIE ni mu.    
    
    
    @Soplodepalabras no sería acertada, porque se la estoy haciendo a @Hibai_.    
    
    
    @ciudadfutura @teleoperador madre mía. A ver: se-cues-tra-dos. Lo decimos en el titular. ¿Mejor ahora? ¿Soy suficientemente periodista? ;-)    
    
    
    @franciscomore13 @ciudadfutura @teleoperador he usado la palabra como sinónimo y si hay duda... hay un enlace!    
    
    
    @teleoperador ya. Pero aislar esa obviedad de todo el contexto de quién lo dice y qué enlaza... pues es mala fe.    
    
    
    @Barbijaputa mola que te metas por medio, ahora te persiguen a ti. Gracias por inmolarte por mi, dear.    
    
    
    @teleoperador eh... sí? :P    
    
    
    @carloshidalgo y que sea por un quítame de ahí un sinónimo :) Yo creo que por eso no me dan cátedra en Harvard ni nada.    
    
    
    @carloshidalgo no te quepa duda que es por eso. Si no, sería terriblemente (más aún) absurdo.    
    
    
    @SalidaPorLaIzq @AntonioMaestre te molesta q usara retener porque piensas que creo que Al Qaeda es guay? Yo es que de verdad no doy crédito    
    
    
    @SalidaPorLaIzq @AntonioMaestre ese es el tipo de lógicas que yo nunca hago. Nunca, en ningún caso. Y no me lo habrás leído.    
    
    
    @SalidaPorLaIzq @nierere pero en serio: habéis hecho visto la noticia ¿Creéis que el titular lo ha puesto un extraterrestre? @AntonioMaestre    
    
    
    @SalidaPorLaIzq que sí: que somos unos imperialistas, anticooperantes y xenófobos. Marcas de la casa de eldiario.es. @AntonioMaestre    
    
    
    @jdazacas @AntonioMaestre @SalidaPorLaIzq yo tampoco me imagino a Al Qaeda reteniendo sin que sea un secuestro.    
    
    
    @jdazacas @AntonioMaestre @SalidaPorLaIzq bueno, bueno... eso tendré que demostrarlo ;-)    
    
    
    Entre Belén Esteban y Breaking Bad. jaja! MRT @sanchezcarchano: Así le va al #periodismo: el libro de @juanlusanchez pic.twitter.com/eOT2m2YKy6    
    
    
    @sanchezcarchano así lo verá más gente ;)    
    
    
    @soniaparicio @sanchezcarchano jajajaj esa es la parte buena, claramente ;)    
    
    
    @sanchezcarchano esa es la actitud!! ;)    
    
    
    @MMunera se ve que no sueles leer los comentarios de cualquier cosa escrita sobre gitanos ;) Hasta en Periodismo Humano pasaba    
    
    
    @MMunera está en "la Biblia" desde el principio, pero you know, no se puede todo y se pierden detalles por el camino :) hay que asumirlo    
    
    
    @Lules_Jimenez @AgorasolRadio @acampadasol faltan esas y otras muchas cosas que merecerían estar.    
    
    
    @HemisferioZero qué chulo. De dónde sale?    
    
    
    @HemisferioZero gracias!!!    
    
    
    @aletxoPardal @iescolar @eldiarioes estamos mirando el tema, si. Gracias!    
    
    
    Anda, @manueljabois escribió un comentario sobre la afición de Blesa a Aída que sacamos de los correos ;) http://www.elmundo.es/opinion/2013/12/17/52b0bc1a268e3e82058b459f.html …    
    
    
    @RaquelMartos @viejomoeb @elqudsi la gente es muy, muy pesada. Twitter es otra cosa. Por cierto ------>>>>> http://www.juanlusanchez.com/libros/las-10-mareas-del-cambio/ … <<-------    
    
    
    @viejomoeb @RaquelMartos @elqudsi el libro cuenta como muro de pago?    
    
    
    @viejomoeb @RaquelMartos @elqudsi yo te hago una keynote Moyano's style en casa si quieres    
    
    
    @viejomoeb @RaquelMartos @elqudsi 'Las 10 mareas del cambio: El streaming'.    
    
    
    Interesantísimo trabajo de periodismo de datos sobre la emigración española. http://m.huffpost.com/es/entry/4529600?utm_hp_ref=Spain … de @gloudia y cía en @ElHuffPost    
    
    
    Se hace poco periodismo sobre el parto. http://www.eldiario.es/andalucia/cesareas-lactancia-objetivo-hospitales-andaluces_0_200530166.html …    
    
    
    @gloudia a vosotras por el currazo :)    
    
    
    @MaitegCourel me voy a poner demagogo: por ahora, 9 reacciones al tuit. Un solo hombre.    
    
    
    Principal destino de la emigración de españoles en 2012-13: ¿Alemania? ¿UK? No: Ecuador. Porque los que se van son nacionalizados e hijos.    
    
    
    @RubenSanchezTW gracias Rubén :)    
    
    
    @Pacoveiga no sé si son tantos... insisto: que conozcamos a españoles que se van no significa que sean la mayoría.    
    
    
    @angelcalleja en Canal Sur hacen una pieza exactamente igual por cada capital de provincia para que nadie se moleste.    
    
    
    @hugomabarca @angelcalleja han hecho pieza de Algeciras    
    
    
    @angelcalleja @hugomabarca jajajajaj por supuesto que sí, se ha comido por lo menos la primera mitad.    
    
    
    @Jtravieso @angelcalleja eso sí me parece más normal / mejor / comprensible. No deja de ser entretenimiento.    
    
    
    @hugomabarca @angelcalleja @lladini @pintiparada no te quepa duda de que la mayoría de los periódicos (locales al menos) llevará esa foto    
    
    
    @pintiparada @hugomabarca @angelcalleja @lladini yo también creo que sí es, claro. Pero abrir y dedicar 20min del TD a "100% ilusión", no sé    
    
    
    @pintiparada @hugomabarca @angelcalleja y la TV no es un periódico: tienes tooodo el resto de programación para entretenimiento acritico    
    
    
    La idea de un spin-off con el portero de discoteca :P RT @juliomunozgijon: Palabra de @juanlusanchez y muy de acuerdo http://Instagram.com/p/izOI59nD2o/     
    
    
    @juliomunozgijon me habías convencido tú a mi. Y ahora qué hacemos? ;)    
    
    
    jajaja El Crimen de la Discoteca de la Verdad RT @juliomunozgijon: @juanlusanchez Te monto El Asesino de la Discoteca en 10 minutos ;)    
    
    
    Ojo: puede acelerar la liberación de periodistas en Siria. Choques: los rebeldes contra la injerencia yihadista http://bigstory.ap.org/article/syrian-rebels-battle-al-qaida-linked-fighters …    
    
    
    @CesarCalderon @guerraypaz solo confiaba en la esperanza que le leo en Twitter y Facebook a gente que sabe. Pero sí, prudencia.    
    
    
    @CesarCalderon @guerraypaz https://twitter.com/barry_a82/status/420031599464284160 …    
    
    
    El caso del banco Pichincha o hasta dónde llegan las deudas hipotecarias http://www.eldiario.es/economia/pichincha-ecuador-desahucios_0_214528673.html …    
    
    
    Tengo otro año más el TL lleno de libros de @Ranciosevillano :) Felicidades @juliomunozgijon    
    
    
    El 42% de la población mundial votará en unas elecciones o referéndum en 2014. Año cargado. Gráfico por país: pic.twitter.com/d0fssjN017    
    
    
    @victorernan y comestible :)    
    
    
    @inwit_ ¿He leído mal el gráfico? Aquí una explicación http://econ.st/1dabHga     
    
    
    @carloshidalgo ánimo!    
    
    
    DOCUMENTO: Auto de imputación de la infanta Cristina http://www.eldiario.es/politica/Castro-declarar-imputada-Cristina-blanqueo_0_215578494.html#auto …    
    
    
    Caso Cooperación: Así se robó el dinero de “los negratas” http://www.eldiario.es/cv/robo-dinero-negratas_0_215578468.html …    
    
    
    @sinfrenos_vlc y alguien te diría que no tiene que ver con una persona concreta llamada X sino de unas formas de hacer con políticas de coop    
    
    
    @sinfrenos_vlc claro, en el caso ERE no se juzgan los ERE. Y mucho se esconde el 3er Sector en este tema como para reivindicar terminologías    
    
    
    Rubalcaba sobre la imputación de la infanta: "respeto por la decisión del juez". Ahora imaginen qué diría si el imputado fuera cargo del PP.    
    
    
    El PSOE reacciona a la imputación de la infanta como si la infanta fuera un cargo del PSOE: "respeto y acatamiento de la decisión del juez".    
    
    
    Blesa, imputado de nuevo por el juez que se hizo cargo del caso tras apartarse a Elpidio Silva. Suponemos que, claro, también estará loco.    
    
    
    De Los correos de Blesa: el acta donde Blesa fuerza al consejo para que apruebe la compra del banco de Miami. http://www.eldiario.es/economia/Moral-Santin-IU-Madrid-Blesa-Antonio-Romero_0_207179552.html …    
    
    
    .@davfernandez espero que sean igual de prudentes o atrevidos, sea el imputado alguien del PP o de la Casa Real. Es un mal extendido.    
    
    
    Hamburgo concede poderes excepcionales a la policía para frenar las protestas de la izquierda http://www.eldiario.es/_cd979a2  via @eldiarioes    
    
    
    @guirodi y el pie de foto...    
    
    
    La boda de @Pedro_Zerolo,convertida en celebración política,fue de mis primeros reportajes en la SER. Solo por eso, le tengo aprecio. Ánimo.    
    
    
    Sexismo en las redes sociales: entre memes y censura http://www.eldiario.es/_ccec9a4     
    
    
    Cultura en crisis: ¿Autogestión? ¿Autoprecarización? ¿Desindustrialización? http://www.eldiario.es/_c9eba68     
    
    
    Así es el organismo que asegura con fondos públicos las inversiones de riesgo de las grandes empresas españolas http://www.eldiario.es/_be3d309     
    
    
    ¿"A petición de la fuente"?¿"Queda anulada" qué significa?¿Que la información era falsa? ¿Que no debió publicarse? https://twitter.com/elpais_politica/status/420928673424756737 …    
    
    
    Interior estará llamando a algunos medios para que anulen la información, pero no la retiran de su web http://www.interior.gob.es/press/la-guardia-civil-detiene-a-varios-presuntos-miembros-de-eta-en-el-pais-vasco-y-navarra-16321 …    
    
    
    Explicación: el comunicado se ha enviado "antes de tiempo". Ya veréis, dentro de unos minutos la información quedará "desanulada".    
    
    
    Más info sobre la confusión: Interior anuncia una operación contra ETA antes de que termine http://www.eldiario.es/_cdecfe8  via @eldiarioes    
    
    
    En Interior pueden equivocarse, claro. Lo que es de locos es esta cosa de anular informaciones ya difundidas "a petición de la fuente".    
    
    
    @guerraypaz es una cagada, pero de todas maneras "han tenido tiempo de destruir" no es lo mismo que "han destruido" o chafar.    
    
    
    Atentos a la foto de una oficina del INEM de Madrid que me han pasado... Esto se hunde. http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/asi-esta-el-despacho-de-la-directora-de-una-oficina-del-inem-en-el-centro-de-madrid … pic.twitter.com/WcDFPsANGH    
    
    
    Cuando os hablen de la modernización de la administración, le enseñáis esta foto http://bit.ly/19e3hU0     
    
    
    En el preestreno de la película de la Fundación @fVicenteFerrer, en Callao. Mucha seguridad (viene la reina) y muchísima gente.    
    
    
    A Nicolas Hammarström, periodista liberado de su secuestro en Siria, le esperan abrazos, reconocimiento... y un premio que estaba por dar :)    
    
    
    Liberado el ganador del #PremioLuisValtueña de Fotografía Humanitaria, secuestrado en Siria http://bit.ly/1dgiWTR  @MedicosdelMundo    
    
    
    @Virginiapalonso un tipo mítico. Gracias por no pensar que era una anécdota personal :)    
    
    
    @Virginiapalonso y la escucha activa es un mérito también, y así circular hasta el infinito ;)    
    
    
    Martín Sagrera, el jubilado pancartista http://www.20minutos.es/noticia/2023764/0/martin-sagrera/jubilado-pancartista/abdicacion-rey/ … vía @virginiapalonso    
    
    
    La cartografía de nuestras miradas  http://www.eldiario.es/_cda61be  @olgarodriguezfr propone una cosmovisión.    
    
    
    Cuando Interior difundió la información sobre la operación contra ETA, los agentes no habían ni salido del cuartel http://www.eldiario.es/politica/Indignacion-Audiencia-Nacional-Interior-ETA_0_215929145.html …    
    
    
    @mangelesky qué va. Hay errores en todos los trabajos. Unos con consecuencias más importantes que otros.    
    
    
    @sirjaron yo sigo en shock desde que he leído que la presentación de Sevilla es en La Carbonería xD    
    
    
    @CarmelaRios Carmela, que nos dejas en ascuas ;)    
    
    
    Así está el despacho de la directora de una oficina del INEM en Madrid. ¿Incompetencia o falta de medios? http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/asi-esta-el-despacho-de-la-directora-de-una-oficina-del-inem-en-el-centro-de-madrid/ …    
    
    
    @gipsyjules @CarmelaRios ya veremos ;)    
    
    
    @Virginiapalonso @Safotauro ya estaba ayer por Twitter, vía @guirodi https://twitter.com/guirodi/status/420665658746355712 …    
    
    
    En el blog, un repaso personal del último año de trabajo. Un año sin frenos. http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ …    
    
    
    Por supuesto! :) RT @PremioEnfoque: Un honor que @juanlusanchez mecione elPremio #PeriodismoEnfocado :-) http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ …    
    
    
    Guía para (intentar) no perder la tarjeta sanitaria si te vas al extranjero http://www.eldiario.es/_cded050     
    
    
    Muy grande esto de @abrelatas: Photoshop para la democracia. El meme de Andritxol http://www.eldiario.es/_cdfb8c8     
    
    
    @pabloromero gracias, Pablo.    
    
    
    Me voy a acordar siempre de su mirada bicolor y de esa cana asomada al flequillo http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ … pic.twitter.com/MPzVEPsHNm    
    
    
    @caparrosmarta ojalá yo pueda volver algún año a vivir algo así! :P    
    
    
    Fiscalía quiere que se investigue el origen de la filtración y la difusión de Los correos de Blesa.    
    
    
    @plopez1 tendrían que habilitar un pabellón entero de trabajadores de medios que se han hecho eco.    
    
    
    Más información: La Fiscalía quiere investigar a los medios que publicaron los correos de Blesa http://www.eldiario.es/_ce4266f     
    
    
    @atemporal @plopez1 me comería la lima y lo sabes.    
    
    
    En menéame: La Fiscalía quiere investigar a los medios que publicaron los correos de Blesa http://www.meneame.net/story/fiscalia-quiere-investigar-medios-publicaron-correos-blesa …    
    
    
    @violetaaguado habla con @DatanAlysis15m que lo tiene muy medido :)    
    
    
    Hoygan, no se pierdan la conversación entre una gran periodista de economía y el jefe de la Oficina Económica de ZP https://twitter.com/bcarrebravo     
    
    
    Este vídeo dura cuatro horas y trece minutos. Alguien ha unido todas las peleas entre Goku y Freezer :_)  http://www.youtube.com/watch?v=njvgKUSR8Ss …    
    
    
    Un año sin frenos. Mi resumen personal de un año de trabajo donde han pasado tantas cosas... http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ …    
    
    
    Querido @andresgil, ¿te acuerdas? http://www.youtube.com/watch?v=XaJ8Of1_r1s#t=12 … http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/08/2013-un-ano-sin-frenos/ …    
    
    
    @Pedro_Robledo no, si ya..... ya..... Me ha quedado claro. A sus pies.    
    
    
    @AuroLB pues mira, el 14 voy a la facultad a una charla ;) te veo?    
    
    
    El número 2 de la SGAE cargó a la sociedad gastos de prostíbulos a los que llevaba a policías y guardias civiles http://www.elconfidencial.com/espana/2014-01-10/un-exdirectivo-cargo-a-la-sgae-los-gastos-de-policias-y-guardias-civiles-en-prostibulos_74197/ …    
    
    
    Fotos de @ayudaenaccion sobre los Dalits, la casta más desfavorecida de India http://bit.ly/1gocqZi  / Más info: http://bit.ly/15WK3AP     
    
    
    @AntonioMaestre @diegoebarros @agarzon ¿sabemos quién es este señor? ¿Qué canal es? Le queremos dedicar un disco.    
    
    
    @AntonioMaestre @diegoebarros @agarzon estoy torpe. Está todo en los rótulos, perdón ;)    
    
    
    Qué de muerte desean a Zerolo los que se escandalizaron con que alguien le deseara mal a Cifuentes. Y un poco de viceversa también.    
    
    
    @peralias gracias ;)    
    
    
    Yonkis del mundo, comienza el #Cmin.    
    
    
    ¿Ha dicho caña de lomo? #Cmin    
    
    
    @MMunera cuidao, que hay mucha gente que vive pendiente de estas cosas.    
    
    
    Santamaría presume en el #Cmin de la admin electrónica en servicios como los del desempleo. ¿Se refiere a esto? http://bit.ly/19e3hU0     
    
    
    Cañete de Lomo #Cmin    
    
    
    Y ahora en serio: la regulación de las denominaciones de origen no es ninguna tontería, eh? Muy importante para la vida de mucha gente #Cmin    
    
    
    Cañete, no nos oigas. Somos todos unos hipsters urbanitas que no sabemos ni de dónde sale lo que comemos. Do your thing. #Cmin    
    
    
    La vicepresidenta con cara de WHAT? #Cmin “Que esto no es una broma”, dice el ministro.    
    
    
    “Cañete y Soraya para las próximas campanadas en TVE, por favor” #oídoenlaredacción #Cmin    
    
    
    “Bastante trabajo tengo yo en el ministerio como para estar pensando en las europeas”, dice Cañete sobre su posible candidatura. #Cmin    
    
    
    "Si la Fiscalía pretende escarmentar a la prensa no podía haber errado más el tiro: el efecto Streisand está servido" http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/jaqueperpetuo/2014/01/10/yo-acuso.html …    
    
    
    @adelgado @bcarrebravo @fanetin lo mejor es que va a seguir pasando porque ella ES ASÍ. :)    
    
    
    @adelgado @bcarrebravo @fanetin qué te gusta un ripio :P    
    
    
    'Orange' es una serie de mujeres reales. Y coge Elle y las convierte en iconos de Photoshop http://hayunalesbianaenmisopa.com/2014/01/10/orange-is-the-new-black-protagonista-del-numero-de-elle-de-febrero/ … pic.twitter.com/fnSVYpemDs    
    
    
    @CarlosdelPazo es una cárcel!    
    
    
    Reportaje largo, narrativo, huyendo de estereotipos y sobre Irán... portada de menéame http://www.meneame.net/story/iran-republica-islamica-poco-religiosa-donde-todo-prohibido … Check. Sí se puede.    
    
    
    Ha muerto Ariel Sharon, que llevaba en coma desde que yo era becario RT @haaretzcom: BREAKING: Former Prime Minister Ariel Sharon dies at 85    
    
    
    El capitalismo y el personaje de la Nada de 'La historia interminable'  http://www.eldiario.es/interferencias/politica-Espana-crisis_6_216688353.html … Por Amador Fdez-Savater.    
    
    
    @atlante83 era becario en 2004 también :P    
    
    
    Haití, 4 años después del terremoto: el espejismo de la reconstrucción. @ifresnillo desde Puerto Príncipe http://www.eldiario.es/desalambre/Haiti-despues-terremoto-espejismo-reconstruccion_0_216628702.html …    
    
    
    "Quien trabaja por la libertad de expresión debe limitar la propia para proteger su credibilidad" http://elpais.com/elpais/2014/01/10/opinion/1389377750_778796.html …    
    
    
    Haití: 16 horas, 53 minutos y 9 segundos http://bit.ly/1iXARBd  #meacuerdo    
    
    
    @ochinabos yo tengo todas las dudas ;)    
    
    
    Artículo de @arsenioescolar de 1992 sobre el empresario Méndez Pozo #Gamonal #Burgos via @bcarrebravo http://elpais.com/m/diario/1992/05/20/espana/706312823_850215.html …    
    
    
    .@PhotoTitle estaremos atentos! Mucha suerte ;)    
    
    
    La galería de fotos de @ayudaenaccion sobre los Dalits de India, portada de menéame http://www.meneame.net/story/casta-india-intocables-miseria-desde-cordon-umbilical …    
    
    
    Algunas claves de la entrevista de @_anapastor_ a Wert. Deja caer recortes o privatización en la Universidad http://www.eldiario.es/sociedad/Wert-reflexionar-financiacion-universitaria-obligatoria_0_217328555.html …    
    
    
    @PhotoTitle de entrada, el formato es muy buena idea. El martes paso por la facultad, a ver si ese día me contáis más ;)    
    
    
    @bernardosampa no digo que no sea comparable, pero deberíamos dejar que cada uno construya su narrativa y no "centralizarlo" todo.    
    
    
    @bernardosampa el hashtag #DirenGamonal ha nacido en Burgos?    
    
    
    @ConchiGalicia que Wert diga que lo mismo hay que privatizar la universidad… no está mal.    
    
    
    Miro a mi izquierda y veo a @iescolar escribiendo muy concentrado sobre #Gamonal...    
    
    
    @ConchiGalicia también te digo que el nivel de exigencia a @_anapastor_ no se lo recuerdo ni a Indurain.    
    
    
    Qué fan era yo cuando pequeño de Ángel Cappa y no sabía bien por qué. Ahora sí. http://www.eldiario.es/_cf514ed     
    
    
    @RubenMartinez @j @zzzinc @sirjaron @alafuente y eso no se puede convertir en un bonito artículo para eldiario.es? :)    
    
    
    @RubenMartinez @sirjaron @zzzinc @alafuente a qué ventanilla tenemos que ir, pues? :)    
    
    
    @RubenMartinez @sirjaron @zzzinc @alafuente que a quien escribimos :)    
    
    
    Qué está pasando en Burgos http://www.eldiario.es/_cfa6bf9  @iescolar sobre #Gamonal    
    
    
    Lo que hay bajo el Bulevar de #Gamonal: Diario de Burgos, Promecal, PRISA, Aznar, PSOE, PP, Gürtel... http://www.eldiario.es/escolar/pasando-Burgos_6_217738233.html …    
    
    
    Anda, #Gamonal significa 'cacique' http://lema.rae.es/drae/?val=gamonal … via @isabelvega    
    
    
    Increíble editorial (escrito por alguien que no suele escribir) de DiariodeBurgos (mismo empresario que el #Gamonal) http://bit.ly/1cVk3Wv     
    
    
    Mañana a las 12:30 estaré en mi #fcom @unisevilla explicando @eldiarioes. Luego tocará el típico paseo nostálgico por los pasillos :P    
    
    
    .@quiquepeinado Efecto Astilleros #concepto.    
    
    
    @15MBcn_int pues a esto me refería, que la propuesta es vuestra y no hay que hacer como si fuera “espontánea" @bernardosampa    
    
    
    @bernardosampa yo en ese tuit no veo Diren, pero en todo caso es posterior al de @15MBcn_int    
    
    
    @bernardosampa no! Solo que si el hashtag es en realidad un “titular” que le ponemos desde fuera no hagamos como que es de base    
    
    
    @bernardosampa es un verbo en turco dentro de una frase en turco, no el tag #DirenGamonal. La intensidad de esa conexión es aún débil.    
    
    
    Voyeur de pads. Ese placer oculto.    
    
    
    En el blog: ¿Del parque de Estambul al bulevar de #Gamonal? http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    @bernardosampa una aproximación rápida: http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    @teclista captura de pantalla ;) [gracias].    
    
    
    @hermes_47 eh... no sé cómo interpretas que quiero decir eso, pero no: no quiero decir eso.    
    
    
    #Gamonal: Las cosas no se pueden explicar antes de que ocurran o no estaremos creando lógicas sino nuevas doctrinas http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    He escrito una cosa muy poco sexy y muy poco eufórica sobre #Gamonal y las revueltas mundiales interconectadas http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ … Sorry.    
    
    
    @lolaversus gracias Fernando!    
    
    
    @jldevicente pues ya te puedes ir poniendo, majo ;)    
    
    
    @jldevicente se podría llamar "no me digas qué tienen que hacer los colaboradores: colabora" :P Que te echo de menos, vamos.    
    
    
    @jldevicente @casiopeaexpres pues a ver qué te parece lo de Zapata mañana, que es épico un buen rato ;) #teaser    
    
    
    Pues no sé si los violentos son itinerantes, pero los periodistas lo somos un rato (menos de lo que deberíamos): @eduardomuriel en #Gamonal.    
    
    
    @RubenMartinez @casiopeaexpres @jldevicente Lo que digo es que si prefabricamos el producto no contaremos bien lo que pasa y significa.    
    
    
    Gentes con usuario de menéame e IPs vírgenes —>  sobre #Gamonal http://bit.ly/1eDCPTS     
    
    
    Muere Roger Mbede, encarcelado en Camerún por declarar su amor a otro hombre por SMS http://bit.ly/1eDuYFU     
    
    
    ¿Qué tiene que ver lo de #Gamonal en Burgos con las revueltas en otros países como Turquía? http://www.juanlusanchez.com/archivos/2014/01/13/del-parque-de-estambul-al-bulevar-de-gamonal/ …    
    
    
    #Gamonal Interior dice que es cosa de violentos de fuera. Pero los detenidos son residentes sin antecedentes http://www.eldiario.es/politica/Interior-antisistema-Burgos-detenidos-residen_0_217678831.html …    
    
    
    @JaimeAlekos @hectorjuanatey @GabrielPec verás cuando lean que les has llamado madrileños ;) Buen día de trabajo a los tres!    
    
    
    Vía http://instagram.com/p/jI9TJOKxwN/     
    
    
    De los 40 detenidos en Gamonal, solo 2 tienen antecedentes por violencia y solo 2 podrían no ser residentes en Burgos http://www.eldiario.es/politica/Interior-antisistema-Burgos-detenidos-residen_0_217678831.html …    
    
    
    Currazo de recopilación de vídeos: Así manipulan los informativos de TVE (según sus propios trabajadores)
 http://www.eldiario.es/sociedad/manipulan-informativos-TVE_0_202979710.html …    
    
    
    20 personas de 30 años o menos que construyen los medios del futuro http://bit.ly/1dqmuD4     
    
    
    