Me encanta cómo la NBC ha sabido llevar el scroll a un medio de comunicación centrándonos en contenido http://www.msnbc.com/preview  #ux    
    
    
    Y animándonos a comentar http://www.msnbc.com/msnbc/revisionist-history-begins … Haced scroll y os daréis cuenta    
    
    
    ¿Voy a tener que hacer un post de la nueva web de la MSNBC o qué? Venga, si insistís me pongo, pero lo hago por vosotros ;)    
    
    
    La @msnbc saca el jugo de los blogs para su nueva portada http://blog.antoniorull.com/2013/10/15/la-nbc-saca-el-jugo-de-los-blogs-para-su-nueva-portada/ … #ux cc @richardwolffedc    
    
    
    ¿Puede el HTML5 conseguir lo mismo que antes se conseguía con un cacharro y un cartucho? Sí http://www.fullscreenmario.com/     
    
    
    @xosealberte ¿agujetas? Yo diría que con tanto teclear los músculos andan sobrados ;)    
    
    
    ¿Veis lo que pasa por no mandar la cadena de mensajes esa a todos vuestros contactos? #whatsapp    
    
    
    ¿Os acordais del futuro del periodismo con pantallas gigantes de la Fox News? Bien… http://www.colbertnation.com/the-colbert-report-videos/429704/october-10-2013/because-shep---fox-news-deck …    
    
    
    @j_callejo tiempo ha dado a uno seguro ;)    
    
    
    Whatsapp está volviendo a funcionar para todos aquellos usuarios que saben escribir correctamente Whastapp… Wahtsap… Whasatpp… ¡MIERDA!    
    
    
    Facebook sigue tuiteándose. Ahora prueba un botón de "Seguir" en las páginas de empresas http://thenextweb.com/facebook/2013/10/15/facebook-testing-addition-follow-button-pages/?fromcat=all …    
    
    
    Dice el fundador de @tryghost que @wordpress ya no es para hacer un blog, es mucho más. Pues lleva razón https://en.ghost.org/     
    
    
    Otro de esos multimedia del @nytimes que te dejan con la boca abierta: "The Russia Left Behind" http://www.nytimes.com/newsgraphics/2013/10/13/russia/ …    
    
    
    Para el turno de mañana: La NBC saca el jugo de los blogs para su nueva portada #ux http://blog.antoniorull.com/2013/10/15/la-nbc-saca-el-jugo-de-los-blogs-para-su-nueva-portada/ …    
    
    
    Hay que ver con qué facilidad se abren las ventanas de promocionar publicaciones en Facebook. ¿No os pasa?    
    
    
    @Elessar y se activa el campo de texto aunque estés escribiendo en otro lado    
    
    
    @Trykita a ver cuándo podemos probarla los mortales :) @digitalmeteo    
    
    
    @gerardotc al menos en las pelis de Almodóvar explican lo que está pasando a mitad de la peli. En España ni eso...    
    
    
    @antoniovelo los mismos que boca abajo    
    
    
    .@juanlusanchez debería hacer fotos más a menudo. Fotones desde India (y no por la pobreza sino por la composición) http://www.eldiario.es/desalambre/pobres-despensa-india_12_186651335.html …    
    
    
    @Mialsa23 @enriquegper muahahahaha. Ayer le gané a los Pistons con Unicaja. Loco!    
    
    
    Adiós jueves #sinfiltro #tumeteomad #nofilter #sunset http://instagram.com/p/fk8HJVnHGR/     
    
    
    @rutenca pero tu visita ya ha contado...    
    
    
    @MMunera ¿tú hiciste la web de Homer? :O @teclista    
    
    
    @MMunera @teclista xDD    
    
    
    @MMunera <blink> ;) @teclista    
    
    
    Con calma Cristóbal, que el dinero es mío pero te lo dejo un poquito más, coleguita http://cl.ly/image/1T2B1o3G050m …    
    
    
    @josemanuelboza voy a su casa, pico al porterillo y digo: "Yooooo, aaaabre" a ver si cuela    
    
    
    @josemanuelboza y lo de @fanetin, y lo de @Lauhidalg, y lo de @adrianomoranc ... #MarcaEspaña    
    
    
    @fanetin @josemanuelboza @Lauhidalg @adrianomoranc ná killo, lo de la renta, que seguimos esperando...    
    
    
    @evAsolas @AnnaRoig @migasocial @atemporal @arafrei @ESBuenache uno de los mejores #FF ever :-)    
    
    
    @pilipili @carolina_baena ahora todo tiene mucho más sentido :-) #muycracks    
    
    
    El dinero llega de todos lados http://instagram.com/p/fr471InHIJ/     
    
    
    @gabymenta ¿qué libro es? :)    
    
    
    @delia2d peor: comprarse una agenda 2012 el 21 de octubre    
    
    
    @Fotomaf ola k ase jaja    
    
    
    @jlantunez joder, y en el mapa se mueve sobre su eje cuando la cámara cambia el encuadre o_O    
    
    
    Esto le va a gustar a @xosealberte RT @jlantunez: Para buenos paladares… Diseño web + TV + Música clásica: http://bit.ly/1e8fckB     
    
    
    @ganchetto me he quedado en el 3x01 y creo que he hecho bien en quedarme ahí, ¿no?    
    
    
    @xosealberte todavía tenemos pendiente la acción (sic) en el metro ;)    
    
    
    Una forma sencilla y asumible por cualquier medio de hacer un reportaje un poco más amplio con pocos medios más http://www.sbnation.com/nba/2013/10/21/4861938/rudy-gay-toronto-raptors-profile …    
    
    
    .@foursquare también se apunta a los botones de acceso rápido (sin abrir el e-mail) en la bandeja de @gmail http://cl.ly/image/3T1y042h0t0D …    
    
    
    @mberzosa @Yahoo @WIRED no lo había pensado así, pero no le falta razón al planteamiento    
    
    
    Inteligente campaña contra la discriminación de las mujeres pic.twitter.com/zQnWQBNCHp En España no vamos mejor http://cl.ly/image/1j0a3z2g2O1t …    
    
    
    Que dice @eBay que me cierra la cuenta si no entro http://cl.ly/image/3r0c2a0I0l43 … Pocas bromas con esta gente, joer...    
    
    
    La entrada al evento de Apple. A ver si encontrais a alguna tía http://d35lb3dl296zwu.cloudfront.net/uploads/photo/image/14204/apple-fall-ipad-1.jpg … vía @verge    
    
    
    o_O Mac OS X Mavericks sale al precio de 0 euros y disponible desde hoy http://live.theverge.com/apple-ipad-5-liveblog/#/entry/50584/127000 … ¡No me lo creo!    
    
    
    Un sistema operativo privativo al mismo precio que Linux #juas #poraquellodecomparargratuitamenteopciones    
    
    
    Y el MacBook Pro de 13", con 9 horas de batería, por 1299 dólares también disponible hoy. Por fin Apple vuelve al "hoy" y no el "en otoño"    
    
    
    No me fío. Esto es como las vajillas que te regalaban por asistir a una charla, siempre había truco y palmabas pasta http://cl.ly/image/1z3D222Q3C2Y …    
    
    
    Publican el primer vídeo de @hemlismessenger, el "@whatsapp seguro", funcionando y tiene buena pinta http://www.youtube.com/watch?v=Wwxvwh5Q684 …    
    
    
    @PilarMillan ¡un edding blanco gordo por favor para poner la tilde que falta en "vera"!    
    
    
    @sarappm bueno, habrá que ver el tema de las notificaciones de grupo :P    
    
    
    @fanetin ¿trae algo que no sabemos? Me perdí algo ayer...    
    
    
    @fanetin ah vale, jaja. A ver si solo va a cargar si le ponemos el DNI o algo, yo qué sé...    
    
    
    @Rauldiaz ese @j_callejo bueno ahí!    
    
    
    @atemporal @paullop aprendimos a ser cabezones en Zaragoza ;-)    
    
    
    Venga, Mavericks, acaba ya que llevas diez minutos de reloj con el "Falta menos de un minuto". Pareces Windows...    
    
    
    TT promocionado http://cl.ly/image/450v1K240H1K … versus TT orgánicos http://cl.ly/image/1m0R0E0Y002i … #socialmedia    
    
    
    Inventan un sujetador que manda un tuit cada vez que se desabrocha http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=N1hSNg37K38 … Pero es algo mejor que lo que parece    
    
    
    Tras leer esto de @PauCorroto http://www.eldiario.es/turing/Spotify-timo_0_187232052.html … me pregunto si los otros servicios son igual de timo para los artistas. Vía @marilink    
    
    
    Servicios mínimos de @Renfe por la huelga de la semana que viene http://web02.renfe.es/u13/MTR/UltimaHora.nsf/Leer%20Noticia%203A?OpenAgent&id=9FD730E851DBF210C1257C0F0039FE27 …    
    
    
    La solución es quemar cosas y/o personas, @dreamweaver GRRRRRRR http://cl.ly/image/2s3G3S121r1n … #viernes    
    
    
    I like you @Rdio http://cl.ly/image/0i3I0o1y1J1m …    
    
    
    Os quejáis de Felipe González y su fundación, pero luego seguro que le dais a Me Gusta a vuestras publicaciones en Facebook    
    
    
    Moby saca disco y quiere que te lo bajes por BitTorrent y, además, que lo remezcles como quieras http://blog.bittorrent.com/2013/10/09/moby-x-bittorrent-unlock-and-remix-innocents/ …    
    
    
    @ingenio @silfe80 preferiría uno con @aaronpaul_8: "Buy it, bitch!"    
    
    
    @Nuksazi que rule link de 4sq o Yelp para tenerlo fichado ;)    
    
    
    @Nuksazi ¡gracias! Iré :)    
    
    
    @juanlusanchez Mapas -> Tu bloque -> Satélite -> Alt y arrastra con el ratón hacia arriba -> Flipa    
    
    
    @juanlusanchez jajajaja lo mismo pensé yo. Ea, y eso es todo lo nuevo de Mavericks xDD    
    
    
        
    
    
    @7vueltas y en Semana Santa ;-)    
    
    
    Hacer las cosas bien y no plantearse cambios es que @canalplusespana siga usando la misma BSO de Desafío Total para las previas ¡desde 1988!    
    
    
    Barça - Madrid, un buen día para ir al Ikea con calma    
    
    
    Tentado de este tema de Wordpress para el blog http://bragthemes.com/demo/medium/     
    
    
    @Rauldiaz claro, a ti no te valdría, pero yo últimamente estoy más plumilla que fotero ;)    
    
    
    Vale, esta noche a las 3 son las 2. ¿pero y cuando sean de nuevo las 3 qué?    
    
    
    @victorianoi bru-tal    
    
    
    Interesante documental sobre nuestra privacidad en Internet ahora mismo en La 2    
    
    
    El docu de la 2 me recuerda esta historia de visita policial según lo que has buscado: "mochila" y "olla exprés" https://medium.com/something-like-falling/2e7d13e54724 …    
    
    
    @teresm7 no es mal plan para el verano    
    
    
    Convenciéndome de que ella es la que me merezco http://www.dpreview.com/reviews/sony-cybershot-dsc-rx100-m2 … cc @VicenteAlfonso @Fotomaf @victorianoi :P    
    
    
    Las calles de Madrid y twitter, esos lugares llenos de verdades absolutas #sinotegustatevasalaplayaytequitasinternet    
    
    
    @victorianoi jajaja, de eso de trata :P @vicentealfonso @fotomaf    
    
    
    @moodyo haahahahah    
    
    
    Viendo en La 7 a @vicgrande liándola en Tú sí que vales ^_^    
    
    
    El cambio a peor de familias en España que no se lo esperaban y cómo los colegios lo detectan http://youtu.be/rT45Dm8MMx0?t=1m47s … #lavidasigueigual    
    
    
    Un periodista echándole la culpa a la educación. Me suena, oye...    
    
    
    ¿Qué hacen los pijos de @mundoficcion en La Sexta arreglando el mundo? Oh wait...    
    
    
    http://copy.com , un "dropbox" que regala 15 Gb. pero no aclara si cuando cierras tu cuenta se lo queda todo http://cl.ly/image/3p0X3M0E3w3m …    
    
    
    @TwittBoy y es taaan bonita :)_    
    
    
    Pregunto sin pretensiones: ¿qué sentido tiene abrirse un blog en @Medium cuando uno ya tiene un blog? ¿Qué aporta? ¿Comunidad? ¿...?    
    
    
    @smpastor @edans o sea, comunidad entonces, ¿no?    
    
    
    @smpastor eso suena bien    
    
    
    Quizá vosotros tengáis una lata de @CocaCola_es con vuestro nombre, pero yo tengo un pomo de @IKEA_Spain http://4.bp.blogspot.com/-fZkFYrCCqBE/UKbg2PK4WpI/AAAAAAAAAfc/47on5NfLWew/s1600/IMG_3774.JPG … Bitch!    
    
    
    @sarappm nunca digamos nunca...    
    
    
    @pazsegura @sarappm jajajaja    
    
    
    @tcreativo más que no hacerlo bien parece que es que no lo hacen porque #GooglePlus no da el rendimiento esperado y no les merece la pena    
    
    
    El barrio se pone guapo #igersmadrid #tetuan http://instagram.com/p/gBCCLsHHCA/     
    
    
    .@vodafone_es dice que tengamos un móvil nuevo cada año. Lo que no dice es lo que eso supone para el planeta http://www.alianzaporlasolidaridad.org/firmas/vodafone-tus-moviles-contaminan-el-planeta …    
    
    
    @teresm7 no, más bien se llama "vamos a parecernos un poco más a British para empezar con la transición también en la imagen corporativa"    
    
    
    @teresm7 todo lo que tiene un aire a British me gusta, así que... lo que no me gusta es que la desmantelen    
    
    
    Cualquier CM tiene informes más completos de sus influencers que los del CESICAT de sus perroflautas por menos, mucho menos coste    
    
    
    No odio a #GooglePlus, pero...
Perfil de El Corte Inglés seguido por 264.220 personas.
Contenido reciente de más engagement: 25 "más unos"    
    
    
    @manuferSVQ qué va, me rendí y compré el intercity    
    
    
    @Mutua_responde Hola, ¿lo del 50% por ser de @movistar_es cómo va? Tengo que renovar y estoy pensando cambiarme de compañía. ¡Gracias!    
    
    
    Accidente grave en una mina de León. En julio los mineros vinieron a Madrid a exigir sus derechos http://www.flickr.com/photos/arull/sets/72157630521258172 …    
    
    
    Estoooo, @pedroj_ramirez, El Mundo habrá cambiado, pero la ortografía no: faltan 5 tildes en vuestra publicidad http://cl.ly/image/2o3O1m0d402h …    
    
    
    @xpectro no nos pasa a todos y Twitter dice que es un error de back-end    
    
    
    @xpectro yo puedo mandar y no soy anunciante. Es todo muy raro. Ando preparando un artículo al respecto    
    
    
    @xpectro ya, ya, te entiendo. Claramente es una putada y todo apunta a que un fallo técnico de narices. Habrá que ver cómo ver    
    
    
    @Ranciosevillano lo peligroso es juntar dos mesas de bares diferentes, ahí reside el reto    
    
    
    @AgustinF no suena mal, podría probarlo :)    
    
    
    Conseguir en 32 segundos 410 likes en instagram es posible http://cl.ly/image/3X1i163n350v … Y 14.200 en 5 minutos... http://instagram.com/p/gB0pmlOIGt/     
    
    
    @AgustinF gracias, a ver qué tal la experiencia y si me hace irme de WP :)    
    
    
    Interviewing @cabralens @ Plaza de Olavide http://instagram.com/p/gDbGctnHEq/     
    
    
    @Mutua_responde @movistar_es gracias por la info, pero no me queda claro si es una oferta si ya se es mutualista o no :(    
    
    
    @paeter @ingenio y el 13 a Madriz :-)    
    
    
    @Mutua_responde @movistar_es entiendo. De manera que para nuevos es simplemente al contratarlo por los canales habituales, ¿no?    
    
    
    @YelpMadrid organiza un evento con hamburguesas al que no puedo faltar y voy yo, y falto >_< Dadme la envidia justa, por favor :(    
    
    
    Unos creen reinventar el periodismo sacando una edición de tarde y luego hay otros que nos la ponen dura http://www.nytimes.com/newsgraphics/2013/10/27/south-china-sea/ … ¿O no?    
    
    
    @juanlusanchez el nuevo "inglés medio-alto" :P    
    
    
    @JCarlosGR22 lo técnico sí es de este mundo, lo que no es de este mundo (y menos este país) es su apuesta por estos formatos    
    
    
    @JCarlosGR22 no existe cultura fotográfica o audiovisual en este país. Por eso todos los fotógrafos son portada en el NYTimes y demás    
    
    
    Mi ordenador me grita desconsolado: "Vete al sofá, no hay nada que hacer ya" http://cl.ly/image/0n393j2P0c3S … #HateYouMac    
    
    
    La red social que Lisa crea en el 23x11 está hecha con tablas y sin CSS aparte ¡con tablas y sin CSS aparte! http://blog.antoniorull.com/2013/06/19/springface/ …    
    
    
    @cavalleto pues de momento, DMs al canto    
    
    
    @adolfo_mg amén    
    
    
    @adolfo_mg ¡hecho!    
    
    
    @josemanuelboza ¿he oído Madrid? @smpastor @cavalleto    
    
    
    @josemanuelboza ¡¡no tenía ni puta idea!!    
    
    
    @josemanuelboza ya quillo... :(    
    
    
    @josemanuelboza ¡¡¡cacharritos!!! ¡Yo quiero!    
    
    
    @josemanuelboza ostia, ¡esto está un poco a tomar por culo! Al lado de Barajas, ¿¡están locos!?    
    
    
    @josemanuelboza sí pero siglos y siglos de viaje jaja    
    
    
    @josemanuelboza peor, de Triana a Sevilla Este, que te sellan el pasaporte y todo    
    
    
    @josemanuelboza mira, desde Sol en transporte público 1 hora y media jajajajaja https://maps.google.com/maps/ms?msa=0&msid=202798693281724431032.0004dbf385a5013fa9e69&ie=UTF8&ll=40.44911,-3.55878&spn=0,0&t=m&source=embed&dg=feature …    
    
    
    @marilink yo diría más instagramización, aunque para el caso... lo que sí me da por culo son tantos botones y enlaces tan juntitos    
    
    
    @josemanuelboza pues sí    
    
    
    Este es el uniforme alemán para las olimpiadas de invierno en Rusia http://www.spiegel.de/international/germany/german-olympic-uniform-for-sochi-seen-as-pro-gay-protest-a-925756.html … Por estas cosas sí que molan los alemanes    
    
    
    Las dos formas que tiene EEUU de relacionarse con otros países del mundo, por @stephenathome http://i.imgur.com/2PTpS9f.jpg     
    
    
    Me encanta que en @reddit todo lo que tiene que ver con la keynote de Google de hoy está bajo la etiqueta NOT NEXUS 5 xDD    
    
    
    @xpectro los comentarios son bienvenidos :) http://www.eldiario.es/turing/redes-sociales/twitter-enlace-dm-mensaje_directo_0_190731750.html …    
    
    
    @fanetin os piropeáis de una forma muy rara... @juanlusanchez @marilink    
    
    
    @AlvaroOlmo no, ese no lo he escrito yo :P    
    
    
    @lydiamolina concretamente el 35 f/1.4 :P    
    
    
    1ª factura de @movistar_es y 1ª sorpresa. Contrato Fusión Cero TV y me cobran Fusión 4G TV. Es decir, en vez de 72,48 €, 96,68 € ¬¬'    
    
    
    @xosealberte ya... ahora no está mala jugada esa de "me cambias el contrato, adiós permanencia ergo dame de baja de todo", ¿no?    
    
    
    @mberzosa es que nos hemos acostumbrado al todo gratis y, claro, cuando llegan las facturas... :P    
    
    
    @Carolina_Baena @mongejj dadle  un beso a @teresm7 de mi parte :-)    
    
    
    Ostia, que se ha caído YouTube RT @albadeamerica: #youtube, vuelve! pic.twitter.com/SA5h6bqwkw    
    
    
    @albadeamerica en mi casa también    
    
    
    @fforcen gracias por la info. En mi casa nunca he dejado de poder, he ahí lo raro :/ @eldiarioes @diarioturing    
    
    
    ¡O sea que todos los cursos de prevención de riesgos laborales estaban mal! http://news.bbc.co.uk/2/hi/6187080.stm …    
    
    
    La transparencia es posible y así lo estamos haciendo en @ayudaenaccion http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=30TkJmiTd2M … #somosTransparentes    
    
    
    El que inventó las pestañas tiene el cielo ganado (aunque mi PC no opina lo mismo) http://cl.ly/image/2e2V3G392U1R …    
    
    
    @FernandoMongeB @javiescu @DaniSev84 @padanero y ninguno gratuito y sin mendigar. Que venimos la gente joven aquí avasallando...    
    
    
    El Nexus 5 ya está aquí, pero eso de que sea de cinco pulgadas no me gusta. Demasiado grande creo yo :-( http://www.google.com/nexus/5/     
    
    
    Ya lo dije yo :-P RT @LauraFerrera: #Twitter reconoce problemas al enviar mensajes directos DM con enlaces http://buff.ly/1aKjMoP  vía @chdve    
    
    
    @Iker3D ostia, pues hay que comparar tamaños ya    
    
    
    @chdve no, sí que puedo, pero escribí al respecto: http://www.eldiario.es/turing/redes-sociales/twitter-enlace-dm-mensaje_directo_0_190731750.html … @LauraFerrera    
    
    
    @Iker3D yo estoy a punto, pero quiero verlo sobrio antes de pasar la tarjeta :-P    
    
    
    Google utiliza una foto de la Giralda en la página de compra del #Nexus5. ¡Ole! pic.twitter.com/ZxQu2sM04L    
    
    
    Ea, #Nexus5 comprado    
    
    
    @cazascripts joputa jajaja    
    
    
    @fernand0 @AlfonsoRomay pero en mm es más pequeño que el 4.    
    
    
    @fernand0 @AlfonsoRomay 5 mm. más pues, ¿no? Yo tuve el 4 y la verdad que luego el iPhone me pareció enano    
    
    
    @Bomarzo @Alibaimor ¿Grafton St?    
    
    
    @missbkayser ¡vaya! Gracias por la geoaclaración :-)    
    
    
    @luiscaldevilla juas, igual me has pillado pasando volando, que casi pierdo el tren!    
    
    
    Recortar en todo menos en el precio de los billetes lleva a estar en Córdoba y pensar que te has quedado dormido pic.twitter.com/lxS4VReQCP    
    
    
    @Irreductible no los ha prohibido, yo los puedo mandar, por ejemplo. Escribí al respecto en http://eldiario.es/turing , por si te aclara algo    
    
    
    @TxemaMarin el rumor suele ser la antesala de la noticia...    
    
    
    @Iker3D ouch. Bueno, pero sigue sin ser una tablet...    
    
    
    @Iker3D pues a ver. A mí ya me han dicho que lo han mandado; igual el lunes ya lo tengo y veré si no me he gastado dinero absurdamente :-P    
    
    
    @fanetin casi podemos decir "de los creadores de una mujer con bandeja andando por la pared de una nave espacial con velcro durante minutos"    
    
    
    ¿Cómo era la vida de la almohadilla antes de @Twitter? http://on.mash.to/1iFgyUz  Vía @mashable    
    
    
    @sarappm @claudiapastorv @gofret84 @ingenio @TxemaMarin @luciajvida @j_callejo hay trenes para los dos lados :-P    
    
    
    @sarappm socibus ;-) #timaginas?    
    
    
    ¿Dónde decís que pone que los hashtags deben ser cortitos para que puedan aspirar a ser TT? http://cl.ly/image/2x3u2e0s2V08 …    
    
    
    Los Simpson rinden homenaje a Marcia Wallace, la dobladora original de la señorita Krabappel http://media.avclub.com/images/441/441545/16x9/627.jpg?2138 … vía @TheAVClub    
    
    
    @imilleiro @lydiamolina @atemporal #desayunoscontartaenayudaenaccionREALYA ¡¡FELICIDADES!!    
    
    
    Si todavía no puedes mandar enlaces en los DMs, @TheNextWeb recopila tres trucos para poder hacerlo http://thenextweb.com/twitter/2013/11/04/handy-hacks-sending-links-via-twitters-direct-message/ …    
    
    
    Por fin @facebook hace que programar publicaciones no sea una tortura eligiendo, año, mes y día en un desplegable http://cl.ly/image/0L402e1S0O46 …    
    
    
    Las 20 contraseñas más populares de las que robaron a Adobe. Por supuesto, la más común es "123456" http://on.mash.to/HEP8D8  Vía @mashable    
    
    
    En Teledeporte la continuidad de Barcelona se intenta poner en contacto con Londres: "Hello, London, you listen to me?"    
    
    
    @Iker3D ¿también en Holanda todavía?    
    
    
    Alguien parece haber averiguado la clave para modificar la portada de http://foxnews.com  http://cl.ly/image/3C3G0F1l2L3k … Vía @Rui @jaredbkeller    
    
    
    ¿Otro reality en TVE? Ahora Melendi enseña rock a los viejetes. #MarcaEspaña    
    
    
    @Iker3D Netherlands 01/11/2013 17:57Orden procesada: Lista para UPS    
    
    
    Dice @CEO_INGDIRECT q ING DIRECT se llamará Tangerine en primavera http://ow.ly/qwkSb  Juan Moreno se va a forrar http://cl.ly/image/0K2k1V222f2Q …    
    
    
    @_miki ya decía yo...    
    
    
    FOX News usa cuentas falsas para contrarrestar las críticas en @twitter. @ColbertReport les trolea con una propia: @RealHumanPraise    
    
    
    @elpady y ni aun así, la vocación y la actualidad acaban tirando más que tu supervivencia    
    
    
    @Iker3D tenías que haberlo comprado en una gintonería como yo ;)    
    
    
    @Iker3D no, antisistema; me estaba tomando un ron con cola :P    
    
    
    @Iker3D nooooo, hielo y punto    
    
    
    Los informativos españoles tienen tanto que aprender de los estadounidenses... http://i.imgur.com/CHT6nvG.jpg  Vía @reddit    
    
    
    F5 F5 F5 F5 F5 http://cl.ly/image/0J3l12300Q31 … CC @Iker3D    
    
    
    @Virginiapalonso @20m se notan mejoras pero, ¿por qué solo Pinterest en las fotos individuales? ¿Y por qué no más grandes? ¿Y el responsive?    
    
    
    @jaimeabeja @juanlusanchez cierto...    
    
    
    @jaimeabeja @juanlusanchez no te sé decir exactamente, pero en España ningún donativo puede ser anónimo, así que se asume la pertenencia así    
    
    
    Escudriñar PDFs como este requieren:
A) Estómago
B) Un becario
C) Otro becario porque el primero se suicidó
http://datos.cis.es/pdf/Es2994cs_A.pdf …
#CIS    
    
    
    @jmmartin20 gracias por las aclaraciones. Espero el responsive como agua de mayo :)    
    
    
    @jaimeabeja @juanlusanchez en ese caso entiendo que no. La pregunta iría más por "¿es usted socio?"    
    
    
    Los botones de "Me gusta" y "Compartir" se pegan un lavado de cara https://developers.facebook.com/blog/post/2013/11/06/introducing-new-like-and-share-buttons/ … #facebook #SocialMedia    
    
    
    @SergiodelaTorre y resulta que era Obama todo el rato    
    
    
    Fragmento de un mail para intercambiar links: “Nos nota que usted ha ejecutado un excelente sitio web” ¡Bravo!    
    
    
    @Elessar @cazurro jajajajja    
    
    
    Ya está aquí, ya llegó ^_^ #Nexus5 pic.twitter.com/DSRjEithCM    
    
    
    iPhone 4 vs. Nexus 5 (y yo) pic.twitter.com/l95itjFmUg    
    
    
    @j_callejo me aburre una mijita ese vídeo. Lo vi el otro día y pffff...    
    
    
    En #Madrid nos hemos acostumbrado a no tener que esquivar cartones y, claro, esos tiempos ya pasaron #madriddaasco pic.twitter.com/1nm2aheWEW    
    
    
    Por un lado @iuelviso abriéndose a preguntas y por otro @eldiarioes publicando su normativa contra la autocrítica pública. Todo muy raro    
    
    
    @jlantunez pues a mí no me ha fascinado demasiado, oye... Me esperaba más innovaciones. Quizá se las guardan (espero)    
    
    
    @jlantunez ¿y la BBC en directos de F1 o demás? ¿Has visto eso? @pilarz    
    
    
    @jlantunez pues a mí me parece informativamente espectacular @pilarz    
    
    
    ¿Os acordáis del poli que roció con gas pimienta a estudiantes en 2011? Pues le han dado 38.000 dólares por el trauma http://nation.time.com/2013/10/24/infamous-pepper-spray-officer-wins-thousands-in-compensation-case/ …    
    
    
    @elpady maldito gran hermano sevillano :-P    
    
    
    @elpady qué mala es la envidia... 
Tuit enviado desde mi Nexus 5    
    
    
    @iuelviso para los que estamos fuera estas cosas chocan. Criterios tan alejados dentro de las mismas siglas.    
    
    
    @comcinco si me lo dijera otro pensaría que es por miedo, pero viniendo de ti asumo que es así. En cualquier caso, todo llega :-)    
    
    
    @j_callejo aun así, gracias por acordarte de mí :*    
    
    
    ¿Cómo quitar las notificaciones de Google+ en la página de GMail? En Chrome yo uso esta extensión y soy más feliz https://chrome.google.com/webstore/detail/google%2B-notifications-rem/aikimbhjhcccpkokpbmfpagjdocdcodo …    
    
    
    @lydiamolina @Vibragiel @pmarsupia estornudar en cara    
    
    
    @Fotomaf @luisrull @ebe @aasuero ¿os acordais de esto? #justsaying    
    
    
    Ir por la calle. Ver coche antiguo y posible instagram. Cerrar whatsapp, abrir cámara y hacer foto.Resultado #Nexus5 pic.twitter.com/GWZzIbkj4o    
    
    
    @FernandoMongeB de eso se trata, pero no ha enfocado del todo...    
    
    
    @deniman ¿control pie?    
    
    
    @paeter rapidísimo comparado con el Iphone    
    
    
    @paeter eso es cierto, no ha enfocado bien    
    
    
    Hola @movistar_es tenéis cinco DM míos sin contestar desde ayer. Gracias    
    
    
    Interesantes estadísticas sobre los CSS de @amazon @Twitter @nytimes y más http://mrmrs.github.io/rprtr/#/  Vía @smashingmag    
    
    
    @sarappm :P    
    
    
    @rosagarciacab ajjajajajajaja    
    
    
    @vexerina envidiaca    
    
    
    Algunas comparativas son un poco desconcertantes: Sony RX100 II vs. Panasonic GX7 http://snapsort.com/compare/Panasonic-GX7-vs-Sony-Cyber-shot-RX100-II … Gana la Sony    
    
    
    YouTube saca (por fin) del menú Settings la opción de poner el vídeo a todo lo ancho, junto al de pantalla completa http://cl.ly/image/2d2y0I2n0P0h …    
    
    
    @cavalleto o una puta cookie si lo amplío más de dos veces seguidas. No es tan complicado    
    
    
    https://stunwall.com/  Un "Instagram" en web para cualquier foto que tengamos. Vía @TheNextWeb    
    
    
    @fanetin el título original tiene más gancho que el traducido ;P    
    
    
    En La 2, cómo la industria farmacéutica se forra en EEUU. En 10-15 años, en España...    
    
    
    Y no, no se forran por hacerlo bien, se forran aprovechándose de los pacientes y del dinero público que cobra con cada factura    
    
    
    @elpady @guachimeri ya os iba yo a dar un silbidito. ¿Pero esto qué es? ¡Quiero mi dinero!    
    
    
    @luisrull y las reformas y recortes van e irán por otros caminos...    
    
    
    @Elessar soy optimista. Lo de EEUU es demasiado heavy    
    
    
    @luisrull qué alegría de sábado noche. ¿A qué país nos vamos entonces para vivir tranquilos? :-(    
    
    
    @Elessar y probablemente ni nos demos cuenta    
    
    
    @Elessar @luisrull dios te oiga. Oh wait...    
    
    
    1:15 y el #nexus5 con el 49% de batería. No lo voy a poner a cargar a ver cómo se despierta mañana pic.twitter.com/Y3ZI4zl3vb    
    
    
    @pmarsupia y además lo compré desde el Iphone, muahahahaha    
    
    
    Buenos días. Tras una noche sin cargar, el #Nexus5 va al 30% de batería. Casi 24 horas de autonomía ya pic.twitter.com/A3dzGE7LKD    
    
    
    @deniman probaré, gracias    
    
    
    @AlfonsoRomay le echo un ojo :-)    
    
    
    5 sitios con imágenes gratis para usar en tu blog, porque los fotógrafos no merecen cobrar por su trabajo y tú sí ;) #buenrollodominguero    
    
    
    @zanguanga :)    
    
    
    @jlantunez cosas que pasan, pero no pasan aquí    
    
    
    @jlantunez @juanlusanchez @eldiarioes y los tres estamos de acuerdo en que es más importante que Susana, pero...    
    
    
    Ctrl + F "Remove", "Delete" y otros en avisos legales de servicios en la nube para backups. No veo nada que me asegure que no se lo quedan    
    
    
    @jlantunez @juanlusanchez @eldiarioes no lo justifica, pero reflejo de lo que se puede comentar en un bar hoy, por ejemplo    
    
    
    @aasuero vuela (y no solo por el 4G). Pasar entre aplicaciones es una gozada. Un mojón pa iPhone, dicho mal y pronto    
    
    
    @AlfonsoRomay ando con DS, pero me da la sensación de que todo se apaga y las notificaciones no llegan (o que no me quiere nadie hoy)    
    
    
    @aasuero ¿quedan?    
    
    
    @AlfonsoRomay ¿tú lo tienes en Gentle o cuál es la mejor?    
    
    
    @AlfonsoRomay probaré, gracias :)    
    
    
    @aasuero lo compré un jueves, creo, y llegó el jueves pasado    
    
    
    @torresburriel te "mango" Trello y Ducksboard, que me da que no sé qué hacía viviendo sin ellas;)    
    
    
    15.21 y el #Nexus5 sigue sin urgencias. Batería al 18%, en parte gracias a @VicenteAlfonso y @deniman pic.twitter.com/6ncxATwZT8    
    
    
    @LeSuffisant Deep Sleep app ;)    
    
    
    @teoruiz hay que tener en cuenta también que es un fin de semana tranquilo. A ver mañana en el curro @vicentealfonso @deniman    
    
    
    @teoruiz https://play.google.com/store/apps/details?id=com.rootuninstaller.batrsaver&hl=en-GB …    
    
    
    Tres intentos fallidos. Me doy por vencido si a la cuarta no funcionas al instalar desde un pendrive, Ubuntu >_<    
    
    
    Ayuda: He hecho lo que dice aquí http://www.ubuntu.com/download/desktop/create-a-usb-stick-on-mac-osx … pero al reiniciar solo veo esto :-( #Ubuntu pic.twitter.com/NxHSOdnuQp    
    
    
    @rafamerino ¡gracias! Te contaré qué tal :)    
    
    
    @miguelcalero jarl, ¿y eso cómo lo puedo saber?    
    
    
    @miguelcalero MacBook antigüillo    
    
    
    @rafamerino @miguelcalero aunque me da que es porque el pendrive no estaba formateado en FAT32. A ver...    
    
    
    Me rindo. No Ubuntu for me :(    
    
    
    El @salvadostv de hoy parece patrocinado por la CEOE #esloquehay #Precarios    
    
    
    Bloque de anuncios en @salvadostv. Solo 2 anuncios; el primero Toyota,competidor de Nissan que casi cierra la planta de Barcelona #precarios    
    
    
    "Destrucción y desesperación". Portada de mañana del @guardian http://ow.ly/i/3GoYP  #Filipinas    
    
    
    El tiempo pasa, @ajpaniagua :P http://cl.ly/image/0Y043r3l1G3e …    
    
    
    @ajpaniagua pienso lo mismo ;-)    
    
    
    @ADaimiel pero puedes seguir apostando en curling    
    
    
    Pues sí, #añademelistaebe13    
    
    
    Y sí, también voy al @interque    
    
    
    @_miki ^_^ Obra de @ingenio    
    
    
    @Ayanezromero tanto centralismo como cofradías salen por Sevilla    
    
    
    @Lauhidalg cambia de botines. Yo con unos rabio y con otros parece que no lo tuviera    
    
    
    @Lauhidalg pues no tengo otra solución que darte más que la católica que me enseñaron de chico de que el dolor dignifica    
    
    
    Dicen en el 24h que España es el país europeo que más dinero ha dado a Filipinas desde hace años. A continuación rotula "Save De Children"    
    
    
    Lo que no dice el 24h es que la AECID ha visto mermado su presupuesto un 74% desde 2011 http://www.eldiario.es/desalambre/Aecid-cumple-desarrollo-ahogada-recortes_0_195280605.html …    
    
    
    Qué peligro tiene el "Comprar ya en 1-Clic" de @Amazon, qué peligro...    
    
    
    En @sochi2014 se repiten las recomendaciones en RRSS del COI que ya se usaron en Londres 2012. Mucho sentido común http://bit.ly/1aATcKM     
    
    
    @juanlarzabal si se os queda una silla vacía, yo la ocupo ;-) @txemacg @wicho @ebe @petezin    
    
    
    En otro contexto esa h- que falta sería lapidario, pero... https://twitter.com/unicef_es/status/400015857335943168 …    
    
    
    Barras que se pegan aun con scroll. @mashable va más allá y la modifica al inicio de un post para incidir en lo viral http://mashable.com/2013/11/11/olympics-vine-instagram-sochi/ …    
    
    
    Y a pesar de que sobra pantalla, muestra solo el número de shares; Facebook y Twitter en grande. El resto, escondidos http://cl.ly/image/0h3a2f112D1e …    
    
    
    Ahí estaremos :) RT @ebe Las ONGs @Unicef y @Ayudaenaccion estarán presentes en el Hackathon EBE-BetaBeers. Únete para desarrollar una app    
    
    
    @pmarsupia Botón de bajar volumen + Botón de power a la vez, y luego con Snapseed :-)    
    
    
    @pmarsupia jajajajaja ¡mancanta!    
    
    
    Ganan Rosa, Jorga, Damiana, Brayan... RT @ayudaenaccion: ¿Y si ganamos? http://www.eldiario.es/ayudaenaccion/blog-bitacoras_6_196040428.html … #bitacoras13 @bitacoras    
    
    
    Storify llega a Tweetdeck con los "Custom timelines". Esto mola mucho para campañas, sin depender tanto de los favs https://blog.twitter.com/2013/custom-timelines-in-tweetdeck#create_ctl …    
    
    
    Madrid intenta atraer el turismo ratonil con una interesante campaña #madriddaasco http://instagram.com/p/goK7dUHHKx/     
    
    
    Un mapa de Tacloban, en Filipinas, antes y después del desastre; antes y después del trabajo voluntario de expertos http://mashable.com/wp-content/uploads/2013/11/5e566f188.png …    
    
    
    Seguro que estás deseando que el ejército tenga que limpiar Madrid para subir una foto a Instagram titulada «Nasío pa limpiar»    
    
    
    Tener a @lydiamolina a mi espalda y mantener conversaciones con ella solo por GTalk. Ni los "jajajaj" los verbalizamos...    
    
    
    Impresionante y acojonante marcar un número no guardado en la agenda y que, en un segundo, Android ponga su foto y nombre, sin yo decir nada    
    
    
    La "premarea" que sucedió con lo del #Prestige, contado por @juanlusanchez ahora en directo en @La_SER http://www.cadenaser.com/player_radio.html …    
    
    
    @victorianoi jajajajaja    
    
    
    Se ¿qué?, maldita sea. ¡¿SE QUÉ?! @ Istanbul Döner Kebap http://instagram.com/p/gsCgKdnHCc/     
    
    
    Se lo tenían tan callado que casi me hace más ilusión ver lo que han hecho @teoruiz y @Vibragiel: @los_engranajes :-)    
    
    
    Vaya si indexa rápido Google lo que se sube a YouTube. Resultado en la primera página con keywords bastante genéricas. Raro que no salga G+    
    
    
    Esta se viene conmigo al #ebe13 #gx7 pic.twitter.com/bZk0srP8Je    
    
    
    Allá vamos #EBE13 @ Vía 8 http://instagram.com/p/gs7zQFHHIa/     
    
    
    Leerte un libro en papel mientras al lado una señora mayor lo hace con su eBook ¿qué es? ¿Brecha analógica?    
    
    
    Confirmando que todos los móviles no tienen tres sino cuatro opciones de sonido:
> Normal
> Vibración
> Silencio
> Dar por culo en el AVE    
    
    
    @sonia_rmuriel si no quieres que se te caiga el mito mejor me quedo virtual :-P
¡Claro, nos veremos en EBE o after EBE! :-)    
    
    
    @chiquiesteban guau. ¡¡¡Enhorabuena!!!    
    
    
    ¡Wola! #EBE13 pic.twitter.com/CdzVqO4NLf    
    
    
    Ver «preroll» y «copyright» en una diapositiva me lleva a diez años atrás, como mínimo :-( #demuestraEBE #EBE13    
    
    
    Panorámica de casi 360° de la inauguración del #EBE13 pic.twitter.com/uSo3ITmZbw    
    
    
    Todo listo para la presentación del reto propuesto para el #hackathonEBE #EBE13 pic.twitter.com/hRZgTiujx1    
    
    
    @carballo @carlosboluda yo soy el que da las chapitas de ¡Wola! :P    
    
    
    @RicardoPabon no paso desapercibido, ¿no? ;P    
    
    
    A ver, para las frases tuiteables de las charlas con las que buscais RTs, mejor con comillas latinas, que molan más ;-) « » #EBE13    
    
    
    Iba a preguntar sobre lo del fracaso, trolear un poco, pero @AlvaroOlmo se me ha adelantado (y encima lo explica mejor) #profesionalebe    
    
    
    @borjavega el domingo veremos qué sale    
    
    
    Hacer networking en la zona de networking de la #salarosaEBE con media sala mandándote a callar. Ea, ya nos vamos, joder...    
    
    
    Soy muy fan de @elpady #mundopequeñoEBE #EBE13 pic.twitter.com/4F4pMt71zL    
    
    
    @ivanpuente bienvenido ;-) https://twitter.com/AntonioRull/status/401433387413831681 …    
    
    
    Esto no estaba ni preparado xD @yelpsevilla #EBE13    
    
    
    @TxemaMarin mejor stalker que troll ;P @claraavilac (Ah, somos vecinos de sitio de trabajo, no de piso, no te asustes)    
    
    
    @iMeMiNe @Fotomaf @ClaraAvilaC @RafaOsuna @radioalcosa gracias a vosotros :-)    
    
    
    YouTube y la tele es que Telecinco use vídeos gratis y denuncie a quien sube sus vídeos a YouTube #amarillaEBE #youtubersEBE    
    
    
    Exitazo la #yEBElp. Sí señor :-D Enhorabuena @TxemaMarin y demás @yelpsevilla    
    
    
    Espectacular el nivel de los proyectos presentados en la #hackathonEBE. Increíble el talento que hay en la sala. #EBE13    
    
    
    @ingenio @TxemaMarin @claudiapastorv @sarappm @fer_delosrios @gofret84 @j_callejo pelota    
    
    
    #lopeordeEBE es volver a Sevilla y encontrarme la Alameda convertido en un aparcamiento y una gran parada de taxis, pero no es culpa de @ebe    
    
    
    @RicardoPabon los taxis en la parte del reloj y los coches en el lateral del Central, 84, etc.    
    
    
    Buena acción 2.0 del día hecha ^_^ cc @pazsegura @sarappm    
    
    
    @pazsegura @sarappm jajajaja, yo necesito 30, pero está bien empezar por 28 y luego ya ir creciendo ;)    
    
    
    Adiós querido, consumes demasiados datos pic.twitter.com/QFRP4jWl55    
    
    
    @fer_delosrios @AlvaroOlmo @ingenio sentarte a escuchar a tus alumnos, y dinerito pa la saca sin mover un dedo. Eres mi ídolo    
    
    
    @CarlosJG @kurioso no :-) http://www.eldiario.es/turing/redes-sociales/twitter-enlace-dm-mensaje_directo_0_190731750.html … Y acabo de mandar un DM con enlace a un amigo y sin problemas    
    
    
    @CarlosJG tienes un DM :P // cc @kurioso    
    
    
    @kurioso @carlosjg en resumen, eres de esos a los que les pasa https://support.twitter.com/articles/14606-posting-or-deleting-direct-messages …    
    
    
    Robots, coches y barcos para ellos. Princesas, estetoscopios y bebés para ellas. Todo muy del siglo XXI @Pixmania_ES http://cl.ly/image/0N042L1K1Q1V/Image%202013.11.18%2021%3A15%3A45.png …    
    
    
    @alexliam @NoUso Low Cost Company ;) O sea, cualquiera de bajo coste, pero no te dicen cuál    
    
    
    @alexliam @nouso y ahí está el truco, jeje. No lo sabrás hasta que hayas pagado    
    
    
    @jasp @interque muy bonito, sí señor, sobre todo la parte de la historia    
    
    
    Parece un tuit RT @CarmelaRios: La portada de Libération: "Sacó un fusil y disparó dos veces." pic.twitter.com/dBUrkXQJ0O    
    
    
    Otras policías del mundo con tuits "cachondos" y "olakasismos". Hoy @SurreyRoadCops https://twitter.com/surreyroadcops/status/402506502109663232 …    
    
    
    @Iker3D y entonces tendría que haberme comprado el de 32, jeje    
    
    
    YouTube caído, y lleva un buen rato. Eso os pasa por integrar Google+. Es gafe... http://cl.ly/image/3W353c1b421v …    
    
    
    Me encanta los titulares de @mashable y demás cuando se cae un servicio: "It's not just you" xD https://twitter.com/mashable/status/402566297458057217 …    
    
    
    Uy, uy, uy, que @reddit tampoco va (aunque su página de error mola más) http://cl.ly/image/1P2T3j0I000r …    
    
    
    @Iker3D @jomiaguirre yo eso no lo sabía, oiga    
    
    
    Estoy harto de estas notificaciones. Desinstalando app de @twitter en 3, 2, 1... pic.twitter.com/wRzQJJoAxE    
    
    
    @Iker3D @twitter mmmm ¿y eso del token?    
    
    
    Mandada una newsletter a cinco segmentos diferentes, con sus A/B y todo eso. Ahora es cuando me lo paso bien: abriendo Analytics Real Time    
    
    
    @imilleiro podría ser peor...    
    
    
    Ahora que @twitter da marcha atrás con lo de mandar DM a cualquiera, a los que no podíais mandar enlaces en los DMs, ¿podéis ya?    
    
    
    @Lauhidalg prueba conmigo ahora, que yo nunca dejé de poder    
    
    
    @Lauhidalg pues vaya lío deben tener montado que ni echando para atrás...    
    
    
    ¿Y ahora por qué Google+ ha reducido el tamaño de las fotos de cabecera? Con lo bonito que quedaba... #teodiogplus pic.twitter.com/JKkEsFk9pS    
    
    
    @ingenio que lo cierren y nos devuelvan Google Reader, ¡hombre ya!    
    
    
    @aasuero será irme y entonces empezará a funcionar y desbancar a Facebook :P Timaginas?!    
    
    
    @aasuero enga    
    
    
    Lo guapos que vamos a estar todos los españoles tan calladitos todo el día    
    
    
    @Fotomaf pero chupa datos que da gusto :/    
    
    
    Sacar a pasear al perro está pasado de moda. Ahora lo que mola es sacar a pasear al T-Rex https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=jjSkfSDF6Oo … Vía @mashable    
    
    
    No somos nadie. Winamp desaparece el próximo 20 de diciembre. Yo llegué a hacer un skin del Caja en su día. DEP http://tnw.to/e0dBx     
    
    
    Mi blog en el renovado Google Newsstand pic.twitter.com/hNNkOH3RAN    
    
    
    @Iker3D yo acabé cayendo con el bumper oficial y sus 35 pavos...    
    
    
    @Iker3D :-(    
    
    
    ¿Quién lo está haciendo mal aquí? RT @abcdesevilla Jóvenes radicales increpan en #Sevilla a los asistentes a una misa en memoria de Franco    
    
    
    @teresm7 excelente...    
    
    
    Walmart paga muy poco a sus empleados y para solucionarlo organiza una recogida de comida entre sus propios empleados http://www.colbertnation.com/full-episodes/tue-november-19-2013-rick-santorum …    
    
    
    Oye, ¿ya no se hacen grupos en Facebook de esos de "¿A que no conseguimos un millón de personas que..."?    
    
    
    @MMunera somos la generación Geocities    
    
    
    @MMunera ostiá, PHP Nuke!!!!! Maemía, es verdad que nos hacemos mayores    
    
    
    @MMunera ¿y phpBB qué?    
    
    
    @MMunera jojojojojojo!!!    
    
    
    Si al rey lo convierten por fin en robot, ¿tiene que cumplir las leyes de Asimov? ¿Qué dice la Constitución al respecto? ¿Tiene inmunidad?    
    
    
    @BlogdeBori Juancarbot mola más :-)    
    
    
    Cuando no tener papeles implica tener que asumir agresiones sexuales, por @lydiamolina http://www.eldiario.es/_bd92898  vía @desalambre_    
    
    
    @bimbacha O_o    
    
    
    Vámonos que nos vamos a @PhilipsSpain a conocer los finalistas de los #bitacoras13    
    
    
    @bimbacha jo, te echaremos de menos    
    
    
    @ClaraAvilaC vaya maratón te vas a pegar!!    
    
    
    Streaming de los finalistas del #bitacoras13. Tranquilos, todavía no han dicho ninguno ;-) http://blog.rtve.es/premiosbitacoras/2013/11/en-directo-conoce-los-finalistas-de-los-ix-premios-bit%C3%A1coras.html …    
    
    
    «La buena noticia es que ya ha acabado el período de votaciones» dice @jasp y se oyen risas en la sala. Pillines spameros #bitacoras13    
    
    
    Estos del #bitacoras13 han pensado en todo #firefox @ PHILIPS http://instagram.com/p/g_ToPUnHJK/     
    
    
    Formas de dar a conocer el cartel de tu festival para 2014, hoy: actualizar la lista de Spotify http://open.spotify.com/user/dovidena/playlist/0lRvNI93BbF3YRiJT99RnX … Bien @bilbaobbklive    
    
    
    Acabar un post a las 23:59 y programarlo a las 0:00 para que la URL sea 22 de noviembre y no 21 #estápasando :P    
    
    
    En el blog: @Walmart se preocupa de sus empleados a su manera http://blog.antoniorull.com/2013/11/22/walmart-se-preocupa-de-sus-empleados-a-su-manera/ …    
    
    
    @Vilmanunez crack (y no sé por qué no te he saludado hoy que andábamos a un metro xD)    
    
    
    @Vilmanunez qué va, andaré de escapada de finde. Otra vez será :-)    
    
    
    @pazsegura también, pero mejor que vea la luz el día que es, aunque sea por romanticismo    
    
    
    Los trabajadores de @walmart están tan mal pagados que otros trabajadores les dan comida en la propia empresa http://blog.antoniorull.com/2013/11/22/walmart-se-preocupa-de-sus-empleados-a-su-manera/ …    
    
    
    @TwittBoy @pirendo ayx, qué pena no haber incluido el #hackathonEBE :-(    
    
    
    @BlogdeBori @TwittBoy @pirendo jajaja. Al menos no está perdido en la inmensidad del pajarito ;-P    
    
    
    @TwittBoy @BlogdeBori ahora lo entendemos todo...    
    
    
    @juanlusanchez @paullop @furilo @ayudaenaccion @eldiarioes y para hacer la URL me curré esto hace poco :) http://twitter.antoniorull.com/     
    
    
    @juanlusanchez @paullop @furilo @ayudaenaccion @eldiarioes lo de hacer una URL para instar a retuitear un tuit concreto me parece la leche    
    
    
    @juanlusanchez @furilo @paullop @ayudaenaccion @eldiarioes de hecho quiero hacer un CSS inline para que quede como el de niemanlab    
    
    
    @petezin @el_pais en @ayudaenaccion lo activamos el primer día y cero DMs recibidos. Yo no lo veía mal, la verdad    
    
    
    @paullop @juanlusanchez @furilo @ayudaenaccion @eldiarioes sí, lo mejor que supe hacerlo, jeje. Propuestas de mejora son bienvenidas :-)    
    
    
    Nada, que no hay manera de conseguir un @bitacoras http://www.flickr.com/photos/bitacoras/10992944475/ … Y mira que peleé el año pasado... http://www.flickr.com/photos/bitacoras/7948620520/ …    
    
    
    @flaviomasitas @bitacoras que no sea porque no lucho por él, pero creo que todavía me queda mucho para tener uno, pero mucho, mucho... :)    
    
    
    @aasuero Jajajajaja vaaaaale 0:-)    
    
    
    @sarappm tiene que ser una contribuidora de esta página ¡ya! http://saddesklunch.com/     
    
    
    Si cuando hay un programa prime time @twitter se vuelve un coñazo, aprovecha que va a ser peor https://blog.twitter.com/2013/tv-conversation-targeting-launches-in-the-uk-and-us-coming-soon-to-brazil-canada-france-and?utm_content=bufferf27a1&utm_source=buffer&utm_medium=twitter&utm_campaign=Buffer …    
    
    
    Esta juventud egoísta que no piensa en los demás y discrimina a los que no son como ellos... OH WAIT http://500px.com/photo/51515220     
    
    
    ¡Anda! Roger Federer y Marc Gasol se han montado un grupo de música pic.twitter.com/Unz0LskDDO    
    
    
    @marilink cuando a ti te llega el Nexus, a mí me llega el bumper #ChenoaRemixed    
    
    
    @manuelabat @aberron a Barcelona todo lo hipster siempre llegó antes ;P    
    
    
    @angelamoron cuando los pide para espiarnos no mandan nota de prensa...    
    
    
    ¿En serio? https://twitter.com/policia/status/404654670850715648 … #pereza    
    
    
    @alicia0rtega más bien http://img.blogdecine.com/2012/08/dos-tontos-muy-tontos-secuela-jim-carrey-jeff-daniels.jpg …    
    
    
    Esquivar la mirada no hace que el problema desaparezca. Fotos por el Día contra la #violenciadegénero http://www.eldiario.es/desalambre/Bangladesh-huellas-irreversibles_12_199600039.html … @ayudaenaccion    
    
    
    Me acaba de llegar el bumper de Google para el Nexus 5. Es un mojón. Si alguien lo quiero se lo dejo baratito (pero es un mojón)    
    
    
    ¿Os acordais de los hashtags de Facebook?    
    
    
    @CarlosJG jajajaja    
    
    
    Oh, no sabía de la segunda parte del pique @policia vs. @MediaMarkt_es con sobrada hacia @mberzosa http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/enredados/2013/11/25/el-pique-entre-el-community-de-media.html … vía @Paula_Romo    
    
    
    Hoy paso de complicarme. Mandando newsletter "solo" con cuatro versiones diferentes :P    
    
    
    @cabralens @el_pais muy bonito y completo pero ¡no nos gusta la música activada por defecto!    
    
    
    .@el_pais se lanza tímidamente al Parallax. Poco a poco... Lo siguiente: Responsive, esa asignatura pendiente de todos los medios españoles    
    
    
    @cabralens @Retiario @el_pais el nivel está MUY alto con estos especiales parallax+flat+one page+font-face+responsive    
    
    
    @cabralens @Retiario @el_pais y el nivel no solo va en lo técnico, sino en el contenido también    
    
    
    @cabralens @Retiario @el_pais que esta noche me lo leo xD    
    
    
    @cabralens @Retiario ya que estamos, criticadme http://www.hellas-hell.eu  :P (Si veis el docu, cuando quedan dos minutos pide la pasta, jeje)    
    
    
    .@victorianoi habla de sus cacharros (y lo que nos gusta a nosotros un cacharro...) http://victoriano.izquierdo.usaesto.es  Vía @los_engranajes    
    
    
    @ceslava @victorianoi @los_engranajes la A7R. Nos ha salío tonto el niño...    
    
    
    @gerardotc yo lo dejé en la comunión. Lógico que ya se haya casado el muchacho    
    
    
    @dovidena guau, ¡pues pasa por la oficial! Al final la "imitación" siempre supera a lo oficial :)    
    
    
    @AlexPerDel @rauldorado @smpastor 150.000 dólares al año http://www.my-favorite-coloring.net/Images/Large/Famous-characters-Troll-face-Troll-face-poker-269483.png …    
    
    
    Jamie, tienes cabeza para llevar el Corte Inglés de memoria, miarma @ Sala La Riviera http://instagram.com/p/hPIwF2HHKo/     
    
    
    RRPP en Twitter que ponen su teléfono como nombre: https://twitter.com/PabloCRRPP  Todos sabemos q es una mala práctica, pero seguro que le funciona    
    
    
    La nieve no solo cae en Madrid, ¡¡también puede caer en tu web con este script!! http://codepen.io/loktar00/full/CHpGo … #vivalanievenlaswebs    
    
    
    @cazascripts @txemamarin @teresm7 ¿has borrado caché? ¿y las cookies? ¿has hecho el pino antes? Es que esto no es darle y ya, hijomío    
    
    
    A ver niños, una porra: ¿cuántas empresas van a pedir 1 RT a cambio de 1 Kg. de comida para el Banco de Alimentos estas navidades?    
    
    
    No sé del tema, pero si una cadena se corta en su sede y no en el centro emisor, es que no la deben poder cortar en el centro emisor    
    
    
    Y cuando lo cierren todo, ¿qué? ¿Nos cerrarán la boca también? Ah no, que YA están en ello con la reforma de la "Ley de Seguridad Ciudadana"    
    
    
    Buscar algo en Google Imágenes y que luego aparezca un libro recomendado al entrar en Amazon #miedito #remarketingoalgo    
    
    
    La Vía Lactea, fotografiada por un novato http://www.flickr.com/photos/arull/11160499373 … Todos mis respetos a los cracks de esto. Es muy jodido y se pasa mucho frío    
    
    
    Increíble que eso esté tan lejos y se vea tan bien cada noche (frío mediante) http://www.flickr.com/photos/arull/11160499373/ … #milkyway    
    
    
    El #UX de http://twitter.com  me trolea. Ir a mandar un DM y acabar dejando de seguir a esa persona >_<    
    
    
    ¿Cederá @amazon el aprendizaje de sus drones-entrega-paquetes a ONG y gobiernos para que manden ayuda humanitaria urgente en catástrofes?    
    
    
    Tu foto en el Explore de @flickr, el trending topic de cuando no había Twitter, pero que todavía hoy da alegrías cuando te toca ^_^    
    
    
    @Bomarzo :*    
    
    
    Masters de Periodismo que generan ingresos y otros que "generan" credibilidad http://www.juanlusanchez.com/archivos/2013/12/02/por-que-existe-la-escuela-de-periodismo-de-la-bbc/ … En el blog de @juanlusanchez    
    
    
    Si la gente no para de mandarse fotos por Whatsapp, es lógico que Instagram se monte su propio Whatsapp, aunque a ver...    
    
    
    xDDD RT @Iker3D: @AntonioRull Pero Instagram borra las tetas. Así no tiene futuro.    
    
    
    @pazsegura @alvaroolmo ¿todavía hay hashtags en Facebook? :P    
    
    
    ¿Branded content de Blackberry? RT @pepe_mel: Terminò el sueńo, gracias a todos, me voy con el corazòn lleno de carińo. !Manque pierda!    
    
    
    Así hacíamos informativos en @giraldatv http://www.youtube.com/watch?v=eIwgtd6BPII … y así hacen la NFL http://www.theverge.com/#ooid=o5dmFwaDoH7eFPjH4Y6uBg_3jUObljHl … Veo las mismas caras apasionadas    
    
    
    @BlogdeBori en eso te doy la razón, Álvaro. Se puede aplicar a Sevilla con 10º C @claraavilac @inesbajo @fotomaf @yeyodebote @txemacg    
    
    
    "Cuantos más seamos, más pequeño será el problema". Cómo mola nuestra nueva campaña ^_^ http://dilealhambre.org  pic.twitter.com/NF4mZB5Sum    
    
    
    ¡Y más cosas, oiga! Revistas corporativas que no se conforman con ser un PDF feo --> http://revista.ayudaenaccion.org/     
    
    
    @AlvaroOlmo @delpapelalaweb psé, estadísticas poco completas y más buscando el impacto que la información.    
    
    
    @AlvaroOlmo sí, y es una pena, pero...    
    
    
    @Alibaimor canis a cambio de canis con dinero. Tampoco hay mucha diferencia...    
    
    
    @AlfonsoDiaz @txemamarin @kurioso @alexrz2 Cruz Roja no lo necesita, eso está claro. Los tiros van por otro lado    
    
    
    @fer_delosrios @facenda igualito con el "anananananó, anananananó, lolilololó" de Bob Marley ;)    
    
    
    La vida es eso que pasa mientras subes un vídeo a YouTube http://instagram.com/p/hgym3VHHKT/     
    
    
    @aberron zona de masajes    
    
    
    Duda existencial: ¿https://pushover.net/  o http://push.co/ ? El 1º es iOS y Android, cosa que el 2º no...    
    
    
    El 8 % se merece esto, ¿no? https://developer.apple.com/notifications/safari-push-notifications/ …    
    
    
    Medium acaba de nacer como quien dice y ya se han rediseñado https://medium.com/p/8d615d86ac04?token=z74Lh-2j0XXa4r-S … Mucho ojito con el JotDown de los blogs    
    
    
    Y al loro a la tontería de desenfocar la foto del fondo al hacer scroll. ¡Sí, señor, no era tan complicado! https://medium.com/beautiful-stories?token=z74Lh-2j0XXa4r-S …    
    
    
    ¿Y esto? Encuentran el ADN humano más antiguo en España http://www.theverge.com/2013/12/4/5175488/researchers-find-400000-year-old-human-dna-spain-oldest-found … ¿La duquesa de Alba quizá?    
    
    
    Mola cómo @spotify muestra la portada del disco con la pantalla bloqueada pic.twitter.com/MO9faGFkjV    
    
    
    @Fotomaf esto me dejó pensando... ¡Tachán! https://twitter.com/ayudaenaccion/status/408638942242553856 … A ver qué tal resulta :-) @javimoya    
    
    
    Vamos a hacer una tontería de esas: haz RT si estás programando tuits de tu/s cuenta/s para el finde largo    
    
    
    @AlvaroOlmo y así te va :P    
    
    
    A madrileño que huye, M-30 petada    
    
    
    @adolfo_mg @luciadelafuente yo estoy empadronado, así que soy un madrileño más, tronco    
    
    
    Si alguien en este país puede hablar de @vineapp ese solo puede ser @abrelatas http://www.eldiario.es/turing/redes_sociales/Vine-vuelta-artesania-audiovisual_0_203329719.html … vía @DiarioTuring    
    
    
    Android 4.4.1, la mejora de la cámara que puede hacer del Nexus 5 un móvil, por fin, espectacular http://www.theverge.com/2013/12/5/5175568/fixing-the-nexus-5-android-4-4-1-improves-camera …    
    
    
    De Sachsenhausen a Heliópolis. Los campos de concentración del franquismo http://www.eldiario.es/andalucia/Campos-concentracion-Andalucia-trabajo-franquismo_0_200530682.html … Por @juanmibaquero en @eldiarioAnd    
    
    
    Yo soy de constitución delgada...    
    
    
    Babeando con las notificaciones push en HTML5    
    
    
    Usar una cookie para el aviso de cookies que dice que la web usa cookies para que no salga el aviso de cookies cada vez que entre a la web    
    
    
    Patatas fritas estilo McDonalds - Cortar las patatas en tiras Sumergir en agua fría 5 minutos Secar en un... http://tmblr.co/ZRUeZy10WuLjL     
    
    
    @MartaNebot ¿por fieles se refiere a los bautizados, ergo, el Estado?    
    
    
    Domingo http://instagram.com/p/hqXRWmnHJd/     
    
    
    El mono mola ^_^ cc @ingenio pic.twitter.com/HztooG4DMR    
    
    
    @Guerraeterna joder, conque se tiren en la yarda 20 llegan resbalando a la end zone sin problemas xD    
    
    
    El @nytimes crea un robot que analiza en tiempo real las decisiones de los entrenadores. Big data, bitch! http://nie.mn/1dVho2P  @NiemanLab    
    
    
    @MMunera pues ha tenido tiempos mejores, oye http://www.google.com/trends/explore#q=no%20me%20consta …    
    
    
    @cavalleto si fuera un blog de arquitectura...    
    
    
    @cavalleto cierto, fuera del main stream hay maravillas con más autoridad que cualquier NY Times o similares    
    
    
    Con Android 4.4.1, la cámara se abre en 250ms. Creo que es rápido https://funkyandroid.com/aosp-KRT16M-KOT49E.html …    
    
    
    @Iker3D a ver si lo bajo, que falta le hace eso del enfoque, vaya telita ahora    
    
    
    @Iker3D ¿URL? Que desde el móvil me dice que nanai    
    
    
    @Iker3D ah verdad. Pues a esperar ^_^    
    
    
    ¿Todavía por aquí? Mira lo que he hecho en este finde largo: ¿Cómo tuitear desde un enlace? http://blog.antoniorull.com/2013/12/09/como-tuitear-desde-un-enlace/ …    
    
    
    Herramienta on-line para resaltar frases que tuitear en tu web http://twitter.antoniorull.com/  La lanzo hoy, ¿qué os parece? #SocialMedia    
    
    
    En el blog: ¿Cómo tuitear desde un enlace? http://blog.antoniorull.com/2013/12/09/como-tuitear-desde-un-enlace/ …    
    
    
    @paullop @juanlusanchez @furilo @eldiarioes el finde largo ha dado de sí y me he marcado esto: http://twitter.antoniorull.com/  ^_^    
    
    
    Si el @nytimes lo hace, ¿por qué tú no? Aprende a crear enlaces para tuitear desde tu blog con esta herramienta http://twitter.antoniorull.com/     
    
    
    @manuferSVQ interesante    
    
    
    @furilo @paullop @juanlusanchez @eldiarioes ¡gracias! Ahora a usarlo como locos ;-)    
    
    
    Destituido e inhabilitado el alcalde de Bogotá durante 15 años por algo parecido a lo que pasó en Madrid hace días http://www.eltiempo.com/colombia/bogota/procurador-sobre-el-alcalde-petro_13269595-4 …    
    
    
    En Colombia por esto te inhabilitan 15 años http://www.eltiempo.com/Multimedia/galeria_fotos/bogot5/GALERIAFOTOS-WEB-PLANTILLA_GALERIA_FOTOS-12460726.html … y en Madrid por esto otro ni te tosen http://instagram.com/p/goK7dUHHKx/     
    
    
    Sutil y genial manera de denunciar a uno de los patrocinadores de la Champions por parte de @Greenpeace https://www.youtube.com/watch?v=ANVzswjN77I&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    El rich media de Google es, cómo no, con Google+ #pereza MRT @aerco_comunidad: #Google lanza +Post Ads http://ow.ly/rAMGW  En @geeksroom    
    
    
    Genial el feedback recibido de http://twitter.antoniorull.com  ¡Gracias a todxs!    
    
    
    Con Android 4.4.1 el Nexus 5 hace más rápido las fotos, es verdad, pero el enfoque... pic.twitter.com/SUoNQHEDdL    
    
    
    @sarappm @emperezmartinez eso se puede hacer con analytics de toda la vida :P    
    
    
    .@Rauldiaz también hay que decir que es una prueba extrema. Esto es dándole un segundo al enfoque pic.twitter.com/bzLAkyFxjU    
    
    
    @ClaraAvilaC @Rauldiaz no te creas, no está tan cerca, es capaz de enfocar, pero le cuesta sudores fríos importantes al pobre    
    
    
    @gofret84 hombre, tanto como la vida... #ssagerao    
    
    
    @mariagomez @ibotica ahora que definan calidad, porque si calidad es difusión, entonces premiarán los contenidos promocionados...    
    
    
    @elpady ¡bien! Yo tengo una de Madrid muy modesta que creo os vais a venir bien mutuamente, ya te contaré ;)    
    
    
    @BlogdeBori @mbeleogar ¡yeah! Descubierto un nuevo sitio de hamburguesas al que ir :)    
    
    
    Lo de escribir un mail en Mail de Mavericks y no poder acceder a mails pasados sin cancelar ese mail, bien ¿no? >_<    
    
    
    @BlogdeBori pues que no es tan pesado obligándonos a usarlo    
    
    
    @BlogdeBori ¿qué es Outlook? X-)    
    
    
    @BlogdeBori vale, ¿ahora qué?    
    
    
    @Barbaraayuso ¿qué tal el coeficiente de kleenex en el suelo? Yo tengo siete >_<    
    
    
    @Barbaraayuso we can do it!    
    
    
    @albamoraroca que quiero consultar mails anteriores mientras escribo uno nuevo y Mail no me deja >_<    
    
    
    @sarappm ¿una batería que no es del Deal Extreme?    
    
    
    @draxus @RafaOsuna pues a mí que chupe tantos datos me hizo desinstalarla    
    
    
    @RafaOsuna @draxus ese lo desinstalé hace mucho más tiempo, jejeje    
    
    
    Ya tengo mi carta para los Reyes Magos en @moodyo_es ^_^    
    
    
    @lularoal @juanlarzabal http://www.youtube.com/watch?v=URWLnItt5p0 …    
    
    
    @icomas pintaca    
    
    
    @ingenio ostia los karts con un cuadricóptero    
    
    
    @ingenio #yatúsabe Tú déjamelo un diíta que verás ;)    
    
    
    Twitter sigue sin arreglar lo de mandar enlaces por DM pero deja que mandemos fotos. Imágenes con URL everywhere https://blog.twitter.com/2013/photos-in-direct-messages-and-swipe-between-timelines …    
    
    
    DMs con imágenes en Twitter = un intento de ser "un Whatsapp"    
    
    
    Jmmm, ahora el "Conecta" de la app de Twitter se llama "Notificaciones". Lo dicho, quieren ser un Whatsapp    
    
    
    Así celebran los enchaquetados los engaños a sus clientes #LosCorreosDeBlesa http://www.eldiario.es/economia/Blesa-negocio-preferentes-Caja-Madrid_0_205430051.html … Un exclusivón de @juanlusanchez    
    
    
    Toda la mañana sin funcionar el mail corporativo es como cuando el agua del mar se retira lejos. Es raro y de repente te pilla el tsunami    
    
    
    Barclays deja de patrocinar las bicis públicas de Londres y al alcalde le llueven las críticas por aquel acuerdo http://www.theguardian.com/commentisfree/2013/dec/11/barclays-boris-bike-sponsorship-bad-deal-london?CMP=twt_gu …    
    
    
    La gestión de la cuenta de @instagram de @SocialBro_es me parece imprescindible. En qué momento pillé el pro ^_^    
    
    
    @SergiodelaTorre eso también es verdad, jeje    
    
    
    ¿@firefox patrocina @YouTube o qué está pasando aquí? http://cl.ly/image/070n2K2o1P2x …    
    
    
    @nabaroa tela, pero frío seco madrileño que si te tapas entera no te cala :)    
    
    
    @nabaroa ¡y la bufanda!    
    
    
    Probablemente Dalí sea el artista muerto que mejor hubiera aprovechado Vine    
    
    
    ¡Qué bonito, coño! Todos a aprender a hacer vídeos RT @imilleiro: Mira todo lo que has conseguido este año https://www.youtube.com/watch?v=XcOFOIf2M0Y&feature=youtu.be …    
    
    
    @imilleiro pues sí, muy crack, pero sin vuestro curro no tendría nada que realizar :)    
    
    
    @FernandoMongeB por culpa de la piratería    
    
    
    Pues ya está Led Zeppelin en Spotify, y con cabecera animada muy chula http://open.spotify.com/user/ledzeppelin …    
    
    
    La tentación aparece cuando vas a integrar la política de cookies en la campaña de monstruos de @ayudaenaccion http://media0.giphy.com/media/EKUvB9uFnm2Xe/giphy.gif …    
    
    
    @TwittBoy quiero saber el porcentaje de conversión, o en el argot, índice de mojar el churro :P    
    
    
    @TwittBoy jajajaja todos sabemos que sí    
    
    
    Un poco decepcionado con la web resumen de 2013 de @twitter_es https://2013.twitter.com/es  Han destacado mucho los tuits y no les ha salido bien    
    
    
    Luego está la de @Spotify https://www.spotify.com/us/2013/  que te provoca rotura del índice de tanto hacer scroll #demasiadomoderno    
    
    
    @aasuero @TwittBoy 99 %, ya te lo digo yo :P    
    
    
    Maldición, lo vuelven a hacer. @INGDIRECTes y @unicef_es nos dan la posibilidad de darle la vuelta a esta historia http://www.unahistoriaquedalavuelta.com/     
    
    
    @icomas ¿alguna foto de muestra por ahí?    
    
    
    Sería una buena cosa que además del hashtag, en #torresyreyes12 pusieran también los usuarios de los que están en pantalla #justsaying    
    
    
    @alicia0rtega el numerito es para que sea un nuevo hashtag cada semana y, por tanto, poder ser TT más fácilmente    
    
    
    Si @renfe pusiera en los vagones una pegatina con el hashtag #estoyenelAVE lo petaba. La gente no lo para de repetir al teléfono.    
    
    
    @sarappm ¿una pegatina es mucho pedir? No hablamos entonces de que bajen los precios, ¿no?    
    
    
    @sarappm #fuck    
    
    
    @manuferSVQ @TxemaMarin @Renfe de momento...    
    
    
    Españoles de bien, lectores de ABC, que se bajan del AVE y dejan un buen ejemplo de #marcaespaña pic.twitter.com/T2AwIE10KT    
    
    
    @sarappm why not?    
    
    
    @sarappm ouch!    
    
    
    Las empresas que patrocinen deporte se podrán deducir hasta un 40% http://www.invertia.com/noticias/articulo-final.asp?idNoticia=2933630&strGoo=empresas-patrocinen-deporte-podran-deducir& … #cosasqueimportan #panycirco    
    
    
    ¿Alguien sabe de alguna base de datos o registro que indique los kg de basura que se recogen el 6 de enero de cada año? Es para un amigo ;)    
    
    
    Ya tengo código de invitación para @Aviate. Ahora, a bichear    
    
    
    Adobe me dice por e-mail que en el robo de contraseñas del 3 de octubre estaba mi cuenta. Pues qué bien, ¿no? >_< pic.twitter.com/wUt6FJ1oNM    
    
    
    Lista fría es que Sanitas y Línea Directa me manden publicidad a través de mordent.ch, donde a saber cómo llegó mi e-mail    
    
    
    El spin-off de #breakingbad solo se podrá ver por Netflix en Europa y Latinoamérica http://thenextweb.com/media/2013/12/16/breaking-bad-spin-better-call-saul-air-netflix-exclusively-europe-latin-america/ … Mal...    
    
    
    Tras el experimento de Filipinas, @facebook lanza la opción de donar desde su web, pero solo org. americanas, claro http://newsroom.fb.com/News/773/Donate-to-Nonprofits-Through-Facebook …    
    
    
    Si quieres que se puedan hacer donaciones a tu ONG a través de @facebook, rellena esto: https://www.facebook.com/help/contact/585894954798346 … (y reza si eres de esas)    
    
    
    ¿Quieres que te vean mientras leen tu blog? @kevinrose, fundador de @Digg, cree que sí http://www.youtube.com/watch?v=N6UW0JY5PUs …    
    
    
    Hay un vacío legal en el anuncio del jamón de york: yo nací en Sevilla pero soy legalmente madrileño. ¿Qué pasa conmigo?    
    
    
    @BlogdeBori y lo tienes que llamar "Los 10 posts de blog que todo experto en blogs sabe que no debe recopilar" o algo así    
    
    
    .@TwittBoy y de paso, Facebook se queda con tu tarjeta para "sus futuras cosas" http://techcrunch.com/2013/12/16/facebook-donate-now-button/ …    
    
    
    @Spacebom @bydiox @delineas @josejacas sí, @vivocom. Curré un año allí así que si quieres contacto directo, te paso teléfono.    
    
    
    Hoy día en el metro no se lee el periódico de el de al lado, sino su whatsapp...    
    
    
    @wleyrattvas claro, dime la dirección    
    
    
    #phising de @paypal que se ha saltado el filtro anti-spam de @gmail. Cuidado. pic.twitter.com/DsW1y0pnc1    
    
    
    Campaña en @Change para que @facebook haga un #FacebookAdGrants para ONG, como ya hace @google http://www.change.org/petitions/facebook-save-nonprofits-from-being-silenced-with-facebookadgrants?share_id=UeHWyAmUNB&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition …    
    
    
    La vida es eso que... pic.twitter.com/fnkN83wnbB    
    
    
    Jobs quería un Mac que arrancara en 30 segundos y lo tuvo. En 2013, mi Outlook (no el SO, solo el Outlook) tarda 7 minutos en arrancar    
    
    
    @gofret84 Windows en general...    
    
    
    ¿A cuánto sale la multa por quejarse del gobierno que nos hace un poco más pobres a los que no somos ricos?    
    
    
    Le he dado a cerrar el anuncio, pero claro... Enhorabuena a la central de medios y a @el_pais pic.twitter.com/NlNltY3ft0    
    
    
    ... RT @dominiospuntoes "Los ".es" son una oportunidad para posicionarse en #Internet", dice E. Cabrero, de @acens http://ht.ly/rWNbc     
    
    
    @j_callejo @gofret84 @claudiapastorv @ingenio @sarappm un honor estar en esa corta lista, y más honor aún que me incluyas en ella, Jesús <3    
    
    
    Me gustas Google Chrome cuando te cierras porque sí con 10 pestañas abiertas porque estás como... VETE A LA MIERDA    
    
    
    La única opción de Outlook que me gusta http://instagram.com/p/iJU5JwHHOg/     
    
    
    Llevo ya diez tuits descartados sobre lo de este gobierno. Todos llevan la palabra "asco" y muchos insultos personales alrededor    
    
    
    @BlogdeBori en este caso no    
    
    
    @BlogdeBori es viernes ;-)    
    
    
    @BlogdeBori es cuestión de clases, my friend :-D    
    
    
    @jcvelez joder, vaya viernes    
    
    
    @kurioso jajaja, me has quitado el tuit de la lengua (o de donde sea) :P    
    
    
    En la Ley de "Seguridad" Ciudadana han incluido la obligación de santiguarse al salir de casa, ¿no? Multa de 300 € si no lo haces, creo.    
    
    
    @txemamarin vive enfrente, musaso! (aunque hoy no está allí, ahora que caigo, jaja)    
    
    
    #lacámaradelNexus5nodauna >_< pic.twitter.com/futUy3kEoQ    
    
    
    @MMunera eres muy atrevido, amigo    
    
    
    Contenido publicitario de Danone donde nunca aparece la marca Danone http://www.recetapancasero.com/  Genial y bonito trabajo de @javierghia    
    
    
    @gofret84 @txemamarin ahí hay un repor ;)    
    
    
    Genial manera de cumplir 31 por adelantado ^_^ @claudiapastorv @sarappm @gofret84 @DaniSev84 @j_callejo @TxemaMarin @just_erini @teresm7    
    
    
    Qué mejor manera de empezar 2014 que llegando al límite del contrato de datos móviles... Gracias Exchange >_< pic.twitter.com/jSWIYoM8sK    
    
    
    La capital del marketing es Leeds    
    
    
    @crissantamarina piénsalo un poco más ;P    
    
    
    @AlvaroOlmo ¿qué más quieres?    
    
    
    @AlvaroOlmo puedes fiarte sin duda    
    
    
    @crissantamarina yeah! :-D    
    
    
    "Zona de peligro" en Hamburgo. Término que vamos a escuchar muy pronto en los mejores barrios de Madrid http://www.elmundo.es/internacional/2014/01/04/52c870c0ca4741e4588b456b.html …    
    
    
    Bofetada de realidad es tener leads con e-mails de http://eresmas.com  y http://latinmail.com     
    
    
    Ahora todos comparan X con una discoteca, y está bien porque se entiende mejor :) @Fotomaf sobre G+ http://www.40defiebre.com/google-plus-hay-alguien-ahi/ … Vía @BlogdeBori    
    
    
    Buscando, buscando, creo que va a caer este NAS https://www.moodyo.com/gift/b06f78d0-6bcd-11e3-bcfd-f59764acb28c/synology-diskstation-ds213j-disco-duro-conectado-en-red-de-hasta-8-tb-iscsi-3-5-blanco-amazon-es-informatica … ¿Alguna opinión y/o alternativa mejor? :-)    
    
    
    2.000.000 de € para la nueva web del Ayto. de Madrid http://ccaa.elpais.com/ccaa/2014/01/06/madrid/1389036146_338501.html … Siguen en su propia nube, pero con nuestro dinero    
    
    
    @soyRafaRamos hombre claro, y 3D, seguro...    
    
    
    ¿Y la alegría que da darse cuenta que hoy es martes y no lunes? (Aunque estaba leyendo los informes de @SocialBro mal :P )    
    
    
    @juanluispolo @tcreativo @pedrojareno ¡qué bueno! Todavía me acuerdo de aquella reunión en Fitur hace siglos. Anda que no ha llovido...    
    
    
    @TxemaMarin ¿empezando series? Te recomendaría una... ;P    
    
    
    Cómo mola el diseño de la página de la beta de @metrotwitapp http://www.metrotwit.com/beta/  "Bring bug spray" #loveit    
    
    
    Me parece que este año nos vamos a hartar de cuentas oficiales que hablan en plan coña (y no me parece mal, a priori). Hoy @aeropuertoSDR    
    
    
    .@jellyhq me llama inútil... pic.twitter.com/hHwI7VYY9r    
    
    
    ¿Para qué necesitas ver mis SMS, @facebook ? pic.twitter.com/GXPUywHSAr    
    
    
    Y con la tontería de ciertas apps de ver ciertas cosas, doy la bienvenida en mi Nexus a AppOps, para controlarlas https://play.google.com/store/apps/details?id=fr.slvn.appops …    
    
    
    Vaya hombre... pic.twitter.com/iGEjN2Sh3C    
    
    
    @fernand0 lo creas o no, tengo importantes y recientes conversaciones vía SMS :P Hay gente con Nokia en el mundo todavía    
    
    
    @robertoferrer21 @fernand0 @facebook luego está lo de siempre, que nadie nos obliga a usarlas y aceptamos sus condiciones...    
    
    
        
    
    
    @robertoferrer21 @fernand0 en ese caso todas son publicidad engañosa, ¿no?    
    
    
    Mola encontrarme blogs usando http://twitter.antoniorull.com . Hoy, @ritore en blog de @agenciakitchen ^_^    
    
    
    Genial respuesta de @frabano en Jelly http://jelly.co/a/14c69     
    
    
    La agenda 2014 de @YorokobuMag no puede molar más ^_^ pic.twitter.com/Y1erUT27C5    
    
    
    Según un análisis a mi cuenta tengo una edad mental de 8 años porque me creo que esta portada de TIME es real pic.twitter.com/mJ7PjRtrHN    
    
    
    Fake o no fake. La respuesta está en la web de TIME. Estas son las portadas para la semana que viene http://content.time.com/time/magazine/europe/0,9263,901140113,00.html …    
    
    
    @Iker3D ¿periodismo? ¿qué es eso? ;)    
    
    
    @Alibaimor @blogdebori ¿alguien ha dicho Madrid?    
    
    
    @Alibaimor eso está mejor, tronca ;) @blogdebori    
    
    
    @elpady ¿por qué temporada vas? ;)    
    
    
    @elpady jarl, ¿y sigues pensando eso?    
    
    
    @elpady ilústrame (voy por la 9)    
    
    
    @elpady y no me digas el episodio 20 que sí, es una maravilla, pero poco más    
    
    
    @elpady disagree, y eso que me es de mis series favoritas, pero me esperaba más    
    
    
    No me gusta que @jellyhq haga ruido aun teniendo el móvil en silencio >_<    
    
    
    @sarappm experimentar no, sufrir ya no lo sé :/    
    
    
    Rectificar es de sabios (dicen...). Gracias @wicho ^_^    
    
    
    Pues eso, que rectificar es de sabios y el BOE no mola nada >_<    
    
    
    Para evitar que te manden e-mails a tu GMail a través de tu usuario de Google+ https://mail.google.com/mail/u/0/#settings/general … y ahí: http://cl.ly/image/0O3o0x3k0s3H …    
    
    
    Por cierto, ¿os aparece por defecto que cualquiera os pueda escribir?    
    
    
    Google+ como guía "telefónica" de e-mails. No es mala idea, pero Google, eres muy pesado con Google+ >_<    
    
    
    Si me quieres mandar un e-mail, pídeme la dirección que no cuesta tanto #noquierogoogleplushastaenlasopa pic.twitter.com/5W8hPwz2tb    
    
    
    Esto es muy de @Ranciosevillano RT @restaurant50: Señores que se ponen en google calendar apartar el puchero a las 19:30h    
    
    
    Dice el Banco Santander en un anuncio de la tele que este año ya está todo solucionado, que les pida una hipoteca. Venga, esperarme...    
    
    
    @BlogdeBori 3x01 todavía    
    
    
    @iker3d no te engaña, no. ¡Gracias!    
    
    
    @txemamarin ¡gracias! Pero… ¿día del nombre?    
    
    
    @alicia0rtega gracias!!    
    
    
    @j_callejo gracias mil, amigo mío!! Se te quiere desde aquí también, lo mismo o más! ^_^    
    
    
    @berniperez ¡gracias!    
    
    
    @txemamarin me coincidía con Breaking Bad y, claro…  ;)    
    
    
    @txemamarin algún día te arrepentirás de esas palabras ;)    
    
    
    @ClaraAvilaC @Vilmanunez el de click to tweet muy pronto tendrá competencia, muahahaha :P    
    
    
    @josemanuelboza ¡viva el remarketing!    
    
    
    @rsalaverria @TreceBits ¿dónde se compra eso? :-)    
    
    
    @luciadelafuente @teoruiz @carsenjim bien, vale, pero ¿el dibujo es por algo?    
    
    
    @TreceBits @rsalaverria ea, pues a esperar al 21 :-)    
    
    
    @luciadelafuente @teoruiz @carsenjim ahhhhh vale, ahora sí. Muy gratuito me parecía todo    
    
    
    @TreceBits me lo apunto, sí :-)    
    
    
    Me he comido dos artículos en @TheNextWeb escritos por empresas de lo que hablaban, publirreportajes 2.0 vaya. #nomola    
    
    
    Vamos allá #GTAV http://instagram.com/p/jH-8_3HHOb/     
    
    
    @Iker3D de momento actualizando cosas...    
    
    
    La emoción de abrir un juego nuevo, meterlo en la Play y esperar media hora a que se descarguen cosas rompe toda la magia >_<    
    
    
    Y después de bajarse toca, por supuesto, que se instalen
https://vine.co/v/hL5YQjj7WPU  Te echo de menos, Super Nintendo :_(    
    
    
    Facebook compra por 15 millones de dólares http://Branch.com , un sitio donde hay que registrarse con la cuenta de Twitter #WTF    
    
    
    Por cierto, solo por el modo de darse de alta merece la pena hacerlo en http://branch.com . La virgen, qué CTO tendrán… ^_^    
    
    
    ¿No os recuerda el #UX de Jelly al de Potluck? https://www.potluck.it/     
    
    
    Ghost (el Wordpress simple) ya va por la 0.4 y yo sin tiempo para probarlo http://blog.ghost.org/ghost-0-4/     
    
    
    @rafacampoamor si valoras mucho las fotos, no te cojas el Nexus 5 porque... afuf...    
    
    
    @rafacampoamor entonces el Nexus 5 es de lo mejorcito. Yo estoy encantado, aunque no he probado el Moto X, claro    
    
    
    @rafacampoamor si dudas, tus entrañas deciden, y te están diciendo que el Moto X ^_^    
    
    
    ¿A partir de qué día del nuevo año empiezas a escribir 2014 en lugar de 2013?    
    
    
    @rocioromerope tengo un problema entonces, porque estamos a 14 y sigo en 2013 :/    
    
    
    @doloresvela solo Whatsapp hasta que terminen heiml.is    
    
    
    @frandiazmar creo que te has equivocado de usuario O_o    
    
    
    Los Reyes nos han traído este cuaderno en @ayudaenaccion https://vine.co/v/hLgTBjaJbtw     
    
    
    Nubes, arcoiris, cielo y Madrid @ Ayuda en Acción http://instagram.com/p/jJ1ZnlnHCo/     
    
    
    La mejor manera de llevar un paraguas cuando no llueve https://vine.co/v/hLwZWzunZO7     
    
    
    Guau, dos minutos ha tardado la jefa de prensa de @vimeo en contestarme una duda.Tampoco me dice mucho, pero el buzón lo tiene vacío, seguro    
    
    
    A ver si adivináis sobre qué me estoy informando pic.twitter.com/mFzQu5Vwpr    
    
    
    @ferminius jajaja    
    
    
    @ladymaje no lo quiero saber #estoymuyloco    
    
    
    ¡Premio! RT @elpady: @AntonioRull Turquía”    
    
    
    Winamp hace un Jesucristo: resucita en 2014 http://www.theverge.com/2014/1/14/5263086/winamp-radionomy-acquisition-internet-radio-service … Lo ha comprado Radionomy    
    
    
    ¿Te imaginas subir un vídeo a YouTube y que tu gobierno bloquee todo YouTube a todo tu país? Turquía lo ha hecho http://www.eldiario.es/turing/vigilancia_y_privacidad/turquia-bloquea-youtube-vimeo-censura_0_218029071.html …    
    
    
    @sonia_rmuriel "Hipotecas para influencers", lo veo xDD    
    
    
    @sarappm campaña en @change_es, amigamía ;)    
    
    
    @Raul_Bocanegra @sarappm @ConciertosEnSvq @ingenio yeah, aunque sea desde la distancia. También apoyo lo del semanasantódromo :P    
    
    
    Interesante "receta" de @IFTTT: Publicar fotos de @Instagram como imágenes nativas de @Twitter https://ifttt.com/recipes/103249     
    
    
    Viejecitas escuchando música con su iPod y señores atendiendo a su Furby en plena calle. Eso, en cinco minutos    
    
    
    @torresburriel mi post al respecto es de 2012. Soy un visionario :P    
    
    
    Canta mucho ya lo del lightbox que aparece cuando llevo el ratón a la esquina superior derecha de tu web para que me suscriba    
    
    
    @ingenio jí    
    
    
    Vendedores de plantillas de WordPress que conocen su público objetivo pic.twitter.com/D3JbrRQnJW    
    
    
    Google Publisher Plugin para Wordpress http://googlewebmastercentral.blogspot.com.es/2014/01/google-publisher-plugin-beta-bringing.html … AdSense y Webmaster Tools en nuestros blogs (y más servicios por venir)    
    
    
    Gente que usa After Effects para hacer #magiabarata en Vine http://mashable.com/2014/01/15/zach-king-vines/?utm_cid=mash-com-fb-socmedia-link … Si queréis a alguien real, @abrelatas es el rey    
    
    
    @virginiapalonso @bnavarro qué les gusta gastar dinero en listas frías, banners intrusivos y demás…    
    
    
    Lo siento, son actores. Muchos planos diferentes y en ninguno se ven las cámaras, ergo grabado varias veces https://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=jDUz82dBqTQ …    
    
    
    Los Kings de la NBA aceptan #bitcoin para comprar merchandising y entradas http://www.theverge.com/2014/1/16/5315296/nba-sacramento-kings-now-accept-bitcoin … A ver lo que dura #burbuja    
    
    
    Si no me dices para qué, no #Chrome pic.twitter.com/1xOtp1gMUX    
    
    
    Jmmm, interesante… RT @gabilondo: Alguno ha probado http://csshero.org  ?    
    
    
    @Paceina @antoniosg6 @antocanas eso, el 13 de junio ;) Aunque ser agnóstico hace que realmente no tenga ningún día por mi nombre, ¿no?    
    
    
    @fanetin @Lauhidalg no, a mí me llegó hace un mes aprox.    
    
    
    @Lauhidalg ssshhhhh, que no se entere nadie... @fanetin    
    
    
    Mi viernes arranca con nueva plantilla en blog, ¿te gusta el cambio? http://blog.antoniorull.com     
    
    
    @BlogdeBori sí    
    
    
    @BlogdeBori vaya falta de criterio, tssss    
    
    
    @BlogdeBori aaaamigo, eso es otra cosa, lo tengo que arreglar, sí ^_^    
    
    
    @BlogdeBori ya, pero el marketing cada día está más presente en mi vida y me hace poner cosas, CTAs, banners y domadores de leones ahí...    
    
    
    @BlogdeBori jajajaja ¡bien!    
    
    
    @BlogdeBori me encanta la nieve, por cierto    
    
    
    España hace un vídeo con un pianito de fondo para decir que somos super solidarios cuando hemos vuelto a hace 30 años http://www.eldiario.es/desalambre/VIDEO-Espana-ONU-solidaridad-compromiso_0_219078166.html …    
    
    
    @SoyLaShey casi peor es quien lo llama "responsivo" >_<    
    
    
    @Anelka pueden saber algo @Sergiocarofoto o @ernestovillalba    
    
    
        
    
    
    @gofret84 eso decís todos (Por cierto, no me parecía mal escribir "solo" siempre sin tilde)    
    
    
    @gofret84 hala, ¡dos tildes sin poner en ese tuit!    
    
    
    @gofret84 y las fotos son gratis ¿verdad? Como está en Internet... :P    
    
    
    @AlvaroOlmo @gofret84 en eso nos podrías enseñar mucho, querido ;P    
    
    
    Lo de la terminal satélite de Atocha es de coña. Cada vez que vengo, las rampas estropeadas, y vengo mucho... cc @Adif_es    
    
    
    Tienes más peligro que una WiFi abierta con nombre raro en una estación de tren    
    
    
    @luciadelafuente @gerardotc jojojojojojo #matamecamion    
    
    
    @fanetin el cintillo es mejor jejeje    
    
    
    ¿No se puede desinstalar la app de Google+ en un Android? Ya voy a estar instalando Firefox OS...    
    
    
    @Iker3D Nexus 5    
    
    
    @Iker3D algo es algo, pero estaría mejor eliminarlo de mi vida por completo    
    
    
    @victorianoi seguir aceptando cosas que no entendemos sin leer qué son    
    
    
    ¿Para cuándo @spotify en la PS3? :_( pic.twitter.com/r8fQmfHUqz    
    
    
    @pintiparada a mí prensa de vimeo me contestó el otro día en dos minutos    
    
    
    Burofaxes para intentar evitar la publicación de cosas ya publicadas. Pues no. Ole @eldiarioes. Hay que hacerse socio http://www.eldiario.es/economia/Blesa-amenaza-eldiarioes-publicar-correos_0_219078870.html …    
    
    
    @AlvaroOlmo @juanmerodio poco o nada en español y desde España como siempre, ¿no? Y mucho spam veo yo en búsquedas genéricas...    
    
    
    @juanmerodio @AlvaroOlmo claro, de eso no hay duda, de hecho yo lo voy a pasar por aquí a ver si lo usamos. A ver cómo crece    
    
    
    Se ha ido la luz en la oficina y parece que en todo el barrio. Experimentando cómo trabajar sin ordenador #imposible #vamonosacomer    
    
    
    @sarappm juas, dos de las opciones, al lado de casa de mis padres :P @TxemaMarin @Twittsev    
    
    
    @sarappm pero no soy tan crack como él, yo acabo cediendo @ingenio @TxemaMarin @Twittsev    
    
    
    Ea, apuntado al taller de @minube en #Fitur2014. Vuelta a ver a los amigos de @minube años después y en otro contexto totalmente diferente    
    
    
    @sarappm listas frías a granel everywhere    
    
    
    @sarappm da igual, la cosa es generar e-mails e e-mails que vender luego a las empresas, es el negocio real de Groupon    
    
    
    @sarappm las empresas caen en la trampa, sí    
    
    
    El "por si acaso" es de momento lo que me mantiene sin darme de baja de Facebook y Google+    
    
    
    Vista la expo de Sebastião Salgado en el @CaixaForumMAD. En resumen: todo en blanco y negro y muchas diagonales en la composición    
    
    
    Patrocinio cultural de un casino en TVE. "Cultural" y "casino" jamás pensé que los vería tan juntos #ascodetelepública    
    
    
    @juanlusanchez es el patrocinio de los Goya, así que nos vamos a hartar de verlo. Lo que no sé es si hay horario para el spot...    
    
    
    @j_callejo MEEEEC @claudiapastorv @sarappm @gofret84 @ingenio    
    
    
        
    
    
    ¿A alguien más le salen 0 followers hoy en sus páginas de Google+?  http://twitpic.com/dswx5z     
    
    
    @Iker3D a los de arriba, as usual ;)    
    
    
    Lo pesao que es Google con su Google+ y lo difícil que es tener una página verificada con Google Places que no empiece de cero >_<    
    
    
    Verás tú que al final las antenas bluetooth no van a servir para el marketing pero sí para la policía... #nodesideas http://www.nytimes.com/2014/01/22/world/europe/ukraine-protests.html …    
    
    
    Que dice el cofundador de Facebook que el e-mail está a punto de morir http://www.wired.com/business/2014/01/next-big-thing-missed-facebook-co-founder-says-email/ …    
    
    
    Añado artículos a Pocket por encima de mis posibilidades :'(    
    
    
    La página de error de @flickr está graciosa, pero me echa toda la culpa a mí >_<  http://twitpic.com/dsy5vp     
    
    
    ¿Cómo hacer un artículo de una forma espectacular y simple? @verge lo consigue de nuevo: http://www.theverge.com/2014/1/21/5307992/inside-the-mind-of-a-fanboy …    
    
    
    @juanlusanchez una legislatura más y hacen un Harlem Shake @eduardosuarez    
    
    
    Gifs animados que no veo desde hace mucho, y menos en webs inmensas como @flickr https://vine.co/v/MBWp9jZdIEd     
    
    
    @sarappm sí... >_<    
    
    
    Cambios en el algoritmo de @facebook para las páginas. Ahora ya no cuenta tanto los estados como sí los enlaces http://newsroom.fb.com/News/787/News-Feed-FYI-What-Happens-When-You-See-More-Updates-from-Friends …    
    
    
    Llegaré tarde, pero llegaré #ElGranLibroCM    
    
    
    No se cabe, oiga #ElGranLibroCM pic.twitter.com/QNQ5OC0Aef    
    
    
    @TreceBits enhorabuena por la presentación, ¡había mucha gente! No me pude quedar al final pero ya te diré qué me ha parecido el libro :)    
    
    
    @xavieryelmo @blogalizate y eso a veces solo lo descubres cuando lo compras, como con los coches    
    
    
    Estoy escribiendo un post sobre cómo configurar Mailchimp para conseguir suscriptores a través de Twitter. Ej: https://cards.twitter.com/cards/omimw3/4ie …    
    
    
    @dimanachom ¡vamos! jajaja @xavieryelmo    
    
    
    Pagar con Paypal en Renfe es un espaldarazo importante para Paypal en España (y ahora se pondrá de moda en todas las empresas, claro)    
    
    
    Por cierto, growth hacking de libro en la estrategia de venta online de @renfe, aunque sea de casualidad (que no tiene pinta)    
    
    
    @NaniSoriano hombre ya, pero como todo    
    
    
    "Acabo de verificar mi cuenta en...", y la foto de la cuenta de Paulo Coelho, otro "virus" en Twitter #ojocuidado    
    
    
    Detrás del "acabo de verificar..." está http://notesigue.net , y el WHOIS no dice mucho más que es maño su creador http://cl.ly/image/2X2v1J3g1W3B …    
    
    
    Probemos @telegram a ver...    
    
    
    Definición visual de early adopter pic.twitter.com/jm3mD2lWgd    
    
    
    El nuevo algoritmo de Amazon puede saber lo que vas a comprar y te lo empieza a mandar antes de que lo hayas comprado http://mashable.com/2014/01/21/amazon-anticipatory-shipping-patent/ …    
    
    
    @iker3d otro que ha caído...    
    
    
    ¿Sabéis esas latas de Coca Cola que quedaban desperdigadas en el Carrefour? Ahí tenéis los 750 despedidos. La chispa del INEM    
    
    
    @iker3d menos mal, casi me decepcionas...    
    
    
    @BlogdeBori y ahí tienes lo de los congresos de periodismo cuando se dice "las redes sociales son una gran oportunidad para los periodistas"    
    
    
    @BlogdeBori y sin que el periodista deje de copiar/pegar teletipos en la versión on-line del medio    
    
    
    @BlogdeBori sí, y tampoco dan pasta (dicen los que dicen saber de hacer pasta en Internet)    
    
    
    @BlogdeBori a mí ni eso me dijeron :P    
    
    
        
    
    
    @BlogdeBori eso, redondo en boca :P    
    
    
    .@juanlusanchez venga, otra :P  http://twitpic.com/dt3vgo     
    
    
    @juanlusanchez @DiarioTuring a ver cómo lo hacen en España teniendo en cuenta la poca fibra óptica que hay instalada    
    
    
    @TwittBoy y ya verás a los viejecitos con carros de la compra llenos de merchandising :P    
    
    
    Los jugadores de los Sacramento Kings se ponen las Google Glass en un partido http://blog.antoniorull.com/2014/01/23/los-jugadores-de-los-sacramento-kings-se-ponen-las-google-glass/ … Vía @PabloGalavis    
    
    
    @edans ¿a favor de qué? @inteligencia999 @jsanchez06 @RCarpintier @david_ferradal    
    
    
    Ea, post del blog programado para mañana a las 9 de la mañana. Si eres socio lo puedes ver antes… OH WAIT :P    
    
    
    @juanlusanchez @aberron @viejomoeb pues eso que… http://analytics.twitter.com  y tal    
    
    
    @viejomoeb @juanlusanchez @aberron pero es un comienzo. El mundo de las métricas y los cuadros de mando en Excel es la clave ;)    
    
    
        
    
    
    @viejomoeb pues eso, el Excel y unas cuantas fuentes vía API (y conocimiento y tiempo para configurarlo, claro) @juanlusanchez @aberron    
    
    
    @juanlusanchez está tó inventao ya @viejomoeb @aberron    
    
    
    @viejomoeb no lo quería decir pero sí xD @juanlusanchez @aberron    
    
    
    @aberron @viejomoeb @juanlusanchez http://www.flickr.com/photos/pedrojimenez/3674064403/ …    
    
    
    Me encanta cómo la NBC ha sabido llevar el scroll a un medio de comunicación centrándonos en contenido http://www.msnbc.com/preview  #ux    
    
    
    Y animándonos a comentar http://www.msnbc.com/msnbc/revisionist-history-begins … Haced scroll y os daréis cuenta    
    
    
    ¿Voy a tener que hacer un post de la nueva web de la MSNBC o qué? Venga, si insistís me pongo, pero lo hago por vosotros ;)    
    
    
    La @msnbc saca el jugo de los blogs para su nueva portada http://blog.antoniorull.com/2013/10/15/la-nbc-saca-el-jugo-de-los-blogs-para-su-nueva-portada/ … #ux cc @richardwolffedc    
    
    
    ¿Puede el HTML5 conseguir lo mismo que antes se conseguía con un cacharro y un cartucho? Sí http://www.fullscreenmario.com/     
    
    
    @xosealberte ¿agujetas? Yo diría que con tanto teclear los músculos andan sobrados ;)    
    
    
    ¿Veis lo que pasa por no mandar la cadena de mensajes esa a todos vuestros contactos? #whatsapp    
    
    
    ¿Os acordais del futuro del periodismo con pantallas gigantes de la Fox News? Bien… http://www.colbertnation.com/the-colbert-report-videos/429704/october-10-2013/because-shep---fox-news-deck …    
    
    
    @j_callejo tiempo ha dado a uno seguro ;)    
    
    
    Whatsapp está volviendo a funcionar para todos aquellos usuarios que saben escribir correctamente Whastapp… Wahtsap… Whasatpp… ¡MIERDA!    
    
    
    Facebook sigue tuiteándose. Ahora prueba un botón de "Seguir" en las páginas de empresas http://thenextweb.com/facebook/2013/10/15/facebook-testing-addition-follow-button-pages/?fromcat=all …    
    
    
    Dice el fundador de @tryghost que @wordpress ya no es para hacer un blog, es mucho más. Pues lleva razón https://en.ghost.org/     
    
    
    Otro de esos multimedia del @nytimes que te dejan con la boca abierta: "The Russia Left Behind" http://www.nytimes.com/newsgraphics/2013/10/13/russia/ …    
    
    
    Para el turno de mañana: La NBC saca el jugo de los blogs para su nueva portada #ux http://blog.antoniorull.com/2013/10/15/la-nbc-saca-el-jugo-de-los-blogs-para-su-nueva-portada/ …    
    
    
    Hay que ver con qué facilidad se abren las ventanas de promocionar publicaciones en Facebook. ¿No os pasa?    
    
    
    @Elessar y se activa el campo de texto aunque estés escribiendo en otro lado    
    
    
    @Trykita a ver cuándo podemos probarla los mortales :) @digitalmeteo    
    
    
    @gerardotc al menos en las pelis de Almodóvar explican lo que está pasando a mitad de la peli. En España ni eso...    
    
    
    @antoniovelo los mismos que boca abajo    
    
    
    .@juanlusanchez debería hacer fotos más a menudo. Fotones desde India (y no por la pobreza sino por la composición) http://www.eldiario.es/desalambre/pobres-despensa-india_12_186651335.html …    
    
    
    @Mialsa23 @enriquegper muahahahaha. Ayer le gané a los Pistons con Unicaja. Loco!    
    
    
    Adiós jueves #sinfiltro #tumeteomad #nofilter #sunset http://instagram.com/p/fk8HJVnHGR/     
    
    
    @rutenca pero tu visita ya ha contado...    
    
    
    @MMunera ¿tú hiciste la web de Homer? :O @teclista    
    
    
    @MMunera @teclista xDD    
    
    
    @MMunera <blink> ;) @teclista    
    
    
    Con calma Cristóbal, que el dinero es mío pero te lo dejo un poquito más, coleguita http://cl.ly/image/1T2B1o3G050m …    
    
    
    @josemanuelboza voy a su casa, pico al porterillo y digo: "Yooooo, aaaabre" a ver si cuela    
    
    
    @josemanuelboza y lo de @fanetin, y lo de @Lauhidalg, y lo de @adrianomoranc ... #MarcaEspaña    
    
    
    @fanetin @josemanuelboza @Lauhidalg @adrianomoranc ná killo, lo de la renta, que seguimos esperando...    
    
    
    @evAsolas @AnnaRoig @migasocial @atemporal @arafrei @ESBuenache uno de los mejores #FF ever :-)    
    
    
    @pilipili @carolina_baena ahora todo tiene mucho más sentido :-) #muycracks    
    
    
    El dinero llega de todos lados http://instagram.com/p/fr471InHIJ/     
    
    
    @gabymenta ¿qué libro es? :)    
    
    
    @delia2d peor: comprarse una agenda 2012 el 21 de octubre    
    
    
    @Fotomaf ola k ase jaja    
    
    
    @jlantunez joder, y en el mapa se mueve sobre su eje cuando la cámara cambia el encuadre o_O    
    
    
    Esto le va a gustar a @xosealberte RT @jlantunez: Para buenos paladares… Diseño web + TV + Música clásica: http://bit.ly/1e8fckB     
    
    
    @ganchetto me he quedado en el 3x01 y creo que he hecho bien en quedarme ahí, ¿no?    
    
    
    @xosealberte todavía tenemos pendiente la acción (sic) en el metro ;)    
    
    
    Una forma sencilla y asumible por cualquier medio de hacer un reportaje un poco más amplio con pocos medios más http://www.sbnation.com/nba/2013/10/21/4861938/rudy-gay-toronto-raptors-profile …    
    
    
    .@foursquare también se apunta a los botones de acceso rápido (sin abrir el e-mail) en la bandeja de @gmail http://cl.ly/image/3T1y042h0t0D …    
    
    
    @mberzosa @Yahoo @WIRED no lo había pensado así, pero no le falta razón al planteamiento    
    
    
    Inteligente campaña contra la discriminación de las mujeres pic.twitter.com/zQnWQBNCHp En España no vamos mejor http://cl.ly/image/1j0a3z2g2O1t …    
    
    
    Que dice @eBay que me cierra la cuenta si no entro http://cl.ly/image/3r0c2a0I0l43 … Pocas bromas con esta gente, joer...    
    
    
    La entrada al evento de Apple. A ver si encontrais a alguna tía http://d35lb3dl296zwu.cloudfront.net/uploads/photo/image/14204/apple-fall-ipad-1.jpg … vía @verge    
    
    
    o_O Mac OS X Mavericks sale al precio de 0 euros y disponible desde hoy http://live.theverge.com/apple-ipad-5-liveblog/#/entry/50584/127000 … ¡No me lo creo!    
    
    
    Un sistema operativo privativo al mismo precio que Linux #juas #poraquellodecomparargratuitamenteopciones    
    
    
    Y el MacBook Pro de 13", con 9 horas de batería, por 1299 dólares también disponible hoy. Por fin Apple vuelve al "hoy" y no el "en otoño"    
    
    
    No me fío. Esto es como las vajillas que te regalaban por asistir a una charla, siempre había truco y palmabas pasta http://cl.ly/image/1z3D222Q3C2Y …    
    
    
    Publican el primer vídeo de @hemlismessenger, el "@whatsapp seguro", funcionando y tiene buena pinta http://www.youtube.com/watch?v=Wwxvwh5Q684 …    
    
    
    @PilarMillan ¡un edding blanco gordo por favor para poner la tilde que falta en "vera"!    
    
    
    @sarappm bueno, habrá que ver el tema de las notificaciones de grupo :P    
    
    
    @fanetin ¿trae algo que no sabemos? Me perdí algo ayer...    
    
    
    @fanetin ah vale, jaja. A ver si solo va a cargar si le ponemos el DNI o algo, yo qué sé...    
    
    
    @Rauldiaz ese @j_callejo bueno ahí!    
    
    
    @atemporal @paullop aprendimos a ser cabezones en Zaragoza ;-)    
    
    
    Venga, Mavericks, acaba ya que llevas diez minutos de reloj con el "Falta menos de un minuto". Pareces Windows...    
    
    
    TT promocionado http://cl.ly/image/450v1K240H1K … versus TT orgánicos http://cl.ly/image/1m0R0E0Y002i … #socialmedia    
    
    
    Inventan un sujetador que manda un tuit cada vez que se desabrocha http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=N1hSNg37K38 … Pero es algo mejor que lo que parece    
    
    
    Tras leer esto de @PauCorroto http://www.eldiario.es/turing/Spotify-timo_0_187232052.html … me pregunto si los otros servicios son igual de timo para los artistas. Vía @marilink    
    
    
    Servicios mínimos de @Renfe por la huelga de la semana que viene http://web02.renfe.es/u13/MTR/UltimaHora.nsf/Leer%20Noticia%203A?OpenAgent&id=9FD730E851DBF210C1257C0F0039FE27 …    
    
    
    La solución es quemar cosas y/o personas, @dreamweaver GRRRRRRR http://cl.ly/image/2s3G3S121r1n … #viernes    
    
    
    I like you @Rdio http://cl.ly/image/0i3I0o1y1J1m …    
    
    
    Os quejáis de Felipe González y su fundación, pero luego seguro que le dais a Me Gusta a vuestras publicaciones en Facebook    
    
    
    Moby saca disco y quiere que te lo bajes por BitTorrent y, además, que lo remezcles como quieras http://blog.bittorrent.com/2013/10/09/moby-x-bittorrent-unlock-and-remix-innocents/ …    
    
    
    @ingenio @silfe80 preferiría uno con @aaronpaul_8: "Buy it, bitch!"    
    
    
    @Nuksazi que rule link de 4sq o Yelp para tenerlo fichado ;)    
    
    
    @Nuksazi ¡gracias! Iré :)    
    
    
    @juanlusanchez Mapas -> Tu bloque -> Satélite -> Alt y arrastra con el ratón hacia arriba -> Flipa    
    
    
    @juanlusanchez jajajaja lo mismo pensé yo. Ea, y eso es todo lo nuevo de Mavericks xDD    
    
    
        
    
    
    @7vueltas y en Semana Santa ;-)    
    
    
    Hacer las cosas bien y no plantearse cambios es que @canalplusespana siga usando la misma BSO de Desafío Total para las previas ¡desde 1988!    
    
    
    Barça - Madrid, un buen día para ir al Ikea con calma    
    
    
    Tentado de este tema de Wordpress para el blog http://bragthemes.com/demo/medium/     
    
    
    @Rauldiaz claro, a ti no te valdría, pero yo últimamente estoy más plumilla que fotero ;)    
    
    
    Vale, esta noche a las 3 son las 2. ¿pero y cuando sean de nuevo las 3 qué?    
    
    
    @victorianoi bru-tal    
    
    
    Interesante documental sobre nuestra privacidad en Internet ahora mismo en La 2    
    
    
    El docu de la 2 me recuerda esta historia de visita policial según lo que has buscado: "mochila" y "olla exprés" https://medium.com/something-like-falling/2e7d13e54724 …    
    
    
    @teresm7 no es mal plan para el verano    
    
    
    Convenciéndome de que ella es la que me merezco http://www.dpreview.com/reviews/sony-cybershot-dsc-rx100-m2 … cc @VicenteAlfonso @Fotomaf @victorianoi :P    
    
    
    Las calles de Madrid y twitter, esos lugares llenos de verdades absolutas #sinotegustatevasalaplayaytequitasinternet    
    
    
    @victorianoi jajaja, de eso de trata :P @vicentealfonso @fotomaf    
    
    
    @moodyo haahahahah    
    
    
    Viendo en La 7 a @vicgrande liándola en Tú sí que vales ^_^    
    
    
    El cambio a peor de familias en España que no se lo esperaban y cómo los colegios lo detectan http://youtu.be/rT45Dm8MMx0?t=1m47s … #lavidasigueigual    
    
    
    Un periodista echándole la culpa a la educación. Me suena, oye...    
    
    
    ¿Qué hacen los pijos de @mundoficcion en La Sexta arreglando el mundo? Oh wait...    
    
    
    http://copy.com , un "dropbox" que regala 15 Gb. pero no aclara si cuando cierras tu cuenta se lo queda todo http://cl.ly/image/3p0X3M0E3w3m …    
    
    
    @TwittBoy y es taaan bonita :)_    
    
    
    Pregunto sin pretensiones: ¿qué sentido tiene abrirse un blog en @Medium cuando uno ya tiene un blog? ¿Qué aporta? ¿Comunidad? ¿...?    
    
    
    @smpastor @edans o sea, comunidad entonces, ¿no?    
    
    
    @smpastor eso suena bien    
    
    
    Quizá vosotros tengáis una lata de @CocaCola_es con vuestro nombre, pero yo tengo un pomo de @IKEA_Spain http://4.bp.blogspot.com/-fZkFYrCCqBE/UKbg2PK4WpI/AAAAAAAAAfc/47on5NfLWew/s1600/IMG_3774.JPG … Bitch!    
    
    
    @sarappm nunca digamos nunca...    
    
    
    @pazsegura @sarappm jajajaja    
    
    
    @tcreativo más que no hacerlo bien parece que es que no lo hacen porque #GooglePlus no da el rendimiento esperado y no les merece la pena    
    
    
    El barrio se pone guapo #igersmadrid #tetuan http://instagram.com/p/gBCCLsHHCA/     
    
    
    .@vodafone_es dice que tengamos un móvil nuevo cada año. Lo que no dice es lo que eso supone para el planeta http://www.alianzaporlasolidaridad.org/firmas/vodafone-tus-moviles-contaminan-el-planeta …    
    
    
    @teresm7 no, más bien se llama "vamos a parecernos un poco más a British para empezar con la transición también en la imagen corporativa"    
    
    
    @teresm7 todo lo que tiene un aire a British me gusta, así que... lo que no me gusta es que la desmantelen    
    
    
    Cualquier CM tiene informes más completos de sus influencers que los del CESICAT de sus perroflautas por menos, mucho menos coste    
    
    
    No odio a #GooglePlus, pero...
Perfil de El Corte Inglés seguido por 264.220 personas.
Contenido reciente de más engagement: 25 "más unos"    
    
    
    @manuferSVQ qué va, me rendí y compré el intercity    
    
    
    @Mutua_responde Hola, ¿lo del 50% por ser de @movistar_es cómo va? Tengo que renovar y estoy pensando cambiarme de compañía. ¡Gracias!    
    
    
    Accidente grave en una mina de León. En julio los mineros vinieron a Madrid a exigir sus derechos http://www.flickr.com/photos/arull/sets/72157630521258172 …    
    
    
    Estoooo, @pedroj_ramirez, El Mundo habrá cambiado, pero la ortografía no: faltan 5 tildes en vuestra publicidad http://cl.ly/image/2o3O1m0d402h …    
    
    
    @xpectro no nos pasa a todos y Twitter dice que es un error de back-end    
    
    
    @xpectro yo puedo mandar y no soy anunciante. Es todo muy raro. Ando preparando un artículo al respecto    
    
    
    @xpectro ya, ya, te entiendo. Claramente es una putada y todo apunta a que un fallo técnico de narices. Habrá que ver cómo ver    
    
    
    @Ranciosevillano lo peligroso es juntar dos mesas de bares diferentes, ahí reside el reto    
    
    
    @AgustinF no suena mal, podría probarlo :)    
    
    
    Conseguir en 32 segundos 410 likes en instagram es posible http://cl.ly/image/3X1i163n350v … Y 14.200 en 5 minutos... http://instagram.com/p/gB0pmlOIGt/     
    
    
    @AgustinF gracias, a ver qué tal la experiencia y si me hace irme de WP :)    
    
    
    Interviewing @cabralens @ Plaza de Olavide http://instagram.com/p/gDbGctnHEq/     
    
    
    @Mutua_responde @movistar_es gracias por la info, pero no me queda claro si es una oferta si ya se es mutualista o no :(    
    
    
    @paeter @ingenio y el 13 a Madriz :-)    
    
    
    @Mutua_responde @movistar_es entiendo. De manera que para nuevos es simplemente al contratarlo por los canales habituales, ¿no?    
    
    
    @YelpMadrid organiza un evento con hamburguesas al que no puedo faltar y voy yo, y falto >_< Dadme la envidia justa, por favor :(    
    
    
    Unos creen reinventar el periodismo sacando una edición de tarde y luego hay otros que nos la ponen dura http://www.nytimes.com/newsgraphics/2013/10/27/south-china-sea/ … ¿O no?    
    
    
    @juanlusanchez el nuevo "inglés medio-alto" :P    
    
    
    @JCarlosGR22 lo técnico sí es de este mundo, lo que no es de este mundo (y menos este país) es su apuesta por estos formatos    
    
    
    @JCarlosGR22 no existe cultura fotográfica o audiovisual en este país. Por eso todos los fotógrafos son portada en el NYTimes y demás    
    
    
    Mi ordenador me grita desconsolado: "Vete al sofá, no hay nada que hacer ya" http://cl.ly/image/0n393j2P0c3S … #HateYouMac    
    
    
    La red social que Lisa crea en el 23x11 está hecha con tablas y sin CSS aparte ¡con tablas y sin CSS aparte! http://blog.antoniorull.com/2013/06/19/springface/ …    
    
    
    @cavalleto pues de momento, DMs al canto    
    
    
    @adolfo_mg amén    
    
    
    @adolfo_mg ¡hecho!    
    
    
    @josemanuelboza ¿he oído Madrid? @smpastor @cavalleto    
    
    
    @josemanuelboza ¡¡no tenía ni puta idea!!    
    
    
    @josemanuelboza ya quillo... :(    
    
    
    @josemanuelboza ¡¡¡cacharritos!!! ¡Yo quiero!    
    
    
    @josemanuelboza ostia, ¡esto está un poco a tomar por culo! Al lado de Barajas, ¿¡están locos!?    
    
    
    @josemanuelboza sí pero siglos y siglos de viaje jaja    
    
    
    @josemanuelboza peor, de Triana a Sevilla Este, que te sellan el pasaporte y todo    
    
    
    @josemanuelboza mira, desde Sol en transporte público 1 hora y media jajajajaja https://maps.google.com/maps/ms?msa=0&msid=202798693281724431032.0004dbf385a5013fa9e69&ie=UTF8&ll=40.44911,-3.55878&spn=0,0&t=m&source=embed&dg=feature …    
    
    
    @marilink yo diría más instagramización, aunque para el caso... lo que sí me da por culo son tantos botones y enlaces tan juntitos    
    
    
    @josemanuelboza pues sí    
    
    
    Este es el uniforme alemán para las olimpiadas de invierno en Rusia http://www.spiegel.de/international/germany/german-olympic-uniform-for-sochi-seen-as-pro-gay-protest-a-925756.html … Por estas cosas sí que molan los alemanes    
    
    
    Las dos formas que tiene EEUU de relacionarse con otros países del mundo, por @stephenathome http://i.imgur.com/2PTpS9f.jpg     
    
    
    Me encanta que en @reddit todo lo que tiene que ver con la keynote de Google de hoy está bajo la etiqueta NOT NEXUS 5 xDD    
    
    
    @xpectro los comentarios son bienvenidos :) http://www.eldiario.es/turing/redes-sociales/twitter-enlace-dm-mensaje_directo_0_190731750.html …    
    
    
    @fanetin os piropeáis de una forma muy rara... @juanlusanchez @marilink    
    
    
    @AlvaroOlmo no, ese no lo he escrito yo :P    
    
    
    @lydiamolina concretamente el 35 f/1.4 :P    
    
    
    1ª factura de @movistar_es y 1ª sorpresa. Contrato Fusión Cero TV y me cobran Fusión 4G TV. Es decir, en vez de 72,48 €, 96,68 € ¬¬'    
    
    
    @xosealberte ya... ahora no está mala jugada esa de "me cambias el contrato, adiós permanencia ergo dame de baja de todo", ¿no?    
    
    
    @mberzosa es que nos hemos acostumbrado al todo gratis y, claro, cuando llegan las facturas... :P    
    
    
    @Carolina_Baena @mongejj dadle  un beso a @teresm7 de mi parte :-)    
    
    
    Ostia, que se ha caído YouTube RT @albadeamerica: #youtube, vuelve! pic.twitter.com/SA5h6bqwkw    
    
    
    @albadeamerica en mi casa también    
    
    
    @fforcen gracias por la info. En mi casa nunca he dejado de poder, he ahí lo raro :/ @eldiarioes @diarioturing    
    
    
    ¡O sea que todos los cursos de prevención de riesgos laborales estaban mal! http://news.bbc.co.uk/2/hi/6187080.stm …    
    
    
    La transparencia es posible y así lo estamos haciendo en @ayudaenaccion http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=30TkJmiTd2M … #somosTransparentes    
    
    
    El que inventó las pestañas tiene el cielo ganado (aunque mi PC no opina lo mismo) http://cl.ly/image/2e2V3G392U1R …    
    
    
    @FernandoMongeB @javiescu @DaniSev84 @padanero y ninguno gratuito y sin mendigar. Que venimos la gente joven aquí avasallando...    
    
    
    El Nexus 5 ya está aquí, pero eso de que sea de cinco pulgadas no me gusta. Demasiado grande creo yo :-( http://www.google.com/nexus/5/     
    
    
    Ya lo dije yo :-P RT @LauraFerrera: #Twitter reconoce problemas al enviar mensajes directos DM con enlaces http://buff.ly/1aKjMoP  vía @chdve    
    
    
    @Iker3D ostia, pues hay que comparar tamaños ya    
    
    
    @chdve no, sí que puedo, pero escribí al respecto: http://www.eldiario.es/turing/redes-sociales/twitter-enlace-dm-mensaje_directo_0_190731750.html … @LauraFerrera    
    
    
    @Iker3D yo estoy a punto, pero quiero verlo sobrio antes de pasar la tarjeta :-P    
    
    
    Google utiliza una foto de la Giralda en la página de compra del #Nexus5. ¡Ole! pic.twitter.com/ZxQu2sM04L    
    
    
    Ea, #Nexus5 comprado    
    
    
    @cazascripts joputa jajaja    
    
    
    @fernand0 @AlfonsoRomay pero en mm es más pequeño que el 4.    
    
    
    @fernand0 @AlfonsoRomay 5 mm. más pues, ¿no? Yo tuve el 4 y la verdad que luego el iPhone me pareció enano    
    
    
    @Bomarzo @Alibaimor ¿Grafton St?    
    
    
    @missbkayser ¡vaya! Gracias por la geoaclaración :-)    
    
    
    @luiscaldevilla juas, igual me has pillado pasando volando, que casi pierdo el tren!    
    
    
    Recortar en todo menos en el precio de los billetes lleva a estar en Córdoba y pensar que te has quedado dormido pic.twitter.com/lxS4VReQCP    
    
    
    @Irreductible no los ha prohibido, yo los puedo mandar, por ejemplo. Escribí al respecto en http://eldiario.es/turing , por si te aclara algo    
    
    
    @TxemaMarin el rumor suele ser la antesala de la noticia...    
    
    
    @Iker3D ouch. Bueno, pero sigue sin ser una tablet...    
    
    
    @Iker3D pues a ver. A mí ya me han dicho que lo han mandado; igual el lunes ya lo tengo y veré si no me he gastado dinero absurdamente :-P    
    
    
    @fanetin casi podemos decir "de los creadores de una mujer con bandeja andando por la pared de una nave espacial con velcro durante minutos"    
    
    
    ¿Cómo era la vida de la almohadilla antes de @Twitter? http://on.mash.to/1iFgyUz  Vía @mashable    
    
    
    @sarappm @claudiapastorv @gofret84 @ingenio @TxemaMarin @luciajvida @j_callejo hay trenes para los dos lados :-P    
    
    
    @sarappm socibus ;-) #timaginas?    
    
    
    ¿Dónde decís que pone que los hashtags deben ser cortitos para que puedan aspirar a ser TT? http://cl.ly/image/2x3u2e0s2V08 …    
    
    
    Los Simpson rinden homenaje a Marcia Wallace, la dobladora original de la señorita Krabappel http://media.avclub.com/images/441/441545/16x9/627.jpg?2138 … vía @TheAVClub    
    
    
    @imilleiro @lydiamolina @atemporal #desayunoscontartaenayudaenaccionREALYA ¡¡FELICIDADES!!    
    
    
    Si todavía no puedes mandar enlaces en los DMs, @TheNextWeb recopila tres trucos para poder hacerlo http://thenextweb.com/twitter/2013/11/04/handy-hacks-sending-links-via-twitters-direct-message/ …    
    
    
    Por fin @facebook hace que programar publicaciones no sea una tortura eligiendo, año, mes y día en un desplegable http://cl.ly/image/0L402e1S0O46 …    
    
    
    Las 20 contraseñas más populares de las que robaron a Adobe. Por supuesto, la más común es "123456" http://on.mash.to/HEP8D8  Vía @mashable    
    
    
    En Teledeporte la continuidad de Barcelona se intenta poner en contacto con Londres: "Hello, London, you listen to me?"    
    
    
    @Iker3D ¿también en Holanda todavía?    
    
    
    Alguien parece haber averiguado la clave para modificar la portada de http://foxnews.com  http://cl.ly/image/3C3G0F1l2L3k … Vía @Rui @jaredbkeller    
    
    
    ¿Otro reality en TVE? Ahora Melendi enseña rock a los viejetes. #MarcaEspaña    
    
    
    @Iker3D Netherlands 01/11/2013 17:57Orden procesada: Lista para UPS    
    
    
    Dice @CEO_INGDIRECT q ING DIRECT se llamará Tangerine en primavera http://ow.ly/qwkSb  Juan Moreno se va a forrar http://cl.ly/image/0K2k1V222f2Q …    
    
    
    @_miki ya decía yo...    
    
    
    FOX News usa cuentas falsas para contrarrestar las críticas en @twitter. @ColbertReport les trolea con una propia: @RealHumanPraise    
    
    
    @elpady y ni aun así, la vocación y la actualidad acaban tirando más que tu supervivencia    
    
    
    @Iker3D tenías que haberlo comprado en una gintonería como yo ;)    
    
    
    @Iker3D no, antisistema; me estaba tomando un ron con cola :P    
    
    
    