#FF a mi equipo de @Ahi_LaLlevas : @iwain81 y @trikilajungla y en especial a los invitados de esta tarde @claramontesinos y @jlpelaz  :D    
    
    
    Menuda tarde nos hemos arreado @claramontesinos @jlpelaz @iwain81 y servidor. Previa, radio, birren... y más no  porque soy de 3a edad ;)    
    
    
    Ni m había enterado del fcb/rma. Y viendo el resumen... buf, q vergüenza de circo.    
    
    
    @HorchateriaDolz @periplaneto que me lol!! yo soy mas de tiramisu de fartons y tal. Ya sabes, fusión y esas cosas lol    
    
    
    A los 3 serán las y... Rock'n'roll! q coincida con la emisión de #Milenio3 es genial :D RT @rbordes: @navedelmisterio ¿De verdad?    
    
    
    Nya! RT @iwain81: Esperando que empiece #Gravity3D , siguiendo la recomendación de @claudiogarcia82    
    
    
    Con la chapa de los #TAW2013 q m regaló claramon ;) http://shrd.by/g33LS5     
    
    
    #ayquemelol RT @periplaneto: @claudiogarcia82 Bienvenido al mundo del SMS. #ahilallevas #7    
    
    
    ¿Que el gran @JoseBarroso estará por #Valencia el día 6 dando 1 charla sobre humor y #coaching? Pues habrá que ir ;) http://shrd.by/2aJ4k1     
    
    
    Una cosa, en la web de twitter el icono este del sobrecito arriba a la derecha para los DMs es nuevo o hace MUCHO tiempo que no entro?    
    
    
    Que honor!! :D Un saludo! RT @iajoro: Comunicación 360º de iajoro is out! http://shrd.by/tRorxE  Stories via @claudiogarcia82    
    
    
    Por fin, mi guitarra de concierto restaurada y lista para tocar ;) http://shrd.by/7c5O6m     
    
    
    "Diego Costa se compromete ante notario con España". Pués así a lo tonto, ha hecho más que muchos de los políticos autóctonos de aquí.    
    
    
    Acordaos que la notación de la fecha en la mayoría de BIOS está en inglés y es mm/dd/aaaa y no dd/mm/aaaa. Para no perder el tiempo y tal...    
    
    
    Peeeeero tot ;) "@josetortosa: @claudiogarcia82 te apuntas al sarao de mañana?"    
    
    
    Morgen! A cerrar (con suerte) un par de formaciones y esta noche a #Madrid a un #tortosarao ;) / @josetortosa    
    
    
    @tonicumpli Juaj! Jo he saludat tb en alemà hui xDD Directament es diu 'Morgen' i a correr ;) Estàs huí per la tenda? Tinc encarrecs x a tu    
    
    
    #ayquemelol RT @tonicumpli: @JuanTodoli @claudiogarcia82 como la NSA utilice un traductor automático para estos tuits se vuelve loco, jiji.    
    
    
    Primera parada obligatoria en #Madrid ;) (@ Cuesta de Moyano) http://4sq.com/1aI2PeF     
    
    
    De sarao! :) (@ La Posada de las Ánimas) http://4sq.com/1dP7VZG     
    
    
    Lo único positivo de estar en un hotel sin mi mujer es que puedo plantearme un expolio de toallas a gran escala sin q m riñan ;)    
    
    
    I'm at Gran Hotel Velázquez (Madrid) http://4sq.com/19dFCke     
    
    
    I'm at Estación de Madrid-Puerta de Atocha (Madrid) w/ 17 others http://4sq.com/1aVodd3     
    
    
    "No coseches lo q no has sembrado" (Lucas 19:22) http://shrd.by/YzfnQ2     
    
    
    Bru-Tal!! RT @tonicumpli: En eso que estás entrando en el cementerio y empieza a sonar la Marcha Imperial de StarWars en el Mp3 del coche…    
    
    
    Parada técnica antes de la feria mefieval (@ Gaianes) http://4sq.com/1dXT3Zh     
    
    
    #ayquemelol @_nyna_ RT @SuperSarcasmo_: Niñas de 12 años con novios y yo todavía me pongo nervioso pidiendo en McDonald's.    
    
    
    Me encantaría trabajar en temas de #BI aplicada a la #F1. Asi podría demostrar objetivamente q #ALO y #ROS son dos fuera de serie ;)    
    
    
    26Km de bici y a apurar el domingo... plancha, agenda y programación. Esto tiene una pinta de acabar en pizza que no veas... :D    
    
    
    Como me conoces... pirata! :D RT @rbordes: @claudiogarcia82 Acabar con pizza, sofá y @navedelmisterio ¿no?    
    
    
    Jamás. Y este es un ejemplo ;) "@daniortega: Comportamiento en Twitter: No se lee lo que se retwittea [Infografía] http://shrd.by/xWFovl "    
    
    
    "Lucha, no te doblegues, nunca... y llegará el día en el que cambiarás. Todos cambiamos" #TheWalkingDead    
    
    
    #ayquemelol RT @pakinglleida: De que van esta noche los anuncios de Antena 3?    
    
    
    ¿Talentoso es sinónimo de mediocre? ¿Especialización o conocimientos generales? Último post del blog, sobre lo que s…http://shrd.by/PlQ9pt     
    
    
    Ver que las tendencias d twitter en #Valencia un martes 5 de Noviembre son #WERT, #EMPLEO y #HALLOWEEN y echar a volar la imaginación.    
    
    
    Yo soy el primer sorprendido, pero se me ha caido la web durante 1h por la cantidad de visitas al artículo de hoy http://shrd.by/gAK94b     
    
    
    Este gif no puede ser verdad http://shrd.by/f2K6tP  Comité trollencio, real o fake? @carballo @periplaneto @iwain81 @Danisaur117    
    
    
    Talentoso es el nuevo mediocre http://shrd.by/feZY6c  #talento #personal #resiliencia #especializacion #educacion #competencias    
    
    
    @iwain81 @carballo @periplaneto @Danisaur117 @enriquemoreno ME QUEDO LOCO. El comité troll ha hecho bien su trabajo. #OJOCUIDAO #PENIS    
    
    
    De camino a #Valencia para ver a mi amigo @JoseBarroso en vivo y en directo en la jornada "Vender más y mejor" http://shrd.by/2aJ4k1     
    
    
    A ver a @josebarroso explicando las cosas serias con #humor (@ Centro Europeo de Empresas Innovadoras CEEI) http://4sq.com/1aEikq1     
    
    
    Buena práctica en presentaciones: Por si el ppt te trolea con el audio en videos, inserta siempre el link a youtube (gracias @JoseBarroso)    
    
    
    Cuando en el sur se bajan los micros y se quita la música, se puede escuchar más claramente el afilar de cuchillos del norte.    
    
    
    Control social: ¿A través del miedo o a través del placer? Comparativa Huxley - Orwell http://shrd.by/YBCxG3  #comic #social #orwell #huxley    
    
    
    @bernicabezas77 RT @Charly_BG: Edición 2013 del Informe "El Futuro del Open Source" http://buff.ly/1cVkLCc     
    
    
    #ayquemelol "@PostureoIngenie: Como diferenciar HTML de HTML5. @E1Am1g01nf0rma1 @InformaticoFFUU pic.twitter.com/GdB1cQew4u"    
    
    
    Ou yeagh! :) RT @JuanTodoli: #FF Back @Bernardcustard + @claudiogarcia82 & @josetortosa Have a fun friday (FF) ;)    
    
    
    @Ossiljo @JuanTodoli Che che... a las 6:45 la gente se acuesta, no se despierta!! :D Buen viernes y mejor finde    
    
    
    ¿Alguien se acuerda de los Fun Lovin´ Criminals? Que grandes los 90... Gun, Maniac Street Preachers, Bran Van 3000, Veruca Salt...    
    
    
    @periplaneto Cuanto cobras la session de mixing? Te contrato por un café y un par de cervezas como Playlist Manager Curator en @Ahi_LaLlevas    
    
    
    Está en nuestra naturaleza disfrutar de la melancolía http://shrd.by/crHbsC  #playlist #spotify #music #acoustic    
    
    
    Sin brazos, sin piernas... sin problemas http://tinyurl.com/on5hhpl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Business Intelligence... que es, de donde sale y a donde va http://tinyurl.com/pqgfgw2  #BusinessIntelligence #Marketing #Tecnología    
    
    
    "Las emociones positivas vencen siempre a las negativas. Ansiamos la reconciliación, la catársis... mucho más q la venganza" #origen    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 04 http://tinyurl.com/o73x32t  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Congreso de redes sociales "Dos Punto Que?" http://tinyurl.com/ond3dcc  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    @vicentemene @lolessancho @JuanTodoli buenos días al equipo madrugador del finde! :D    
    
    
    @iwain81 RT @rafsos: Consejos para acertar con el dominio de una web http://likr.es/eToPlvTQ  via @websa100    
    
    
    Crowdsourcing entre emprendedores: iWeekend Castellón http://tinyurl.com/pk78r2b  #Crowdsourcing #Eventos #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Cambios en el blog http://tinyurl.com/oyddom3  #Personal    
    
    
    Sabes de esas cosas q están hechas, funcionan y cuando t giras no funcionan? Pues asi "@enriquemoreno: Cargar las imagenes seria un cambio"    
    
    
    # Nivel13 en la #paramountChannel rait nau. De nada. Esta, junto con #Gattaca explican la existencia humana. No os la perdáis.    
    
    
    Hoy en especies insólitas: El autónomo casero http://tinyurl.com/pyhtpdm  #DownShifting #Personal    
    
    
    Las vidas que dejamos de vivir http://tinyurl.com/ot7q7sb  #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    El día que salvé a un gato http://tinyurl.com/nncxvbx  #Personal    
    
    
    Tú si que vales (para lo que sirves) http://tinyurl.com/ovmbzdd  #DownShifting #Optimización #Tecnología    
    
    
    4 Cosas que aprendí a NO hacer en Twitter http://tinyurl.com/lrz6rwy  #Inteligenciasocial #Marketing #Tecnología    
    
    
    Los blogs en las redes sociales http://tinyurl.com/ohzowc5  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    2º Taller de #Networking y #eCommerce en #Gandía: Este jueves a las 19:00, apúntate! https://docs.google.com/forms/d/1xItRf9ARglRGOn0_9prwNoKnkKqb3a59uFiZVUdI2tc/viewform …    
    
    
    Diferencia entre resiliencia y entereza http://tinyurl.com/jwvpkx5  #Resiliencia    
    
    
    El bipartidismo nos parte en dos http://tinyurl.com/ps96z68  #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Tecnología    
    
    
    @vuelofenix_r3 Buenas noches! Pregunta: ¿Cómo se llamaba el grupo griego que sonaba hace 10min? Iba en el coche y me han encantado ;)    
    
    
    La nueva inquisición http://tinyurl.com/lmdgelp  #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Hacer contactos y formarse mientras desayunas http://tinyurl.com/pxxcb3h  #Crowdsourcing #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Resultados de la encuentas. Empezamos :) http://tinyurl.com/plsbf3t  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Manual para perder dinero en la empresa http://tinyurl.com/oz29h3r  #Personal #Resiliencia    
    
    
    Feliz Navidad y Próspero año nuevo :) http://tinyurl.com/nb6jzk3  #DownShifting #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Congreso de redes sociales "Dos Punto Que?" http://tinyurl.com/ond3dcc  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    Los tecnopadres no te dicen lo que no quieres oir http://tinyurl.com/nuf3db5  #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    Cerrando los productos que nos ofrecerá  @CosasdeMalu para el evento de mañana #14NT en @sanmarcosgandia. Que buena pinta tiene todo!    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 04 http://tinyurl.com/o73x32t  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    @enriquemoreno eh? qué? xDDD Crees que la intro es demasiado corta?    
    
    
    Hoy es el gran día! Esta tarde a las 19:00 evento #14NT sobre #eCommerce y #Networking con @josetortosa y @bernicabezas77 en #Gandia    
    
    
    Gracias a los patrocinadores por poder hacer posible el #14NT de hoy, como @sanmarcosgandia, @CosasdeMalu, @2byte y @morojf ;)    
    
    
    Isaac Asimov y la inteligencia http://tinyurl.com/pyhzzwl  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Empezando el #14nt ! Acreditaciones, fotos, abrazos... vamos, lo normal ;) pic.twitter.com/CnHrVLeCfV    
    
    
    Talentoso es el nuevo mediocre http://tinyurl.com/p5bdcw2  #DownShifting #Emprendedor #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Segunda mesa de debate en el #14nt . Marketing de estrategia con @rbordes @bernicabezas77 @xavicatala1971 @vilanova_jordi y @JorgeSellens    
    
    
    Tercera mesa de debate en el #14nt  Automatismos en #eCommerce con @josetortosa @JorgeSellens @viscoform y @xavicatala1971    
    
    
    Turno para @bernicabezas77 de @2byte para hablar de @dolibarr_spain... y de mi libro!! ;) pic.twitter.com/EnaifDRGUF    
    
    
    Tal cual xDD RT @AbrahamMarin: @claudiogarcia82 @bernicabezas77 @2bye porque si aquí no se habla de mi libro, yo me voy! (modo Umbral)    
    
    
    Así sea pues... RT @josetortosa: @isabelferragud ha hablado... @claudiogarcia82 @DvdAparicio @dolfet @morojf    
    
    
    Sin brazos, sin piernas... sin problemas http://tinyurl.com/on5hhpl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #trespalabrasquetejoden http://tinyurl.com/qaphd72  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    @albgonzalez13 tu eres de mis fijos para RT ;) Muy buen contenido jejeje Un saludo!    
    
    
    La paradoja del Estiercol http://tinyurl.com/psnk22x  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    "Tomaré algo ligero xq tengo q ir al gimnasio ahora, un sandwich o algo parec... caldereta d jamón, huevos y patata? ponme dos" #estapasando    
    
    
    @Clarananomania noooo... q no soy yo, q lo ha dicho un amigo ;) Buen viernes!    
    
    
    Jaulas mentales http://tinyurl.com/pl2qvcf  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Reflexiones con 4 cuentos http://tinyurl.com/osj5ttu  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @periplaneto peeeero que m cuentas, bonico? Sabado por la mañana, recuerda: sólo monosílabos y palabras que salieran en el Micho2    
    
    
    Frases de Número 1 (Rafa Nadal) http://tinyurl.com/o5hvsde  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Si quieres algo... ve por ello http://tinyurl.com/o6bus3u  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Resultados de la encuesta :) http://tinyurl.com/njlxnsz  #BusinessIntelligence #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Frases de número uno - Fernando Alonso http://tinyurl.com/oyr6qyf  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Premiando a los futuros vendedores de humo http://tinyurl.com/nbkuc4w  #Inteligenciasocial #Marketing #Personal    
    
    
    #arrozacoalhorno es ahora una tendendencia en mi casa ;) / @Danisaur117 @Asun_g @Nofri_belmO @isabelferragud    
    
    
    @Ahi_LaLlevas RT @Danisaur117: Por si algún oyente pregunta con este enlace se pueden suscribir al RSS del podcast ;) http://www.ivoox.com/podcast-ahi-llevas-a-radio-godella_fg_f181757_filtro_1.xml …    
    
    
    @rbordes eso es y ha sido asi siempre. Fastidia. Pero cuando t lo restriegan por la cara fJasOtiDdiEa mucho ;)    
    
    
    Esqueletos retro con cuerpos modernos... y viceversa http://tinyurl.com/pswdaae  #Marketing    
    
    
    Eres lo que (te hacen creer que) comes http://tinyurl.com/cxasg7m  #Alimentación #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Eurovisión como experimento de Marketing http://tinyurl.com/oerwm94  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Así no hay quien trabaje http://instagram.com/p/g3KUO1k6-E/     
    
    
    Como cocinar 'Huevos de Dragon' http://tinyurl.com/q9kykk4  #Personal    
    
    
    30 años y calvo. Estoy a salvo. RT @postureocurioso: Los mosquitos prefieren a niños antes que a los adultos y a rubios antes q a  morenos.    
    
    
    #YOUTUBE está caido o soy yo?    
    
    
    @EmilioMarquez @rbordes Es más probable que los aliens hayan empezado cortando la toma de datos del atlántico a q hayan hackeado YouTube xD    
    
    
    @EmilioMarquez @rbordes ES MÁS, si después de ver q youtube no va hubiese visto que gmail o google tampoco cargan, alambradas en casa YA xD    
    
    
    Que vuelva youtube y que yo descubra esta obra maestra:  Quentin y Brad en Valencia  "Las Paellas"" en YouTube - https://www.youtube.com/watch?v=5hJ_wqIkWH8&feature=youtube_gdata_player … WIN    
    
    
    El gran discurso del dictador barbero http://tinyurl.com/lkqqyt9  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    Gráficas y búsquedas en Social Media http://tinyurl.com/ou4domf  #communitymanager #Marketing    
    
    
    Morgen!! Después del conato de apocalipsis de anoche con YouTube, hoy seguimos con clase de estrategia y a un seguidor para los 1600 ;)    
    
    
    La mochila, el currículum... y el cocktail Molotov http://tinyurl.com/psz4m2y  #Motivación    
    
    
    @AbrahamMarin RT @ArtePresentar: Esto es lo que pasa cuando un jefazo de JP Morgan acepta preguntas por Twitter http://bit.ly/1b52S6l  /    
    
    
    Y llegó el dia...  http://tinyurl.com/ohzqg8n  #CoWorking #Eventos #Inteligenciasocial #Personal #Resiliencia    
    
    
    Mamá, me voy a una... http://tinyurl.com/o6gb5br  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    La paradoja del doble calcetín http://tinyurl.com/nt2t5xc  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Un fin de semana cualquiera http://tinyurl.com/o3srdpc  #Alimentación #Crowdsourcing #DownShifting #Personal #Viajes    
    
    
    El amor es... http://tinyurl.com/qchuuwh  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 06 http://tinyurl.com/koluuof  #Radio #Tecnología    
    
    
    Imagina lo que sabrás mañana http://tinyurl.com/of4hq2c  #Inteligenciasocial    
    
    
    @ComoLoOyes_R3 enhorabuena por el programa de hoy. De normal, geniales... pero hoy un poquito más ;)    
    
    
    Jueves, revisas podcasts y resulta que el último #ElViniloAsesino del gran @DomingoDv es BRUTALMENTE BUENO  http://www.ivoox.com/vinilo-asesino-2013-temporada-14-09-audios-mp3_rf_2575217_1.html …    
    
    
    Reuniones efectivas http://tinyurl.com/ngbrvm2  #CoWorking #Inteligenciasocial #Optimización #Resiliencia    
    
    
    @DomingoDv gracias!! Pues q sepias que mañana entrevistamos a una paisana manchega vuestra ;) @TeresaAzafran de #Villarrobledo :D    
    
    
    Nueva temporada y novedades http://tinyurl.com/osh5gse  #Personal    
    
    
    Mi dia 2.0 - Vida y obra online http://tinyurl.com/pfa43hq  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    Pescado fresco, sashimi y tiburones http://tinyurl.com/pla3kky  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @daniortega Hay que abandonar toda esperanza... y el país también, ya de paso :S    
    
    
    @luma_net Algo te he mandado por Spotify, espero q te sirva :) Son todo clásicos, supongo q ya los habrás tenido en cuenta, pero x si acaso    
    
    
    He entrado a un bar y he dicho "Hola! M pones una caña por favor?" y m han dicho "NO". Me he quedado tan roto q me he disculpado y m he ido.    
    
    
    me haces dudar... RT @tarsejl: @claudiogarcia82 Seguro que era un bar y no un taller de bicicletas?    
    
    
    ¿De verdad quieres jugar conmigo? http://tinyurl.com/psvnona  #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    10 frases sobre Inteligencia Social y Motivación (The art of war) http://tinyurl.com/ooagobn  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 09 http://tinyurl.com/oh9s3or  ##14NT #Emprendedor #Eventos #Tecnología    
    
    
    La guardiana de las Batamantas :) http://instagram.com/p/hDxjGZE69D/     
    
    
    Sep, es más por spam q por paranoia. No estan cerrados, estan bajo revision creo /  @ricardohoyos1    
    
    
    Business Intelligence... que es, de donde sale y a donde va http://tinyurl.com/pqgfgw2  #BusinessIntelligence #Marketing #Tecnología    
    
    
    Menuda lección para emprendedores acaba de dar Iker en #milenio3 contando la historia de Oldfield y Branson. Muchas muchas gracias ;)    
    
    
    Consejos para hacer Webinars http://tinyurl.com/m6pu2no  #CoWorking #Inteligenciasocial #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    @luma_net fue de su agrado la lista, señor? ;)    
    
    
    Depende a que lobo alimentes http://tinyurl.com/oyctyu3  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    El ingeniero y el político http://tinyurl.com/nj55zex  #Inteligenciasocial    
    
    
    A la gente de la app y portal #A3Media: Enhorabuena;  publi invasiva incrustada antes y durante las emisiones, esa es la idea de la TVonline    
    
    
    Ver como salia la gente a la calle a ver a Kennedy recuerda a como los  campesinos salian a echar flores cuando bajaba el rey #jfkmax    
    
    
    Emprendedor: ¿Eres prenauta o conquistador? http://tinyurl.com/p53rvun  #Emprendedor #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Curso SEO / SEM / Analítica http://tinyurl.com/pj48mkz  #Eventos #Marketing #Optimización #Personal #Tecnología    
    
    
    ... http://tinyurl.com/qzhezl2  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Optimización #Personal #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    Un tuitero por Belchite http://tinyurl.com/p47e2am  #Personal #Viajes    
    
    
    Hasta en una conversación privada con @LBSobero he acabado mencionando mi relación amor-cachondeo con @periplaneto.  ¿Es malo doctor?    
    
    
    @periplaneto @LBSobero Menos mal Mr. Peri q lo de ser mentor no se te ha subido a la cabeza, como se puede observar en el anterior tuit ;)    
    
    
    @periplaneto @LBSobero explicadme las cosas de explicar...    
    
    
    Hablando con nativos digitales http://tinyurl.com/q59255w  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Increible la obra completa de #DelanteraMitica de #QuiqueGonzález en #Spotify. 3 discos: Maqueta, estudio y directo http://open.spotify.com/album/2vzSKsMZEPLfU1Mno8nvNc …    
    
    
    Los románticos siempre ganan ;)  http://patatoing.tumblr.com/post/68069306894/los-romanticos-siempren-ganan … VIA @PatatoingTmblr    
    
    
    ¿Policia? ¡Mi vecino es emprendedor! http://tinyurl.com/p2y2f7x  #DownShifting #Motivación #Personal    
    
    
    El burro, el pozo y la arena http://tinyurl.com/noec56x  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Q un asesino perciba dinero público es criticable. Q lo perciba un corrupto también lo es. Parece q sólo hay voz para criticar a 1 de los 2    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 03 http://tinyurl.com/qdqbcfd  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Ya he visto el video de Miley con el gato. Bizarro el traje. Bizarros los complementos. Bizarra ella. Bizarro el gato.    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 10 http://tinyurl.com/odzltqh  ##14NT #Tecnología    
    
    
    El amor, la ciencia y Punset http://tinyurl.com/o4dyoqo  #Inteligenciasocial    
    
    
    Cuando pones el calefactor del despacho encima de la mesa, al lado del monitor apuntando hacia ti... es que algo pasa.    
    
    
    @JuanTodoli Las chuletitas, no te voy a engañar, son algo obligatorio :) Las cartas sobre la mesa: es lo que me alegra los almuerzos :D    
    
    
    Miedo o placer para el control social http://tinyurl.com/q7js8m6  #CoWorking #Inteligenciasocial #libros #Motivación    
    
    
    El día que Katie Melua rectificó una canción para que fuese 100% científica: http://claudiogarcia.es/lectura-relajada/katie-melua-rectificar-es-de-sabios-y-de-cientificos/ … #ciencia #astronomia #TED    
    
    
    Presentación Del 'todo gratis' a la 'economía de puchero' http://tinyurl.com/pzqgzxp  #CoWorking #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Lo que acaba de hacer @Flofdez en #tucaramesuena6 ha sido IMPRESIONANTE.    
    
    
    Discusiones de pareja geolocalizadas http://tinyurl.com/p4ucguv  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    Perfiles en Redes Sociales: El Ignorado http://tinyurl.com/nu6qzqj  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Recomendaciones digitales para libros reales  http://tinyurl.com/orfo3k3  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 07 http://tinyurl.com/olgd69r  ##TAW2013 #Eventos #LeydeCookies #Tecnología    
    
    
    La motivación no se crea ni se destruye: se transforma http://tinyurl.com/kzbalgx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @DanubioAlameda hoy a mediodía aún estáis de semana croquetera? ;)    
    
    
    Aproximación al Crowdsourcing http://tinyurl.com/nnjjtob  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    auto-regalo por nuestros 13 años juntos ;) http://instagram.com/p/hWNn0Ik64f/     
    
    
    Alegría ;) (@ Feria Valencia for Cirque du Soleil - Alegria w/ 6 others) http://4sq.com/1j4WZYF     
    
    
    Acabo d ver #ALEGRIA d @Cirque en #Valencia y he de agradecer infinitamente a @navedelmisterio q me descubriera esta obra. MUCHAS GRACIAS :)    
    
    
    @navedelmisterio id con MUCHO cuidado con esto; se han cargado a todos los periodistas q s han metido, empezando por Pepe Navarro #milenio3    
    
    
    Vivo cerca de #Alcasser y desde el 1er momento aqui se dijo q el 'grupo de poder' no era sectario, sino político @navedelmisterio #Milenio3    
    
    
    @spoike123 @navedelmisterio @h_gonzalo_ No se comentaba nada sobre el gobierno o partidos concretos, sólo q era de tipo 'político' #Milenio3    
    
    
    @rbordes q t han nombrado en directo por tu tuit!! Ole! @navedelmisterio #Milenio3    
    
    
    Prostitutas, héroes y autónomos http://tinyurl.com/ppm27gv  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @AlbadeNavarra lo has entendido perfectamente; siempre se dijo, extraoficialmente, que ahí hubieron muchas más de 2 personas    
    
    
    Crónica de la presentación en Alberic #degratisapuchero http://tinyurl.com/l2ocbsu  #Eventos #hashtag #Personal    
    
    
    Una lección aprendida en Innovalencia http://tinyurl.com/owhjflk  #Eventos #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    @jmalbelda esa película es lo más genial q he visto en mucho tiempo.    
    
    
    Una idea, una reflexión... muchas consecuencias http://tinyurl.com/o7oghsx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Similitudes entre reputación offline y reputación online http://tinyurl.com/nj5d9c3  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Carrera de canoas http://tinyurl.com/ndtf6p5  #BusinessIntelligence #Inteligenciasocial #Optimización #Resiliencia    
    
    
    Empújame, por favor http://tinyurl.com/qb2257v  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @josetortosa @sambrizzi ahg! Lo sabía! Cuantas clases de protocolo y de educación felina desperdiciadas...    
    
    
    El vendedor de humo http://tinyurl.com/qd7tpfy  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 11 http://tinyurl.com/pvvr9xp  #restauración    
    
    
    Uy que poperos estamos hoy en @MediaMarktGND ;) No estará por un casual el Living in a Prayer de B.J. por ahí... verdad? verdad?? ;)    
    
    
    Recomendaciones digitales para libros reales 2 http://tinyurl.com/p3fhwss  #CoWorking #Crowdsourcing #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 11 http://tinyurl.com/pvvr9xp  #restauración    
    
    
    Sin brazos, sin piernas... sin problemas http://tinyurl.com/on5hhpl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Cambios en el blog http://tinyurl.com/oyddom3  #Personal    
    
    
    @Flofdez Mucho se ríe la gente de que vas a hacer de KingAfrica... pero mira lo que hizo una vez http://www.youtube.com/watch?v=7LFnuUbG7cI … Ánimo y a saco!    
    
    
    Talentoso es el nuevo mediocre http://tinyurl.com/p5bdcw2  #DownShifting #Emprendedor #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    pues a las 14:15:16 fiestaza no? :) RT @josetortosa: Ya se acerca el 11-12-13 once diciembre dos mil trece. ..    
    
    
    El gran discurso del dictador barbero http://tinyurl.com/lkqqyt9  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    guapa tú! RT @claramontesinos: ¡Me he enamorado! #gabrielsegui http://instagram.com/p/hg5LD_w-8U/     
    
    
    Reuniones efectivas http://tinyurl.com/ngbrvm2  #CoWorking #Inteligenciasocial #Optimización #Resiliencia    
    
    
    La mochila, el currículum... y el cocktail Molotov http://tinyurl.com/psz4m2y  #Motivación    
    
    
    "Es tristis, pero es cierto" / @CarnedeVideoclu #ayquemelol    
    
    
    Ahora mismo tengo la marcha imperial A TODA CASTAÑA en el despacho. El lanzamiento de una nueva web se merece cierto ritual...    
    
    
    @JuanTodoli Capa Y CASCO. Pongo el móvil a la carga para hacerme una foto ;)    
    
    
    Isaac Asimov y la inteligencia http://tinyurl.com/pyhzzwl  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Como lo sabes pirata RT @periplaneto: @claudiogarcia82 Ahora supongo que llenarás la web de topless y gatitos.    
    
    
    @enriquemoreno 130? Y m parecen pocas. Lol, la verdad es q hemos editado bastante poco / http://www.ahilallevas.com     
    
    
    Mi dia 2.0 - Vida y obra online http://tinyurl.com/pfa43hq  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    4 Cosas que aprendí a NO hacer en Twitter http://tinyurl.com/lrz6rwy  #Inteligenciasocial #Marketing #Tecnología    
    
    
    Me encanta el cine británico de Edgar Wright. La "Trilogía del Cornetto" es una obra maestra :) /  @CarnedeVideoclu @iwain81 @DomingoDv    
    
    
    @CarnedeVideoclu @iwain81 @DomingoDv Yo acabo de ver ahora "Zombies party". Brutal. Y la de World´s End es apoteósica xD    
    
    
    @CarnedeVideoclu @iwain81 @DomingoDv No no... m faltaba esta, d hecho la he visto cuando m enteré d la 'trilogia'. M quedo con Arma Fatal :)    
    
    
    Las vidas que dejamos de vivir http://tinyurl.com/ot7q7sb  #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Nueva temporada y novedades http://tinyurl.com/osh5gse  #Personal    
    
    
    Presentación Del 'todo gratis' a la 'economía de puchero' http://tinyurl.com/pzqgzxp  #CoWorking #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Reflexiones con 4 cuentos http://tinyurl.com/osj5ttu  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Imagina lo que sabrás mañana http://tinyurl.com/of4hq2c  #Inteligenciasocial    
    
    
    Curso SEO / SEM / Analítica http://tinyurl.com/pj48mkz  #Eventos #Marketing #Optimización #Personal #Tecnología    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 09 http://tinyurl.com/oh9s3or  ##14NT #Emprendedor #Eventos #Tecnología    
    
    
    Eres lo que (te hacen creer que) comes http://tinyurl.com/cxasg7m  #Alimentación #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Ribera Alta #Valencia http://instagram.com/p/hqPi4ZE60q/     
    
    
    Negocio precavido vale por mucho ;) RT @tonicumpli: Programando mails de publi para el 2014. ¡Buf, cómo pasa el tiempo!    
    
    
    Depende a que lobo alimentes http://tinyurl.com/oyctyu3  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Congreso de redes sociales "Dos Punto Que?" http://tinyurl.com/ond3dcc  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    oh, excelente X-( RT @cnnexpansion: Twitter te mostrará publicidad con base en tu historial de navegación en la red http://bit.ly/1bpe8EX     
    
    
    Nos ponemos? ;) RT @ricardohoyos1: Las tablillas rongo rongo todavía sin descifrar, eso no lo sabía #cuartomilenio    
    
    
    Forever Retuit RT @CarnedeVideoclu: - El hecho de que seas una personalidad no implica que tengas una personalidad. Sr.Lobo #PULPFICTION    
    
    
    Feliz Navidad y Próspero año nuevo :) http://tinyurl.com/nb6jzk3  #DownShifting #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 06 http://tinyurl.com/koluuof  #Radio #Tecnología    
    
    
    @JuanTodoli @tonicumpli eeeeh... uhmmmm... que? cualo? Challenge Accepted! Eso si Juan... tendrías q venir a tierras de La Ribera Alta ;)    
    
    
    Mañanita de admistraciones y notarios. No se si llamar a @AbogadoEnfureci, a @Abogado_Amigo o a @jlpelaz a secas ;)    
    
    
    Damas y caballeros... con ustedes 'La punta del iceberg': http://www.elmundo.es/espana/2013/12/09/52a5944b684341d7638b4589.html?a=42fe00431883b70cda3c1bc06e70928d&t=1386595635 …    
    
    
    El burro, el pozo y la arena http://tinyurl.com/noec56x  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 10 http://tinyurl.com/odzltqh  ##14NT #Tecnología    
    
    
    No se puede escuchar el último podcast de @CarnedeVideoclu sin haber visto esta escena antes http://www.youtube.com/watch?v=z398MaDVYK8 … - http://www.carnedevideoclub.com/     
    
    
    Conferencia sobre Downshifting en la Universidad... http://tinyurl.com/okt45x2  #DownShifting #Eventos #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    ... http://tinyurl.com/qzhezl2  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Optimización #Personal #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    Las 5 cosas que más lamenta la gente en su lecho de muerte: http://elfeniciodigital.wordpress.com/2013/12/04/enfermera-revela-las-cinco-cosas-que-la-gente-mas-lamenta-en-su-lecho-de-muerte/ …    
    
    
    @SUMAROS Muy buenas! Qué tal va la semana?:D    
    
    
    Frases de Número 1 (Rafa Nadal) http://tinyurl.com/o5hvsde  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #trespalabrasquetejoden http://tinyurl.com/qaphd72  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    @morojf @rbordes Ueagh! Mañana estoy dando clase a esas horas :S Ya me lo contaréis ;)    
    
    
    Frases de número uno - Steve Jobs http://tinyurl.com/q6go6ca  #Motivación #Tecnología    
    
    
    El día que salvé a un gato http://tinyurl.com/nncxvbx  #Personal    
    
    
    @TCSEI Gracias Amparo. Fué una mañana muy rara :) Hay que estar con mil ojos siempre y confiar en la intuición... y tener algo de suerte ;)    
    
    
    Estadísticas por contenido y fecha sobre lo más visto en youtube en este año  (españa vs. mundo) #youtube #Rewind2013 http://p.ost.im/R42sSH     
    
    
    Como estoy convencido q todo es una simulación, querido administrador: En mi próximo checkpoint m devuelves a 1994 http://www.youtube.com/watch?v=aym2uzc2u4Q …    
    
    
    La paradoja del Estiercol http://tinyurl.com/psnk22x  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Y llegó el dia...  http://tinyurl.com/ohzqg8n  #CoWorking #Eventos #Inteligenciasocial #Personal #Resiliencia    
    
    
    El dia que incluyan a #Rammstein y #LedZeppelin en #Spotify, creo que mi autismo ya podrá ser diagnosticable.    
    
    
    ¿Os acordáis de mi tuit de esta mañana? https://twitter.com/claudiogarcia82/status/411052813251117056 … Pues @erodrigo me ha descubierto que nunca hay que perder la esperanza ;)    
    
    
    @Tetesays Muchacho... pero q lios te llevas?? Che, che en que jardín te han metido así de gratis... :S No se puede des-reportar como spam?    
    
    
    @PilarZ @Tetesays @claramontesinos Pero ahora en serio Tete, le has enviado cabeza de caballo, sicarios, flame DMs o algo? M parece excesivo    
    
    
    Similitudes entre reputación offline y reputación online http://tinyurl.com/nj5d9c3  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Reseteando el móvil en 5, 4, 3... lamentando no haber guardado cosas de guardar en 2, 1...    
    
    
    Aplasté 8.1km de carrera con un ritmo de 6'57" con Nike+ iPod.  #hazquecuente #nikeplus: http://go.nike.com/89tra4o     
    
    
    Q m estás contando? No te sale en km? xDD RT @enriquemoreno: @claudiogarcia82 Solo te falta ponerlo en Kilometros, so troll =D    
    
    
    Resultados de la encuesta :) http://tinyurl.com/njlxnsz  #BusinessIntelligence #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    @enriquemoreno pues en los tres ordenadores q he consultado sale en kms... navegador troll? IP troll? xDD    
    
    
    Tiene q ser eso :) RT @Danisaur117: @enriquemoreno @claudiogarcia82 Podría ser que a Quique lo geolocaliza por IP en UK y le sale en millas    
    
    
    #ayquemelol RT @postureocurioso: La risa es mucho más contagiosa que el bostezo, y ayuda a que la gente se una.    
    
    
    Acabo de publicar una foto http://instagram.com/p/h3HFxvk61U/     
    
    
    De todo lo que podría estar saliendo mal hoy... absolutamente todo está saliendo mal. Menos mal q no supersticio... oh wait!    
    
    
    El amor, la ciencia y Punset http://tinyurl.com/o4dyoqo  #Inteligenciasocial    
    
    
    Hacer contactos y formarse mientras desayunas http://tinyurl.com/pxxcb3h  #Crowdsourcing #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Grabando podcast de #ahilallevas en casa! RadioGodella caida, pero nosotros seguimos emitiendo! http://instagram.com/p/h4S-EgE63Q/     
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 07 http://tinyurl.com/olgd69r  ##TAW2013 #Eventos #LeydeCookies #Tecnología    
    
    
    Frases de número uno - Fernando Alonso http://tinyurl.com/oyr6qyf  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Eurovisión como experimento de Marketing http://tinyurl.com/oerwm94  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Crónica de la presentación en Alberic #degratisapuchero http://tinyurl.com/l2ocbsu  #Eventos #hashtag #Personal    
    
    
    ¿De verdad quieres jugar conmigo? http://tinyurl.com/psvnona  #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    Genial ;) RT @ealtaver: Quina llàstima haver-m'ho perdut. Estaré al segón llibre. ;) @claudiogarcia82    
    
    
    La paradoja del doble calcetín http://tinyurl.com/nt2t5xc  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    La nueva inquisición http://tinyurl.com/lmdgelp  #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Recomendaciones digitales para libros reales 2 http://tinyurl.com/p3fhwss  #CoWorking #Crowdsourcing #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Empújame, por favor http://tinyurl.com/qb2257v  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Esqueletos retro con cuerpos modernos... y viceversa http://tinyurl.com/pswdaae  #Marketing    
    
    
    Como cocinar 'Huevos de Dragon' http://tinyurl.com/q9kykk4  #Personal    
    
    
    Hablando con nativos digitales http://tinyurl.com/q59255w  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Recomendaciones digitales para libros reales  http://tinyurl.com/orfo3k3  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Probando la version 3.8 #Parker de Wordpress. Menudo cambio...    
    
    
    Emprendedor: ¿Eres prenauta o conquistador? http://tinyurl.com/p53rvun  #Emprendedor #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Los blogs en las redes sociales http://tinyurl.com/ohzowc5  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
        
    
    
    Tú si que vales (para lo que sirves) http://tinyurl.com/ovmbzdd  #DownShifting #Optimización #Tecnología    
    
    
    @Tetesays che... A ti no t habian cerrado la cuenta? xDD Me alegro que no ;) #prayfortete    
    
    
    Mamá, me voy a una... http://tinyurl.com/o6gb5br  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Prostitutas, héroes y autónomos http://tinyurl.com/ppm27gv  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    De Autocompasión destructiva a Resiliencia activa http://tinyurl.com/o9f6nzl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Igualmente! A saco ya con todo! RT @josetortosa: Feliz jueves a todos!!    
    
    
    Manual para perder dinero en la empresa http://tinyurl.com/oz29h3r  #Personal #Resiliencia    
    
    
    Jaulas mentales http://tinyurl.com/pl2qvcf  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Los tecnopadres no te dicen lo que no quieres oir http://tinyurl.com/nuf3db5  #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    Pescado fresco, sashimi y tiburones http://tinyurl.com/pla3kky  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Carrera de canoas http://tinyurl.com/ndtf6p5  #BusinessIntelligence #Inteligenciasocial #Optimización #Resiliencia    
    
    
    Sólo t diré q yo voy a ponerme peluca afro #AhiLaLlevas RT @claramontesinos: ¿Qué me pongo? XD @Ahi_LaLlevas @Nofri_belmO @jlpelaz @iwain81    
    
    
    #ayquemelol RT @ximominana: Tengo unas ojeras que parezco Jimenez del Oso.    
    
    
    La plantilla de hoy en #ahilallevas ;) http://instagram.com/p/iJqjzDE64q/     
    
    
    "-Voy a aprender a hacer el #cronut; mitad croissant y mitad donut. - Aha, ok... cuando nos casamos?" #ahilallevas @claramontesinos @jlpelaz    
    
    
    Un fin de semana cualquiera http://tinyurl.com/o3srdpc  #Alimentación #Crowdsourcing #DownShifting #Personal #Viajes    
    
    
    El amor es... http://tinyurl.com/qchuuwh  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Especial navidad afroamericana en #ahilallevas http://instagram.com/p/iLoicjE66O/     
    
    
    Discusiones de pareja geolocalizadas http://tinyurl.com/p4ucguv  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    Tarde... Pero +1 ;) RT @tonicumpli: @JuanTodoli @claudiogarcia82 Por Tabernes - La Barraca es más fácil pero por Favara-Alzira es más corto.    
    
    
    Perfiles en Redes Sociales: El Ignorado http://tinyurl.com/nu6qzqj  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 03 http://tinyurl.com/qdqbcfd  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Tengo 17 amigos que se llaman Juan, 15 Javier, 14 José, 12 Miguel, 10 Jose, 9 David, 8 Pablo, 8 Antonio #TuitUtil http://www.tuitutil.es     
    
    
    Rapahel, Muerta Sánchez, el de OT, la otra... con lo que habéis dado por saco con el anuncio para que encima no me toque, buffff... #hateyou    
    
    
    El bipartidismo nos parte en dos http://tinyurl.com/ps96z68  #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Tecnología    
    
    
    De los productores de "Niños, niños... futuro, futuro" llega: "Gatos, gatos... cintas, cintas" http://instagram.com/p/iOf-z1k6zO/     
    
    
    @periplaneto Es domingo por la tarde... por qué estás tuiteando en vez de trabajar? Ni sabes ni sabos!    
    
    
    ¿Os acordáis hace un año cuando se acabó el mundo? Que felices éramos todos echándole las culpas a los mayas, meteoritos, aliens...    
    
    
    Business Intelligence... que es, de donde sale y a donde va http://tinyurl.com/pqgfgw2  #BusinessIntelligence #Marketing #Tecnología    
    
    
    Especial navidad carnavalera (wtf??) - http://s.shr.lc/JWJ9La  via @ahi_lallevas    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 04 http://tinyurl.com/o73x32t  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Estadísticas sobre lo más visto en youtube http://tinyurl.com/nbrh7xv  #CoWorking #música #Tecnología #Youtube    
    
    
    Diferencia entre resiliencia y entereza http://tinyurl.com/jwvpkx5  #Resiliencia    
    
    
    Miedo o placer para el control social http://tinyurl.com/q7js8m6  #CoWorking #Inteligenciasocial #libros #Motivación    
    
    
    La motivación no se crea ni se destruye: se transforma http://tinyurl.com/kzbalgx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Una idea, una reflexión... muchas consecuencias http://tinyurl.com/o7oghsx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Igualmente ;) Un fuerte abrazo RT @SUMAROS: @claudiogarcia82 
Felices Fiestas.:-)))    
    
    
    "Y tú no tienes hijos? Nooo? Pues yo que tú me lo miraba eh? Que ya casi no tienes pelo" / Se puede ser más p*ta en una frase? #estapasando    
    
    
    @santiagocarret1 seeeep ;) Coincido con Ud. caballerete :D    
    
    
    Aproximación al Crowdsourcing http://tinyurl.com/nnjjtob  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Katie Melua, rectificar es de sabios... y... http://tinyurl.com/odg7bb2  #ciencia #Crowdsourcing #Inteligenciasocial #música #Resiliencia    
    
    
    Hoy en especies insólitas: El autónomo casero http://tinyurl.com/pyhtpdm  #DownShifting #Personal    
    
    
    Una lección aprendida en Innovalencia http://tinyurl.com/owhjflk  #Eventos #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    Premiando a los futuros vendedores de humo http://tinyurl.com/nbkuc4w  #Inteligenciasocial #Marketing #Personal    
    
    
    ¿Policia? ¡Mi vecino es emprendedor! http://tinyurl.com/p2y2f7x  #DownShifting #Motivación #Personal    
    
    
    Consejos para hacer Webinars http://tinyurl.com/m6pu2no  #CoWorking #Inteligenciasocial #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    +1 :) RT @josetortosa: @JuanTodoli @claudiogarcia82 @Pere_Moles me encanta!!    
    
    
    Si quieres algo... ve por ello http://tinyurl.com/o6bus3u  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    El ingeniero y el político http://tinyurl.com/nj55zex  #Inteligenciasocial    
    
    
    Hacer auditorías SEO a las 4.40 de la mañana en Navidad... que gozada ;)    
    
    
    10 frases sobre Inteligencia Social y Motivación (The art of war) http://tinyurl.com/ooagobn  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    iDiots: Conductas humanas y obsolescencia... http://tinyurl.com/ngxvabp  #DownShifting #Inteligenciasocial #Optimización #Tecnología    
    
    
    Infusión de jengibre natural, dos gotas de limón,miel y una pizca de azucar moreno. Increible. #estapasando #tendencia    
    
    
    El vendedor de humo http://tinyurl.com/qd7tpfy  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Resultados de la encuentas. Empezamos :) http://tinyurl.com/plsbf3t  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Gráficas y búsquedas en Social Media http://tinyurl.com/ou4domf  #communitymanager #Marketing    
    
    
    Jaulas mentales http://tinyurl.com/pl2qvcf  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Sigmun Freud atendió a Hitler a los 6 años de edad porque su padre le pegaba. #ahilallevas #Milenio3    
    
    
    Resultados de la encuentas. Empezamos :) http://tinyurl.com/plsbf3t  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    @Luci_Fernandez Fíjate que creo que ha sido mi primer año sin inocentadas... pero ni hechas ni recibidas. No se como sentirme xDD    
    
    
    El gran discurso del dictador barbero http://tinyurl.com/lkqqyt9  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    #logros2013 Pasarle la ITV a mi coche de 12 años y q la pase con matricula de honor. Si eso ha sido lo mejor de mi año imaginaos el resto...    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 06 http://tinyurl.com/koluuof  #Radio #Tecnología    
    
    
    El mejor regalo ;) #lectura #infantil http://instagram.com/p/igwjPSE65P/     
    
    
    Feliz Navidad y Próspero año nuevo :) http://tinyurl.com/nb6jzk3  #DownShifting #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Como olvidarlo... #MyNameIsTroll RT @periplaneto: @claudiogarcia82 Lo mejor de tu año ha sido conocerme. #logros2013    
    
    
    Premiando a los futuros vendedores de humo http://tinyurl.com/nbkuc4w  #Inteligenciasocial #Marketing #Personal    
    
    
    Una lección aprendida en Innovalencia http://tinyurl.com/owhjflk  #Eventos #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    Todos los programas de @Ahi_LaLlevas ordenados, para que los escuches/descargues a tu marcha ;) http://ahilallevas.com/category/programa/ …    
    
    
    @erodrigo Gracias por la mención y el comentario Esteban ;) Ya tengo el d este año, entre hoy y mañana lo publico, tiene bastantes guiños :)    
    
    
    Depende a que lobo alimentes http://tinyurl.com/oyctyu3  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    El bipartidismo nos parte en dos http://tinyurl.com/ps96z68  #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Tecnología    
    
    
    Acabado el video resumen de este año. Más emotivo y más personal que nunca. Llorera de la buena... en breve os lo pongo ;)    
    
    
    Perfiles en Redes Sociales: El Ignorado http://tinyurl.com/nu6qzqj  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    @periplaneto @LBSobero @AntonioJHF @jrsahuquillo @jabravo @HectorPrats Ustedes salen en mi video resumen de 2013 :) http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    @Kissyyy @claramontesinos @jlpelaz @Nofri_belmO @iwain81 @dolfet  Ustedes salen en mi video resumen d 2013 Feliz año! http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    @morojf @bernicabezas77 @xavicatala1971 @rbordes @emparfayos Ustedes salen en mi video resumen del 2013, feliz año! http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    Para mayor escarnio... el señor @periplaneto sale no una ni dos veces... sino DOS veces n el video! Con gafas y sin!! http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    Cambios en el blog http://tinyurl.com/oyddom3  #Personal    
    
    
    La nueva inquisición http://tinyurl.com/lmdgelp  #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    ... http://tinyurl.com/qzhezl2  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Optimización #Personal #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    Y llegó el dia...  http://tinyurl.com/ohzqg8n  #CoWorking #Eventos #Inteligenciasocial #Personal #Resiliencia    
    
    
    Crónica de la presentación en Alberic #degratisapuchero http://tinyurl.com/l2ocbsu  #Eventos #hashtag #Personal    
    
    
    Nochevieja es una de las razones más importantes para darse de baja de TODOS los grupos de wasap. Absolutamente.    
    
    
    @claramontesinos llorera haciendo el video, llorera viéndolo y llorera ayer con los comentarios... no t digo más ;_)    
    
    
    Discusiones de pareja geolocalizadas http://tinyurl.com/p4ucguv  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 07 http://tinyurl.com/olgd69r  ##TAW2013 #Eventos #LeydeCookies #Tecnología    
    
    
    Estimado @Javier__Sierra, sales en mi video-resumen de este año, cuando nos conocimos en la feria del libro de VLC ;) http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 10 http://tinyurl.com/odzltqh  ##14NT #Tecnología    
    
    
    Eres lo que (te hacen creer que) comes http://tinyurl.com/cxasg7m  #Alimentación #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Hacer contactos y formarse mientras desayunas http://tinyurl.com/pxxcb3h  #Crowdsourcing #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Sharkonado? JA! Si alguien puede hacer algo más WTF que esto, que levante la mano: http://www.youtube.com/watch?v=72RqpItxd8M#t=126 … #KungFury #Kungfuhrer #ayquemelol    
    
    
    @DvdAparicio hay adaptadores para eso... y no de chicle ;) Yo el otro día hice art attack para convertir una SIM en uSIM y funcionó    
    
    
    @periplaneto Ni Nexus ni Nexas... tú a trabajar! Que estamos ya a día 3 muchacho y la casa por barrer.    
    
    
    ¿De verdad quieres jugar conmigo? http://tinyurl.com/psvnona  #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    Business Intelligence... que es, de donde sale y a donde va http://tinyurl.com/pqgfgw2  #BusinessIntelligence #Marketing #Tecnología    
    
    
    Creo q a alguna megaestrella del pop adolescestente, la única "Sexy Señorrita" q le ha dado tiempo a conocer ha sido a Dora la exploradora    
    
    
    Miedo o placer para el control social http://tinyurl.com/q7js8m6  #CoWorking #Inteligenciasocial #libros #Motivación    
    
    
    Si quieres algo... ve por ello http://tinyurl.com/o6bus3u  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Un tuitero por Belchite http://tinyurl.com/p47e2am  #Personal #Viajes    
    
    
    La mochila, el currículum... y el cocktail Molotov http://tinyurl.com/psz4m2y  #Motivación    
    
    
    Feliz Navidad y muy feliz año nuevo - http://s.shr.lc/1dwJAWW  via @claudiogarcia82    
    
    
    Estadísticas sobre lo más visto en youtube - http://s.shr.lc/1hol4rz  via @claudiogarcia82    
    
    
    Mamá, me voy a una... http://tinyurl.com/o6gb5br  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Conferencia sobre Downshifting en la Universidad... http://tinyurl.com/okt45x2  #DownShifting #Eventos #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Pero indefinido de verdad... RT @jesbardon: Lo q viene siendo una oferta d trabajo indefinido... #habiaunavezuncirco pic.twitter.com/ZgPGKNYoTO    
    
    
    @_nyna_ RT @postureocurioso: Tres horas de ballet equivalen a 180 minutos de fútbol o a una carrera de más de 30 kilómetros.    
    
    
    @victorferrercas @ricardohoyos1 @jesbardon hay mucha empresa de restauracion q t 'prueba' un finde: uno x finde y un puesto q se ahorran    
    
    
    Esqueletos retro con cuerpos modernos... y viceversa http://tinyurl.com/pswdaae  #Marketing    
    
    
    ;) Gracias! Buen compañero de viaje RT @webblr: Markt times  is out! http://paper.li/webblr/marketing … Stories via @macintas @claudiogarcia82    
    
    
    Parecía imposible superar los hitos de ediciones pasadas... pero sin duda los de este año serán los regalos peor envueltos de mi historia.    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 04 http://tinyurl.com/o73x32t  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Creo q has divido por 0 RT @Jazzel65: Un barco con investigadores del CALENTAMIENTO, se queda atrapado en el HIELO, debido al calentamiento.    
    
    
    Que haya sido un periodista y no un político el que haya pedido cuentas A LA CARA de los etarras dice mucho.Y mucho en favor del periodismo.    
    
    
    Hamilton toma la cabeza y Alonso ha tenido una avería en su coche; mientras, Raikkonen va a adelantar por la chicán. pic.twitter.com/qNCeW9SX2U    
    
    
    El novio se le despeña en Rohan, su padre se muere en un asteroide y su padrastro es, ni más ni menos q el agente Smith. Arwen es un drama.    
    
    
    Nueva temporada y novedades http://tinyurl.com/osh5gse  #Personal    
    
    
    Manual para perder dinero en la empresa http://tinyurl.com/oz29h3r  #Personal #Resiliencia    
    
    
    Hablando con nativos digitales http://tinyurl.com/q59255w  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    En un piso donde de normal vivimos 2 personas y un gato hoy se van a meter (cuñados mediante) 14 personas. Tenedme en vuestras oraciones.    
    
    
    Como cocinar 'Huevos de Dragon' http://tinyurl.com/q9kykk4  #Personal    
    
    
    Congreso de redes sociales "Dos Punto Que?" http://tinyurl.com/ond3dcc  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    En otras cosas igual vamos a la zaga, pero en trolleos a los españoles nos gana poca gente. Ejemplo práctico: #QuieroAAbrahamMateoViña2014    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 11 http://tinyurl.com/pvvr9xp  #restauración    
    
    
    Con la tonteria, le he resumido a @AbrahamMarin lo que opino sobre la vida en pareja en 10 lineas. No se como sentirme xD    
    
    
    La paradoja del doble calcetín http://tinyurl.com/nt2t5xc  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Una píldora ayuda a adquirir el oído absoluto como si fuéramos niños http://flip.it/IqHq7     
    
    
    Frases de número uno - Fernando Alonso http://tinyurl.com/oyr6qyf  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Del 15 de Enero al 15 de Abril, todos los miércoles el cine por 3,90€. Resulta que @fiestadelcine SÍ sirvió para algo http://www.elmundo.es/cultura/2014/01/08/52cd3f8222601def2e8b4579.html?a=188efcc5a06d6d1e8aa50b97f91dfaea&t=1389193591 …    
    
    
    @morojf @marioschumacher @rbordes Cuanta gentuza de la buena en una sola foto! Grandes, muy grandes. / @CosasdeMalu    
    
    
    Hoy en especies insólitas: El autónomo casero http://tinyurl.com/pyhtpdm  #DownShifting #Personal    
    
    
    Tú si que vales (para lo que sirves) http://tinyurl.com/ovmbzdd  #DownShifting #Optimización #Tecnología    
    
    
    Los tecnopadres no te dicen lo que no quieres oir http://tinyurl.com/nuf3db5  #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    @idavega @Estamos_On Estando en la lista de VIPS de @morojf no podía no seguirte ;)    
    
    
    Y hoy en las instalaciones de @OresteSocialMed he podido desvirtualizar a @AlvaroMarketing Croissants y ensaimadas mediante ;)    
    
    
    Prostitutas, héroes y autónomos http://tinyurl.com/ppm27gv  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Diferencia entre resiliencia y entereza http://tinyurl.com/jwvpkx5  #Resiliencia    
    
    
    Moito obrigado, Mr.Peri ;) RT @periplaneto: @manuel__esc Lo bueno, si es de @claudiogarcia82, dos veces bueno. #Resiliencia    
    
    
    #trespalabrasquetejoden http://tinyurl.com/qaphd72  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 09 http://tinyurl.com/oh9s3or  ##14NT #Emprendedor #Eventos #Tecnología    
    
    
    De Autocompasión destructiva a Resiliencia activa http://tinyurl.com/o9f6nzl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 03 http://tinyurl.com/qdqbcfd  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Que caña! De qué raza es? RT @cocoygris: Jardín / Garden #Gris #Cat #Gato pic.twitter.com/RfV923Q6Xa    
    
    
    Sin brazos, sin piernas... sin problemas http://tinyurl.com/on5hhpl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Django ;) RT @McFlier: Me apetece ver una de diCaprio    
    
    
    Inception a saco RT @McFlier: @claudiogarcia82 l’he vist fa poc. Estaba pensant mes en Inception o Shutter Island    
    
    
    10 frases sobre Inteligencia Social y Motivación (The art of war) http://tinyurl.com/ooagobn  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Similitudes entre reputación offline y reputación online http://tinyurl.com/nj5d9c3  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Curso SEO / SEM / Analítica http://tinyurl.com/pj48mkz  #Eventos #Marketing #Optimización #Personal #Tecnología    
    
    
    Feliz Navidad y muy... http://tinyurl.com/nbqt92g  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #navidad #Resiliencia #Youtube    
    
    
    Muy fan de que el #ATM y #FCB estén empatados a 50 puntos, el #RMA esté 6 por debajo... y el titular en el MARCA sea: "Liga de tres"    
    
    
    iDiots: Conductas humanas y obsolescencia... http://tinyurl.com/ngxvabp  #DownShifting #Inteligenciasocial #Optimización #Tecnología    
    
    
    Gráficas y búsquedas en Social Media http://tinyurl.com/ou4domf  #communitymanager #Marketing    
    
    
    Reflexiones con 4 cuentos http://tinyurl.com/osj5ttu  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    La motivación no se crea ni se destruye: se transforma http://tinyurl.com/kzbalgx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #ayquemelol RT @josetortosa: Me haría futbolista solo por las pedazo novias que tienen #BalonDeOro    
    
    
    Interesante... RT @trendinaliaES: 'Federación Afgana de Fútbol' acaba de convertirse en TT ocupando la 10ª posición pic.twitter.com/F9szuIanWp    
    
    
    @EnriqueAlario Hey!! Nope, estoy lejos lejos... pero tenía un ratillo para seguir el hashtag ;) Un exitazo no? #tmrc_vlc    
    
    
    El ingeniero y el político http://tinyurl.com/nj55zex  #Inteligenciasocial    
    
    
    Esa foto es un poco epic no? XD RT @moncrespo: Alguien me puede explicar xq Messi va vestido de menstruación?
Gracias pic.twitter.com/z6snS8Uj3V    
    
    
    ¿Policia? ¡Mi vecino es emprendedor! http://tinyurl.com/p2y2f7x  #DownShifting #Motivación #Personal    
    
    
    @seraltidor_9 RT @Albertomoratal: @arturotorro firmará los Convenios con Entidades Deportivas,. Más de 200.000 € a repartir entre 48 clubes.    
    
    
    Un fin de semana cualquiera http://tinyurl.com/o3srdpc  #Alimentación #Crowdsourcing #DownShifting #Personal #Viajes    
    
    
    Y por n-ésima vez este mes, voy a desobedecer la regla #2 del #networking: Nunca comas solo.    
    
    
    #ahilallevas RT @postureocurioso: El creador de Bob Esponja, Stephen Hillenburg, es profesor de biología marina.    
    
    
    Precioso :_) RT @TrendsValencia: #starwars es ahora una tendencia en #Valencia http://trendsmap.com/es/valencia     
    
    
    Ahora mismo en #neox el capítulo de #MuertePorKiki de #Futurama. Rait nau!    
    
    
    #ConnectYourCharger #trollingisanart RT @periplaneto: Hoy nos hemos bajado a la calle el perro, Elvis y yo. pic.twitter.com/ZpSCgVzEip    
    
    
    ¿Han cambiado la interface de twitter o es que a las 9:22 ya no me veo bien?    
    
    
    Ejemplo gráfico de como tengo la interface rait nau ;) @periplaneto @JuanTodoli pic.twitter.com/IcoFLxOiYL    
    
    
    PWNED! RT @periplaneto: @claudiogarcia82 @JuanTodoli Me comentan que se la ponen así a los que no pagan la mensualidad de twitter.    
    
    
    Increible RT @anfix: El número de #autónomos crece en España a un ritmo más de 6 veces superior al d la media europea http://www.eleconomista.es/economia/noticias/5462914/01/14/El-numero-de-autonomos-crece-en-Espana-a-un-ritmo-mas-de-seis-veces-superior-al-de-la-media-europea.html …    
    
    
    A punto de comenzar a escuchar a @Ahi_LaLlevas; hoy no puedo estar con el equipo... pero trollearé dede la distancia ;) #ahilallevas    
    
    
    15??? 15?? En serio 15??? Entonces el especial 15 de Navidad que fue?? Aaaaaghhg!! Es el 17!!!!!! xDDD #trollers #ahilallevas @Ahi_LaLlevas    
    
    
    @rbordes @miaucomic Vaya par de gente más maja q se pone en contacto ;) Tuve el placer d q me dedicara mi comic de #miau hace un par de años    
    
    
    Pero si ya casi es Navidad... RT @fortweetos: Acabo de recibir un correo con el encabezado "Se acerca San Valentín"
¿¡YA EMPEZAMOS!?    
    
    
    @JuanTodoli no, la opción de arriba "nº max de entradas a mostrar en el sitio". Por defecto está fijado a 10.    
    
    
    @JuanTodoli Incluso, los temas más actuales ya llevan el control de lo que aparece en la home en sus opciones, míralo a ver    
    
    
    Arrea tú!! RT @postureocurioso: ¿Has cerrado accidentalmente una pestaña de tu navegador?

"CTRL+SHIFT+T" Lo soluciona.    
    
    
    Como ya dijo @miaucomic a finales del año pasado "2014 será el año de ULTRA" http://miaucomic.blogspot.com.es/2014/01/ultra-0041.html … #ultragato    
    
    
    Todos sabemos lo que significa hacerse un café bien cargado a la una de la mañana... ¿Verdad? Pues eso...    
    
    
    ¿Alguien tiene de cliente de twitter para móvil el #tweetcaster? ¿Tambien os sale la publicidad invasiva del antivirus?    
    
    
    #FF a mi equipo de @Ahi_LaLlevas : @iwain81 y @trikilajungla y en especial a los invitados de esta tarde @claramontesinos y @jlpelaz  :D    
    
    
    Menuda tarde nos hemos arreado @claramontesinos @jlpelaz @iwain81 y servidor. Previa, radio, birren... y más no  porque soy de 3a edad ;)    
    
    
    Ni m había enterado del fcb/rma. Y viendo el resumen... buf, q vergüenza de circo.    
    
    
    @HorchateriaDolz @periplaneto que me lol!! yo soy mas de tiramisu de fartons y tal. Ya sabes, fusión y esas cosas lol    
    
    
    A los 3 serán las y... Rock'n'roll! q coincida con la emisión de #Milenio3 es genial :D RT @rbordes: @navedelmisterio ¿De verdad?    
    
    
    Nya! RT @iwain81: Esperando que empiece #Gravity3D , siguiendo la recomendación de @claudiogarcia82    
    
    
    Con la chapa de los #TAW2013 q m regaló claramon ;) http://shrd.by/g33LS5     
    
    
    #ayquemelol RT @periplaneto: @claudiogarcia82 Bienvenido al mundo del SMS. #ahilallevas #7    
    
    
    ¿Que el gran @JoseBarroso estará por #Valencia el día 6 dando 1 charla sobre humor y #coaching? Pues habrá que ir ;) http://shrd.by/2aJ4k1     
    
    
    Una cosa, en la web de twitter el icono este del sobrecito arriba a la derecha para los DMs es nuevo o hace MUCHO tiempo que no entro?    
    
    
    Que honor!! :D Un saludo! RT @iajoro: Comunicación 360º de iajoro is out! http://shrd.by/tRorxE  Stories via @claudiogarcia82    
    
    
    Por fin, mi guitarra de concierto restaurada y lista para tocar ;) http://shrd.by/7c5O6m     
    
    
    "Diego Costa se compromete ante notario con España". Pués así a lo tonto, ha hecho más que muchos de los políticos autóctonos de aquí.    
    
    
    Acordaos que la notación de la fecha en la mayoría de BIOS está en inglés y es mm/dd/aaaa y no dd/mm/aaaa. Para no perder el tiempo y tal...    
    
    
    Peeeeero tot ;) "@josetortosa: @claudiogarcia82 te apuntas al sarao de mañana?"    
    
    
    Morgen! A cerrar (con suerte) un par de formaciones y esta noche a #Madrid a un #tortosarao ;) / @josetortosa    
    
    
    @tonicumpli Juaj! Jo he saludat tb en alemà hui xDD Directament es diu 'Morgen' i a correr ;) Estàs huí per la tenda? Tinc encarrecs x a tu    
    
    
    #ayquemelol RT @tonicumpli: @JuanTodoli @claudiogarcia82 como la NSA utilice un traductor automático para estos tuits se vuelve loco, jiji.    
    
    
    Primera parada obligatoria en #Madrid ;) (@ Cuesta de Moyano) http://4sq.com/1aI2PeF     
    
    
    De sarao! :) (@ La Posada de las Ánimas) http://4sq.com/1dP7VZG     
    
    
    Lo único positivo de estar en un hotel sin mi mujer es que puedo plantearme un expolio de toallas a gran escala sin q m riñan ;)    
    
    
    I'm at Gran Hotel Velázquez (Madrid) http://4sq.com/19dFCke     
    
    
    I'm at Estación de Madrid-Puerta de Atocha (Madrid) w/ 17 others http://4sq.com/1aVodd3     
    
    
    "No coseches lo q no has sembrado" (Lucas 19:22) http://shrd.by/YzfnQ2     
    
    
    Bru-Tal!! RT @tonicumpli: En eso que estás entrando en el cementerio y empieza a sonar la Marcha Imperial de StarWars en el Mp3 del coche…    
    
    
    Parada técnica antes de la feria mefieval (@ Gaianes) http://4sq.com/1dXT3Zh     
    
    
    #ayquemelol @_nyna_ RT @SuperSarcasmo_: Niñas de 12 años con novios y yo todavía me pongo nervioso pidiendo en McDonald's.    
    
    
    Me encantaría trabajar en temas de #BI aplicada a la #F1. Asi podría demostrar objetivamente q #ALO y #ROS son dos fuera de serie ;)    
    
    
    26Km de bici y a apurar el domingo... plancha, agenda y programación. Esto tiene una pinta de acabar en pizza que no veas... :D    
    
    
    Como me conoces... pirata! :D RT @rbordes: @claudiogarcia82 Acabar con pizza, sofá y @navedelmisterio ¿no?    
    
    
    Jamás. Y este es un ejemplo ;) "@daniortega: Comportamiento en Twitter: No se lee lo que se retwittea [Infografía] http://shrd.by/xWFovl "    
    
    
    "Lucha, no te doblegues, nunca... y llegará el día en el que cambiarás. Todos cambiamos" #TheWalkingDead    
    
    
    #ayquemelol RT @pakinglleida: De que van esta noche los anuncios de Antena 3?    
    
    
    ¿Talentoso es sinónimo de mediocre? ¿Especialización o conocimientos generales? Último post del blog, sobre lo que s…http://shrd.by/PlQ9pt     
    
    
    Ver que las tendencias d twitter en #Valencia un martes 5 de Noviembre son #WERT, #EMPLEO y #HALLOWEEN y echar a volar la imaginación.    
    
    
    Yo soy el primer sorprendido, pero se me ha caido la web durante 1h por la cantidad de visitas al artículo de hoy http://shrd.by/gAK94b     
    
    
    Este gif no puede ser verdad http://shrd.by/f2K6tP  Comité trollencio, real o fake? @carballo @periplaneto @iwain81 @Danisaur117    
    
    
    Talentoso es el nuevo mediocre http://shrd.by/feZY6c  #talento #personal #resiliencia #especializacion #educacion #competencias    
    
    
    @iwain81 @carballo @periplaneto @Danisaur117 @enriquemoreno ME QUEDO LOCO. El comité troll ha hecho bien su trabajo. #OJOCUIDAO #PENIS    
    
    
    De camino a #Valencia para ver a mi amigo @JoseBarroso en vivo y en directo en la jornada "Vender más y mejor" http://shrd.by/2aJ4k1     
    
    
    A ver a @josebarroso explicando las cosas serias con #humor (@ Centro Europeo de Empresas Innovadoras CEEI) http://4sq.com/1aEikq1     
    
    
    Buena práctica en presentaciones: Por si el ppt te trolea con el audio en videos, inserta siempre el link a youtube (gracias @JoseBarroso)    
    
    
    Cuando en el sur se bajan los micros y se quita la música, se puede escuchar más claramente el afilar de cuchillos del norte.    
    
    
    Control social: ¿A través del miedo o a través del placer? Comparativa Huxley - Orwell http://shrd.by/YBCxG3  #comic #social #orwell #huxley    
    
    
    @bernicabezas77 RT @Charly_BG: Edición 2013 del Informe "El Futuro del Open Source" http://buff.ly/1cVkLCc     
    
    
    #ayquemelol "@PostureoIngenie: Como diferenciar HTML de HTML5. @E1Am1g01nf0rma1 @InformaticoFFUU pic.twitter.com/GdB1cQew4u"    
    
    
    Ou yeagh! :) RT @JuanTodoli: #FF Back @Bernardcustard + @claudiogarcia82 & @josetortosa Have a fun friday (FF) ;)    
    
    
    @Ossiljo @JuanTodoli Che che... a las 6:45 la gente se acuesta, no se despierta!! :D Buen viernes y mejor finde    
    
    
    ¿Alguien se acuerda de los Fun Lovin´ Criminals? Que grandes los 90... Gun, Maniac Street Preachers, Bran Van 3000, Veruca Salt...    
    
    
    @periplaneto Cuanto cobras la session de mixing? Te contrato por un café y un par de cervezas como Playlist Manager Curator en @Ahi_LaLlevas    
    
    
    Está en nuestra naturaleza disfrutar de la melancolía http://shrd.by/crHbsC  #playlist #spotify #music #acoustic    
    
    
    Sin brazos, sin piernas... sin problemas http://tinyurl.com/on5hhpl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Business Intelligence... que es, de donde sale y a donde va http://tinyurl.com/pqgfgw2  #BusinessIntelligence #Marketing #Tecnología    
    
    
    "Las emociones positivas vencen siempre a las negativas. Ansiamos la reconciliación, la catársis... mucho más q la venganza" #origen    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 04 http://tinyurl.com/o73x32t  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Congreso de redes sociales "Dos Punto Que?" http://tinyurl.com/ond3dcc  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    @vicentemene @lolessancho @JuanTodoli buenos días al equipo madrugador del finde! :D    
    
    
    @iwain81 RT @rafsos: Consejos para acertar con el dominio de una web http://likr.es/eToPlvTQ  via @websa100    
    
    
    Crowdsourcing entre emprendedores: iWeekend Castellón http://tinyurl.com/pk78r2b  #Crowdsourcing #Eventos #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Cambios en el blog http://tinyurl.com/oyddom3  #Personal    
    
    
    Sabes de esas cosas q están hechas, funcionan y cuando t giras no funcionan? Pues asi "@enriquemoreno: Cargar las imagenes seria un cambio"    
    
    
    # Nivel13 en la #paramountChannel rait nau. De nada. Esta, junto con #Gattaca explican la existencia humana. No os la perdáis.    
    
    
    Hoy en especies insólitas: El autónomo casero http://tinyurl.com/pyhtpdm  #DownShifting #Personal    
    
    
    Las vidas que dejamos de vivir http://tinyurl.com/ot7q7sb  #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    El día que salvé a un gato http://tinyurl.com/nncxvbx  #Personal    
    
    
    Tú si que vales (para lo que sirves) http://tinyurl.com/ovmbzdd  #DownShifting #Optimización #Tecnología    
    
    
    4 Cosas que aprendí a NO hacer en Twitter http://tinyurl.com/lrz6rwy  #Inteligenciasocial #Marketing #Tecnología    
    
    
    Los blogs en las redes sociales http://tinyurl.com/ohzowc5  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    2º Taller de #Networking y #eCommerce en #Gandía: Este jueves a las 19:00, apúntate! https://docs.google.com/forms/d/1xItRf9ARglRGOn0_9prwNoKnkKqb3a59uFiZVUdI2tc/viewform …    
    
    
    Diferencia entre resiliencia y entereza http://tinyurl.com/jwvpkx5  #Resiliencia    
    
    
    El bipartidismo nos parte en dos http://tinyurl.com/ps96z68  #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Tecnología    
    
    
    @vuelofenix_r3 Buenas noches! Pregunta: ¿Cómo se llamaba el grupo griego que sonaba hace 10min? Iba en el coche y me han encantado ;)    
    
    
    La nueva inquisición http://tinyurl.com/lmdgelp  #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Hacer contactos y formarse mientras desayunas http://tinyurl.com/pxxcb3h  #Crowdsourcing #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Resultados de la encuentas. Empezamos :) http://tinyurl.com/plsbf3t  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Manual para perder dinero en la empresa http://tinyurl.com/oz29h3r  #Personal #Resiliencia    
    
    
    Feliz Navidad y Próspero año nuevo :) http://tinyurl.com/nb6jzk3  #DownShifting #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Congreso de redes sociales "Dos Punto Que?" http://tinyurl.com/ond3dcc  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    Los tecnopadres no te dicen lo que no quieres oir http://tinyurl.com/nuf3db5  #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    Cerrando los productos que nos ofrecerá  @CosasdeMalu para el evento de mañana #14NT en @sanmarcosgandia. Que buena pinta tiene todo!    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 04 http://tinyurl.com/o73x32t  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    @enriquemoreno eh? qué? xDDD Crees que la intro es demasiado corta?    
    
    
    Hoy es el gran día! Esta tarde a las 19:00 evento #14NT sobre #eCommerce y #Networking con @josetortosa y @bernicabezas77 en #Gandia    
    
    
    Gracias a los patrocinadores por poder hacer posible el #14NT de hoy, como @sanmarcosgandia, @CosasdeMalu, @2byte y @morojf ;)    
    
    
    Isaac Asimov y la inteligencia http://tinyurl.com/pyhzzwl  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Empezando el #14nt ! Acreditaciones, fotos, abrazos... vamos, lo normal ;) pic.twitter.com/CnHrVLeCfV    
    
    
    Talentoso es el nuevo mediocre http://tinyurl.com/p5bdcw2  #DownShifting #Emprendedor #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Segunda mesa de debate en el #14nt . Marketing de estrategia con @rbordes @bernicabezas77 @xavicatala1971 @vilanova_jordi y @JorgeSellens    
    
    
    Tercera mesa de debate en el #14nt  Automatismos en #eCommerce con @josetortosa @JorgeSellens @viscoform y @xavicatala1971    
    
    
    Turno para @bernicabezas77 de @2byte para hablar de @dolibarr_spain... y de mi libro!! ;) pic.twitter.com/EnaifDRGUF    
    
    
    Tal cual xDD RT @AbrahamMarin: @claudiogarcia82 @bernicabezas77 @2bye porque si aquí no se habla de mi libro, yo me voy! (modo Umbral)    
    
    
    Así sea pues... RT @josetortosa: @isabelferragud ha hablado... @claudiogarcia82 @DvdAparicio @dolfet @morojf    
    
    
    Sin brazos, sin piernas... sin problemas http://tinyurl.com/on5hhpl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #trespalabrasquetejoden http://tinyurl.com/qaphd72  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    @albgonzalez13 tu eres de mis fijos para RT ;) Muy buen contenido jejeje Un saludo!    
    
    
    La paradoja del Estiercol http://tinyurl.com/psnk22x  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    "Tomaré algo ligero xq tengo q ir al gimnasio ahora, un sandwich o algo parec... caldereta d jamón, huevos y patata? ponme dos" #estapasando    
    
    
    @Clarananomania noooo... q no soy yo, q lo ha dicho un amigo ;) Buen viernes!    
    
    
    Jaulas mentales http://tinyurl.com/pl2qvcf  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Reflexiones con 4 cuentos http://tinyurl.com/osj5ttu  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @periplaneto peeeero que m cuentas, bonico? Sabado por la mañana, recuerda: sólo monosílabos y palabras que salieran en el Micho2    
    
    
    Frases de Número 1 (Rafa Nadal) http://tinyurl.com/o5hvsde  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Si quieres algo... ve por ello http://tinyurl.com/o6bus3u  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Resultados de la encuesta :) http://tinyurl.com/njlxnsz  #BusinessIntelligence #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Frases de número uno - Fernando Alonso http://tinyurl.com/oyr6qyf  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Premiando a los futuros vendedores de humo http://tinyurl.com/nbkuc4w  #Inteligenciasocial #Marketing #Personal    
    
    
    #arrozacoalhorno es ahora una tendendencia en mi casa ;) / @Danisaur117 @Asun_g @Nofri_belmO @isabelferragud    
    
    
    @Ahi_LaLlevas RT @Danisaur117: Por si algún oyente pregunta con este enlace se pueden suscribir al RSS del podcast ;) http://www.ivoox.com/podcast-ahi-llevas-a-radio-godella_fg_f181757_filtro_1.xml …    
    
    
    @rbordes eso es y ha sido asi siempre. Fastidia. Pero cuando t lo restriegan por la cara fJasOtiDdiEa mucho ;)    
    
    
    Esqueletos retro con cuerpos modernos... y viceversa http://tinyurl.com/pswdaae  #Marketing    
    
    
    Eres lo que (te hacen creer que) comes http://tinyurl.com/cxasg7m  #Alimentación #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Eurovisión como experimento de Marketing http://tinyurl.com/oerwm94  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Así no hay quien trabaje http://instagram.com/p/g3KUO1k6-E/     
    
    
    Como cocinar 'Huevos de Dragon' http://tinyurl.com/q9kykk4  #Personal    
    
    
    30 años y calvo. Estoy a salvo. RT @postureocurioso: Los mosquitos prefieren a niños antes que a los adultos y a rubios antes q a  morenos.    
    
    
    #YOUTUBE está caido o soy yo?    
    
    
    @EmilioMarquez @rbordes Es más probable que los aliens hayan empezado cortando la toma de datos del atlántico a q hayan hackeado YouTube xD    
    
    
    @EmilioMarquez @rbordes ES MÁS, si después de ver q youtube no va hubiese visto que gmail o google tampoco cargan, alambradas en casa YA xD    
    
    
    Que vuelva youtube y que yo descubra esta obra maestra:  Quentin y Brad en Valencia  "Las Paellas"" en YouTube - https://www.youtube.com/watch?v=5hJ_wqIkWH8&feature=youtube_gdata_player … WIN    
    
    
    El gran discurso del dictador barbero http://tinyurl.com/lkqqyt9  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    Gráficas y búsquedas en Social Media http://tinyurl.com/ou4domf  #communitymanager #Marketing    
    
    
    Morgen!! Después del conato de apocalipsis de anoche con YouTube, hoy seguimos con clase de estrategia y a un seguidor para los 1600 ;)    
    
    
    La mochila, el currículum... y el cocktail Molotov http://tinyurl.com/psz4m2y  #Motivación    
    
    
    @AbrahamMarin RT @ArtePresentar: Esto es lo que pasa cuando un jefazo de JP Morgan acepta preguntas por Twitter http://bit.ly/1b52S6l  /    
    
    
    Y llegó el dia...  http://tinyurl.com/ohzqg8n  #CoWorking #Eventos #Inteligenciasocial #Personal #Resiliencia    
    
    
    Mamá, me voy a una... http://tinyurl.com/o6gb5br  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    La paradoja del doble calcetín http://tinyurl.com/nt2t5xc  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Un fin de semana cualquiera http://tinyurl.com/o3srdpc  #Alimentación #Crowdsourcing #DownShifting #Personal #Viajes    
    
    
    El amor es... http://tinyurl.com/qchuuwh  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 06 http://tinyurl.com/koluuof  #Radio #Tecnología    
    
    
    Imagina lo que sabrás mañana http://tinyurl.com/of4hq2c  #Inteligenciasocial    
    
    
    @ComoLoOyes_R3 enhorabuena por el programa de hoy. De normal, geniales... pero hoy un poquito más ;)    
    
    
    Jueves, revisas podcasts y resulta que el último #ElViniloAsesino del gran @DomingoDv es BRUTALMENTE BUENO  http://www.ivoox.com/vinilo-asesino-2013-temporada-14-09-audios-mp3_rf_2575217_1.html …    
    
    
    Reuniones efectivas http://tinyurl.com/ngbrvm2  #CoWorking #Inteligenciasocial #Optimización #Resiliencia    
    
    
    @DomingoDv gracias!! Pues q sepias que mañana entrevistamos a una paisana manchega vuestra ;) @TeresaAzafran de #Villarrobledo :D    
    
    
    Nueva temporada y novedades http://tinyurl.com/osh5gse  #Personal    
    
    
    Mi dia 2.0 - Vida y obra online http://tinyurl.com/pfa43hq  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    Pescado fresco, sashimi y tiburones http://tinyurl.com/pla3kky  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @daniortega Hay que abandonar toda esperanza... y el país también, ya de paso :S    
    
    
    @luma_net Algo te he mandado por Spotify, espero q te sirva :) Son todo clásicos, supongo q ya los habrás tenido en cuenta, pero x si acaso    
    
    
    He entrado a un bar y he dicho "Hola! M pones una caña por favor?" y m han dicho "NO". Me he quedado tan roto q me he disculpado y m he ido.    
    
    
    me haces dudar... RT @tarsejl: @claudiogarcia82 Seguro que era un bar y no un taller de bicicletas?    
    
    
    ¿De verdad quieres jugar conmigo? http://tinyurl.com/psvnona  #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    10 frases sobre Inteligencia Social y Motivación (The art of war) http://tinyurl.com/ooagobn  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 09 http://tinyurl.com/oh9s3or  ##14NT #Emprendedor #Eventos #Tecnología    
    
    
    La guardiana de las Batamantas :) http://instagram.com/p/hDxjGZE69D/     
    
    
    Sep, es más por spam q por paranoia. No estan cerrados, estan bajo revision creo /  @ricardohoyos1    
    
    
    Business Intelligence... que es, de donde sale y a donde va http://tinyurl.com/pqgfgw2  #BusinessIntelligence #Marketing #Tecnología    
    
    
    Menuda lección para emprendedores acaba de dar Iker en #milenio3 contando la historia de Oldfield y Branson. Muchas muchas gracias ;)    
    
    
    Consejos para hacer Webinars http://tinyurl.com/m6pu2no  #CoWorking #Inteligenciasocial #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    @luma_net fue de su agrado la lista, señor? ;)    
    
    
    Depende a que lobo alimentes http://tinyurl.com/oyctyu3  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    El ingeniero y el político http://tinyurl.com/nj55zex  #Inteligenciasocial    
    
    
    A la gente de la app y portal #A3Media: Enhorabuena;  publi invasiva incrustada antes y durante las emisiones, esa es la idea de la TVonline    
    
    
    Ver como salia la gente a la calle a ver a Kennedy recuerda a como los  campesinos salian a echar flores cuando bajaba el rey #jfkmax    
    
    
    Emprendedor: ¿Eres prenauta o conquistador? http://tinyurl.com/p53rvun  #Emprendedor #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Curso SEO / SEM / Analítica http://tinyurl.com/pj48mkz  #Eventos #Marketing #Optimización #Personal #Tecnología    
    
    
    ... http://tinyurl.com/qzhezl2  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Optimización #Personal #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    Un tuitero por Belchite http://tinyurl.com/p47e2am  #Personal #Viajes    
    
    
    Hasta en una conversación privada con @LBSobero he acabado mencionando mi relación amor-cachondeo con @periplaneto.  ¿Es malo doctor?    
    
    
    @periplaneto @LBSobero Menos mal Mr. Peri q lo de ser mentor no se te ha subido a la cabeza, como se puede observar en el anterior tuit ;)    
    
    
    @periplaneto @LBSobero explicadme las cosas de explicar...    
    
    
    Hablando con nativos digitales http://tinyurl.com/q59255w  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Increible la obra completa de #DelanteraMitica de #QuiqueGonzález en #Spotify. 3 discos: Maqueta, estudio y directo http://open.spotify.com/album/2vzSKsMZEPLfU1Mno8nvNc …    
    
    
    Los románticos siempre ganan ;)  http://patatoing.tumblr.com/post/68069306894/los-romanticos-siempren-ganan … VIA @PatatoingTmblr    
    
    
    ¿Policia? ¡Mi vecino es emprendedor! http://tinyurl.com/p2y2f7x  #DownShifting #Motivación #Personal    
    
    
    El burro, el pozo y la arena http://tinyurl.com/noec56x  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Q un asesino perciba dinero público es criticable. Q lo perciba un corrupto también lo es. Parece q sólo hay voz para criticar a 1 de los 2    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 03 http://tinyurl.com/qdqbcfd  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Ya he visto el video de Miley con el gato. Bizarro el traje. Bizarros los complementos. Bizarra ella. Bizarro el gato.    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 10 http://tinyurl.com/odzltqh  ##14NT #Tecnología    
    
    
    El amor, la ciencia y Punset http://tinyurl.com/o4dyoqo  #Inteligenciasocial    
    
    
    Cuando pones el calefactor del despacho encima de la mesa, al lado del monitor apuntando hacia ti... es que algo pasa.    
    
    
    @JuanTodoli Las chuletitas, no te voy a engañar, son algo obligatorio :) Las cartas sobre la mesa: es lo que me alegra los almuerzos :D    
    
    
    Miedo o placer para el control social http://tinyurl.com/q7js8m6  #CoWorking #Inteligenciasocial #libros #Motivación    
    
    
    El día que Katie Melua rectificó una canción para que fuese 100% científica: http://claudiogarcia.es/lectura-relajada/katie-melua-rectificar-es-de-sabios-y-de-cientificos/ … #ciencia #astronomia #TED    
    
    
    Presentación Del 'todo gratis' a la 'economía de puchero' http://tinyurl.com/pzqgzxp  #CoWorking #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Lo que acaba de hacer @Flofdez en #tucaramesuena6 ha sido IMPRESIONANTE.    
    
    
    Discusiones de pareja geolocalizadas http://tinyurl.com/p4ucguv  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    Perfiles en Redes Sociales: El Ignorado http://tinyurl.com/nu6qzqj  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Recomendaciones digitales para libros reales  http://tinyurl.com/orfo3k3  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 07 http://tinyurl.com/olgd69r  ##TAW2013 #Eventos #LeydeCookies #Tecnología    
    
    
    La motivación no se crea ni se destruye: se transforma http://tinyurl.com/kzbalgx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @DanubioAlameda hoy a mediodía aún estáis de semana croquetera? ;)    
    
    
    Aproximación al Crowdsourcing http://tinyurl.com/nnjjtob  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    auto-regalo por nuestros 13 años juntos ;) http://instagram.com/p/hWNn0Ik64f/     
    
    
    Alegría ;) (@ Feria Valencia for Cirque du Soleil - Alegria w/ 6 others) http://4sq.com/1j4WZYF     
    
    
    Acabo d ver #ALEGRIA d @Cirque en #Valencia y he de agradecer infinitamente a @navedelmisterio q me descubriera esta obra. MUCHAS GRACIAS :)    
    
    
    @navedelmisterio id con MUCHO cuidado con esto; se han cargado a todos los periodistas q s han metido, empezando por Pepe Navarro #milenio3    
    
    
    Vivo cerca de #Alcasser y desde el 1er momento aqui se dijo q el 'grupo de poder' no era sectario, sino político @navedelmisterio #Milenio3    
    
    
    @spoike123 @navedelmisterio @h_gonzalo_ No se comentaba nada sobre el gobierno o partidos concretos, sólo q era de tipo 'político' #Milenio3    
    
    
    @rbordes q t han nombrado en directo por tu tuit!! Ole! @navedelmisterio #Milenio3    
    
    
    Prostitutas, héroes y autónomos http://tinyurl.com/ppm27gv  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @AlbadeNavarra lo has entendido perfectamente; siempre se dijo, extraoficialmente, que ahí hubieron muchas más de 2 personas    
    
    
    Crónica de la presentación en Alberic #degratisapuchero http://tinyurl.com/l2ocbsu  #Eventos #hashtag #Personal    
    
    
    Una lección aprendida en Innovalencia http://tinyurl.com/owhjflk  #Eventos #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    @jmalbelda esa película es lo más genial q he visto en mucho tiempo.    
    
    
    Una idea, una reflexión... muchas consecuencias http://tinyurl.com/o7oghsx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Similitudes entre reputación offline y reputación online http://tinyurl.com/nj5d9c3  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Carrera de canoas http://tinyurl.com/ndtf6p5  #BusinessIntelligence #Inteligenciasocial #Optimización #Resiliencia    
    
    
    Empújame, por favor http://tinyurl.com/qb2257v  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    @josetortosa @sambrizzi ahg! Lo sabía! Cuantas clases de protocolo y de educación felina desperdiciadas...    
    
    
    El vendedor de humo http://tinyurl.com/qd7tpfy  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 11 http://tinyurl.com/pvvr9xp  #restauración    
    
    
    Uy que poperos estamos hoy en @MediaMarktGND ;) No estará por un casual el Living in a Prayer de B.J. por ahí... verdad? verdad?? ;)    
    
    
    Recomendaciones digitales para libros reales 2 http://tinyurl.com/p3fhwss  #CoWorking #Crowdsourcing #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 11 http://tinyurl.com/pvvr9xp  #restauración    
    
    
    Sin brazos, sin piernas... sin problemas http://tinyurl.com/on5hhpl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Cambios en el blog http://tinyurl.com/oyddom3  #Personal    
    
    
    @Flofdez Mucho se ríe la gente de que vas a hacer de KingAfrica... pero mira lo que hizo una vez http://www.youtube.com/watch?v=7LFnuUbG7cI … Ánimo y a saco!    
    
    
    Talentoso es el nuevo mediocre http://tinyurl.com/p5bdcw2  #DownShifting #Emprendedor #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    pues a las 14:15:16 fiestaza no? :) RT @josetortosa: Ya se acerca el 11-12-13 once diciembre dos mil trece. ..    
    
    
    El gran discurso del dictador barbero http://tinyurl.com/lkqqyt9  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    guapa tú! RT @claramontesinos: ¡Me he enamorado! #gabrielsegui http://instagram.com/p/hg5LD_w-8U/     
    
    
    Reuniones efectivas http://tinyurl.com/ngbrvm2  #CoWorking #Inteligenciasocial #Optimización #Resiliencia    
    
    
    La mochila, el currículum... y el cocktail Molotov http://tinyurl.com/psz4m2y  #Motivación    
    
    
    "Es tristis, pero es cierto" / @CarnedeVideoclu #ayquemelol    
    
    
    Ahora mismo tengo la marcha imperial A TODA CASTAÑA en el despacho. El lanzamiento de una nueva web se merece cierto ritual...    
    
    
    @JuanTodoli Capa Y CASCO. Pongo el móvil a la carga para hacerme una foto ;)    
    
    
    Isaac Asimov y la inteligencia http://tinyurl.com/pyhzzwl  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Como lo sabes pirata RT @periplaneto: @claudiogarcia82 Ahora supongo que llenarás la web de topless y gatitos.    
    
    
    @enriquemoreno 130? Y m parecen pocas. Lol, la verdad es q hemos editado bastante poco / http://www.ahilallevas.com     
    
    
    Mi dia 2.0 - Vida y obra online http://tinyurl.com/pfa43hq  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    4 Cosas que aprendí a NO hacer en Twitter http://tinyurl.com/lrz6rwy  #Inteligenciasocial #Marketing #Tecnología    
    
    
    Me encanta el cine británico de Edgar Wright. La "Trilogía del Cornetto" es una obra maestra :) /  @CarnedeVideoclu @iwain81 @DomingoDv    
    
    
    @CarnedeVideoclu @iwain81 @DomingoDv Yo acabo de ver ahora "Zombies party". Brutal. Y la de World´s End es apoteósica xD    
    
    
    @CarnedeVideoclu @iwain81 @DomingoDv No no... m faltaba esta, d hecho la he visto cuando m enteré d la 'trilogia'. M quedo con Arma Fatal :)    
    
    
    Las vidas que dejamos de vivir http://tinyurl.com/ot7q7sb  #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Nueva temporada y novedades http://tinyurl.com/osh5gse  #Personal    
    
    
    Presentación Del 'todo gratis' a la 'economía de puchero' http://tinyurl.com/pzqgzxp  #CoWorking #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Reflexiones con 4 cuentos http://tinyurl.com/osj5ttu  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Imagina lo que sabrás mañana http://tinyurl.com/of4hq2c  #Inteligenciasocial    
    
    
    Curso SEO / SEM / Analítica http://tinyurl.com/pj48mkz  #Eventos #Marketing #Optimización #Personal #Tecnología    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 09 http://tinyurl.com/oh9s3or  ##14NT #Emprendedor #Eventos #Tecnología    
    
    
    Eres lo que (te hacen creer que) comes http://tinyurl.com/cxasg7m  #Alimentación #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Ribera Alta #Valencia http://instagram.com/p/hqPi4ZE60q/     
    
    
    Negocio precavido vale por mucho ;) RT @tonicumpli: Programando mails de publi para el 2014. ¡Buf, cómo pasa el tiempo!    
    
    
    Depende a que lobo alimentes http://tinyurl.com/oyctyu3  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Congreso de redes sociales "Dos Punto Que?" http://tinyurl.com/ond3dcc  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    oh, excelente X-( RT @cnnexpansion: Twitter te mostrará publicidad con base en tu historial de navegación en la red http://bit.ly/1bpe8EX     
    
    
    Nos ponemos? ;) RT @ricardohoyos1: Las tablillas rongo rongo todavía sin descifrar, eso no lo sabía #cuartomilenio    
    
    
    Forever Retuit RT @CarnedeVideoclu: - El hecho de que seas una personalidad no implica que tengas una personalidad. Sr.Lobo #PULPFICTION    
    
    
    Feliz Navidad y Próspero año nuevo :) http://tinyurl.com/nb6jzk3  #DownShifting #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 06 http://tinyurl.com/koluuof  #Radio #Tecnología    
    
    
    @JuanTodoli @tonicumpli eeeeh... uhmmmm... que? cualo? Challenge Accepted! Eso si Juan... tendrías q venir a tierras de La Ribera Alta ;)    
    
    
    Mañanita de admistraciones y notarios. No se si llamar a @AbogadoEnfureci, a @Abogado_Amigo o a @jlpelaz a secas ;)    
    
    
    Damas y caballeros... con ustedes 'La punta del iceberg': http://www.elmundo.es/espana/2013/12/09/52a5944b684341d7638b4589.html?a=42fe00431883b70cda3c1bc06e70928d&t=1386595635 …    
    
    
    El burro, el pozo y la arena http://tinyurl.com/noec56x  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 10 http://tinyurl.com/odzltqh  ##14NT #Tecnología    
    
    
    No se puede escuchar el último podcast de @CarnedeVideoclu sin haber visto esta escena antes http://www.youtube.com/watch?v=z398MaDVYK8 … - http://www.carnedevideoclub.com/     
    
    
    Conferencia sobre Downshifting en la Universidad... http://tinyurl.com/okt45x2  #DownShifting #Eventos #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    ... http://tinyurl.com/qzhezl2  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Optimización #Personal #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    Las 5 cosas que más lamenta la gente en su lecho de muerte: http://elfeniciodigital.wordpress.com/2013/12/04/enfermera-revela-las-cinco-cosas-que-la-gente-mas-lamenta-en-su-lecho-de-muerte/ …    
    
    
    @SUMAROS Muy buenas! Qué tal va la semana?:D    
    
    
    Frases de Número 1 (Rafa Nadal) http://tinyurl.com/o5hvsde  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #trespalabrasquetejoden http://tinyurl.com/qaphd72  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    @morojf @rbordes Ueagh! Mañana estoy dando clase a esas horas :S Ya me lo contaréis ;)    
    
    
    Frases de número uno - Steve Jobs http://tinyurl.com/q6go6ca  #Motivación #Tecnología    
    
    
    El día que salvé a un gato http://tinyurl.com/nncxvbx  #Personal    
    
    
    @TCSEI Gracias Amparo. Fué una mañana muy rara :) Hay que estar con mil ojos siempre y confiar en la intuición... y tener algo de suerte ;)    
    
    
    Estadísticas por contenido y fecha sobre lo más visto en youtube en este año  (españa vs. mundo) #youtube #Rewind2013 http://p.ost.im/R42sSH     
    
    
    Como estoy convencido q todo es una simulación, querido administrador: En mi próximo checkpoint m devuelves a 1994 http://www.youtube.com/watch?v=aym2uzc2u4Q …    
    
    
    La paradoja del Estiercol http://tinyurl.com/psnk22x  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Y llegó el dia...  http://tinyurl.com/ohzqg8n  #CoWorking #Eventos #Inteligenciasocial #Personal #Resiliencia    
    
    
    El dia que incluyan a #Rammstein y #LedZeppelin en #Spotify, creo que mi autismo ya podrá ser diagnosticable.    
    
    
    ¿Os acordáis de mi tuit de esta mañana? https://twitter.com/claudiogarcia82/status/411052813251117056 … Pues @erodrigo me ha descubierto que nunca hay que perder la esperanza ;)    
    
    
    @Tetesays Muchacho... pero q lios te llevas?? Che, che en que jardín te han metido así de gratis... :S No se puede des-reportar como spam?    
    
    
    @PilarZ @Tetesays @claramontesinos Pero ahora en serio Tete, le has enviado cabeza de caballo, sicarios, flame DMs o algo? M parece excesivo    
    
    
    Similitudes entre reputación offline y reputación online http://tinyurl.com/nj5d9c3  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Reseteando el móvil en 5, 4, 3... lamentando no haber guardado cosas de guardar en 2, 1...    
    
    
    Aplasté 8.1km de carrera con un ritmo de 6'57" con Nike+ iPod.  #hazquecuente #nikeplus: http://go.nike.com/89tra4o     
    
    
    Q m estás contando? No te sale en km? xDD RT @enriquemoreno: @claudiogarcia82 Solo te falta ponerlo en Kilometros, so troll =D    
    
    
    Resultados de la encuesta :) http://tinyurl.com/njlxnsz  #BusinessIntelligence #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    @enriquemoreno pues en los tres ordenadores q he consultado sale en kms... navegador troll? IP troll? xDD    
    
    
    Tiene q ser eso :) RT @Danisaur117: @enriquemoreno @claudiogarcia82 Podría ser que a Quique lo geolocaliza por IP en UK y le sale en millas    
    
    
    #ayquemelol RT @postureocurioso: La risa es mucho más contagiosa que el bostezo, y ayuda a que la gente se una.    
    
    
    Acabo de publicar una foto http://instagram.com/p/h3HFxvk61U/     
    
    
    De todo lo que podría estar saliendo mal hoy... absolutamente todo está saliendo mal. Menos mal q no supersticio... oh wait!    
    
    
    El amor, la ciencia y Punset http://tinyurl.com/o4dyoqo  #Inteligenciasocial    
    
    
    Hacer contactos y formarse mientras desayunas http://tinyurl.com/pxxcb3h  #Crowdsourcing #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Grabando podcast de #ahilallevas en casa! RadioGodella caida, pero nosotros seguimos emitiendo! http://instagram.com/p/h4S-EgE63Q/     
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 07 http://tinyurl.com/olgd69r  ##TAW2013 #Eventos #LeydeCookies #Tecnología    
    
    
    Frases de número uno - Fernando Alonso http://tinyurl.com/oyr6qyf  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Eurovisión como experimento de Marketing http://tinyurl.com/oerwm94  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Crónica de la presentación en Alberic #degratisapuchero http://tinyurl.com/l2ocbsu  #Eventos #hashtag #Personal    
    
    
    ¿De verdad quieres jugar conmigo? http://tinyurl.com/psvnona  #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    Genial ;) RT @ealtaver: Quina llàstima haver-m'ho perdut. Estaré al segón llibre. ;) @claudiogarcia82    
    
    
    La paradoja del doble calcetín http://tinyurl.com/nt2t5xc  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    La nueva inquisición http://tinyurl.com/lmdgelp  #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Recomendaciones digitales para libros reales 2 http://tinyurl.com/p3fhwss  #CoWorking #Crowdsourcing #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Empújame, por favor http://tinyurl.com/qb2257v  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Esqueletos retro con cuerpos modernos... y viceversa http://tinyurl.com/pswdaae  #Marketing    
    
    
    Como cocinar 'Huevos de Dragon' http://tinyurl.com/q9kykk4  #Personal    
    
    
    Hablando con nativos digitales http://tinyurl.com/q59255w  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Recomendaciones digitales para libros reales  http://tinyurl.com/orfo3k3  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Probando la version 3.8 #Parker de Wordpress. Menudo cambio...    
    
    
    Emprendedor: ¿Eres prenauta o conquistador? http://tinyurl.com/p53rvun  #Emprendedor #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Los blogs en las redes sociales http://tinyurl.com/ohzowc5  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
        
    
    
    Tú si que vales (para lo que sirves) http://tinyurl.com/ovmbzdd  #DownShifting #Optimización #Tecnología    
    
    
    @Tetesays che... A ti no t habian cerrado la cuenta? xDD Me alegro que no ;) #prayfortete    
    
    
    Mamá, me voy a una... http://tinyurl.com/o6gb5br  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Prostitutas, héroes y autónomos http://tinyurl.com/ppm27gv  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    De Autocompasión destructiva a Resiliencia activa http://tinyurl.com/o9f6nzl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Igualmente! A saco ya con todo! RT @josetortosa: Feliz jueves a todos!!    
    
    
    Manual para perder dinero en la empresa http://tinyurl.com/oz29h3r  #Personal #Resiliencia    
    
    
    Jaulas mentales http://tinyurl.com/pl2qvcf  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Los tecnopadres no te dicen lo que no quieres oir http://tinyurl.com/nuf3db5  #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    Pescado fresco, sashimi y tiburones http://tinyurl.com/pla3kky  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Carrera de canoas http://tinyurl.com/ndtf6p5  #BusinessIntelligence #Inteligenciasocial #Optimización #Resiliencia    
    
    
    Sólo t diré q yo voy a ponerme peluca afro #AhiLaLlevas RT @claramontesinos: ¿Qué me pongo? XD @Ahi_LaLlevas @Nofri_belmO @jlpelaz @iwain81    
    
    
    #ayquemelol RT @ximominana: Tengo unas ojeras que parezco Jimenez del Oso.    
    
    
    La plantilla de hoy en #ahilallevas ;) http://instagram.com/p/iJqjzDE64q/     
    
    
    "-Voy a aprender a hacer el #cronut; mitad croissant y mitad donut. - Aha, ok... cuando nos casamos?" #ahilallevas @claramontesinos @jlpelaz    
    
    
    Un fin de semana cualquiera http://tinyurl.com/o3srdpc  #Alimentación #Crowdsourcing #DownShifting #Personal #Viajes    
    
    
    El amor es... http://tinyurl.com/qchuuwh  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Especial navidad afroamericana en #ahilallevas http://instagram.com/p/iLoicjE66O/     
    
    
    Discusiones de pareja geolocalizadas http://tinyurl.com/p4ucguv  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    Tarde... Pero +1 ;) RT @tonicumpli: @JuanTodoli @claudiogarcia82 Por Tabernes - La Barraca es más fácil pero por Favara-Alzira es más corto.    
    
    
    Perfiles en Redes Sociales: El Ignorado http://tinyurl.com/nu6qzqj  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 03 http://tinyurl.com/qdqbcfd  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Tengo 17 amigos que se llaman Juan, 15 Javier, 14 José, 12 Miguel, 10 Jose, 9 David, 8 Pablo, 8 Antonio #TuitUtil http://www.tuitutil.es     
    
    
    Rapahel, Muerta Sánchez, el de OT, la otra... con lo que habéis dado por saco con el anuncio para que encima no me toque, buffff... #hateyou    
    
    
    El bipartidismo nos parte en dos http://tinyurl.com/ps96z68  #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Tecnología    
    
    
    De los productores de "Niños, niños... futuro, futuro" llega: "Gatos, gatos... cintas, cintas" http://instagram.com/p/iOf-z1k6zO/     
    
    
    @periplaneto Es domingo por la tarde... por qué estás tuiteando en vez de trabajar? Ni sabes ni sabos!    
    
    
    ¿Os acordáis hace un año cuando se acabó el mundo? Que felices éramos todos echándole las culpas a los mayas, meteoritos, aliens...    
    
    
    Business Intelligence... que es, de donde sale y a donde va http://tinyurl.com/pqgfgw2  #BusinessIntelligence #Marketing #Tecnología    
    
    
    Especial navidad carnavalera (wtf??) - http://s.shr.lc/JWJ9La  via @ahi_lallevas    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 04 http://tinyurl.com/o73x32t  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Estadísticas sobre lo más visto en youtube http://tinyurl.com/nbrh7xv  #CoWorking #música #Tecnología #Youtube    
    
    
    Diferencia entre resiliencia y entereza http://tinyurl.com/jwvpkx5  #Resiliencia    
    
    
    Miedo o placer para el control social http://tinyurl.com/q7js8m6  #CoWorking #Inteligenciasocial #libros #Motivación    
    
    
    La motivación no se crea ni se destruye: se transforma http://tinyurl.com/kzbalgx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Una idea, una reflexión... muchas consecuencias http://tinyurl.com/o7oghsx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Igualmente ;) Un fuerte abrazo RT @SUMAROS: @claudiogarcia82 
Felices Fiestas.:-)))    
    
    
    "Y tú no tienes hijos? Nooo? Pues yo que tú me lo miraba eh? Que ya casi no tienes pelo" / Se puede ser más p*ta en una frase? #estapasando    
    
    
    @santiagocarret1 seeeep ;) Coincido con Ud. caballerete :D    
    
    
    Aproximación al Crowdsourcing http://tinyurl.com/nnjjtob  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Katie Melua, rectificar es de sabios... y... http://tinyurl.com/odg7bb2  #ciencia #Crowdsourcing #Inteligenciasocial #música #Resiliencia    
    
    
    Hoy en especies insólitas: El autónomo casero http://tinyurl.com/pyhtpdm  #DownShifting #Personal    
    
    
    Una lección aprendida en Innovalencia http://tinyurl.com/owhjflk  #Eventos #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    Premiando a los futuros vendedores de humo http://tinyurl.com/nbkuc4w  #Inteligenciasocial #Marketing #Personal    
    
    
    ¿Policia? ¡Mi vecino es emprendedor! http://tinyurl.com/p2y2f7x  #DownShifting #Motivación #Personal    
    
    
    Consejos para hacer Webinars http://tinyurl.com/m6pu2no  #CoWorking #Inteligenciasocial #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    +1 :) RT @josetortosa: @JuanTodoli @claudiogarcia82 @Pere_Moles me encanta!!    
    
    
    Si quieres algo... ve por ello http://tinyurl.com/o6bus3u  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    El ingeniero y el político http://tinyurl.com/nj55zex  #Inteligenciasocial    
    
    
    Hacer auditorías SEO a las 4.40 de la mañana en Navidad... que gozada ;)    
    
    
    10 frases sobre Inteligencia Social y Motivación (The art of war) http://tinyurl.com/ooagobn  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    iDiots: Conductas humanas y obsolescencia... http://tinyurl.com/ngxvabp  #DownShifting #Inteligenciasocial #Optimización #Tecnología    
    
    
    Infusión de jengibre natural, dos gotas de limón,miel y una pizca de azucar moreno. Increible. #estapasando #tendencia    
    
    
    El vendedor de humo http://tinyurl.com/qd7tpfy  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Resultados de la encuentas. Empezamos :) http://tinyurl.com/plsbf3t  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Gráficas y búsquedas en Social Media http://tinyurl.com/ou4domf  #communitymanager #Marketing    
    
    
    Jaulas mentales http://tinyurl.com/pl2qvcf  #Inteligenciasocial #Resiliencia    
    
    
    Sigmun Freud atendió a Hitler a los 6 años de edad porque su padre le pegaba. #ahilallevas #Milenio3    
    
    
    Resultados de la encuentas. Empezamos :) http://tinyurl.com/plsbf3t  #CoWorking #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    @Luci_Fernandez Fíjate que creo que ha sido mi primer año sin inocentadas... pero ni hechas ni recibidas. No se como sentirme xDD    
    
    
    El gran discurso del dictador barbero http://tinyurl.com/lkqqyt9  #CoWorking #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    #logros2013 Pasarle la ITV a mi coche de 12 años y q la pase con matricula de honor. Si eso ha sido lo mejor de mi año imaginaos el resto...    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 06 http://tinyurl.com/koluuof  #Radio #Tecnología    
    
    
    El mejor regalo ;) #lectura #infantil http://instagram.com/p/igwjPSE65P/     
    
    
    Feliz Navidad y Próspero año nuevo :) http://tinyurl.com/nb6jzk3  #DownShifting #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Como olvidarlo... #MyNameIsTroll RT @periplaneto: @claudiogarcia82 Lo mejor de tu año ha sido conocerme. #logros2013    
    
    
    Premiando a los futuros vendedores de humo http://tinyurl.com/nbkuc4w  #Inteligenciasocial #Marketing #Personal    
    
    
    Una lección aprendida en Innovalencia http://tinyurl.com/owhjflk  #Eventos #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    Todos los programas de @Ahi_LaLlevas ordenados, para que los escuches/descargues a tu marcha ;) http://ahilallevas.com/category/programa/ …    
    
    
    @erodrigo Gracias por la mención y el comentario Esteban ;) Ya tengo el d este año, entre hoy y mañana lo publico, tiene bastantes guiños :)    
    
    
    Depende a que lobo alimentes http://tinyurl.com/oyctyu3  #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    El bipartidismo nos parte en dos http://tinyurl.com/ps96z68  #Inteligenciasocial #Motivación #Personal #Tecnología    
    
    
    Acabado el video resumen de este año. Más emotivo y más personal que nunca. Llorera de la buena... en breve os lo pongo ;)    
    
    
    Perfiles en Redes Sociales: El Ignorado http://tinyurl.com/nu6qzqj  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    @periplaneto @LBSobero @AntonioJHF @jrsahuquillo @jabravo @HectorPrats Ustedes salen en mi video resumen de 2013 :) http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    @Kissyyy @claramontesinos @jlpelaz @Nofri_belmO @iwain81 @dolfet  Ustedes salen en mi video resumen d 2013 Feliz año! http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    @morojf @bernicabezas77 @xavicatala1971 @rbordes @emparfayos Ustedes salen en mi video resumen del 2013, feliz año! http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    Para mayor escarnio... el señor @periplaneto sale no una ni dos veces... sino DOS veces n el video! Con gafas y sin!! http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    Cambios en el blog http://tinyurl.com/oyddom3  #Personal    
    
    
    La nueva inquisición http://tinyurl.com/lmdgelp  #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    ... http://tinyurl.com/qzhezl2  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Optimización #Personal #Resiliencia #Tecnología    
    
    
    Y llegó el dia...  http://tinyurl.com/ohzqg8n  #CoWorking #Eventos #Inteligenciasocial #Personal #Resiliencia    
    
    
    Crónica de la presentación en Alberic #degratisapuchero http://tinyurl.com/l2ocbsu  #Eventos #hashtag #Personal    
    
    
    Nochevieja es una de las razones más importantes para darse de baja de TODOS los grupos de wasap. Absolutamente.    
    
    
    @claramontesinos llorera haciendo el video, llorera viéndolo y llorera ayer con los comentarios... no t digo más ;_)    
    
    
    Discusiones de pareja geolocalizadas http://tinyurl.com/p4ucguv  #Marketing #Personal #Tecnología    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 07 http://tinyurl.com/olgd69r  ##TAW2013 #Eventos #LeydeCookies #Tecnología    
    
    
    Estimado @Javier__Sierra, sales en mi video-resumen de este año, cuando nos conocimos en la feria del libro de VLC ;) http://claudiogarcia.es/personal/feliz-navidad-y-muy-feliz-ano-nuevo/ …    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 10 http://tinyurl.com/odzltqh  ##14NT #Tecnología    
    
    
    Eres lo que (te hacen creer que) comes http://tinyurl.com/cxasg7m  #Alimentación #DownShifting #Inteligenciasocial    
    
    
    Hacer contactos y formarse mientras desayunas http://tinyurl.com/pxxcb3h  #Crowdsourcing #Eventos #Marketing #Personal    
    
    
    Sharkonado? JA! Si alguien puede hacer algo más WTF que esto, que levante la mano: http://www.youtube.com/watch?v=72RqpItxd8M#t=126 … #KungFury #Kungfuhrer #ayquemelol    
    
    
    @DvdAparicio hay adaptadores para eso... y no de chicle ;) Yo el otro día hice art attack para convertir una SIM en uSIM y funcionó    
    
    
    @periplaneto Ni Nexus ni Nexas... tú a trabajar! Que estamos ya a día 3 muchacho y la casa por barrer.    
    
    
    ¿De verdad quieres jugar conmigo? http://tinyurl.com/psvnona  #Inteligenciasocial #Motivación    
    
    
    Business Intelligence... que es, de donde sale y a donde va http://tinyurl.com/pqgfgw2  #BusinessIntelligence #Marketing #Tecnología    
    
    
    Creo q a alguna megaestrella del pop adolescestente, la única "Sexy Señorrita" q le ha dado tiempo a conocer ha sido a Dora la exploradora    
    
    
    Miedo o placer para el control social http://tinyurl.com/q7js8m6  #CoWorking #Inteligenciasocial #libros #Motivación    
    
    
    Si quieres algo... ve por ello http://tinyurl.com/o6bus3u  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Un tuitero por Belchite http://tinyurl.com/p47e2am  #Personal #Viajes    
    
    
    La mochila, el currículum... y el cocktail Molotov http://tinyurl.com/psz4m2y  #Motivación    
    
    
    Feliz Navidad y muy feliz año nuevo - http://s.shr.lc/1dwJAWW  via @claudiogarcia82    
    
    
    Estadísticas sobre lo más visto en youtube - http://s.shr.lc/1hol4rz  via @claudiogarcia82    
    
    
    Mamá, me voy a una... http://tinyurl.com/o6gb5br  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Conferencia sobre Downshifting en la Universidad... http://tinyurl.com/okt45x2  #DownShifting #Eventos #Motivación #Personal #Resiliencia    
    
    
    Pero indefinido de verdad... RT @jesbardon: Lo q viene siendo una oferta d trabajo indefinido... #habiaunavezuncirco pic.twitter.com/ZgPGKNYoTO    
    
    
    @_nyna_ RT @postureocurioso: Tres horas de ballet equivalen a 180 minutos de fútbol o a una carrera de más de 30 kilómetros.    
    
    
    @victorferrercas @ricardohoyos1 @jesbardon hay mucha empresa de restauracion q t 'prueba' un finde: uno x finde y un puesto q se ahorran    
    
    
    Esqueletos retro con cuerpos modernos... y viceversa http://tinyurl.com/pswdaae  #Marketing    
    
    
    ;) Gracias! Buen compañero de viaje RT @webblr: Markt times  is out! http://paper.li/webblr/marketing … Stories via @macintas @claudiogarcia82    
    
    
    Parecía imposible superar los hitos de ediciones pasadas... pero sin duda los de este año serán los regalos peor envueltos de mi historia.    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 04 http://tinyurl.com/o73x32t  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Creo q has divido por 0 RT @Jazzel65: Un barco con investigadores del CALENTAMIENTO, se queda atrapado en el HIELO, debido al calentamiento.    
    
    
    Que haya sido un periodista y no un político el que haya pedido cuentas A LA CARA de los etarras dice mucho.Y mucho en favor del periodismo.    
    
    
    Hamilton toma la cabeza y Alonso ha tenido una avería en su coche; mientras, Raikkonen va a adelantar por la chicán. pic.twitter.com/qNCeW9SX2U    
    
    
    El novio se le despeña en Rohan, su padre se muere en un asteroide y su padrastro es, ni más ni menos q el agente Smith. Arwen es un drama.    
    
    
    Nueva temporada y novedades http://tinyurl.com/osh5gse  #Personal    
    
    
    Manual para perder dinero en la empresa http://tinyurl.com/oz29h3r  #Personal #Resiliencia    
    
    
    Hablando con nativos digitales http://tinyurl.com/q59255w  #Eventos #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    En un piso donde de normal vivimos 2 personas y un gato hoy se van a meter (cuñados mediante) 14 personas. Tenedme en vuestras oraciones.    
    
    
    Como cocinar 'Huevos de Dragon' http://tinyurl.com/q9kykk4  #Personal    
    
    
    Congreso de redes sociales "Dos Punto Que?" http://tinyurl.com/ond3dcc  #Eventos #Marketing #Tecnología    
    
    
    En otras cosas igual vamos a la zaga, pero en trolleos a los españoles nos gana poca gente. Ejemplo práctico: #QuieroAAbrahamMateoViña2014    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 11 http://tinyurl.com/pvvr9xp  #restauración    
    
    
    Con la tonteria, le he resumido a @AbrahamMarin lo que opino sobre la vida en pareja en 10 lineas. No se como sentirme xD    
    
    
    La paradoja del doble calcetín http://tinyurl.com/nt2t5xc  #Inteligenciasocial #Marketing    
    
    
    Una píldora ayuda a adquirir el oído absoluto como si fuéramos niños http://flip.it/IqHq7     
    
    
    Frases de número uno - Fernando Alonso http://tinyurl.com/oyr6qyf  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Del 15 de Enero al 15 de Abril, todos los miércoles el cine por 3,90€. Resulta que @fiestadelcine SÍ sirvió para algo http://www.elmundo.es/cultura/2014/01/08/52cd3f8222601def2e8b4579.html?a=188efcc5a06d6d1e8aa50b97f91dfaea&t=1389193591 …    
    
    
    @morojf @marioschumacher @rbordes Cuanta gentuza de la buena en una sola foto! Grandes, muy grandes. / @CosasdeMalu    
    
    
    Hoy en especies insólitas: El autónomo casero http://tinyurl.com/pyhtpdm  #DownShifting #Personal    
    
    
    Tú si que vales (para lo que sirves) http://tinyurl.com/ovmbzdd  #DownShifting #Optimización #Tecnología    
    
    
    Los tecnopadres no te dicen lo que no quieres oir http://tinyurl.com/nuf3db5  #Inteligenciasocial #Tecnología    
    
    
    @idavega @Estamos_On Estando en la lista de VIPS de @morojf no podía no seguirte ;)    
    
    
    Y hoy en las instalaciones de @OresteSocialMed he podido desvirtualizar a @AlvaroMarketing Croissants y ensaimadas mediante ;)    
    
    
    Prostitutas, héroes y autónomos http://tinyurl.com/ppm27gv  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Diferencia entre resiliencia y entereza http://tinyurl.com/jwvpkx5  #Resiliencia    
    
    
    Moito obrigado, Mr.Peri ;) RT @periplaneto: @manuel__esc Lo bueno, si es de @claudiogarcia82, dos veces bueno. #Resiliencia    
    
    
    #trespalabrasquetejoden http://tinyurl.com/qaphd72  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    #AhíLaLlevas - Programa 09 http://tinyurl.com/oh9s3or  ##14NT #Emprendedor #Eventos #Tecnología    
    
    
    De Autocompasión destructiva a Resiliencia activa http://tinyurl.com/o9f6nzl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #AhiLaLlevas - Programa 03 http://tinyurl.com/qdqbcfd  #Emprendedor #Tecnología    
    
    
    Que caña! De qué raza es? RT @cocoygris: Jardín / Garden #Gris #Cat #Gato pic.twitter.com/RfV923Q6Xa    
    
    
    Sin brazos, sin piernas... sin problemas http://tinyurl.com/on5hhpl  #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Django ;) RT @McFlier: Me apetece ver una de diCaprio    
    
    
    Inception a saco RT @McFlier: @claudiogarcia82 l’he vist fa poc. Estaba pensant mes en Inception o Shutter Island    
    
    
    10 frases sobre Inteligencia Social y Motivación (The art of war) http://tinyurl.com/ooagobn  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    Similitudes entre reputación offline y reputación online http://tinyurl.com/nj5d9c3  #Inteligenciasocial #Personal    
    
    
    Curso SEO / SEM / Analítica http://tinyurl.com/pj48mkz  #Eventos #Marketing #Optimización #Personal #Tecnología    
    
    
    Feliz Navidad y muy... http://tinyurl.com/nbqt92g  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #navidad #Resiliencia #Youtube    
    
    
    Muy fan de que el #ATM y #FCB estén empatados a 50 puntos, el #RMA esté 6 por debajo... y el titular en el MARCA sea: "Liga de tres"    
    
    
    iDiots: Conductas humanas y obsolescencia... http://tinyurl.com/ngxvabp  #DownShifting #Inteligenciasocial #Optimización #Tecnología    
    
    
    Gráficas y búsquedas en Social Media http://tinyurl.com/ou4domf  #communitymanager #Marketing    
    
    
    Reflexiones con 4 cuentos http://tinyurl.com/osj5ttu  #CoWorking #DownShifting #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    La motivación no se crea ni se destruye: se transforma http://tinyurl.com/kzbalgx  #Inteligenciasocial #Motivación #Resiliencia    
    
    
    #ayquemelol RT @josetortosa: Me haría futbolista solo por las pedazo novias que tienen #BalonDeOro    
    
    
    Interesante... RT @trendinaliaES: 'Federación Afgana de Fútbol' acaba de convertirse en TT ocupando la 10ª posición pic.twitter.com/F9szuIanWp    
    
    
    @EnriqueAlario Hey!! Nope, estoy lejos lejos... pero tenía un ratillo para seguir el hashtag ;) Un exitazo no? #tmrc_vlc    
    
    
    El ingeniero y el político http://tinyurl.com/nj55zex  #Inteligenciasocial    
    
    
    Esa foto es un poco epic no? XD RT @moncrespo: Alguien me puede explicar xq Messi va vestido de menstruación?
Gracias pic.twitter.com/z6snS8Uj3V    
    
    
    ¿Policia? ¡Mi vecino es emprendedor! http://tinyurl.com/p2y2f7x  #DownShifting #Motivación #Personal    
    
    
    @seraltidor_9 RT @Albertomoratal: @arturotorro firmará los Convenios con Entidades Deportivas,. Más de 200.000 € a repartir entre 48 clubes.    
    
    
    Un fin de semana cualquiera http://tinyurl.com/o3srdpc  #Alimentación #Crowdsourcing #DownShifting #Personal #Viajes    
    
    
    Y por n-ésima vez este mes, voy a desobedecer la regla #2 del #networking: Nunca comas solo.    
    
    
    #ahilallevas RT @postureocurioso: El creador de Bob Esponja, Stephen Hillenburg, es profesor de biología marina.    
    
    
    Precioso :_) RT @TrendsValencia: #starwars es ahora una tendencia en #Valencia http://trendsmap.com/es/valencia     
    
    
    Ahora mismo en #neox el capítulo de #MuertePorKiki de #Futurama. Rait nau!    
    
    
    #ConnectYourCharger #trollingisanart RT @periplaneto: Hoy nos hemos bajado a la calle el perro, Elvis y yo. pic.twitter.com/ZpSCgVzEip    
    
    
    ¿Han cambiado la interface de twitter o es que a las 9:22 ya no me veo bien?    
    
    
    Ejemplo gráfico de como tengo la interface rait nau ;) @periplaneto @JuanTodoli pic.twitter.com/IcoFLxOiYL    
    
    
    PWNED! RT @periplaneto: @claudiogarcia82 @JuanTodoli Me comentan que se la ponen así a los que no pagan la mensualidad de twitter.    
    
    
    Increible RT @anfix: El número de #autónomos crece en España a un ritmo más de 6 veces superior al d la media europea http://www.eleconomista.es/economia/noticias/5462914/01/14/El-numero-de-autonomos-crece-en-Espana-a-un-ritmo-mas-de-seis-veces-superior-al-de-la-media-europea.html …    
    
    
    A punto de comenzar a escuchar a @Ahi_LaLlevas; hoy no puedo estar con el equipo... pero trollearé dede la distancia ;) #ahilallevas    
    
    
    15??? 15?? En serio 15??? Entonces el especial 15 de Navidad que fue?? Aaaaaghhg!! Es el 17!!!!!! xDDD #trollers #ahilallevas @Ahi_LaLlevas    
    
    
    @rbordes @miaucomic Vaya par de gente más maja q se pone en contacto ;) Tuve el placer d q me dedicara mi comic de #miau hace un par de años    
    
    
    Pero si ya casi es Navidad... RT @fortweetos: Acabo de recibir un correo con el encabezado "Se acerca San Valentín"
¿¡YA EMPEZAMOS!?    
    
    
    @JuanTodoli no, la opción de arriba "nº max de entradas a mostrar en el sitio". Por defecto está fijado a 10.    
    
    
    @JuanTodoli Incluso, los temas más actuales ya llevan el control de lo que aparece en la home en sus opciones, míralo a ver    
    
    
    Arrea tú!! RT @postureocurioso: ¿Has cerrado accidentalmente una pestaña de tu navegador?

"CTRL+SHIFT+T" Lo soluciona.    
    
    
    Como ya dijo @miaucomic a finales del año pasado "2014 será el año de ULTRA" http://miaucomic.blogspot.com.es/2014/01/ultra-0041.html … #ultragato    
    
    
    Todos sabemos lo que significa hacerse un café bien cargado a la una de la mañana... ¿Verdad? Pues eso...    
    
    
    ¿Alguien tiene de cliente de twitter para móvil el #tweetcaster? ¿Tambien os sale la publicidad invasiva del antivirus?    
    
    
    