Que bonito está el campo tras las lluvias del invierno. pic.twitter.com/vzLRY4Nk0W    
    
    
    ¿Alguna vez ha ganado el #RealBetis un partido marcando en los 10 primeros minutos? Es su gran maldición. Un gol tempranero #RBBlive    
    
    
    Vaya hombre!! No jugó #Messi el otro día contra el Bayern y hoy sí… que casualidad. Que mala suerte tenemos @RaulEsquinardo.    
    
    
    Estos son los ayuntamientos andaluces que no tienen deudas con bancos ni proveedores, como La Rinconada (Sevilla) http://feedly.com/k/10CzqJK     
    
    
    Día especial para mis amigos de @SevillaMagazine: @RCastillejo, @peporocha y @josan_ms. Presentación oficial de su revista. Suerte!!    
    
    
    Enhorabuena a mis amigos @jlianodesmarque, @NachoGlez79, @rafaposadas y @alvarillus de @desmarquesev por su premio en la #3galablogosur.    
    
    
    Este año (30 agosto) la 7ª etapa de la @lavuelta ciclista a España finaliza en la localidad de #MairenadelAljarafe http://www.lavuelta.com/13/es/recorrido/index.html?e=7 … :)    
    
    
    ¿Se lo van a pensar?: "Telefónica ha perdido 2,15 millones de clientes desde que dejó de regalar móviles"  http://feedly.com/k/10cJAVR     
    
    
    Fallece uno de los grandes actores del cine español, uno de los más querido. Hasta siempre Alfredo Landa. #fb    
    
    
    Mucha suerte a los compañeros @8tvandalucia que pronto comienzan su aventura. Gran noticia para nuestro sector, tan castigado por la crisis.    
    
    
    Rumores: ¿Aterrizará la multinacional #Walmart en España con su primer centro comercial en #Sevillahoy?http://www.abcdesevilla.es/economia/20130507/abci-walmart-primer-puesto-201305061936.html …    
    
    
    Preocupante: "La concentración de CO2, en el nivel más alto de hace 3 millones de años" #medioambiente http://elmundo.feedsportal.com/c/32791/f/532785/s/2bc3bfdb/l/0L0Selmundo0Bes0Celmundo0C20A130C0A50C10A0Cnatura0C13682150A390Bhtml/story01.htm …    
    
    
    "Mark Zuckerberg (creador y dueño de Facebook) retrasa la compra de Instagram para ver ‘Juego de Tronos’" http://www.nosabesnada.com/otras-noticias/50318/mark-zuckerberg-retrasa-la-compra-de-instagram-para-ver-juego-de-tronos/ …    
    
    
    "McDonald’s modificó el diseño del vaso de McFlurry para prevenir que los erizos se quedasen atascados dentro" 0_0 http://www.nosabesnada.com/otras-noticias/50219/mcdonalds-modifico-el-diseno-del-vaso-de-mcflurry-para-prevenir-que-los-erizos-se-quedasen-atascados-dentro/ …    
    
    
    Con un presupuesto como el del #Barça, para mi no es nada relevante la noticia de que sea ya campeón de Liga. Esto es peor que Escocia.    
    
    
    Que dominio!! Por fin un Ferrari competitivo, un Ferrari campeón!! #vamosAlonso que el Gran Premio es tuyo!! #a3f1espana    
    
    
    Surgen nuevas voces críticas con la imagen ganadora del World Press Photo - http://233grados.com  http://feedly.com/k/10F2eT7     
    
    
    Para los que quieran ver la semifinal de Eurovisión en televisión (Satélite Astra), y no por internet: De (cont) http://tl.gd/n_1rk9qen     
    
    
    #eurovision: una realización muy dinámica pese a que no han montado un escenario gigante. El público está muy integrado en el escenario.    
    
    
    Los fundidos a negro en la realización de la actuación de #Dinamarca han sido toda una novedad, diría yo, en la historia de #Eurovision    
    
    
    De momento, la realización y puesta en escena de las “favoritas” están siendo muy trabajada. Habrá que ver las otras… #Eurovision    
    
    
    @GGarM9 puedes verlo en internet: eurovision.tv y en satélite Astra en el canal alemán “Einsfestival”    
    
    
    Este año la televisión sueca nos sorprende con efecto de imagen en la realización. Espero que no abusen de ellos. #Eurovision    
    
    
    Impresionante la actuación de #Moldavia con un vestido donde se proyectaban imágenes. Vaya un show!! It’s amazing. #esc2013 #Eurovision    
    
    
    mi @mlsanchezmartin y yo estamos con ganas de ver a @pedrodominguezf y @GloJimDom, faltan sólo 11 días para la gran fiesta!!    
    
    
    Show muy dinámico, con muchas novedades de imagen, grafismo cuidado y puesta en escena increíble. Aunque no me gustó el greenRoom #esc2013    
    
    
    También pido #UnaCalleParaPacoGandia porque sobretodo era una persona con un gran corazón, siempre colaborando con causas benéficas.    
    
    
    Ya llegan las tormentas a #Sevillahoy. Numerosos rayos en la Sierra Norte. Mapa de #Aemet a las 22h: pic.twitter.com/clNPo6yi8h    
    
    
    Cada día aparece un nuevo escándalo sexual, casos de corrupción, asesinatos, maltratos… Pedro Piqueras se va a dar de baja por estrés.    
    
    
    La1 emite el domingo Mamma Mía!. ¿Será porque a lo mejor el sábado va a actuar Abba en la final de #Eurovision y se lo habían chivado? #fb    
    
    
    La actuación de Bulgaria parece de aficionado. No me gusta nada. #Eurovision #eurovision_tve    
    
    
    El representante de Islandia recuerda a Brad Pitt en “Leyendas de Pasión”, hasta la canción tienen un rollo BSO. #SumaEurovision #Eurovision    
    
    
    Me quedo esta noche con Noruega, la divertida Finlandia, la rockera Albania y las baladas de Israel y Georgia. #Eurovision #SumaEurovision    
    
    
    Los comentarios de Futre son más complicados de entender que Michael Robinson cantando por bulerías. Esto es un boicot de TVE al Atleti.    
    
    
    Además de no hablar bien castellano, Futre parece que ha hecho el camino del Rocío con Gines cantando con El Mani. #FinalCopaTVE    
    
    
    #estrategiaTVE: Futre esta consiguiendo que la narración de Juan Carlos Rivero pase desapercibida y no sea Trendingtopic.    
    
    
    @jcvelez demasiado humor inglés Juanca!! #festivaldelhumor ;)    
    
    
    Y esta noche en #Futboleros y #PuntoPelota: “Analizamos la expulsión de #Mourinho” y de paso ya hablamos del partido un rato. #sálvameSport    
    
    
    La app del @RBetisOficial es la 14ª app gratuita más descargada de la appStore española. #beticosdelUniverso pic.twitter.com/qFxNg4LJlT    
    
    
    @jcvelez yo que tú me iba mañana al aeropuerto de Heathrow a recibir a Mourinho.    
    
    
    ¿PARADÓN? RT “@carrusel: #LaCopaenlaSER 94' | ¡Paradón de Diego López! Perdona Diego Costa delante del portero http://www.cadenaser.com/deportes/articulo/real-madrid-atletico-madrid-directo-gol-cristiano-ronaldo/csrcsrpor/20130517csrcsrdep_3/Tes …”    
    
    
    Y tras el partido… Futre actúa esta noche en “El corral de la Pacheca”. Noche por bulerías… #masroncoqueunRociero    
    
    
    Lo habrán aprobado hoy en el Consejo de Ministros   RT“@Matglez: ¿Desde cuándo hay un descanso entre las dos partes de la prórroga?”   ;)    
    
    
    Esto demuestra que lo de Mou ha sido una autoexpulsión. Lo acaban de ver en el mostrador de Ryanair de la T4. #finalcopa    
    
    
    “La RFEF sanciona al RealMadrid con 3 partidos de cierre del Bernabeu por el objeto que tiraron a Courtois” #festivaldelhumor    
    
    
    El Rey consuela a Florentino: “tranquilo hombre, que yo también llevo un añito chungo” #finalcopadelrey    
    
    
    Vaya!! Hoy TVE no tiene prisa por poner un película de Van Damme, y eso que ha habido prórroga. La rueda de prensa de Mou en directo!!    
    
    
    Mañana no nos salva del fracaso ni Jimmy Jump. #Eurovision.    
    
    
    "Primeras Imágenes del Nuevo WhatsApp 3.0"  http://feedly.com/k/10ztw0o     
    
    
    No comprendo el interés por la canción de Hungría. Como puede ser favorita? Y luego no ganan canciones como la de Pastora Soler #eurovision    
    
    
    @josan_ms la interpretación de #BonnieTyler ha sido genial. Me ha gustado mucho.    
    
    
    Dinamarca recurre a una canción con toques celtas pero con un estribillo excesivamente reiterativo. Buena puesta en escena. Posible ganadora    
    
    
    Si Dinamarca gana esa noche espero que no sea con tanta diferencia de puntos como lo hizo el año pasado Loreen con “Euphoria”. Sería injusto    
    
    
    Reconozco que me gustaría que ganara Rusia. Buena canción. Y además prepararían un show impresionante como en 2009 (fue insuperable)    
    
    
    En los últimos años nunca falla… ganará un país que no tiene problemas económicos para organizar un gran show. #eurovision2013    
    
    
    Rusia, Noruega, Alemania, Azerbaijan y Suecia han organizado los últimos shows de #Eurovision. ¿A qué ninguno tiene problemas económicos?    
    
    
    Clásicos de #Eurovision - Esta noche nos votan: Grecia, porque la reina es griega. Y Bélgica, porque la reina Fabiola es española.    
    
    
    Con los chanchullos geopolíticos y económicos, el interés de #Eurovision por la audiencia española lo ha rescatado Twitter. #Eurovision2013    
    
    
    Excepto Italia, los países del #bigfive están con muy poca puntuación. Y esto es tendencia habitual. Sobretodo Reino Unido #Eurovisión2013    
    
    
    España se acerca sutilmente al último puesto. El Sueño de Morfeo se acerca al club de Lidia, Conchita Bautista y Remedios Amaya #eurovision    
    
    
    Da igual que llevemos a Pablo Alborán o a Lady Gaga… hasta que no salgamos de la crisis no tenemos ni la más mínima posibilidad. #eurovision    
    
    
    Fernando Alonso: madridista y fan de El Sueño de Morfeo. Si pierde la semana que viene en Mónaco que a nadie le sorprenda. #eurovision2013    
    
    
    El chino vasco de #Corina2 va a provocar que ya no miremos igual a los chinos que siempre miran vídeos en el portátil cuando  compramos.    
    
    
    @nlclhc Hola Antonio ¿podríais decirme que previsiones meteorológicas hay para este sábado en Sevilla? Gracias!!    
    
    
    ¿Qué pijada es eso del especial #Pasapalabra en Disneyland París? ¿Otra vez famosos visitando el parque “de gorra”? ¡¡Qué divertido!!    
    
    
    "España mantiene su liderazgo mundial en Banderas Azules en nuestras playas" #turismo http://elmundo.feedsportal.com/c/32791/f/532785/s/2c4edc00/l/0L0Selmundo0Bes0Celmundo0C20A130C0A50C230Cnatura0C1369310A5990Bhtml/story01.htm …    
    
    
    "Llegan a Sevilla trazas de yodo radiactivo desde plantas nucleares europeas" http://m.muyinteresante.es/naturaleza/articulo/llegan-a-sevilla-trazas-de-yodo-radiactivo-desde-plantas-nucleares-europeas-101369307281 …    
    
    
    "iPhone 6 parece ser el nombre del nuevo terminal #Apple" ¿se presentará el 10 de junio en la Keynote? http://www.appleismo.com/iphone-6-parece-ser-el-nombre-del-nuevo-terminal-apple/ …    
    
    
    "Envía un mensaje a tu iPhone cuando finalice la exportación de un vídeo en Final Cut Pro X" http://feeds.weblogssl.com/~r/applesfera/~3/nXAceXrBQ4o/envia-un-mensaje-a-tu-iphone-cuando-finalice-la-exportacion-de-un-video-en-final-cut-pro-x …    
    
    
    Triste día para el mundo del #flamenco, nos dejan el maestro Niño Miguel y un miembro de la saga de los Montoya de Utrera, el gran Tate.    
    
    
    Hoy es un gran día para todos los que hemos pasado nuestra infancia en un colegio Salesiano. El día de nuestra madre, Mª Auxiliadora. #fb    
    
    
    Creo que no había tomado antes tantas tilas como las que llevo en 24 horas. #losnerviosatacandenuevo    
    
    
    A ver si el #RealBetis certifica hoy su clasificación para la #EuropaLeague y tengo el fin de semana perfecto. Grande mi Betis. #rbblive    
    
    
    Grande mi #RealBetis. Lástima que aún no sea una clasificación matemática. Una pena que se perdiera en Mallorca. #RBBlive    
    
    
    ¿Usar ropa de abrigo en Agosto? #meteo http://www.diariodesevilla.es/article/sevilla/1532951/agosto/con/ropa/abrigo.html …    
    
    
    Según testigos, la exnovia de Rubén Castro iba “en estado de embriaguez” acosando al futbolista. http://elcorreoweb.es/2013/05/28/el-incidente-de-ruben-ocurrio-a-las-puerta-de-bilindo-y-la-chica-lo-estaba-acosando/ … #RealBetis    
    
    
    Que “bonito” es viajar en AVE con los protagonistas españoles de “Rústicos en Dinerolandia”. La educacion y compostura rebosan…    
    
    
    @ManuFisioTriana gracias primo!! Un abrazo.    
    
    
    Desayunando en Madrid. Buenos días. Que tranquila está la capital. Ahora, rumbo a Barcelona!! pic.twitter.com/FlGZpHhuQE    
    
    
    Pendiente de la #WWDC13 y a la espera de que comience el streaming y el seguimiento de @applesfera. #ApplesferaWWDC13    
    
    
    #LiveWWDC: El nuevo sistema operativo de #Mac ha llegado: OS X Mavericks. Se acabó la era de los OS X con nombres de felinos. #OSXMavericks    
    
    
    #OSXMavericks: Multiples displays es una de sus novedades junto a las pestañas en el Finder. #LiveWWDC    
    
    
    En otoño llegará el nuevo OS X Mavericks!! #WWDC13    
    
    
    Vaya pasada el nuevo Mac Pro en comparación con el anterior. Parece un Mac Mini. #fb pic.twitter.com/xEH7MKZgsi    
    
    
    Nuevo Mac Pro: 12 núcleos de nuevos Intel Xeon. Thunderbolt 2. Gráficos de AMD FirePro. La RAM más rápida del mercado pic.twitter.com/1IcViXFpsw    
    
    
    Señoras y señores: llega #iOS7, la mayor apuesta de #Apple en la #WWDC13. John Ive y su equipo vuelven a superarse pic.twitter.com/MWIq1tl7L7    
    
    
    #iOS7 estará disponible en otoño para iPhone 4, 4S y 5. #WWDC13    
    
    
    Se quedó pendiente el nuevo iPhone, los Macbook Air con pantalla retina, el iTV y el iWatch ¿subirán mañana las acciones de Apple? #WWDC13    
    
    
    Al que inventó los pantalones de chandal piratas para hombres habría que expulsarlo del país. Que cosa más horrorosa!!    
    
    
    ÚLTIMA HORA: según informa @elprogramadear, la @Policia comienza hoy a buscar el cuerpo de #MartadelCastillo en La Rinconada. #Sevillahoy    
    
    
    Me alegro mucho por los trabajadores de Roca: ”la Audiencia Nacional declara nulo sus despidos” http://owl.li/lZpKc  #Sevillahoy    
    
    
    Me parece imprescindible que se reduzca el IVA en las entradas de cine. Están en peligro empleos, y además favorece más al “pirateo”    
    
    
    El día que ningún jugador se haga una foto levantando el pulgar, se habrá terminado la crisis y el cambio climático #postureoFutbolistas    
    
    
    La Virgen de los Dolores, patrona de Camas, camino de la Catedral de #Sevillahoy. Mañana será su coronación canónica. pic.twitter.com/FntBLvTGAz    
    
    
    Comienza una de las grandes tradiciones de cada verano: las fotos de tus pies en la playa subidas a Instragram. #postureoVeraniego    
    
    
    Rumor: #Apple podría abrir su primera tienda oficial en #Sevilla, en la Plaza Nueva esquina con Tetuán http://emilcar.es/blog/2013/06/15/las-apple-store-espanolas-podrian-ponerse-en-marcha-de-nuevo-sevilla/ … #fb    
    
    
    Según el diario Telegraph, Europa le dice adiós al Roaming en 2014. #movil #tarifas http://androidzone.org/2013/06/europa-le-dice-adios-al-roaming-en-2014/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=europa-le-dice-adios-al-roaming-en-2014 …    
    
    
    Una nueva era en las relaciones sentimentales: "Más de la mitad de españoles habrían usado #Whatsapp para romper" http://www.nosabesnada.com/noticias-sociedad/51486/mas-de-la-mitad-de-espanoles-habrian-usado-whatsapp-para-romper/ …    
    
    
    Ryanair cobrará 8 euros por viajar con una ensaimada o una tarta de Santiago http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/BLZZxJ0rQRA/ryanair-cobrara-8-euros-por-viajar-con-una-ensaimada-o-una-tarta-de-santiago …    
    
    
    Con este espectáculo futbolístico no hay quien se duerma. Con el ridículo que hacíamos hace unos años y ahora lo bordamos #Confecup    
    
    
    ÚLTIMA HORA: Fallece el entrenador de baloncesto Manel Comas a los 68 años víctima de un cáncer.    
    
    
    Menuda generación nos espera… enhorabuena Campeones!! Esto es perfecto para la #MarcaEspaña. #FinalSub21    
    
    
    Julen Lopetegui ya fue campeón de Europa con la Sub19 (2007) y ahora con la Sub21. Los clubes españoles seguro que ya lo están tentando.    
    
    
    El andaluz Isco es quizás una de las grandes joyas españolas que seguirá la senda de Xavi, Iniesta, Casillas… vaya futuro!! #FinalSub21    
    
    
    El creador de #GoogleReader prepara una nueva aplicación llamada News+ http://feedly.com/k/16diWx4     
    
    
    Según informan en @mananascuatro, Mediaset adquiere los derechos de emisión del concierto de esta noche de @AlejandroSanz en #Sevilla    
    
    
    @jonidg no eres el único. Es cierto que va desincronizado/desfasado. Aunque para lo que hay que escuchar.    
    
    
    "El zoom en vídeo de iOS 7 no tiene pérdida de calidad, gracias al recorte del sensor" http://feedly.com/k/13TmdRS     
    
    
    @pedrojimenez @rafaelgilabert @abrelatas  “a la venta Ramón” fue el origen de nuestro exitoso holding audiovisual: producciones VR.  

;)    
    
    
    El país brasileño en el punto de mira: ÚLTIMA HORA | La Copa Confederaciones, en peligro de suspensión http://bit.ly/1c3dCgZ  #Confecup    
    
    
    Centro de la gastronomía sanluqueña. @ Mercado de Abastos http://instagram.com/p/a2ypO5CjGH/     
    
    
    Sonido relajante!! #seasound @ Playa Sanlucar De Barrameda http://instagram.com/p/a2_nfTijCC/     
    
    
    El diario @larazon_es promueve el hashtag: #ContralaCorrupciónEnDefensadelaPolítica

Un poquito largo, ¿no?    
    
    
    Ahora que está en sus últimas horas de vida, mi admiración para #NelsonMandela, un ejemplo para muchos en esta sociedad tan corrompida    
    
    
    "Con o sin crisis, la riqueza del mundo y el número de ricos ha crecido" http://feeds.weblogssl.com/~r/elblogsalmon2/~3/-Z9TrKuzw_o/con-o-sin-crisis-la-riqueza-del-mundo-y-el-numero-de-ricos-ha-crecido …    
    
    
    "España: tabaco muy barato y el pan muy caro respecto a Europa" http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/R2uHxwGcbl8/espana-tabaco-muy-barato-y-el-pan-muy-caro-respecto-a-europa …    
    
    
    "En 2012 el número de ricos creció un 5,4% en España" http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/szi878Cpgjo/en-2012-el-numero-de-ricos-crecio-un-5-4-en-espana …    
    
    
    Preparad vuestros ordenadores, tablets y smartphones: Seis sitios para planificar tu viaje este #verano http://feedly.com/k/14udiWb     
    
    
    José Luis Moreno descubre su canal de televisión, YouMoreTV http://feedly.com/k/14nSmjl     
    
    
    ¿El precio del agua va a subir un 50%?
Nos va a salir más barato ducharnos con CocaCola. http://www.eldiario.es/_8c2d1b5     
    
    
    Clashot, gana dinero tomando fotos con tu móvil http://feedly.com/k/120DZQ6     
    
    
    Estuve 10 años vinculado a @GiraldaTV donde aprendí los grandes retos de esta bella profesión. Es una lástima. http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-giralda-tv-suspende-provisionalmente-emisiones-30-junio-proceso-liquidacion-20130625201740.html …    
    
    
    Se abre la veda, a ver hasta donde le dejan investigar. Según @elmundoes: "El Papa Francisco abre una investigación en el Banco Vaticano"    
    
    
    En el año 2016: el 80% de los ordenadores serán tablets. Pero sigo dudando de esa cifra.  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/06/26/actualidad/1372265299_902456.html …    
    
    
    Para este tipo de partidos… Fernando Torres no es la mejor opción para la delantera. #Confecup    
    
    
    Quien se iba a imaginar una final en Maracaná contra Brasil y de favorito. Eso ni lo soñábamos de niños, nos imaginábamos un Brasil-Alemania    
    
    
    Y para rematar la euforia, comienza una peli de Chuck Norris en @Paramount_TV. Sobredosis de adrenalina. Esta noche no dormimos. ;) jejeje    
    
    
    Movistar sube la cuota de línea y la cobrará de forma retroactiva http://feedly.com/k/1aSuYj5     
    
    
    Los desarrolladores de Tweetbot compran Tweetglass, ¿cómo será el futuro de la aplicación? http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538986/s/2def5f42/l/0Lappleweblog0N0C20A130C0A60Cfuturo0Ede0Etweetbot/story01.htm …    
    
    
    Interesante: Cómo controlar tu Android en la oficina (I): Notificaciones http://feedproxy.google.com/~r/elandroidelibre/~3/Lw_xsMF8wss/story01.htm …    
    
    
    Wow!! Que pasada #elHombredeAcero. Como se nota el toque de Cristopher Nolan, sobretodo en el ritmo, en la BSO y los efectos especiales.    
    
    
    El invento de Orbyt Movistar suena a una copia de estrategia como en el @nytimes, que tiene 700.000 suscriptores, pero ¿será aquí exitoso?    
    
    
    Twitter tendrá un sistema similar a un DVR para grabar eventos en directo http://www.spainmovil.es/nuevos-productos/noticias/n29726/twitter-sistema-dvr-grabar-eventos-directo.html …    
    
    
    Y mientras se presenta Orbyt Movistar, Unidad Editorial pretende ahorrar reduciendo salarios y... http://www.frecuenciadigital.es/noticia/2-noticia/16161-unidad-editorial-pretende-ahorrar-13-millones-reduciendo-salarios-y-cerrando-publicaciones.html …    
    
    
    Twitter está probando la traducción automática de tweets con Bing http://feedly.com/k/18oCrHl     
    
    
    ¿Debería ampliarse la cuota de 50 euros para #autónomos? http://feedly.com/k/1akFn8h  #empleo #emprendedores    
    
    
    Laverdadera cena de los idiotas: cuando se perdió la oportunidad de comprar Google | zoomboomcrash | http://buff.ly/11S89J8     
    
    
    ¿por qué @diariosevilla, @elcorreoweb y @abcdesevilla no están disponibles en @Kioskoymas o similar? ¿no favorecerían sus ventas? ¿eh?    
    
    
    @aybarrapacheco pero la edición nacional, ¿no? Yo digo la edición de Sevilla. Sé que la nacional lleva mucho tiempo.    
    
    
    @aybarrapacheco ah!! Estupendo!! Apuntado!! Pues espero que tomen el ejemplo @diariosevilla y @elcorreoweb. Gracias!!    
    
    
    La versión express de @A3NumeroUno termina el viernes ¿habrá una tercera edición tras los bajos datos de audiencia? http://entretenimiento.terra.es/tv-show/blog/2013/06/13/5-razones-por-las-que-el-numero-uno-es-un-fracaso …    
    
    
    El futuro del periodismo en España está en los primeros minutos que Informativos Telecinco nos está ofreciendo ahora mismo… mortal!!    
    
    
    Los últimos minutos de vida de la televisión local decana de Sevilla. La marca @giraldatv se apaga hoy. Esperemos que algún día regrese…    
    
    
    No había en España tanta gente viendo la tele a estas horas desde que TVE ponía anuncios en las películas. #copaconfederaciones    
    
    
    Impresionante Maracaná cantando el himno brasileño… eso en España sólo pasa cantando “Corazón Partío” en un concierto de Alejandro Sanz.    
    
    
    Por favor, que Del Bosque quite de una vez a Arbeloa y meta a Pepe Olías…    
    
    
    A este paso, la Audiencia Nacional y el Fiscal General del Estado van a pedir el ingreso de Arbeloa en Soto del Real…    
    
    
    Faltan 45 minutos, es muy complicado, pero tampoco podíamos ganarlo todo. Seguimos siendo una gran selección… pero Arbeloa es un HJRGRRGH👎💀    
    
    
    Camuflado por los títulos, la obsesión de Del Bosque con Fernando Torres es un lastre que arrastramos desde hace mucho tiempo.    
    
    
    Se nota que no estamos jugando contra Tahití, Islas Fidji, Estonia o Moldavia porque Maldini a penas está hablando y analizando al contrario    
    
    
    No pasa nada, la Copa Confederaciones es un torneo inventado por El Corte Inglés como el día del Padre, puro consumismo. #Confecup    
    
    
    Llamarse Hulk y tener el cuerpo de Jesús Navas…    
    
    
    Este triunfo puede calmar un poco la tensión en las calles, si Brasil hubiera perdido habría sido un infierno. Dilma Rousseff gana tregua    
    
    
    Menos mal que tenemos Twitter para criticar, porque antes sólo teníamos a Rafael Almansa y “la afición opina” #sevillaniafutbolera    
    
    
    Fíjate si #Apple está acojonado con Samsung que ha pagado una pasta por ese spot justo después del partido.    
    
    
    Fallos ha habido muchos, pero espero que esta sea la sentencia definitiva contra Arbeloa y Fernando Torres. ¡¡No pueden ir al Mundial!!    
    
    
    Baja el paro. A ver si vamos saliendo de la pesadilla, aunque sea poco a poco, y que esto no sea efecto del verano. Pero es una gran noticia    
    
    
    Felicidades a #MCJuanManuel por ser el ganador de #finalmasterchef. Orgulloso de que sea un andaluz joven y humilde.    
    
    
    @elcorreoweb @diariosevilla ÚLTIMA HORA URGENTE: Gran incendio en #MairenadelAlcor, en el almacén Frutosol. pic.twitter.com/K4g7qX3qGY    
    
    
    ÚLTIMA HORA URGENTE: -Video- Arde el  almacén Frutosol a 1km de la entrada de #MairenadelAlcor. http://moby.to/blzvab     
    
    
    Más fotos del incendio de Frutosol en #MairenadelAlcor. pic.twitter.com/8oPYV9NLlF    
    
    
    Más fotos (2) del incendio espectacular de Frutosol, en #MairenadelAlcor pic.twitter.com/SFHiUzEZ68    
    
    
    @ivanpuente: Más fotos (3) del incendio espectacular de Frutosol, en #MairenadelAlcor pic.twitter.com/jV6WFjxFF5    
    
    
    @elcorreoweb @diariosevilla @abcdesevilla @EPAndalucia @ahoramairena Fotos del incendio de #MairenadelAlcor - Álbum: https://plus.google.com/photos/107991644625496095310/albums/5897133955911059953 …    
    
    
    @elcorreoweb @diariosevilla @RTVA @abcdesevilla @TDSevilla - Vídeo en HD #incendiofrutosol  en #MairenadelAlcor http://youtu.be/TrnnS25R1RM     
    
    
    @Canal12Mairena @FGHaldon @marianodiazsan @RadioSevilla - Vídeo en HD #incendiofrutosol  en #MairenadelAlcor http://youtu.be/TrnnS25R1RM     
    
    
    Otro vídeo en HD del #incendiofrutosol en #MairenadelAlcor. Columna de humo desde la carretera A-398. #Sevillahoy http://youtu.be/jpj45ePTj1w     
    
    
    @PeriodicoM vídeos en HD del #incendiofrutosol: http://youtu.be/TrnnS25R1RM  - http://youtu.be/jpj45ePTj1w  // Álbum de fotos: https://plus.google.com/photos/107991644625496095310/albums/5897133955911059953 …    
    
    
    Watstat analiza el uso de nuestro WhatsApp. Estadísticas de uso. Gráficas.  http://feedproxy.google.com/~r/elandroidelibre/~3/xtT0Cp6tt5U/story01.htm …    
    
    
    Esto lo predije hace más de dos años: "Las cadenas de TV pasan del 3D y esto parece irreversible" Mejor 4K http://feedproxy.google.com/~r/xataka2/~3/6-kLf2cke8I/la-bbc-pasa-del-3d-y-esto-parece-irreversible …    
    
    
    ¿Nos espía Google con fines publicitarios? http://buff.ly/11s2bjA     
    
    
    "Accesorios que (casi) convertirán tu smartphone en una cámara profesional"  http://buff.ly/13tW3bZ  Algunos son geniales!!    
    
    
    Para los que viajan ahora: Diccionarios para móviles iPhone y Android http://feedly.com/k/12FJJ5m     
    
    
    "Aprende a usar Evernote, la aplicación que disparará tu productividad" http://lnkd.in/MSSzDp     
    
    
    Hay mas ventas al día de iPhone que nacimientos en el mundo http://feedly.com/k/16Xr4lQ     
    
    
    @pedrojimenez el sonido es magnífico. De una gran calidad. ;)    
    
    
    Buenas noticias!! Por fin la Junta de Andalucía licita la explotación del parque de maquetas #AndalucíadelosNiños - http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-licitada-explotacion-parque-expositivo-andalucia-ninos-20130708103233.html …    
    
    
    Me alegro que haya hoteles que valoren más las opiniones de @TripAdvisorES que de críticos convenidos y subjetivos de guías de viaje    
    
    
    Por un lado te alegras que la justicia actúe con los casos de corrupción, pero por el otro te avergüenzas del país donde vives.    
    
    
    Espero que se resuelva pronto el concurso y vuelvan los trabajadores a la mina de Aznalcollar. Un gran impulso económico para la comarca.    
    
    
    Que pena, tantos minutos dedicados a las declaraciones de jugadores de fútbol, esos “grandes oradores” del siglo XXI con tanto que decir    
    
    
    #Hangouts de Google va a por #Skype de Microsoft. La guerra abierta http://buff.ly/15Aebim  #voip #videoconferencias    
    
    
    Social Media: IFTTT ahora disponible en forma de App para iPhone http://feedly.com/k/137nBg5     
    
    
    Noticia bomba!! - Al Jazeera ultima la compra de Mediapro para 'mandar' en el fútbol español http://buff.ly/1dpODp5  #television #futbol    
    
    
    @anturdiales como noticia de impacto empresarial en el sector audiovisual si es muy relevante. Depende de como la interpretes.    
    
    
    Ahora es el momento q los CM de medios digitales programan sus tuits sobre el #casoBreton pendientes de la sentencia ¿qué medio será el 1º?    
    
    
    De momento se ha adelantado @abc_es en primicia de que José #Bretón es culpable (algo casi obvio) pero aun falta la lectura oficial    
    
    
    ¿qué hubiera pasado si en el #casoBretón el jurado no hubiera sido popular? ¿y un jurado así en el caso de #MartadelCastillo?    
    
    
    Mediapro ofrece a Unidad Editorial alquilar la frecuencia de Marca TV por 10 años http://www.frecuenciadigital.es/noticia/2-noticia/16279-mediapro-ofrece-a-unidad-editorial-alquilar-la-frecuencia-de-marca-tv.html …    
    
    
    Jaume Roures (Mediapro): "El partido de Liga en abierto podría cambiar de lunes a sábado" #futbol http://www.formulatv.com/noticias/32065/jaume-roures--mediapro-partido-liga-abierto-cambiar-lunes-sabado/ …    
    
    
    Encierro muy accidentado con un tapón que se ha formado en la entrada de la plaza y que ha dejado a un mozo bastante herido #SanFermín    
    
    
    Avalancha de mozos y se crea este tapón impresionante en la entrada de la plaza. #SanFermín pic.twitter.com/VCOcDY48TR    
    
    
    Los cabestros literalmente encima de los mozos en el tapón de la entrada en la plaza de toros de Pamplona. #SanFermín pic.twitter.com/RaYihjNftT    
    
    
    Noticias Cuatro muestra un número erróneo del móvil de Mariano Rajoy. #barcenas http://www.movilonia.com/noticias-cuatro-numero-movil-rajoy-erroneo/ …    
    
    
    Nada de series de ficción, comienza #policiasenaccion en @laSextaTV. Esto es acción real…    
    
    
    Joven de 23 años Muere Electrocutada por su iPhone mientras lo cargaba #apple http://macapuntes.com/joven-de-23-anos-muere-electrocutada-por-su-iphone/ …    
    
    
    ¿Seguro qué no vivimos en la época de Rinconete y Cortadillo? ¿Hemos vuelto al siglo XVII?    
    
    
    Otra que se cierra: Marca TV comunica a su plantilla el fin de las emisiones el 31 de julio http://vertele.com.feedsportal.com/c/35286/f/657635/s/2eb0215f/l/0L0Svertele0N0Cnoticias0Cmarca0Etv0Ecomunica0Ea0Esu0Eplantilla0Eel0Ecierre0Edel0Ecanal0C/story01.htm …    
    
    
    Atentos diseñadores, maquetadores y demás: Buscadores online de fuentes de letra http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538987/s/2ead872b/l/0Lbitelia0N0C20A130C0A70Cbuscadores0Eonline0Ede0Efuentes0Ede0Eletra/story01.htm …    
    
    
    Airy, descargando contenido de YouTube con un simple arrastrar y soltar. #Mac #appstore #apple http://feedproxy.google.com/~r/applesencia/~3/8r5efeBoaLI/story01.htm …    
    
    
    Cuando escucho a @monrosi en @lasextanoticias parece que estoy escuchando una pieza de @giraldatv. Era la costumbre… un abrazo @monrosi    
    
    
    Las 10 mejores aplicaciones educativas (gratis) para aprender en vacaciones. 
 http://blog.tiching.com/las-10-mejores-aplicaciones-educativas-gratis-para-aprender-en-vacaciones/ …    
    
    
    Esto no frena: La televisión local canaria Nueve Televisión echará el cierre el 31 de julio http://bit.ly/17gPDKF     
    
    
    WhatsApp se actualiza con soporte para iCloud y opción de enviar varias fotos a la vez #iPhone http://feedproxy.google.com/~r/applesfera/~3/P7_Ip-zmgeU/whatsapp-se-actualiza-con-soporte-para-icloud-y-opcion-de-enviar-varias-fotos-a-la-vez …    
    
    
    Lenstag, una herramienta online para ayudar contra los robos de material fotográfico http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakafoto/~3/FJ41pmTf7JI/lenstag-una-herramienta-online-para-ayudar-contra-los-robos-de-material-fotografico …    
    
    
    #WhatsApp para iOS (iPhone) pasa a ser gratuito pero con una suscripción anual, como en Android http://feedly.com/k/1bIdNRH     
    
    
    Hay titulares un poco exagerados: “El iPhone 5S llevaría una carcasa indestructible fabricada en LiquidMetal” http://bssl.es/12ypbc5     
    
    
    Mercadona levantará una tienda de 3 plantas en Plaza de Armas, en la explanada junto al hotel http://buff.ly/12NyHvw  #Sevillahoy    
    
    
    El reproductor de vídeo VLC para iOS (ipHone & iPad) vuelve a la App Store http://feedly.com/k/17py0Iy  #apple    
    
    
    A falta de espejo retrovisor, en tiempos de crisis, cualquier ocurrencia es llamativa - foto de @Esther_Str pic.twitter.com/2j6Pxd1eS3    
    
    
    Bien!!! - “El español Miguel Ángel Jiménez lidera el Abierto Británico de golf http://on.cnn.com/15RkP1x  #BritishOpen”    
    
    
    Es inútil: Google Plus sólo consigue un 2% de actividad social en la red http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/OR4i0iYiQ4w/es-inutil-google-plus-solo-consigue-un-2-de-actividad-social-en-la-red …    
    
    
    Atresmedia TV prepara 'Ciudadanos', un formato de actualidad centrado en los problemas de los españoles http://www.formulatv.com/noticias/32178/exclusiva-atresmedia-television-prepara-ciudadanos-espacio-actualidad-debate/ …    
    
    
    Respsol lanza gasolineras low-cost mediante la marca Campsa Express  http://buff.ly/15RI9wm     
    
    
    La deuda pública española ya alcanza el 89,6 % del PIB http://feeds.weblogssl.com/~r/elblogsalmon2/~3/5yj87V99lL8/la-deuda-publica-espanola-ya-alcanza-el-89-6-del-pib …    
    
    
    La revista Time 'bautiza' a Francisco como 'El papa del pueblo' en su última portada http://233grados.lainformacion.com/blog/2013/07/time-bautiza-a-francisco-como-el-papa-del-pueblo-en-su-%C3%BAltima-portada.html …    
    
    
    Posible película de Superman y Batman para 2015, con C. Nolan implicado en el proyecto. #cine #comic http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/2ef04252/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C0A70Cposible0Epelicula0Ede0Esuperman0Ey0Ebatman0Epara0E20A15/story01.htm …    
    
    
    Igualito que en España: En Canadá tendrán conexiones a 1Gbps por menos de 60 dólares http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakaon/~3/EL5GeFyW-ak/story01.htm …    
    
    
    El aeropuerto de San Pablo ya ofrece 15 minutos de wifi gratis. Pero como siga la crisis, tendrán que ofrecer 60 min. http://buff.ly/19hjdDP     
    
    
    Ante accidentes como éstos solo me queda rezar por las víctimas y familiares. No hay palabras. #animogalicia    
    
    
    Aunque sea a veces ante tragedias como esta, que no se nos olvide lo importante y valiosa que es la vida. No demos importancia a banalidades    
    
    
    Con la #TragediaSantiago, se vuelve a analizar la calidad del periodismo en España. Profesionalidad frente a morbo y dejadez. #AnimoGalicia    
    
    
    ¿Y mañana qué? ¿Otra vez los magazines matinales ofreciendo declaraciones morbosas y recreaciones en bucle con heridos y cadáveres?    
    
    
    Anoche me fui a dormir a las 02:30h con 60 fallecidos. Pero me despierto con 77 víctimas. Sin palabras. #AnimoGalicia #TragediaSantiago    
    
    
    El gráfico descriptivo del #AccidenteSantiago. http://elpais.com/elpais/2013/07/25/media/1374703338_483146.html … #AnimoGalicia    
    
    
    Los autónomos ya no tendrán límite de edad para pagar 50 euros los seis primeros meses http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/-rCX6fP0mN4/los-autonomos-ya-no-tendran-limite-de-edad-para-pagar-50-euros-los-seis-primeros-meses …    
    
    
    Primeras producciones 4K en España: TVE se adentra en el Museo del Prado en ultra alta definición http://www.mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=10195 …    
    
    
    Esto podría ser una revolución: "Google cuenta ya con prototipos de traducción en tiempo real" http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/n00eAVj3dOM/ …    
    
    
    Cómo son las sanciones de la nueva Ley de Tráfico - Educación vial http://buff.ly/1c9Ozfj     
    
    
    Vintage social networking. #ilustracion. Nuestros escritorios hace unos años… #socialmedia pic.twitter.com/2u0BivACLD    
    
    
    "John Williams seguirá poniendo música a la saga 'Star Wars'" http://feedly.com/k/15oc3to     
    
    
    Sincroniza tus contactos de iCloud con tu móvil o tablet Android | blog de ivanpuente.es  http://shar.es/kIIex     
    
    
    El #RMadrid se va a gastar 100MM€ en Bale y el @RBetisOficial no lleva gastado ni 2MM€ en 13 fichajes, jugando #EuropaLeague. #sinpalabras    
    
    
    Cómo funciona la televisión americana: ¿Quiénes son los dueños de las grandes cadenas? http://feedly.com/k/14fU63d     
    
    
    ¿Viajas al extranjero? Las apps te lo ponen más fácil http://feedly.com/k/14fUJKk  #iOS #Android #smartphone    
    
    
    ATENCION!! Tráfico cortado en la A4 entre Puente del Centenario y salida Polígono de la Isla, direccion Cadiz, por accidente camión volcado.    
    
    
    Social Business, el libro para aplicar la tecnología social en las empresas http://feedly.com/k/1cemwNj  #socialmedia    
    
    
    España sigue a la cabeza del desempleo en Europa http://feedly.com/k/1ceqB45  La gráfica es apabullante. #empleo #paro    
    
    
    Vodafone elimina la cuota de 9 euros y no cobrará por usar su red 4G, pero es solo 1Gb de datos http://feedly.com/k/1aWMB0e     
    
    
    ¿Cuántos megas de datos necesitas realmente en tu #móvil? Esta práctica calculadora te orienta http://feedly.com/k/1cetcLm  #smartphone    
    
    
    ¿Qué tipo de vídeos generan más interacción en Twitter? http://feedly.com/k/19wEBFp  El ganador en retuits es #Vine.    
    
    
    Tenemos un 26% de desempleo, recesión, recortes  y deudas... pero somos el pais europeo con mas smartphones  http://feedly.com/k/167um5f     
    
    
    #Facebook permitirá insertar post en cualquier sitio web público. #socialmedia http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/DPyr93xqxJk/ …    
    
    
    Atardecer de julio. @ Carmona http://instagram.com/p/ccek2hijK8/     
    
    
    ¿El tabaco “de liar” es menos dañino? http://www.nosabesnada.com/otras-noticias/52504/el-tabaco-de-liar-es-menos-danino/ …    
    
    
    Me adelanto a los que se harán la
pregunta en unos minutos: “#Rajoy comparece en el Senado porque el Congreso está en obras” #debatebarcenas    
    
    
    Mediaset España prepara "Tiki-Taka", programa deportivo nocturno para Cuatro y Energy http://www.mundoplus.tv/noticias/?seccion=deportes&id=56624 …    
    
    
    @adelgadoroig ánimo!! Muchos hemos pasado por situaciones como esas en medios de comunicación locales y es muy duro. Un abrazo.    
    
    
    Movistar utilizará la red #4G de Yoigo, y éste último comercializará ADSL gracias a un acuerdo. #smartphone http://feedproxy.google.com/~r/elblogsalmon2/~3/TR5vqQoTieY/telefonica-y-yoigo-firman-una-interesante-alianza-comercial …    
    
    
    Se acabó. Las españolas campeonas del mundo de #Waterpolo. Enhorabuena!!! #BCN2013 ~ España 8-6 Australia    
    
    
    Mañana el informativo de Antena3 le dedicará un reportaje a las 24h de Neymar antes del Gamper, y una breve mención a estas campeonas. :(    
    
    
    Habría que ver a mas de un futbolista multimillonario haciendo el esfuerzo que hace una jugadora de #waterpolo. #BCN2013 #guerrerascampeonas    
    
    
    Desgraciadamente mañana darán los datos de audiencia de esta noche. Ni trofeo #Gamper ni #Waterpolo. #SálvameDeluxe será el líder del share    
    
    
    Twitter agregará un botón para denunciar abusos #socialmedia http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/GdoJCMa4eTo/ …    
    
    
    CBS no emitirá en Nueva York y Los Ángeles tras una disputa con Time Warner http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/series-y-culebrones/cbs-no-emitira-en-nueva-york-y-los-angeles-tras-una-disputa-con-time-warner_T0xt0iVWYR7VefWMsEdMX5/ …    
    
    
    La web Adquisitio te ayuda a ahorrar en Amazon España. Conoce las últimas ofertas.  http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/UHnvbcsJs5M/adquisitio-te-ayuda-a-ahorrar-en-amazon-espana …    
    
    
    Ante la caída de noticias en agosto, ya tenemos un tema “reserva” para tener ocupados a los lectores: Gibraltar.    
    
    
    un buen análisis del nuevo gadget invento de Google: #Chromecast http://feedly.com/k/13ezqm3  #smartphone #tv    
    
    
    Finn: cómo sujetar tu smartphone en tu bici / moto por solo 12 €, cualquier modelo http://feedly.com/k/16uWuBm  #bicicleta    
    
    
    Prisa aumenta su capital social en 54,9 millones de euros mediante la emisión de nuevas acciones http://feedly.com/k/16YAXPn  #economia    
    
    
    Un orginal ladrón para tu mesa con enchufes y conexion USB para cargar un #smartphone. Muy cool. http://quelovendan.com/ladron-alimentador-powercube.html …    
    
    
    WordPress 3.6 ofrce varias novedades para desarrolladores http://feedly.com/k/16YDQ2Q  #webdesign #html5 #blogs #web #socialmedia    
    
    
    YouTube Live Streaming ya está disponible para canales con más de 100 suscriptores http://feedly.com/k/16r6Y2F  #video #live #streaming    
    
    
    Como se manejan los políticos en las redes sociales, principalmente en #Twitter http://feedly.com/k/16u2Wbz  Curioso artículo... #socialmedia    
    
    
    La carta de Jeff Bezos, el nuevo dueño de Washington Post, que ha mandado a los periodistas http://feedly.com/k/16r8a6e  #wapo #periodismo    
    
    
    NOVEDAD: #Android ya cuenta con una aplicación disponible de Canal+ #Yomvi http://www.mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=10217 … Es una 1ª versión que irán mejorando. #tv    
    
    
    El Periódico de Huelva cierra su edición en papel manteniendo casi toda la plantilla #periodismo http://www.frecuenciadigital.es/noticia/2-noticia/16442-el-periodico-de-huelva-cierra-su-edicion-en-papel-manteniendo-casi-toda-la-plantilla.html …    
    
    
    Cifras que deben cambiar: España, el cuarto país de la UE que más cobra por llamadas de móviles http://elpais.com/economia/2013/08/06/actualidad/1375797725_058721.html …    
    
    
    Harvard contrata a una investigadora española que lleva trabajando gratis desde hace un año y medio http://elmundo.feedsportal.com/c/32791/f/532785/s/2fa0f02a/sc/36/l/0L0Selmundo0Bes0Celmundosalud0C20A130C0A80C0A60Cbiociencia0C1375796420A0Bhtml/story01.htm …    
    
    
    ¿Por qué Jeff Bezos compró el Washington Post? Artículo analítico muy interesante. #amazon #wapo #periodismo http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/2fa087e8/sc/36/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C0A80Cpor0Eque0Ejeff0Ebezos0Ecompro0Ewashington0Epost/story01.htm …    
    
    
    Crean un hotel en Mallorca para adictos a Twitter #socialmedia http://www.nosabesnada.com/otras-noticias/52612/crean-un-hotel-para-adictos-a-twitter/ …    
    
    
    Así selecciona Facebook lo que nos muestra en el News Feed ¿cómo funciona el algoritmo? #socialmedia http://feedproxy.google.com/~r/genbeta/~3/JoWLk1XNo_k/asi-selecciona-facebook-lo-que-nos-muestra-en-el-news-feed …    
    
    
    El español Bernardo Hernández, nuevo director del portal de fotografías #Flickr (Yahoo!) #socialmedia http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/2fa4a9e8/sc/33/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C0A80Cbernardo0Ehernandez0Enuevo0Edirector0Ede0Eflickr/story01.htm …    
    
    
    #Twitter pone freno a los ‘trolls’   con un mayor control y denuncia de contenidos ofensivos. #socialmedia http://buff.ly/19LQPtJ     
    
    
    #WhatsApp estrena el envío de mensajes de... ¡voz! Por si con las prisas, no puedes escribir texto en el móvil http://feedly.com/k/13FjEUU     
    
    
    Se filtran imágenes en alta resolución del #iPhone 5C, el smartphone lowcost de #Apple.  http://www.spainmovil.es/apple/noticias/n30148/fitrlacion-imagenes-enalta-resolucion-del-iPhone5C.html …    
    
    
    @moedetriana @7vueltas @guiloviu que no se entere Iker Jiménez, que es capaz de encontrar “cosas” donde no las hay.    
    
    
        
    
    
    La señal que recibe SFCTV del Manchester-SevillaFC la emiten muy saturada de chroma. Si pudieran pasarlo por un TBC para corregirlo.    
    
    
    El 18% de los internautas ya usa #Twitter. #socialmedia http://www.trecebits.com/2013/08/09/el-72-de-los-adultos-ya-usa-las-redes-sociales/ …    
    
    
    España es uno de los grandes clientes de Whatsapp, con 20 millones de usuarios. #smartphone http://www.spainmovil.es/software/noticias/n30169/espana-grandes-clientes-whatsapp-20millones-usuari.html …    
    
    
    Según MásMóvil los españoles consumimos 388 MB de Internet móvil al mes #smartphone #3G #datos #internet http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakaon/~3/YZ__mgC-EIo/story01.htm …    
    
    
    Facebook ganará 1.000 millones de dólares con los anuncios en vídeo en 2014  http://buff.ly/15kAtjY     
    
    
    WhatsApp alcanza los 300 millones de usuarios activos y se afianza como rey de la mensajería  http://buff.ly/15lvrno     
    
    
    Se cumplen 2 años de la muerte del guitarrista Moraito. Tuve la suerte de hacerle este reportaje. #flamenco http://m.youtube.com/watch?v=rteeolHEbQA&feature=share&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DrteeolHEbQA%26feature%3Dshare …    
    
    
    La prensa recorta su consumo de papel un 17% y reduce su tirada. #periodismo http://www.prnoticias.com/index.php/prensa/59-prensa-pr-/20123663-diarios-mas-pequenos-y-con-menos-tirada-la-prensa-recorta-su-consumo-de-papel-un-17 …    
    
    
    Audi sustituye el manual del auto por una aplicación de realidad aumentada #smartphone http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/2fd80a5d/sc/15/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C0A80Caplicacion0Eaudi0Eekurzinfo/story01.htm …    
    
    
    Confirmación del nombre del #iPhone Lowcost: iPhone 5C. #smartphone #apple http://www.appleismo.com/iphone-5s-dorado-nombre-iphone-5c-low-cost/ …    
    
    
    ¿Pierdes objetos con facilidad? Localízalos desde tu smartphone con Tiles http://blogthinkbig.com/localizar-objetos-con-tu-smartphone/ …    
    
    
    Si vas a usar tu #iPhone como única cámara en vacaciones: apunta estos diez accesorios. #smartphone #gadgets http://m.xataka.com/fotografia/el-iphone-como-unica-camara-en-vacaciones-apunta-estos-diez-accesorios …    
    
    
    Londres ya estuvo habitada hace 9.000 años /cc @jcvelez http://www.nationalgeographic.com.es/articulo/historia/actualidad/8545/londres_estuvo_habitada_hace_9000_anos.html …    
    
    
    iDoorCam, descubre quién llama a tu puerta desde el móvil. Interesante Videoportillo electrónico wireless  http://feeds.weblogssl.com/~r/Xatakahome/~3/akKzx2spxTE/story01.htm …    
    
    
    National Geographic usa drones para capturar imágenes impactantes de leones africanos. #foto #photo http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakafoto/~3/Z6g_ltdGcu8/national-geographic-usa-drones-para-capturar-imagenes-impactantes-de-leones-africanos …    
    
    
    ¿El milagro alemán? el 9,1 % de los cotizantes de este país compatibilizan dos puestos de trabajo.  http://feedproxy.google.com/~r/elblogsalmon2/~3/QTE8j82EXTU/el-milagro-aleman-en-entredicho …    
    
    
    Una filtración de Sony muestra una cámara externa para el iPhone  http://buff.ly/120DHfo     
    
    
    Novedad usuarios de @canalplusespana: Ya se pueden programar grabaciones en #iPlus remotamente desde Internet http://bit.ly/14GJnfQ  #tv    
    
    
    @arandaherba @expo92 en un disco del compositor José Nieto que se llama “Sevilla”. Te dejo enlace de iTunes: 

https://itunes.apple.com/es/album/sevilla-banda-sonora-original/id481336672 …    
    
    
    Midtown, un impresionante y elaborado time lapse de Manhattan (Nueva York) #timelapse #nyc http://feeds.hipertextual.com/~r/altfoto/~3/MKISwtfcDxE/story01.htm …    
    
    
    Los usuarios de Movistar podrán disfrutar de una cuenta premium gratuita de #Evernote tras un acuerdo global.  http://www.celularis.com/mercado/acuerdo-evernote-y-telefonica/ …    
    
    
    Qué curioso!! 
“@RevillaMiguelA: Cartas como esta o parecidas me llegan todos los días. ¡Correos funciona! pic.twitter.com/LbSuvkkdIk”    
    
    
    En algo vamos a la cabeza: "España, entre los países de UE con más usuarios de móvil con tarifa de datos" http://feedly.com/k/146VtLG     
    
    
    Cómo reparar el botón Home de tu #iPhone. #smartphone http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538986/s/2feb5da5/sc/15/l/0Lappleweblog0N0C20A130C0A80Creparar0Eboton0Ehome0Eiphone/story01.htm …    
    
    
    Se nota por lo rumores que #Apple va a presentar un nuevo #iPhone en menos de un mes. Siguen las filtraciones: http://bit.ly/1cC3cuk ”    
    
    
    ¿Por qué en España solo se ha celebrado un mundial de Atletismo? (Sevilla, 99) ¿Madrid y Barcelona lo han intentado últimamente? #moscu2013    
    
    
    En breve parto a #Cantillana, a ver por primera vez sus calles engalanadas por la #Asunción.    
    
    
    En #Cantillana, decenas de personas aguardan en la calle Martín Rey a la llegada de la @asuncioncanti. #TDSCofrade pic.twitter.com/aaHTZQzqZN    
    
    
    [Video] Vista cenital. Petalada a la Virgen de la #Asunción en #Cantillana http://instagram.com/p/dDaBPCijHE/     
    
    
    Una cifra que aumenta: El 57% de los españoles ya accede a internet a través de su #smartphone http://www.marketingdirecto.com/especiales/marketing-movil/el-57-de-los-espanoles-ya-accede-a-internet-a-traves-de-su-smartphone/ …    
    
    
    #iPhone 5S: todo lo que conocemos del nuevo smartphone de #Apple http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/300b51f3/sc/15/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C0A80Ciphone0E5s0Ecaracteristicas/story01.htm …    
    
    
    Atentos al dato!!: 1.200 periodistas han perdido su empleo en lo que va de año. #soyperiodista http://feedly.com/k/14RfPMx     
    
    
    El 43% de los internautas usa Google Chrome. #navegador #internet #socialmedia http://www.trecebits.com/2013/08/16/el-43-de-los-internautas-usa-google-chrome/ …    
    
    
    Al menos lo reconocen públicamente: "Google admite que no se puede esperar total privacidad al usar Gmail" http://elmundo.feedsportal.com/c/32791/f/532801/s/2ff89b98/sc/44/l/0L0Selmundo0Bes0Celmundo0C20A130C0A80C150Cnavegante0C13765370A520Bhtml/story01.htm …    
    
    
    Estados Unidos acepta la existencia del Área 51. #ovni #ufo http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/jvUQ-XHpEnE/ …    
    
    
    Caída de escasos minutos de Google baja un 40% el tráfico web mundial  http://buff.ly/14oXgMr     
    
    
    El detallista análisis de The Guardian de la foto de los príncipes de Cambridge con su hijo. #photo http://www.theguardian.com/artanddesign/shortcuts/interactive/2013/aug/20/prince-george-photograph-right-royal-mess …    
    
    
    Embedded Posts de Facebook: ya podemos insertar publicaciones de Facebook en cualquier web http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538987/s/303c5ffd/sc/44/l/0Lbitelia0N0C20A130C0A80Cembedded0Eposts0Ede0Efacebook0Eya0Edisponibles/story01.htm …    
    
    
    Tailgater, una antena parabólica portátil para que no te despegues de la tele ni en vacaciones http://feedly.com/k/187T9We     
    
    
    La tendencia del “presumir” en Twitter de muchos famosos está provocando una enfermedad contagiosa en el resto de tuiteros.    
    
    
    Adolescentes que publican su nuevo número de móvil en Twitter como sí fuera un chat privado. Mucho cuidado!!    
    
    
    Ben Affleck será Batman: motivos para aplaudirle y para abuchearle http://feedly.com/k/16pwJ17     
    
    
    La mesa de trabajo perfecta para un diseñador. #humor #web #designer #socialmedia pic.twitter.com/TPNoqe6PiG    
    
    
    Una campaña exclusivamente digital de Coca-Cola da resultados. #marketing #publicidad http://233grados.lainformacion.com/blog/2013/08/una-campa%C3%B1a-exclusivamente-digital-de-coca-cola-da-resultados.html …    
    
    
    Atardecer. @ Murallas de Ávila http://instagram.com/p/daB8v1ijCh/     
    
    
    Mejoran las cifras del turismo en #Sevillahoy pero aún hay mucho más que ofrecer al visitante. #economía http://www.diariodesevilla.es/article/sevilla/1589859/sevilla/cerro/julio/con/mas/turistas/alojados/la/ciudad.html …    
    
    
    Debido al incendio, ya he escuchado más de 17 formas de pronunciación de “Yosemite”. Ante la duda, ver este video: http://m.youtube.com/watch?v=kS6_uh-fwmY&desktop_uri=%2Fwatch%3Fv%3DkS6_uh-fwmY …    
    
    
    Si no querías Ben Affleck... toma varias tazas http://flip.it/hmvb7     
    
    
    No sé si será cosa de Mediaset, pero no me gusta nada el nuevo diseño gráfico de Deportes Cuatro.    
    
    
    ¿ cómo sería el nuevo #iPhone ? Algunas pistas basadas en los últimos rumores y filtraciones  #apple #smartphone http://buff.ly/16QVBlW     
    
    
    ¿Qué se comenta en Twitter sobre TV en este momento? El 91% lo ocupa el partido de la #Supercopa http://www.tuitele.tv/directo  #socialmedia    
    
    
    El #CapitanNazareno salta del cómic a las pantallas. Se graba en #Sevillahoy la web serie del “héroe” sevillano http://elcorreoweb.es/2013/08/28/el-capitan-nazareno-salta-a-la-pantalla/ …    
    
    
    Que se preparen los Reyes Magos: “Llega la nueva consola portátil #Nintendo2DS”. Presumible éxito navideño. pic.twitter.com/7dLWnxooQ9    
    
    
    Hoy se cumplen 3 años de la espectacular crono nocturna de @laVuelta por las calles de #Sevillahoy.  http://youtu.be/NR4hkUQOCUg     
    
    
    TVE licita por 11 millones el editor de noticias Avid iNews para sus centros territoriales #television http://www.mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=10233 …    
    
    
    Cómo el Ejército Electrónico Sirio atacó a Twitter y el New York Times. #Siria #socialmedia #periodismo http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/YwkW7MRnPAY/ …    
    
    
    Steven Spielberg se licenció en la Universidad en 2002 tras una pausa de 33 años. Entregó Lista de Schindler como proyecto de fin de carrera    
    
    
    'El Mundo' ultima su 'muro de pago' en Internet: el lanzamiento se hará el último trimestre de 2013  http://buff.ly/15kTliY     
    
    
    Hoy en mi blog: "Un repaso por las canciones que representaban cada edición de los #JJOO". http://shar.es/zkNdR  - #madrid2020 #london2012    
    
    
    #Curiosidades: "Encontrada una carta de amor de 1921 en un artesonado mudéjar en la Alhambra" #granada http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/encontrada-una-carta-de-amor-de-1921-en-un-artesonado-mudejar-en-la-alhambra_VOBxyhwmgVVsOGnUtge041/ …    
    
    
    #WhatsApp para #Android ya permite enviar vídeos de más de 16 MB y añade un editor. #smartphone #app http://feeds.weblogssl.com/~r/Xatakandroid/~3/Xy9mKtqnkzQ/story01.htm …    
    
    
    Deberían obligar a ver la serie #TheNewsroom a todos los que trabajan en periodismo o sector televisivo. Obra de culto en @canalplusespana    
    
    
    #Sevillahoy con dos equipos en #EuropaLeague es una gran noticia para el turismo de la ciudad. Una gran promoción turística a “coste cero”.    
    
    
    Alois Grussman en Canal+: “estuve solo una temporada en el #RealBetis, pero soy bético, esta es mi casa” - #EuroBetis #RBBlive    
    
    
    Curiosa aplicación - Wibbitz: lee y escucha las noticias del día en tu #iPhone. #app #smartphone #noticias http://feedly.com/k/19Qv1uo     
    
    
    Alemania cambia
el coche por la bici. ¿Nos contagiaremos los españoles? vía @el_pais   /cc @SevillaEnBici http://internacional.elpais.com/internacional/2013/08/29/actualidad/1377802633_818631.html …    
    
    
    Cifras que te dejan helado: "EE.UU. gastará 52.600 millones de dólares en espionaje este año".  http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/dRXe4Od6soQ/ …    
    
    
    Que alguien confirme. La mayor goleada en el Villamarín del #RealBetis en competición europea fue un 5-0 ante el Vejle en la temporada 98/99    
    
    
    Mañana viernes a las 13h, sorteo de la fase de grupos de la #EuropaLeague. En directo en http://UEFA.com  y GolTV. #Betis #SevillaFC    
    
    
    @oscar_gomez mucha suerte para tus proyectos junto a Emma. Vuestro talento exportado a Nicaragua. He leído el artículo de El Mundo. Suerte!!    
    
    
    @guiloviu Gracias!!    
    
    
    #RealBetis se enfrentará al Vitória de Guimarães (Portugal), a tan sólo 658Km de #Sevilla, cerca de Oporto.  #SorteoUEL #EuropaLeague    
    
    
    -Grupo H-
#SevillaFC 
Freiburg(ALE)
Estoril(POR) 
Liberec(RCH)

-Grupo I-
Lyon(FRA) 
#RealBetis 
Guimarães(POR) 
Rijeka(CRO)

#sorteoUEL    
    
    
    Que gran artículo de @borjateran sobre “¿Cómo debería ser la TVE del futuro?”. Comparto muchas de tus ideas. Genial!! http://blogs.lainformacion.com/telediaria/2013/08/29/como-deberia-ser-la-tve-que-necesitamos-en-el-futuro/ …    
    
    
    Gooooooooooollllll !!!!!!    
    
    
    Karanka se estará preparando ya para la rueda de prensa ¿no? #SupercopaEuropa    
    
    
    Las próximas sedes de la #SupercopaEuropa serán en Cardiff (Gales) en 2014 y Tiflis (Georgia) en 2015.    
    
    
    #vuelveElObjetivo prescinde del público en plató pero refuerza mucho su grafismo y postproduccion junto a una realización más dinámica.    
    
    
    La inmensa mayoría de los programas de @Atresmediatv cuidan con detalle el grafismo y la estética. Un buen ejemplo es  #vuelveElObjetivo.    
    
    
    Comienza en @CanalHollywood la considerada por muchos como mejor película sobre fútbol americano: “Un domingo cualquiera” de Oliver Stone    
    
    
    Con la misma esencia de antes, @EspejoPublico estrena temporada con un grafismo y un plató renovado.    
    
    
        
    
    
    Atentos los cocinitas: Llega #CookBoth, la aplicación para #iPhone perfecta para los amantes de la #cocina http://feedly.com/k/18lyfEe     
    
    
    Musi, usa YouTube como reproductor de música en tu #iPhone. #app #smartphone http://www.appleismo.com/musi-usa-youtube-como-reproductor-de-musica/ …    
    
    
    Viendo en el iPhone la presentación de la candidatura de #Madrid2020 con estas vistas. pic.twitter.com/YHgmJZV6YX    
    
    
    La ciudad de Barcelona es candidata a los JJOO de Invierno en 2022. ¿Habrá más posibilidades con ésta? http://w1.bcn.cat/candidatura2022/es …    
    
    
    @RaulEsquinardo es que como los Chinos están tan extendidos por todo el mundo lo consideran un Continente independiente ¿no?    
    
    
    Seguro que #Tokyo2020 son los primeros juegos en Ultra Alta Definición, tecnológicamente son la sede perfecta.    
    
    
    ¿qué ciudades tienen intención de ser candidata para el 2024? París, Berlín, Roma, Los Ángeles, Dubai… ¿aún piensas en #Madrid2024?    
    
    
    Spot del #iPhone 5s con el sensor de huellas dactilares. #apple #video http://youtu.be/TJkmc8-eyvE     
    
    
    Ahora que #vuelveQQCCMH, los programas de zapping, espacios de humor en la radio y Twitter se preparan para nutrirse de contenido.    
    
    
    Discovery Channel es el canal preferido en la televisión de pago en Europa. #tv http://www.mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=10258 …    
    
    
    Curiosidades de #Youtube: el videoclip oficial de #GangnamStyle del surcoreano PSY lleva ya más de 1.700 MILLONES de reproducciones    
    
    
    El @RBetisOficial presenta mañana una nueva web. Enormes avances en comunicación y marketing, muy necesario en el club. Me alegro mucho.    
    
    
    #Apple podría colapsar la red de internet a nivel mundial con el lanzamiento de iOS 7.  http://www.marketingdirecto.com/especiales/marketing-movil/apple-podria-colapsar-la-red-de-internet-a-nivel-mundial-con-el-lanzamiento-de-ios-7/ …    
    
    
    Intenso y gran trabajo de mis compañeros de #MenudaNoche para estrenar temporada. Mucha intensidad para este gran resultado. A seguir así.    
    
    
    Acabo de participar en el sorteo de entradas para el Betis-Granada http://promociones.abcdesevilla.es/sorteo-de-entradas-para-el-partido-betis-granada/ … #alVillamarinconPalmera vía @AFDLP    
    
    
    El 72 por ciento de los periodistas españoles teme perder su empleo http://feedly.com/k/18paqd1  #soyperiodista #periodigno    
    
    
    Los niños españoles ven más televisión que los franceses, ingleses o alemanes http://feedly.com/k/1971fQs     
    
    
        
    
    
    ¿Cuantos libros y blogs habrán leído los coaches de #vuelvelaVoz para ampliar este año su vocabulario? Les sugiero: “Teo aprende a cantar”    
    
    
    Estoy deseando ver a Juan Magan en #vuelveLaVoz aconsejando a los chavales sobre timbre, entonación, tempo… es todo un experto en el tema    
    
    
    ¿Este año Bisbal no tiene libreta? Le habrán dado la Samsung Galaxy Tab Pocoyo Edition.  #vuelveLaVoz    
    
    
    @borjateran se añora el estilo de Gestmusic para “talents shows”. Realización e iluminación más contrastadas, más dinámica.    
    
    
        
    
    
    Para los fans de #TheNewsroom, el actor @Jeff_Daniels ya anunció en Twitter que se va a grabar la tercera temporada: https://twitter.com/Jeff_Daniels/status/375105830078533632 …    
    
    
    La factura de la “comilona” para 20 miembros de UGT es para que la analicen los de “Saber Vivir”. Vaya digestión!! pic.twitter.com/I3HrKvEZ7E    
    
    
    Vasile está tardando mucho en poner a la venta en la web de Telecinco la camiseta de Batman de Bisbal. #vuelveLaVoz    
    
    
    Para tuiteros historiadores: Estos son los 23 momentos claves en la historia de #Twitter. http://bit.ly/14bTqJR  - Interesante cronología    
    
    
    Pixter Scanner OCR es gratis hoy en la #appStore. Convierte texto de una foto en OCR. Muy recomendable.  https://appsto.re/es/q2fhL.i     
    
    
    Los abogados de Lopera logran un acuerdo con los denunciantes: las acciones a cambio de retirar la querella. #Betis http://www.elmundo.es/elmundo/2013/09/17/andalucia_sevilla/1379368961.html …    
    
    
    Mucha suerte a los compañeros de @DebateCS que hoy se estrenan en la parrilla de @RTVA. Y en especial a mi amiga @pgmahamud    
    
    
    ¿le gustará a Microsoft?: "El mejor PC para ejecutar Windows es un Mac según un nuevo estudio" #apple #mac http://feedproxy.google.com/~r/faqmac/~3/bpOYroo8VvQ/story01.htm …    
    
    
    Viendo la serie documental “Aeropuerto de Dubai” de National Geographic pienso ¿por qué no hace laSexta otro igual con la T4 de Madrid?    
    
    
    Viendo el Multichampions de Canal+ Liga de Campeones para seguir en “modo carrusel” toda la jornada de la Champions. @canalplusespana    
    
    
    Mañana es el día D. Llega la nueva versión del sistema operativo de los #iPhone, llega #iOS7. Nuevas funciones + nuevo diseño. #apple    
    
    
    @jonidg claro que sí. Algunas funciones no estarán disponibles, pero la gran mayoría si. En los 3Gs no se podrá instalar iOS7    
    
    
    @jonidg OK!!    
    
    
    Recomendado para tuiteros: “5 herramientas para mostrar tweets en eventos” http://bit.ly/toolsparaeventos … vía @genbeta #socialmedia #Twitter    
    
    
    Viendo @DebateCS. Muy fan de @jmokean y su forma de explicar la economía a los que no somos catedráticos ni analistas económicos.    
    
    
    Buenos días. En pocas horas estará disponible #iOS7. Prepara tu #iPhone, realiza tus backups y que los servidores de #Apple funcionen bien.    
    
    
    Apuntando en la agenda el #EBE13, del 15 al 17 de noviembre en @fibesevilla. Como siempre, no me lo pierdo. #socialmedia #Sevillahoy    
    
    
    La evolución de los iconos de iOS 1 a iOS 7. La apuesta de cambio de diseño es radical. #iOS7 #Apple pic.twitter.com/6PD8wQ60mP    
    
    
    ¿Seguro qué nadie ha enviado una buena partida de jamones de Jabugo a los chicos de Morgan Stanley?    
    
    
    Si lo servidores de #Apple no están muy saturados, #iOS7 se podrá descargar en España desde las 19h.  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/09/17/actualidad/1379452063_748963.html …    
    
    
    @javig_ayo no es compatible con iPhone 3G o 3Gs. Sólo a partir del iPhone4.    
    
    
    Buscamos niños cantantes para nuevo proyecto televisivo. RT por favor pic.twitter.com/PidOM8GPYY #Sevillahoy #casting    
    
    
    Fox estrena la 3°temporada de #Homeland solo 4 días después de su emisión en USA. 3 octubre en versión doblada http://feedly.com/k/1f5mZ49     
    
    
    ¿Qué os parece el cartel del Festival de Cine Europeo de Sevilla? pic.twitter.com/fZuqOZjjLh #fb    
    
    
    Un periodista de El País se encuentra a Merkel haciendo la compra a 48 horas de las elecciones http://233grados.lainformacion.com/blog/2013/09/un-periodista-de-el-pa%C3%ADs-se-encuentra-a-merkel-haciendo-la-compra-a-48-horas-de-las-elecciones.html …    
    
    
    El iPhone 5s se confirma en las pruebas como el smartphone más potente del mercado gracias a su chip A7 http://feeds.weblogssl.com/~r/applesfera/~3/9kGkIsIpPsA/el-iphone-5s-se-confirma-en-las-pruebas-como-el-smartphone-mas-potente-del-mercado …    
    
    
    Ya va quedando menos... faltan sólo 200 días para el #ViernesdeDolores. #TDSCofrade #ssanta14    
    
    
    El streaming de #música se come a las descargas: supone ya el 64% de los ingresos digitales en España http://www.genbeta.com/multimedia/el-streaming-de-musica-se-come-a-las-descargas-supone-ya-el-64-de-los-ingresos-digitales-en-espana … #CULTURA    
    
    
    StoryMaker, una aplicación de #periodismo ciudadano en zonas de conflicto http://blogthinkbig.com/storymaker-periodismo-ciudadano/ … #smartphone    
    
    
    A pesar de lo que puedan creer algunos, este es el año menos cálido de las últimas dos décadas http://www.elmundo.es/elmundo/2013/09/20/natura/1379678754.html … #meteo    
    
    
    El mejor lanzamiento de la historia de Apple: vende 9 millones de iPhones 5C y 5S en tres días http://macapuntes.com/el-mejor-lanzamiento-de-la-historia-de-apple-vende-9-millones-de-iphones-5c-y-5s-en-tres-dias/ …    
    
    
    Telefónica quiere ser Netflix y anuncia Telefónica Studios http://feedproxy.google.com/~r/vayatele2/~3/7Lro0gpsltM/telefonica-quiere-ser-netflix-y-anuncia-telefonica-studios …    
    
    
    Blackberry: Ascensión y caída en cinco años. De un valor de 80.000 millones ahora sólo vale 4.300 millones http://buff.ly/19zLDE5     
    
    
        
    
    
    El estado de Nueva York incorpora “zonas para escribir mensajes” en las carreteras para evitar accidentes http://buff.ly/1dIuTyJ     
    
    
    Coca-Cola y El Corte Inglés, las marcas con más notoriedad en televisión en España http://www.marketingdirecto.com/actualidad/anunciantes/coca-cola-y-el-corte-ingles-las-marcas-con-mas-nototiedad-en-television-en-espana/ … #marketing    
    
    
    Curiosidades: "Según un estudio, los lunes sonreímos a partir de las 11:16h, ante no." http://www.nosabesnada.com/noticias-sociedad/53552/los-lunes-sonreimos-a-partir-de-las-1116/ … vía @feedly    
    
    
    Después de varios meses de tranquilidad, ya va a estar la aplicación Rain Alarm estresada con continuos avisos de lluvia. #otoñoentumovil    
    
    
    Los artistas flamencos nominados a los premios Grammy Latinos'13:
Vicente Amigo
Argentina
José Mercé
Estrella Morente
Miguel Poveda
Tomatito    
    
    
    Llega "Google Web Designer", aplicación para crear sencillas animaciones HTML5 como banners http://www.applesfera.com/aplicaciones-os-x-1/google-web-designer-animaciones-html5 … #webdesigner #design    
    
    
    Ante el batacazo inicial en el precio del iPhone 5c, Apple baja 130$ su precio en China  http://macapuntes.com/ante-el-fracaso-estrepitoso-del-iphone-5c-apple-baja-su-precio-y-lo-hace-low-cost/ … #iPhone5c #iphone #apple    
    
    
    Informe favorable para el uso de móviles y tabletas en los vuelos http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/10/01/actualidad/1380609854_733723.html …    
    
    
    Si tienes un #iPhone4, no es muy recomendable que instales el nuevo sistema operativo de #Apple: iOS7 http://bit.ly/19ejoju     
    
    
    ¿Qué piensan los profesionales de la eficacia del marketing digital? http://bit.ly/19SshKP  #marketing    
    
    
    Por eso las llamadas son ilimitadas: El 86% de los usuarios móviles acceden a internet más de 2 horas y media al día http://bit.ly/18JawAo     
    
    
    Además del rating de Twitter, Facebook ofrecerá datos de audiencia social a las cadenas de televisión en EEUU http://www.puromarketing.com/45/18189/ofrecera-datos-audiencia-social-cadenas-television.html …    
    
    
    El Observatorio Sirio de Dchos Humanos ha cifrado en más de 115.000 las personas muertas desde el comienzo del conflicto en 2011 en #Siria    
    
    
    Con la fusión de las empresas Hojiblanca y Tierras Altas se convierten en el mayor productor de aceite de oliva del mundo. 100% Andaluz.    
    
    
    Cómo conseguir que iOS 7 sea más rápido en tu #iPhone http://bit.ly/18NRPeP  vía Appleismo    
    
    
    El 60% de los creativos tienen grandes ideas pero no cuentan con el respaldo para ejecutarlas http://bit.ly/18NSPzI  #marketing #publicidad    
    
    
    Tikker: un 'peculiar' reloj que no te dice la hora, sino cuánto tiempo te queda de vida http://www.microsiervos.com/archivo/gadgets/tikker-reloj-vida-muerte.html …    
    
    
    Hecho histórico en TVE: #InformeSemanal, relegado a la medianoche por la llegada del nuevo 'Uno de los nuestros' http://www.vertele.com/noticias/movimiento-historico-en-tve-informe-semanal-relegado-a-la-medianoche/ …    
    
    
    la editorial alemana Axel Springer se pone en forma comprando el 50,1% de la empresa de apps de Runtastic http://bit.ly/1dVIFy6  vía @feedly    
    
    
    El 80% de los menores de 30 años accede a las redes sociales a diario http://bit.ly/18KJokl  #socialmedia    
    
    
    iPhone 5s (699€) y iPhone 5c (599€) podrían estar disponibles en España a partir del 25 de Octubre http://appleweblog.com/2013/10/lanzamiento-iphone-5s-iphone-5c-espana … #apple #iphone    
    
    
    Aunque sea por la “novelería”, espero que muchos sevillanos se inunden mañana de cultura nocturna. #NocheenBlanco debería ser cada 3 meses    
    
    
    Enhorabuena a @sevillasemueve y agradecerles el enorme trabajo que hacen en pro de la cultura, ahora que tanta falta nos hace #NocheenBlanco    
    
    
    Ya puedes medir el ruido ambiente con tu #iPhone gracias a la app Decibel 10th.  http://www.microsiervos.com/archivo/gadgets/decibel-10th.html …    
    
    
    Una larga cola para entrar en el pabellón de la Navegación #nocheenblanco @ Pabellón de la Navegación http://instagram.com/p/fDoif-ijEn/     
    
    
    @peporocha que bien acompañado. Nada. A disfrutar!    
    
    
    Consecuencias de buscar la lata de C#ocaCola con tu nombre. pic.twitter.com/lzpSjrbeRI    
    
    
    Detalles del palio de la Virgen de la Victoria. #instagram #Sevilla #ssanta14 #lasCigarreras http://instagram.com/p/fHzD0-CjPy/     
    
    
    Detalle del palio de la Virgen de la Victoria de #lasCigarreras en la noche de #Sevilla. pic.twitter.com/o57V7YNA4R    
    
    
    Muy fan de la imitación de Josep Pedredol en @40Andaya. El resto de conductores me miran… descojonado.    
    
    
        
    
    
    Es muy probable que en la próximas horas la @Policia encuentre el cuerpo de #MartadelCastillo en la finca #Majaloba. Todos lo esperamos.    
    
    
    El esfuerzo está ahora en la #Majaloba. Pero luego hay que luchar para que se reabra el caso #MartadelCastillo. Faltan algunos entre rejas.    
    
    
        
    
    
    @luisrull ¿sobre qué hora estarán hoy disponibles las entradas del #EBE13? Gracias!    
    
    
        
    
    
    Mi apoyo a los compañeros de @elcorreoweb. Muchos sabemos lo que estáis pasando por experiencias del pasado. Ánimo @correonlucha.    
    
    
    ¿Será verdad o es sólo un bulo que Telecinco "se funde" la serie #Aída? Los últimos datos de audiencia no eran muy buenos. #televisión    
    
    
    Se confirma: "la serie #Aída terminará esta temporada si no consigue elevar su audiencia en las próximas entregas" http://www.frecuenciadigital.es/noticia/2-noticia/16900-aida-terminara-esta-temporada-si-no-consigue-elevar-su-audiencia.html …    
    
    
    Telecinco sigue preocupado por la audiencia en su batalla contra Antena3. En fin de semana recurre a un misil de contraataque: #PrettyWoman    
    
    
    @ElenaCarazo, al parecer, a @aybarrapacheco le han comunicado que lo han suspendido. Eso ha comentado. https://twitter.com/aybarrapacheco/status/388549222490177536 …    
    
    
    Es duro imaginar el fallecimiento de una mujer joven, luchadora a pesar de sus circunstancias. Descansa en paz, @mariavillota    
    
    
    @ElenaCarazo era lógico. Un saludo y enhorabuena por vuestro trabajo, a pesar de tan triste noticia.    
    
    
    Ya tengo mi entrada para el #EBE13 que se celebra en @fibesevilla. Ahora falta preparar un planning cuando se publique la programación.    
    
    
    #Google presenta sus nuevas Condiciones de Servicio y genera polémica http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538987/s/3259e830/sc/23/l/0Lbitelia0N0C20A130C10A0Cnuevas0Econdiciones0Ede0Eservicio0Ede0Egoogle/story01.htm …    
    
    
        
    
    
    Pantallas flexibles, resoluciones de alta definición, cámaras de 42 mpx... pero falta lo más básico: una batería que dure al menos un día.    
    
    
    La nueva redacción de Fox News con tablets gigantes, además de absurdo, me parece ridículo y poco práctico. pic.twitter.com/JAfygxrU6B #postureo    
    
    
    Shazam presenta una versión web para sus usuarios  http://bit.ly/18Sza0J     
    
    
    Han tardado, pero ya está aquí: "Google Play comenzará a distinguir aplicaciones de #smartphone y #tablet"  http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/325d4adf/sc/5/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C10A0Cgoogle0Eplay0Etablet/story01.htm …    
    
    
    Todo lo que puedes hacer con piZap, el editor de imágenes online en #Facebook http://bit.ly/GNxmx8     
    
    
    .@Atresmediatv paraliza todos sus canales y emite ahora un trailer extendido de #ElTiempoentreCosturas, y Telecinco se echa a temblar.    
    
    
    Se nos presenta un otoño y un invierno muy movido en las batallas por la audiencia entre Antena3 y Telecinco. #televisión    
    
    
    La noche televisiva de los lunes será muy reñida con fútbol (Cuatro), La Voz (T5), El Tiempo entre costuras (A3) e Isabel (TVE). #televisión    
    
    
    Twitter ya deja recibir mensajes directos de usuarios que no sigues. Actívalo en la configuración de tu cuenta. http://es.engadget.com/2013/10/15/twitter-mensajes-privados-dm/ …    
    
    
    #WhatsApp ya permite cambiar el número asociado desde la propia aplicación, para usar otra sim. http://www.elandroidelibre.com/2013/10/whatsapp-ya-permite-cambiar-el-numero-asociado-desde-la-propia-aplicacion.html …    
    
    
    Como ya compré la entrada del #EBE13...
 #añademelistaebe13    
    
    
    #Twitter permitirá a empresas y marcas anunciantes programar sus tuits. ¿Ya no necesitarán Hootsuite, etc...? http://bit.ly/19KLWiU     
    
    
    #España, el país europeo donde mejor se valoran las redes sociales http://bit.ly/1amPcxU  #socialmedia #rrss    
    
    
    ¿Es la combinación FAMOSA+MODA+VIAJES+IPHONE la fórmula más habitual y de éxito en #Instagram?    
    
    
    Mercado Asiático: El #smartphone Xiaomi Mi3 vende las primeras 100.000 unidades en minuto y medio http://bit.ly/1fzLckV     
    
    
    Este fin de semana se inicia el rodaje de "El hombre de Acero 2". Comienza la era Ben Affleck. #Batman http://www.sensacine.com/noticias/cine/noticia-18514868/ …    
    
    
    Según un estudio: "Las galletas Oreo son tan adictivas como la cocaína". Quizás a muchos no les sorprenda.  http://feedproxy.google.com/~r/Muyinteresantees/~3/0c_5vhSgNpk/story01.htm …    
    
    
    #Samsung reconoce un problema con las baterías del Galaxy S4 y promete soluciones. #smartphone http://feeds.weblogssl.com/~r/Xatakandroid/~3/vo4VTJtpUfk/story01.htm …    
    
    
    La crisis de la publicidad remite, pero las ventas se desploman: El País y El Mundo pierden un 40%  http://bit.ly/19Tz6kv     
    
    
    Interesante artículo: "Maximum trolling: publicidad comparativa, desatando guerras entre fans". #hardware http://feedproxy.google.com/~r/xataka2/~3/4uIhE9z0XJQ/maximum-trolling-publicidad-comparativa-desatando-guerras-entre-fans …    
    
    
    Ya ha llegado la nueva app - “@twitter_es: ¿Tienes una tableta Android? Te invitamos a probar nuestra nueva app https://blog.twitter.com/es/2013/twitter-para-android-ahora-disponible-para-tabletas …”    
    
    
    Comienza una de las apuestas más fuertes de #Antena3, en ficción, de los últimos años. La adaptación del bestseller: #ElTiempoEntreCosturas    
    
    
    Lo que no comprendo es porqué @antena3com pone 4 promos/trailers previos al inicio del cap.1 de #ElTiempoEntreCosturas    
    
    
    .@antena3com aún se guarda otro as en la manga: #GaleriasVelvet, que es probable que se emita tras #ElTiempoEntreCosturas.    
    
    
    ¿Comenzará con #ElTiempoEntreCosturas una nueva era de mini-series en formato de cine de alta calidad para televisión?    
    
    
    Una hora y 20 minutos después, un corte de 2 min de publicidad para #ElTiempoEntreCosturas. A3 apuesta fuerte y con estrategia muy fuerte.    
    
    
    Dos "peros" para #ElTiempoEntreCosturas: el doblaje de Ramiro y la iluminación, que no termina de ser envolvente. El resto, muy bien.    
    
    
        
    
    
    @maucarlo1 emitir #ElTiempoEntreCosturas durante 80 minutos sin cortes de publicidad fue otra enorme y acertada decisión. Enhorabuena.    
    
    
    Poner entradas de cine a 2,90€ siempre quizás no es asumible por ciertas empresas, pero ¿y hacerlo una par de días al mes? #fiestadelcine    
    
    
    Las páginas web lanzan sus propias notificaciones preparándose para el lanzamiento de OS X #Mavericks http://www.applesfera.com/os-x/las-paginas-web-lanzan-sus-propias-notificaciones-preparandose-para-el-lanzamiento-de-os-x-mavericks … #apple    
    
    
    ¿Qué productos podría presentar hoy #Apple en la keynote? ¿iPad5, Os X Mavericks, MacPro? http://appleweblog.com/2013/10/evento-apple-octubre-2013 …    
    
    
    #Nokia Lumia 1320: versión más económica del Lumia 1520, por unos 339 dólares. http://bit.ly/177oc8q     
    
    
    #Nokia Lumia 2520 es oficial, así es la primera tablet de la emprensa finladesa Nokia http://bit.ly/1h4zIFk  Incluye Windows 8.1 RT    
    
    
    Acertado golpe de efecto de #Apple al poner gratuito su nuevo sistema operativo: OS X #Mavericks. “Guantazo” para #Microsoft y Windows 8.1    
    
    
    Este es la verdadera estrategia low-cost de #Apple: ya puedes tener un #iPad desde 289€. Pero no es el último modelo. pic.twitter.com/zMAzqQkKrg    
    
    
    Los nuevos MacPro estarán disponibles en diciembre desde 3.000€. #Apple.   http://www.finalcutpro.es/2013/10/noticia-nuevos-mac-pro-disponibles-en-diciembre-desde-3-049-euros/ …    
    
    
        
    
    
    ¿Qué dispositivos actualizarán a Android 4.4 KitKat? http://andro4all.com/2013/10/dispositivos-actualizan-android-4-4-kitkat … #samsung #android #smartphone    
    
    
    ¿Está lleno #Twitter de "pelotas" y aduladores de famosos a cambio de retuits y menciones públicas? Cada día que pasa... hay más    
    
    
    #Youtube prepara un servicio de música a lo #Spotify para este año http://www.androidsis.com/youtube-prepara-un-servicio-de-musica-y-video-lo-spotify-para-finales-de-este-ano/ …    
    
    
    El capítulo 3x04 de #Homeland da un giro inesperado y necesario ante un comienzo de temporada gris. Ya era hora. #FOXFanHomeland    
    
    
    Por cierto, tras el inesperado final del cap.4 de #Homeland, recordar q han confirmado la cuarta temporada para 2014: http://frml.tv/33743     
    
    
    Que maravilla, como siempre, la iluminación de #TuCaraMeSuena que tan bien cuida @Gestmusic.    
    
    
    Ya está disponible Tweetbot 3 for #Twitter con nuevo diseño estilo iOS 7 y con varias mejoras, y más rápido https://appsto.re/es/TEvdR.i     
    
    
    #Microsoft negocia con el Real Madrid para poner nombre al Santiago Bernabéu http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/EAYCCnpAOek/ …    
    
    
    Aplicaciones de iOS para diseñadores gráficos. #apps #design http://elpais.com/elpais/2013/10/25/eps/1382702280_055539.html …    
    
    
    Todos los nuevos modelos de Kia vendrán con Android (de serie o como opción) http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/7XGOGfzNOQo/ …    
    
    
    La tarjeta gráfica de los nuevos Mac Pro se podrá remplazar #Apple #hardware http://feedproxy.google.com/~r/applesencia/~3/3RgWkxQiWos/story01.htm …    
    
    
    #Pheed es la red social de los artistas y creadores al estilo #Instagram.  http://feedproxy.google.com/~r/smartblog/cfzo/~3/V3eRMFl5N74/ …    
    
    
    Comienza el debate de #CuartoMilenio con las conspiraciones de los atentados del #11S en Nueva York.    
    
    
    #Facebook pierde contra #Twitter la batalla como fuente de información relevante http://www.puromarketing.com/16/18420/pierde-contra-twitter-batalla-como-fuente-informacion-relevante.html … #socialmedia    
    
    
    ¿Tenemos móvil-dependencia? El 60% de los usuarios consulta su móvil cada hora y un 9% cada 5 minutos http://www.puromarketing.com/12/18424/usuarios-consulta-movil-cada-hora.html … #socialmedia    
    
    
    El nuevo Mac Pro tope de gama podría costar hasta 14.000 dólares. #apple http://es.gizmodo.com/el-mac-pro-tope-de-gama-podria-costar-hasta-14-000-dola-1453391025 …    
    
    
    Consejos para mejorar el consumo de energía en los dispositivos iOS http://bitelia.com/2013/10/mejorar-consumo-energia-ios … #apple #ipad #iphone    
    
    
    Andalucía Film Commission pide ventajas fiscales para traer rodajes a España http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/publicidad/andalucia-film-commission-pide-ventajas-fiscales-para-traer-rodajes-a-espana_XH9LgoukSsoUvn5DFaRZ97/ … #cine    
    
    
    #Facebook presenta un nuevo Messenger para #iOS para relanzar su servicio de mensajería #socialmedia http://feedproxy.google.com/~r/applesfera/~3/o0_saJB2Uso/facebook-presenta-un-nuevo-messenger-para-ios-para-relanzar-su-servicio-de-mensajeria …    
    
    
    Acabo de sentir un temblor o  #terremoto por la zona de Los Alcores en #Sevilla. #seísmo #Sevillahoy ¿alguien más?    
    
    
    @FGHaldon por la zona de Los Alcores se ha notado mucho. Sobre las 8:13h, fuerte temblor de solo 1seg. Aún no ha informado @IGN_Sismologia    
    
    
    URGENTE - ÚLTIMA HORA - #Terremoto de 3,4 en #Sevillahoy. Informa @IGN_Sismologia con epicentro en #elvisodelalcor http://www.ign.es/ign/layoutIn/sismoUltimoTerremoto.do?zona=1 …    
    
    
    #Terremoto de 3,4 en #Sevilla. Informa @IGN_Sismologia con epicentro en #elvisodelalcor http://www.ign.es/ign/layoutIn/sismoUltimoTerremoto.do?zona=1 … @diariosevilla @abcdesevilla    
    
    
    Google comienza a permitir las url personalizables en las páginas de su red social #socialmedia http://www.puromarketing.com/16/18449/comienza-permitir-personalizables-paginas-social.html …    
    
    
    ¿Cómo? ¿Está #Facebook a punto de comprar BlackBerry? #socialmedia #empresas http://www.spainmovil.es/rim/noticias/n30956/facebook-comprar-blackberry.html …    
    
    
    @RaulEsquinardo no hay nada que hacer. Es desesperante. Para renovar la plantilla entera en Diciembre. #RBBlive    
    
    
    Disponible desde 479€: "El nuevo iPad Air aterriza en España" #apple http://feedproxy.google.com/~r/applesencia/~3/J5mHHfoDE1c/story01.htm …    
    
    
    Ya puedes descargar e instalar el nuevo launcher #Google Home para cualquier dispositivo #Android.  http://feeds.weblogssl.com/~r/Xatakandroid/~3/f4s0xMCPCZQ/story01.htm …    
    
    
    Esto es lo que nos espera en la actualización 3.1 de #Tweetbot para #iPhone. #twitter #app http://feedproxy.google.com/~r/applesencia/~3/kiCdne2UYWs/story01.htm …    
    
    
    Así es #Android 4.4 KitKat en 100 imágenes http://feedproxy.google.com/~r/elandroidelibre/~3/0lCif9imeDo/story01.htm …    
    
    
    Productora de TV convoca casting en Sevilla de actores cómicos. Interesados: casting@grupozzj.com pic.twitter.com/ovgEjwqv66. Por favor RT    
    
    
    Paradojas españolas: “el #periodismo en peligro de extinción y el programa “Sálvame” líder de audiencia cada día en T5“ #Periodigno    
    
    
    Mi apoyo y ánimo a los compañeros del @elcorreoweb. Muchos sabemos la angustia que se siente en vuestra situación. #SOSelcorreo    
    
    
    Centralismo informativo: #terremoto de 3,4 en Alcorcón y sólo les ha faltado hacer un especial informativo. ¿Y si fuera en otras provincias?    
    
    
    Productora de TV convoca #casting en #Sevilla de actores cómicos. Interesados: casting@grupozzj.com pic.twitter.com/ovgEjwqv66. RT por favor    
    
    
    #StarWars: Episodio VII se estrenará el 18 de diciembre de 2015. #cine http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/336e2780/sc/17/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C110Cstar0Ewars0Eepisode0Evii0Eestreno/story01.htm …    
    
    
    #Twitter cierra su primer día con un alza de 73% en sus acciones. #socialmedia #economía http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/TlRpzqpxMrM/ …    
    
    
    Lo jóvenes prefieren #Twitter para informarse, pero no se limitarán a leer sólo los 140 caracteres ¿no? Creo qué muchos sí. #socialmedia    
    
    
    #Google solo permitirá la instalación de extensiones en Chrome a través de #Chrome Web Store http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/336e6a4c/sc/5/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C110Cextensiones0Egoogle0Echrome/story01.htm …    
    
    
    La España de pandereta y cotilleo está de fiesta con un nuevo miembro del clan Pantoja. Y el periodismo q va de serio no deja pasar el tren    
    
    
    RT “@juanelezafra: ¿Aún no has mandado tu CV para el casting de humor en Sevilla? ¿A qué esperas? pic.twitter.com/uzZUUICHiU”    
    
    
    El Corte Inglés venderá el #iPhone 4s, 5c y 5s libres y al mismo precio que las #Apple Store http://feeds.weblogssl.com/~r/applesfera/~3/TK7a3m-Pzjc/el-corte-ingles-vendera-el-iphone-4s-5c-y-5s-libres-y-al-mismo-precio-que-las-apple-store …    
    
    
    A partir de este lunes los usuarios podrán cambiar de operador fijo en un día #telefonía http://macapuntes.com/a-partir-de-este-lunes-los-usuarios-podran-cambiar-de-operador-fijo-en-un-dia-2/ …    
    
    
    Controla el tráfico de Internet que hacen tus aplicaciones con Network Connections para #Android http://feedproxy.google.com/~r/elandroidelibre/~3/BKUQDFoZAxM/story01.htm …    
    
    
    El mundo es un pañuelo - Steve Wozniak: “#Android salió de una mente que trabajaba en #Apple” http://elpais.com/tecnologia/2013/11/10/actualidad/1384103528_142294.html …    
    
    
    Comienza una semana que acabará con el #EBE13. Nuevas ideas sobre el mundo #socialmedia que tengo ganas de conocer y descubrir.    
    
    
    Ya está disponible en la #AppStore de #iOS la actualización de #Tweetbot 3.1 con funciones de la version 2.0 que muchos demandaban. #Twitter    
    
    
    #Tweetbot 3.1: cambiar tamaño letras, acceso directo a listas desde botón superior de Timeline, TT de España… ya está casi perfecto. #app    
    
    
    Las 16 mejores frases sobre Social Media [Infografía] http://www.trecebits.com/2013/11/09/las-16-mejores-frases-sobre-social-media-infografia/ … vía @TreceBits #SocialMedia #RedesSociales”    
    
    
    "Lo que la crisis ha unido, que no lo separe el hombre" Orange y Vodafone compartirán redes #telefonia http://www.movilonia.com/acuerdo-vodafone-orange-compartir-redes/ …    
    
    
    Adios a la serie más longeva. #Telecinco pone fin a la serie #Aída para siempre http://www.vertele.com/noticias/telecinco-pone-fin-a-aida-para-siempre/ … #television #series    
    
    
    ¿crees que estás en riesgo de pillar la gripe? Tranquilo, #Twitter te echa una mano  http://noticias.lainformacion.com/ciencia-y-tecnologia/ciencias-general/twitter-puede-ayudarte-a-predecir-cuando-vas-a-coger-la-gripe_rESAUJiIGe7DQ0n5zOsqK4/ … #socialmedia    
    
    
    Un completo análisis de #Tweetbot 3, la mejor aplicación de #Twitter para #iPhone http://www.ivanpuente.es/web/web/2013/11/13/tweetbot/ … #socialmedia #aplicaciones #review    
    
    
    Ya tengo mi acreditación para el #EBE13. Para los que vayáis ahora a recogerla, ésta es la puerta de acceso pic.twitter.com/SPIPtLj9jh    
    
    
    El nuevo anuncio de la #lotería de #Navidad está dando mucho juego en las redes. ¿Estrategia o efecto inesperado?    
    
    
    Asegura los datos de tu smartphone. 6 soluciones para hacer copias de seguridad en #Android http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/33b232be/sc/15/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C110Ccopias0Eseguridad0Eandroid/story01.htm …    
    
    
    Brainedpage te permite diseñar tu propia página web en #Facebook. #socialmedia http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538987/s/33a1af84/sc/15/l/0Lbitelia0N0C20A130C110Cbrainedpage0Etu0Epropia0Epagina0Eweb0Efacebook/story01.htm …    
    
    
    Alternativas a About.me para crear tu currículum online. #empleo #curriculum http://feedly.com/k/1fyMGcR     
    
    
    @JCarlosGR22 allí estaremos. Un saludo. #ebe13    
    
    
    Venga un #FF para todo el equipo de @ebe que llevan semanas de trabajo intenso para preparar un gran #EBE13 que comienza hoy en #Sevillahoy    
    
    
    Acabo de llegar a #EBE13!    
    
    
    En la #salaamarilla del #EBE13, a punto de comenzar #inauguralEBE, seguro que a @jcvelez le gustaría estar por aquí    
    
    
    .@juralde, de la plataforma ecopolítica @equo, es el encargado de inaugurar el #EBE13. Fue Dtor Ejecutivo de @Greenpeace_esp entre 2001-2010    
    
    
    .@juralde dedicó un artículo ayer a la sentencia del #Prestige: http://www.infolibre.es/noticias/opinion/2013/11/14/una_sentencia_inasumible_9832_1023.html … #salaamarilla #inauguralEBE #EBE13    
    
    
    Estoy asistiendo a Mesa de CMS: Drupal, Joomla y WordPress con @Penyaskito @Isidrobaq y @bi0xid #cmsEBE en #SalaAzul de #EBE13    
    
    
    las anécdotas del #EBE13: encontrarte a un antiguo compañero del colegio que hacía más de 14 años que no veía. :)    
    
    
    He conseguido estas gafas para @mlsanchezmartin gracias a los chicos de @yelpspain que han venido al #EBE13. pic.twitter.com/nYfZu2eDu9    
    
    
    comienza en #azulEBE: 'Aspectos legales de las nuevas formas de hacer publicidad online' con @pacoperezbes. #EBE13    
    
    
    El que tenga muchos problemas con las cookies, simplemente que recurra a la navegación privada en su browser #legalEBE    
    
    
    En #EBE13 haya muchos monjes copistas ávidos de tuitear frases de los ponentes. Parece que sólo se dedican a eso y #EBE13 es mucho más.    
    
    
    la ponencia de @xavierforcadell sobre #contenidosEBE ha sido genial, de las mejores de los que llevamos de #EBE13.    
    
    
    Estoy asistiendo a El mundo es Pequeño con @Elpady #MundoPequeñoEBE en #AmarillaEBE de #EBE13    
    
    
    Estoy asistiendo a Creative Commons y Safe Creative con @lostcal y @OstosCaliani #licenciasEBE en #SalaAzul de #EBE13    
    
    
    Sorprendido porque el @el_pais dedica en su portada artículos sobre los hijos de famosos de “amarillenta” actualidad pic.twitter.com/Vrmfvsrqan    
    
    
    @AntonioRull muy grande tu momento “encuentro entre vecinos” con @ClaraAvilaC. #EBE13    
    
    
    Momento para debatir el fenómeno Youtubers en #youtubersEBE. Sólo faltaría un unplugged de Su_morenito_19. #EBE13 #amarillaEBE    
    
    
    Estoy asistiendo a Herramientas digitales para periodistas con Alvaro Romero y Maria José en #RosaEBE de #EBE13    
    
    
    . @libromorado nos ha enseñado interesantes herramientas digitales para periodistas: Paper.li, Scoop.it… - #RosaEBE pic.twitter.com/6feT2V0QdR    
    
    
    Muchas instituciones públicas deberían tomar ejemplo de @policia, la forma y el fondo de su comunicación 2.0 es ejemplar #serviciopublicoEBE    
    
    
    Aquí tenéis algunos de los mejores y más exitosos tuits de @policia: http://es.favstar.fm/users/policia  #serviciopublicoEEBE #EBE13 #amarillaEBE    
    
    
    Una de las claves del éxito de @policia: "tuits sin contenido, objetivos ni público técnico. Muy básico” #serviciopublicoEBE #EBE13    
    
    
    datos de @policia: >647.000 followers, >1.500 menciones diarias, envían entre 100 y 200 DM diarios. #serviciopublicoEBE #EBE13    
    
    
    Otros de los éxitos de @policia, y que están demostrando también en #EBE13, es que reconocen sus errores. #humildad. #serviciopublicoEBE    
    
    
    Para los habitantes en #Sevilla, en #serviciopublicoEBE recomiendan @polprsevilla = Jefatura Superior de Policía Andalucía Occ. #EBE13    
    
    
    La estética Steve Jobs sigue triunfando en los ponentes del #EBE13, aunque echo en falta el ‘cuello cisne’. #humorEBE    
    
    
    Finaliza un gran #EBE13 agradeciendo a organización y voluntarios su esfuerzo. Enhorabuena. Hasta el año que viene pic.twitter.com/iej8XiUooP    
    
    
    Si se confirma la compra de @elcorreoweb por parte del Grupo Morera & Vallejo, éste refuerza su presencia mediática junto a @CanalLuzTV    
    
    
    #lopeordeEBE algunas mesas redondas se convirtieron en tertulias de bar. Como #youtuberEBE. Moderador debe proponer más temas concretos.    
    
    
    #lopeordeEBE ponencias, como #responsiveEBE, les faltaban más datos prácticos y menos conceptos globales.    
    
    
    #lomejordeEBE me quedo con ponencias como #contenidosEBE, #legalEBE o #emailmktEBE: conceptos globales + ejemplos prácticos.    
    
    
    #lopeordeEBE, sinceramente, que no haya habido ayudas públicas para la organización. Estos eventos son #futuro y presente.    
    
    
    #lomejordeEBE la experiencia de @elpady con @moodyo_es fue genial, inspiradora. Y descubrí cosas nuevas en #licenciasEBE, una grata sorpresa    
    
    
    Cuidado con tu perfil en las redes sociales, ya que te pueden rechazar en una oferta de #empleo.  http://www.puromarketing.com/53/18606/reclutadores-rechaza-candidato-perfiles-redes-sociales.html … #socialmedia #RRHH    
    
    
    #elHormiguero, ese programa que lo mismo te trae a Harrison Ford, ese gran actor, que a Bertín Osborne, ese gran.. gran.. eh.. Bertín.    
    
    
    Miss America School Musical - El tratamiento de espectáculo que los americanos dan a la gran mayoría de sus... http://tmblr.co/ZmNb5y_nHXM3     
    
    
    "Miss America School Musical" el gran espectáculo televisivo de la América más superficial. #televisión http://tmblr.co/ZmNb5y_nHXM3     
    
    
    No me encaja el slogan de @antena3com “apostamos por lo bueno”, y luego dedican mañana un programa especial al hijo de Ortega Cano.    
    
    
    La página inicial de #Youtube ha estado inactiva durante unos 15 minutos, es posible que por un supuesto ataque. #youtubeDown    
    
    
    La serie 'El tiempo entre costuras' dispara un 135% las ventas de máquinas de coser en España. #televisión http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/television/el-tiempo-entre-costuras-dispara-un-135-las-ventas-de-maquinas-de-coser_AGe2UTWE4P7U9yH6nVSXS/ …    
    
    
    Colaborad esta noche con @unicef_es en el programa #MenudaNoche de CanalSur. SMS al 28028!!! Solidaridad con los niños de #Filipinas    
    
    
    Un orgullo trabajar en el programa de televisión que ahora es Trending Topic nacional: #MenudaNoche pic.twitter.com/7fQ7zY9gpT    
    
    
    Seguridad en redes Wi-Fi abiertas o públicas, ¿qué pautas debes seguir? #seguridad #internet #wifi http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/3416de88/sc/15/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C110Cseguridad0Eredes0Ewi0Efi0Eabiertas/story01.htm …    
    
    
    #Apple rechaza la actualización de #WhatsApp para #iOS 7, supuestamente. #app http://feedproxy.google.com/~r/applesencia/~3/lUoOz8-I0lM/apple-rechaza-actualizacion-whatsapp-ios-7 …    
    
    
    ¿Sitios web para móviles o Apps? el eterno dilema al que se enfrentan empresas y marcas http://www.puromarketing.com/s/18703     
    
    
    Subir una película a YouTube no es delito, según justicia argentina http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/xfURVyXq4II/ …    
    
    
    Las profesiones relacionadas con los #SocialMedia podrían quedar obsoletas en 10 años http://feedly.com/e/2VVwCFGm     
    
    
    #Samsung gastará este año en #publicidad 14.000 millones de dólares, más que el producto interior bruto de Islandia http://feedly.com/e/muYbDVUn     
    
    
    Algunas cadenas emiten en sus webs el streaming en directo de #canalNou: http://www.crtvg.es/en-directo/peche-de-canal-9 … #RTVVnoestanca    
    
    
    Para los que trabajamos en televisión, el cierre de #canal9 es otro duro golpe. Demasiadas cadenas han cerrado ya víctimas de la crisis.    
    
    
    En la web http://interque.es/  se puede seguir en directo por streaming las ponencias del #iQ13.    
    
    
    Nueva iluminación navideña en la Plaza del Salvador. #NavidadSevilla13 pic.twitter.com/H0MWBXlM5P    
    
    
    La iluminación navideña del Ayuntamiento de #Sevilla. #NavidadSevilla13 pic.twitter.com/rnLLTWi9JU    
    
    
    La Avenida de la Constitución con la recién inaugurada iluminación navideña. #NavidadSevilla13 pic.twitter.com/ojgT3boOaQ    
    
    
    Lo que sucede en Internet en un minuto: 2012 vs 2013 http://www.microsiervos.com/archivo/internet/lo-que-sucede-en-internet-en-un-minuto-2012-vs-2013.html …    
    
    
    El diario británico The Guardian tiene ya más audiencia en EE.UU. que en el Reino Unido. #noticias http://233grados.lainformacion.com/blog/2013/11/the-guardian-tiene-ya-m%C3%A1s-audiencia-en-eeuu-que-en-el-reino-unido.html …    
    
    
    El Día de Acción de Gracias fue el día más movido para #Instagram. #thanksgivingday http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/byb0Fu7XuMM/ …    
    
    
    Descubre que son los #Bitcoins, la moneda virtual de internet.  http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/344d657f/sc/36/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C120Cque0Eson0Ebitcoins/story01.htm …    
    
    
    Aprende a hablar inglés de una manera divertida con la app #Duolingo 2.0 que llega ahora a #Android http://www.contenidoandroid.com/aplicaciones-android/duolingo-2-0-llega-android/ …    
    
    
    Que pena que no haya fondos de inversión en startups españolas. Hay grandes ideas en España sin financiación.  #GangaEspaña    
    
    
    Hollywood fracasó con #NochedeFindeAño y #DiadeSanValentin al intentar imitar un éxito británico como #LoveActually.    
    
    
    .@la_informacion publica en su web una megafoto panorámica de alta resolución de #Sevillahoy http://especiales.lainformacion.com/panoramicas/ciudad-de-sevilla … #Sevilla    
    
    
    Trucos: Calibrando la batería de tu #iPhone conseguirás que mejore su funcionamiento. http://feedly.com/e/ULwDHfAm  #apple    
    
    
    Hasta pronto @pepe_mel, espero que en el futuro vuelvas al club que siempre te ha querido y te quiere. Suerte. #RealBetis    
    
    
    ¿y si Garrido fracasa? ¿y si el Betis desciende? Ya no estamos en la época Lopera para señalar a un único culpable.    
    
    
        
    
    
    La nueva actualización de #WhatsApp para #iOS 7 trae algunas novedades, no solo un nuevo diseño: http://www.applesfera.com/aplicaciones-ios-1/whatsapp-por-fin-se-actualiza-a-ios-7 … #apple #app    
    
    
    Los #newsletters se leen más desde los smartphones que desde los ordenadores.  http://feedly.com/e/NbfLY51E  #ResponsiveDesign #diseñoweb    
    
    
    ¿cuales son los 10 lugares más fotografiados en #Instagram? http://feedly.com/e/JbgO4q9p  ¿sabías que España es el 4º en usuarios de #Instagram?    
    
    
    Especial diseñadores: Esto es #Flaticon, el mayor catálogo de iconos de Internet y hecho en España http://bit.ly/1g1Zhs6  #diseño    
    
    
    Para usuarios de #Android, os recomiendo una de las mejores aplicaciones de #Twitter gratuita: @tweedleapp https://www.google.es/url?sa=t&rct=j&q=&esrc=s&source=web&cd=1&cad=rja&ved=0CDQQFjAA&url=https%3A%2F%2Fplay.google.com%2Fstore%2Fapps%2Fdetails%3Fid%3Dcom.handlerexploit.tweedle%26hl%3Des&ei=qMqdUrvlD6PcygOEvoDABw&usg=AFQjCNE_UnR2x2QMXEOCwgLmkWwBVyzMfQ&sig2=q3TtEylNLqfMEMBfHrbAlg&bvm=bv.57155469,d.bGE … #app    
    
    
    Útil para padres con iPhone/iPad: "Como bloquear sitios web en en el navegador Safari" http://feedly.com/e/Q6uhGGDl  #Apple #seguridad #iOS    
    
    
    ¿Cual fue la primera imagen en la web, el primer tweet, el primer vídeo de Youtube, el primer email…? Históricos http://bit.ly/1g1Z5Jj     
    
    
    Año 2033, ¿cómo estará la situación económica en España dentro de 20 años? Parece que mucho mejor - http://feedly.com/e/JywjQ7NP     
    
    
    Periodistas de The Guardian podrían ser procesados por terrorismo por el caso Snowden http://233grados.lainformacion.com/blog/2013/12/varios-periodistas-del-guardian-podr%C3%ADan-ser-acusados-de-terrorismo-por-el-caso-snowden.html …    
    
    
    El 17 diciembre comienza el mapping de #NavidadSevilla13. Un espectáculo audiovisual que os recomiendo, sobretodo a turistas.    
    
    
    El ayuntamiento de #Sevilla instalará códigos QR en 100 monumentos de la ciudad. http://elcorreoweb.es/2013/12/05/monumentos-a-golpe-de-qr/ … #smartphone #turismo #qrcode    
    
    
    Nos deja un hombre que será ejemplo e inspiración para las generaciones futuras. Descanse en paz, #NelsonMandela    
    
    
    “La educación es el arma más poderosa que puedes usar para cambiar el mundo” #NelsonMandela    
    
    
    “Un hombre educado no puede ser oprimido porque es capaz de pensar por sí mismo”
#NelsonMandela    
    
    
    "Los orígenes de los iconos tecnológicos que nos rodean" #diseño http://www.microsiervos.com/archivo/ordenadores/origenes-iconos-tecnologicos.html …    
    
    
    Spotify lanzará una versión móvil gratuita con limitaciones y publicidad.  #música http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/ss6dy9uT59s/ …    
    
    
    Los mejores servicios para escuchar música en internet y gratis!!  http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538987/s/3463ea64/sc/21/l/0Lbitelia0N0C20A130C120Cmusica0Elinea0Egratis/story01.htm …    
    
    
    Comienza el Desfile del Congreso de Bandas de #Sevilla @ Sevilla Centro Histórico http://instagram.com/p/hqKsvVijEn/     
    
    
    Ya se pueden utilizar dispositivos electrónicos como #smartphones o tablets durante todo un #vuelo en la UE http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/PK3McnNJL-o/ …    
    
    
    #Facebook prepara un botón alternativo al 'Me gusta', llega el botón: 'compadecerse'. #socialmedia http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/qxu_Je__3S4/ …    
    
    
    Comienza la puja por anunciarse en la retransmisión de la #SuperBowl. El minuto sale a 9 millones de dolares http://www.puromarketing.com/9/18813/millones-dolares-minuto-marcas-tiran-casa-ventana.html …    
    
    
    Los vídeos de @henrymendez_ "Mi reina" y "El Tiburón" y @AbrahamMateoMus con "Señorita" han sido los más vistos de 2013 en #YouTube España    
    
    
    A nivel internacional, el videoclip más visto en 2013 ha sido "Gentleman" de PSY con casi 600 millones de reproducciones en #Youtube    
    
    
    Los youtubers realizaron en 2013, además, 1,7 millones de versiones de #HarlemShake, uno de los fenómenos del portal de vídeos de #Google.    
    
    
    La presentadora del nuevo #PuntoPelota ha durado... UN DÍA!!
@MartaSimonet se va del programa por motivos personales. http://www.prnoticias.com/index.php/television/353/20126505-marta-simonet-dimite-de-punto-pelota-un-dia-despues-de-su-debut …    
    
    
    Papa Francisco (@Pontifex_es) fue el tema de conversación más popular en #Facebook durante el 2013 http://libreprensa.com/a/La%20Informaci%C3%B3n_Tecnolog%C3%ADa/73-orderBy_relevant-byTheme_2#s/1119793 … #socialmedia    
    
    
    Antes de planificarte la #operaciónbikini tras las navidades, descubre algunas de las mejores apps para adelgazar: http://blogthinkbig.com/apps-para-adelgazar/ …    
    
    
    .@Movistar_es te regala un año del servicio premium de @Evernote_es http://feedly.com/e/FJNZPg0z     
    
    
    La retransmisión en directo de @divinity_es con los #Premios40 es de una ínfima calidad periodística. Parecen aficionados    
    
    
    Ya estamos con el sonido de los #premios40. Si #RickyMartin canta en directo, no es bueno que su voz suene más que la música.    
    
    
    Los #premios40 son un gran escaparate transparente para saber quien sabe cantar de verdad en directo, y hay muy pocos.    
    
    
    Lo siento por los seguidores de #Malú, pero la voz se la ha dejado en su casa. Hay concursantes de #laVoz que cantan más. #premios40    
    
    
    Soy poco de conciertos, pero viendo el nivel en directo de los #premios40 creo que voy a ir menos aún. Me quedo con Spotify. Vaya berreos!!    
    
    
    Después de ver el nivel vocal de algunos cantantes de los #Premios40 ¿a quién le da vergüenza cantar esta navidad en un karaoke?    
    
    
    #TheHoliday es una película navideña dulzona y a veces ñoña, simpática… pero la escena final es de un pasteleo no apta para diabéticos.    
    
    
    Según informan en Antena3, la menor de 13 años de la familia de #AlcaládeGuadaira ha comentado que compraron el pescado en un supermercado.    
    
    
    #Facebook incorporaría vídeos con publicidad esta semana: autoreproducción en web y móviles http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/34e7e7b0/sc/15/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C120Cfaebook0Epublicidad0Evideo/story01.htm …    
    
    
    Llega una importante actualización de una de las mejores aplicaciones de foto para #iPhone: #Camera+ v5.0 http://feedly.com/e/mInRGgYj  #apple    
    
    
    En breve, 9 cadenas desaparecerán de la TDT española y habrá que volver a resintonizar las otras. http://www.falsodirecto.com/articulos/la-gran-mentira-de-la-tdt-se-cierran-canales-y-otra-vez-resintonizar/416 … vía @falso_directo    
    
    
    Vengo de ver el preestreno de la película #Ismael: emotiva, simpática y dulce. Me quedo con @JuanDiegoBotto, Sergi López y Larsson.    
    
    
    Que cierren 9 cadenas de la TDT es una muy mala noticia para el sector audiovisual y sus profesionales. #9canalesout    
    
    
    A este ritmo, va a salir más barato tener un generador de #electricidad a gasolina que tener un contrato con Endesa.    
    
    
    ÚLTIMA HORA Parte del teatro Apolo de Londres se derrumba durante una obra. http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/teatro/parte-del-teatro-apolo-de-londres-se-derrumba-durante-una-obra_csD5RLEHYUBvbPdqzlc8G4/ … /cc @jcvelez    
    
    
    La CNMC invalida la subasta de las eléctricas… seguro que nos dura poco la alegría. Ya saldrá alguien a defender a las eléctricas.    
    
    
    @RaulEsquinardo más bien la radio a pilas. Entre el precio de la electricidad, la supresión de 9 cadenas de la TDT y ADSL a precio de oro…    
    
    
    Shazam para iPhone se actualiza y ahora reconoce las canciones en todo momento http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/3509d6c0/sc/5/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C120Cauto0Eshazam/story01.htm …    
    
    
    ¿No podría la jueza Alaya imputar a todo el consejo de administración y secretaria técnica del #Betis y relevarlos de su puesto?    
    
    
    Me gusta mucho la puesta en escena y grafismo de la @SextaNocheTV para hacer más atractivo un programa de debate y actualidad política.    
    
    
    @RaulEsquinardo enhorabuena por la nominación de tu serie @18puntocero a los premios #asecan2014 ¿cuándo te fichan en @globomedia?    
    
    
    Si quieres comprobar tu décimo de la #LoteriaNavidad2013 aquí tienes algunas aplicaciones para iPhone  http://appleweblog.com/2013/12/aplicaciones-loteria-navidad-2013 …    
    
    
    Los más beneficiados de la #LoteriaNavidad serán los bancos. La mayoría destinarán sus premios a pagar deudas e hipotecas.    
    
    
    ¿Y este año? ¿Le volverá a tocar la #LoteriaNavidad a José María del Nido? http://www.elmundo.es/elmundodeporte/2006/12/22/futbol/1166792808.html …    
    
    
    67065, cuarto premio que se marcha a la localidad sevillana de Estepa http://ow.ly/rZtpR  #LoteríaNavidad #Sevillahoy    
    
    
    El número 79800 ha caído con muchas series en la localidad sevillana de La Rinconada. En la administración de la calle Madrid. #sevillahoy    
    
    
    Ha tocado una serie del tercer premio en la famosa calle Isaac Peral de localidad gaditana de Chipiona #loteriaNavidad    
    
    
    Ha vuelto a tocar un quinto premio en la provincia de #Sevillahoy. En las localidades de Almensilla y Montellano. #loteriaNavidad    
    
    
    En la provincia de #Sevilla la #LoteriaNavidad ha caído en Sanlúcar, La Rinconada, Estepa, Almensilla, Montellano, Badolatosa… de momento.    
    
    
    Muchos premios de la #LoteriaNavidad se han marchado a la provincia con más desempleo del país: Jaén. http://www.lasexta.com/programas/el-objetivo/noticias/jaen-provincia-estancada-mayor-tasa-paro-espana_2013092300303.html … ¡¡Felicidades!!    
    
    
    A los trabajadores del Factory de Dos Hermanas, #Sevilla, también les ha tocado la #LoteriaNavidad. pic.twitter.com/HFVJZI8ELc    
    
    
    Vaya!! Una administración de Manises en Valencia ha repartido ‘el Gordo’, un cuarto y un quinto premio http://ow.ly/rZwHA  #fb    
    
    
    Una serie del 05721 (quinto premio) ha tocado en el CC de Alcosa en #Sevilla. #LoteriaNavidad.    
    
    
    ¿problemas con un disco duro en Mac? ¿has borrado algo que no debías? Prueba con estos programas de recuperación http://appleweblog.com/2012/10/como-recuperar-datos-perdidos-disco-duro-mac …    
    
    
    Montserrat Caballé sobre el anuncio de la #LoteriaNavidad: "Es horroroso, ¿usted no lo ve?" http://noticias.lainformacion.com/estilo-de-vida-y-tiempo-libre/juegos/montserrat-caballe-califica-de-horroroso-el-anuncio-de-la-loteria-de-navidad_4jETpdgjaPKq0DFrfRqvA5/ … #publicidad    
    
    
    Cómo proteger tu cuenta de Google Play Store (#Android) mediante contraseña para evitar compras indeseadas http://feedly.com/e/nz-oXGnB     
    
    
    Según un estudio, miramos #Whatsapp 150 veces al día, aún sin tener notificaciones http://bit.ly/1hyWG6U  #smartphone    
    
    
    ¿tienes que comprar una tarjeta de #memoria SD? algunos consejos para saber elegir bien un modelo u otro http://bit.ly/1hyWjZT  #tecnologia    
    
    
    No os extrañéis si #PapaNoel no os ha dejado regalos… Es que no hay ‘huevos’ de aterrizar el trineo con la ciclogénesis explosiva.    
    
    
    Las difusiones no remontarán en 2014: la prensa necesita la transición digital para poder sobrevivir http://www.prnoticias.es/index.php/prensa/59-prensa-pr-/20126816-las-difusiones-no-remontaran-en-2014-la-prensa-necesita-la-transicion-digital-para-poder-sobrevivir …    
    
    
    Según los últimos datos de audiencia, el cine familiar sigue triunfando en los días navideños, son tendencias que nunca cambian.    
    
    
    Cosmonautas instalan webcam para hacer #streaming a la Tierra desde el espacio en 4K http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/v0p-oqGVyAk/ …    
    
    
        
    
    
    10 series de TV americanas de estreno a las que engancharte en el nuevo año 2014 http://vertele.com.feedsportal.com/c/35286/f/657635/s/3540e792/sc/17/l/0L0Svertele0N0Cnoticias0C10A0Eseries0Eamericanas0Ede0Eestreno0Ea0Elas0Eque0Eengancharte0Een0E20A140C/story01.htm …    
    
    
    Las modas de la televisión puede provocar saturaciones de un mismo tema. El ejemplo ahora, el mundo de la cocina. ¿Hasta cuándo?    
    
    
    Ya está aquí el 2014, el año que el Real #Betis volverá a ganar la Copa del Rey…. #deilusionessevive😀😀    
    
    
    Después de repasar las pocas noticias del día, listo para seguir el Concierto de Año Nuevo desde #Viena, una tradición.    
    
    
    Programa del #Concierto de #AñoNuevo, de la Filarmónica de #Viena, dirigido por Daniel #Barenboim http://www.wienerphilharmoniker.at/concerts/concert-detail/event-id/464 …    
    
    
    Daniel #Barenboim estará el 19 de enero en #Sevilla en el @Maestranza con la West-Eastern Divan http://www.barenboim-said.org/es/noticias/noticia_0104.html … #Concierto    
    
    
    Y como es habitual, la actriz #JulieAndrews está presente en el patio de butacas del #Musikverein de #Viena.    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Os recomiendo las que ha sido, según @appleweblog, las mejores aplicaciones para #iPhone del 2013 http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538986/s/35575ffe/sc/5/l/0Lappleweblog0N0C20A130C120Cmejores0Eaplicaciones0Eiphone/story01.htm …    
    
    
    Un saludo para los buenos amigos de @TvElCorreo que están haciendo un gran trabajo en la #CabalgataSev14. Enhorabuena.    
    
    
    A un vecino de Monforte de Lemos, en la provincia de Lugo, le han tocado 40 millones de euros. Hay un nuevo millonario en España. #lotería    
    
    
    Lanzarán app de reconocimiento facial que además busca a la persona en redes sociales http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/FZQSZuqWfrU/ …    
    
    
    10 sitios donde descargar #ebooks de manera gratuita y legal http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538987/s/359d419b/sc/33/l/0Lbitelia0N0C20A140C0A10Cdescargar0Eebooks0Egratis0Elegalmente/story01.htm …    
    
    
    Con estas herramientas online puedes medir gratis el tiempo de carga de tu #web http://feedly.com/e/7TTVv5KD  #diseñoweb #webdesign    
    
    
    . @elcorreoweb estrena “grapas” en su edición de papel. ¿Se animarán ahora a distribuir una edición digital en @Kioskoymas? #periodismo    
    
    
    ¿has borrado una foto de tu #iPhone o de tu #iPad accidentalmente? Pues hay forma de recuperarla http://appleweblog.com/2014/01/fotos-borradas-iphone …    
    
    
    Los 5 mejores altavoces para #iPhone y #iPad por menos de 100€ http://feedly.com/e/9RRwrgmc  #musica #gadgets    
    
    
    España aprueba la normativa para permitir el uso de dispositivos electrónicos en todas las fases del vuelo http://feedly.com/k/1a2Ymnh     
    
    
    ¡Novedad!! la versión web de #Facebook estrena aspecto. La estructura igual pero simplificado elementos #socialmedia pic.twitter.com/B7d3O7Nse5    
    
    
    #Samsung anuncia en la cadena de TV Bloomberg que el #GalaxyS5 llegarán en el mes de abril http://feedly.com/e/vjqEFpyr  #smartphone    
    
    
    #Enero: Aumentan un 46% las búsquedas en #Google de la palabra “dietas” y mira que app está en 4º lugar en AppStore. pic.twitter.com/v0BtHwAn40    
    
    
    El #Betis es el mejor ejemplo de decadencia, mala suerte, pesimismo, incompetencia… y luego está la afición, lo único que se salva.    
    
    
    The New York Times hace un importante rediseño después de ocho años http://blogvecindad.feedsportal.com/c/35053/f/655276/s/35b9b550/sc/4/l/0Lblogvecindad0N0Cthe0Enew0Eyork0Etimes0Ehace0Eun0Eimportante0Erediseno0Edespues0Ede0Eocho0Eanos0C/story01.htm …    
    
    
        
    
    
    Nuevo spot de TV del #iPad Air con la voz del actor Robin Williams en “El club de los poetas muertos” http://www.youtube.com/watch?v=jiyIcz7wUH0 … #apple    
    
    
    Mi pequeño granito de arena para el programa @lapasionCTV de @TvElCorreo es la cabecera y promo del programa http://m.youtube.com/watch?v=xBiWi-VM0uE …    
    
    
    Rumores afirman que #Facebook revelará este mes su aplicación para leer noticias http://feedly.com/e/GjcNCFzB  #socialmedia    
    
    
        
    
    
    #TierradeLobosFinal acaba de una forma patética, más propio de aficionados… Huele a venganza de la productora por el maltrato a la 3ª temp.    
    
    
    @borjateran ¿qué opinas del final de #TierradeLobos? No tiene sentido. Tramas sin acabar ¿Malos rollos entre la productora y Mediaset?    
    
    
    #YouTube está preparando, de nuevo, un cambio de diseño para su sitio web; muy parecido a sus apps.  http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/082ZHiI88JI/ …    
    
    
    Siete webs beticas se unen para producir este video de apoyo al #Betis. http://www.youtube.com/watch?v=9QGrILd7fOw … #ElBetisNoSeRinde. Genial!!    
    
    
    La película #ellobodewallstreet es puro Scorsese y quizás el mejor DiCaprio de su carrera. Toda una locura financiera.    
    
    
    Triste pero cierto: "China emite el amanecer en pantallas gigantes por culpa de la contaminación" http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/59bWqBk1xW8/ …    
    
    
    Averigua si tus datos personales han sido robados y aprende a crear contraseñas seguras http://blogthinkbig.com/robo-de-datos/     
    
    
    Curiosidades de los #Oscars2014: el gran compositor John Williams consigue su 49º nominación, sólo le supera Walt Disney con 59 nominaciones    
    
    
    Si el #Betis- #RMadrid acaba con goleada de los blancos ¿hay así más posibilidades de que destituyan a #Garrido? #RBBlive    
    
    
    Aprovecha las oportunidades y facilidades que las aplicaciones para móviles te ofrecen para aprender idiomas http://feedproxy.google.com/~r/Andro4all/~3/eOh81wwB2m0/story01.htm …    
    
    
    El #Betis destituye a Juan Carlos Garrido como entrenador.   http://as.com/futbol/2014/01/19/primera/1390158744_816669.html …    
    
    
    Los Denver #Broncos dominan el partido con un #Manning intratable. Esperemos que los #Patriots reaccionen. #NFL    
    
    
    Acaba #ElTiempoEntreCosturas, una gran serie pero con un capítulo final muy flojo.    
    
    
    Aviso!! el servicio de acceso y #controlremoto de ordenadores #Logmein, dejará en breve de ser gratuíto http://feedly.com/e/3TtpegyF  #freemium    
    
    
    El reproductor VLC para #iOS se actualiza con un nuevo diseño y compatibilidad con #Dropbox y #GoogleDrive http://bit.ly/1cQLQEm  #iphone    
    
    
    En Wikipedia ponen de sustituto de #SandroRosell a Alexandre Couto. ¿Pero no iba a ser Josep Maria Bertomeu? #Barça pic.twitter.com/BPkYDGLCpY    
    
    
    Que bonito está el campo tras las lluvias del invierno. pic.twitter.com/vzLRY4Nk0W    
    
    
    ¿Alguna vez ha ganado el #RealBetis un partido marcando en los 10 primeros minutos? Es su gran maldición. Un gol tempranero #RBBlive    
    
    
    Vaya hombre!! No jugó #Messi el otro día contra el Bayern y hoy sí… que casualidad. Que mala suerte tenemos @RaulEsquinardo.    
    
    
    Estos son los ayuntamientos andaluces que no tienen deudas con bancos ni proveedores, como La Rinconada (Sevilla) http://feedly.com/k/10CzqJK     
    
    
    Día especial para mis amigos de @SevillaMagazine: @RCastillejo, @peporocha y @josan_ms. Presentación oficial de su revista. Suerte!!    
    
    
    Enhorabuena a mis amigos @jlianodesmarque, @NachoGlez79, @rafaposadas y @alvarillus de @desmarquesev por su premio en la #3galablogosur.    
    
    
    Este año (30 agosto) la 7ª etapa de la @lavuelta ciclista a España finaliza en la localidad de #MairenadelAljarafe http://www.lavuelta.com/13/es/recorrido/index.html?e=7 … :)    
    
    
    ¿Se lo van a pensar?: "Telefónica ha perdido 2,15 millones de clientes desde que dejó de regalar móviles"  http://feedly.com/k/10cJAVR     
    
    
    Fallece uno de los grandes actores del cine español, uno de los más querido. Hasta siempre Alfredo Landa. #fb    
    
    
    Mucha suerte a los compañeros @8tvandalucia que pronto comienzan su aventura. Gran noticia para nuestro sector, tan castigado por la crisis.    
    
    
    Rumores: ¿Aterrizará la multinacional #Walmart en España con su primer centro comercial en #Sevillahoy?http://www.abcdesevilla.es/economia/20130507/abci-walmart-primer-puesto-201305061936.html …    
    
    
    Preocupante: "La concentración de CO2, en el nivel más alto de hace 3 millones de años" #medioambiente http://elmundo.feedsportal.com/c/32791/f/532785/s/2bc3bfdb/l/0L0Selmundo0Bes0Celmundo0C20A130C0A50C10A0Cnatura0C13682150A390Bhtml/story01.htm …    
    
    
    "Mark Zuckerberg (creador y dueño de Facebook) retrasa la compra de Instagram para ver ‘Juego de Tronos’" http://www.nosabesnada.com/otras-noticias/50318/mark-zuckerberg-retrasa-la-compra-de-instagram-para-ver-juego-de-tronos/ …    
    
    
    "McDonald’s modificó el diseño del vaso de McFlurry para prevenir que los erizos se quedasen atascados dentro" 0_0 http://www.nosabesnada.com/otras-noticias/50219/mcdonalds-modifico-el-diseno-del-vaso-de-mcflurry-para-prevenir-que-los-erizos-se-quedasen-atascados-dentro/ …    
    
    
    Con un presupuesto como el del #Barça, para mi no es nada relevante la noticia de que sea ya campeón de Liga. Esto es peor que Escocia.    
    
    
    Que dominio!! Por fin un Ferrari competitivo, un Ferrari campeón!! #vamosAlonso que el Gran Premio es tuyo!! #a3f1espana    
    
    
    Surgen nuevas voces críticas con la imagen ganadora del World Press Photo - http://233grados.com  http://feedly.com/k/10F2eT7     
    
    
    Para los que quieran ver la semifinal de Eurovisión en televisión (Satélite Astra), y no por internet: De (cont) http://tl.gd/n_1rk9qen     
    
    
    #eurovision: una realización muy dinámica pese a que no han montado un escenario gigante. El público está muy integrado en el escenario.    
    
    
    Los fundidos a negro en la realización de la actuación de #Dinamarca han sido toda una novedad, diría yo, en la historia de #Eurovision    
    
    
    De momento, la realización y puesta en escena de las “favoritas” están siendo muy trabajada. Habrá que ver las otras… #Eurovision    
    
    
    @GGarM9 puedes verlo en internet: eurovision.tv y en satélite Astra en el canal alemán “Einsfestival”    
    
    
    Este año la televisión sueca nos sorprende con efecto de imagen en la realización. Espero que no abusen de ellos. #Eurovision    
    
    
    Impresionante la actuación de #Moldavia con un vestido donde se proyectaban imágenes. Vaya un show!! It’s amazing. #esc2013 #Eurovision    
    
    
    mi @mlsanchezmartin y yo estamos con ganas de ver a @pedrodominguezf y @GloJimDom, faltan sólo 11 días para la gran fiesta!!    
    
    
    Show muy dinámico, con muchas novedades de imagen, grafismo cuidado y puesta en escena increíble. Aunque no me gustó el greenRoom #esc2013    
    
    
    También pido #UnaCalleParaPacoGandia porque sobretodo era una persona con un gran corazón, siempre colaborando con causas benéficas.    
    
    
    Ya llegan las tormentas a #Sevillahoy. Numerosos rayos en la Sierra Norte. Mapa de #Aemet a las 22h: pic.twitter.com/clNPo6yi8h    
    
    
    Cada día aparece un nuevo escándalo sexual, casos de corrupción, asesinatos, maltratos… Pedro Piqueras se va a dar de baja por estrés.    
    
    
    La1 emite el domingo Mamma Mía!. ¿Será porque a lo mejor el sábado va a actuar Abba en la final de #Eurovision y se lo habían chivado? #fb    
    
    
    La actuación de Bulgaria parece de aficionado. No me gusta nada. #Eurovision #eurovision_tve    
    
    
    El representante de Islandia recuerda a Brad Pitt en “Leyendas de Pasión”, hasta la canción tienen un rollo BSO. #SumaEurovision #Eurovision    
    
    
    Me quedo esta noche con Noruega, la divertida Finlandia, la rockera Albania y las baladas de Israel y Georgia. #Eurovision #SumaEurovision    
    
    
    Los comentarios de Futre son más complicados de entender que Michael Robinson cantando por bulerías. Esto es un boicot de TVE al Atleti.    
    
    
    Además de no hablar bien castellano, Futre parece que ha hecho el camino del Rocío con Gines cantando con El Mani. #FinalCopaTVE    
    
    
    #estrategiaTVE: Futre esta consiguiendo que la narración de Juan Carlos Rivero pase desapercibida y no sea Trendingtopic.    
    
    
    @jcvelez demasiado humor inglés Juanca!! #festivaldelhumor ;)    
    
    
    Y esta noche en #Futboleros y #PuntoPelota: “Analizamos la expulsión de #Mourinho” y de paso ya hablamos del partido un rato. #sálvameSport    
    
    
    La app del @RBetisOficial es la 14ª app gratuita más descargada de la appStore española. #beticosdelUniverso pic.twitter.com/qFxNg4LJlT    
    
    
    @jcvelez yo que tú me iba mañana al aeropuerto de Heathrow a recibir a Mourinho.    
    
    
    ¿PARADÓN? RT “@carrusel: #LaCopaenlaSER 94' | ¡Paradón de Diego López! Perdona Diego Costa delante del portero http://www.cadenaser.com/deportes/articulo/real-madrid-atletico-madrid-directo-gol-cristiano-ronaldo/csrcsrpor/20130517csrcsrdep_3/Tes …”    
    
    
    Y tras el partido… Futre actúa esta noche en “El corral de la Pacheca”. Noche por bulerías… #masroncoqueunRociero    
    
    
    Lo habrán aprobado hoy en el Consejo de Ministros   RT“@Matglez: ¿Desde cuándo hay un descanso entre las dos partes de la prórroga?”   ;)    
    
    
    Esto demuestra que lo de Mou ha sido una autoexpulsión. Lo acaban de ver en el mostrador de Ryanair de la T4. #finalcopa    
    
    
    “La RFEF sanciona al RealMadrid con 3 partidos de cierre del Bernabeu por el objeto que tiraron a Courtois” #festivaldelhumor    
    
    
    El Rey consuela a Florentino: “tranquilo hombre, que yo también llevo un añito chungo” #finalcopadelrey    
    
    
    Vaya!! Hoy TVE no tiene prisa por poner un película de Van Damme, y eso que ha habido prórroga. La rueda de prensa de Mou en directo!!    
    
    
    Mañana no nos salva del fracaso ni Jimmy Jump. #Eurovision.    
    
    
    "Primeras Imágenes del Nuevo WhatsApp 3.0"  http://feedly.com/k/10ztw0o     
    
    
    No comprendo el interés por la canción de Hungría. Como puede ser favorita? Y luego no ganan canciones como la de Pastora Soler #eurovision    
    
    
    @josan_ms la interpretación de #BonnieTyler ha sido genial. Me ha gustado mucho.    
    
    
    Dinamarca recurre a una canción con toques celtas pero con un estribillo excesivamente reiterativo. Buena puesta en escena. Posible ganadora    
    
    
    Si Dinamarca gana esa noche espero que no sea con tanta diferencia de puntos como lo hizo el año pasado Loreen con “Euphoria”. Sería injusto    
    
    
    Reconozco que me gustaría que ganara Rusia. Buena canción. Y además prepararían un show impresionante como en 2009 (fue insuperable)    
    
    
    En los últimos años nunca falla… ganará un país que no tiene problemas económicos para organizar un gran show. #eurovision2013    
    
    
    Rusia, Noruega, Alemania, Azerbaijan y Suecia han organizado los últimos shows de #Eurovision. ¿A qué ninguno tiene problemas económicos?    
    
    
    Clásicos de #Eurovision - Esta noche nos votan: Grecia, porque la reina es griega. Y Bélgica, porque la reina Fabiola es española.    
    
    
    Con los chanchullos geopolíticos y económicos, el interés de #Eurovision por la audiencia española lo ha rescatado Twitter. #Eurovision2013    
    
    
    Excepto Italia, los países del #bigfive están con muy poca puntuación. Y esto es tendencia habitual. Sobretodo Reino Unido #Eurovisión2013    
    
    
    España se acerca sutilmente al último puesto. El Sueño de Morfeo se acerca al club de Lidia, Conchita Bautista y Remedios Amaya #eurovision    
    
    
    Da igual que llevemos a Pablo Alborán o a Lady Gaga… hasta que no salgamos de la crisis no tenemos ni la más mínima posibilidad. #eurovision    
    
    
    Fernando Alonso: madridista y fan de El Sueño de Morfeo. Si pierde la semana que viene en Mónaco que a nadie le sorprenda. #eurovision2013    
    
    
    El chino vasco de #Corina2 va a provocar que ya no miremos igual a los chinos que siempre miran vídeos en el portátil cuando  compramos.    
    
    
    @nlclhc Hola Antonio ¿podríais decirme que previsiones meteorológicas hay para este sábado en Sevilla? Gracias!!    
    
    
    ¿Qué pijada es eso del especial #Pasapalabra en Disneyland París? ¿Otra vez famosos visitando el parque “de gorra”? ¡¡Qué divertido!!    
    
    
    "España mantiene su liderazgo mundial en Banderas Azules en nuestras playas" #turismo http://elmundo.feedsportal.com/c/32791/f/532785/s/2c4edc00/l/0L0Selmundo0Bes0Celmundo0C20A130C0A50C230Cnatura0C1369310A5990Bhtml/story01.htm …    
    
    
    "Llegan a Sevilla trazas de yodo radiactivo desde plantas nucleares europeas" http://m.muyinteresante.es/naturaleza/articulo/llegan-a-sevilla-trazas-de-yodo-radiactivo-desde-plantas-nucleares-europeas-101369307281 …    
    
    
    "iPhone 6 parece ser el nombre del nuevo terminal #Apple" ¿se presentará el 10 de junio en la Keynote? http://www.appleismo.com/iphone-6-parece-ser-el-nombre-del-nuevo-terminal-apple/ …    
    
    
    "Envía un mensaje a tu iPhone cuando finalice la exportación de un vídeo en Final Cut Pro X" http://feeds.weblogssl.com/~r/applesfera/~3/nXAceXrBQ4o/envia-un-mensaje-a-tu-iphone-cuando-finalice-la-exportacion-de-un-video-en-final-cut-pro-x …    
    
    
    Triste día para el mundo del #flamenco, nos dejan el maestro Niño Miguel y un miembro de la saga de los Montoya de Utrera, el gran Tate.    
    
    
    Hoy es un gran día para todos los que hemos pasado nuestra infancia en un colegio Salesiano. El día de nuestra madre, Mª Auxiliadora. #fb    
    
    
    Creo que no había tomado antes tantas tilas como las que llevo en 24 horas. #losnerviosatacandenuevo    
    
    
    A ver si el #RealBetis certifica hoy su clasificación para la #EuropaLeague y tengo el fin de semana perfecto. Grande mi Betis. #rbblive    
    
    
    Grande mi #RealBetis. Lástima que aún no sea una clasificación matemática. Una pena que se perdiera en Mallorca. #RBBlive    
    
    
    ¿Usar ropa de abrigo en Agosto? #meteo http://www.diariodesevilla.es/article/sevilla/1532951/agosto/con/ropa/abrigo.html …    
    
    
    Según testigos, la exnovia de Rubén Castro iba “en estado de embriaguez” acosando al futbolista. http://elcorreoweb.es/2013/05/28/el-incidente-de-ruben-ocurrio-a-las-puerta-de-bilindo-y-la-chica-lo-estaba-acosando/ … #RealBetis    
    
    
    Que “bonito” es viajar en AVE con los protagonistas españoles de “Rústicos en Dinerolandia”. La educacion y compostura rebosan…    
    
    
    @ManuFisioTriana gracias primo!! Un abrazo.    
    
    
    Desayunando en Madrid. Buenos días. Que tranquila está la capital. Ahora, rumbo a Barcelona!! pic.twitter.com/FlGZpHhuQE    
    
    
    Pendiente de la #WWDC13 y a la espera de que comience el streaming y el seguimiento de @applesfera. #ApplesferaWWDC13    
    
    
    #LiveWWDC: El nuevo sistema operativo de #Mac ha llegado: OS X Mavericks. Se acabó la era de los OS X con nombres de felinos. #OSXMavericks    
    
    
    #OSXMavericks: Multiples displays es una de sus novedades junto a las pestañas en el Finder. #LiveWWDC    
    
    
    En otoño llegará el nuevo OS X Mavericks!! #WWDC13    
    
    
    Vaya pasada el nuevo Mac Pro en comparación con el anterior. Parece un Mac Mini. #fb pic.twitter.com/xEH7MKZgsi    
    
    
    Nuevo Mac Pro: 12 núcleos de nuevos Intel Xeon. Thunderbolt 2. Gráficos de AMD FirePro. La RAM más rápida del mercado pic.twitter.com/1IcViXFpsw    
    
    
    Señoras y señores: llega #iOS7, la mayor apuesta de #Apple en la #WWDC13. John Ive y su equipo vuelven a superarse pic.twitter.com/MWIq1tl7L7    
    
    
    #iOS7 estará disponible en otoño para iPhone 4, 4S y 5. #WWDC13    
    
    
    Se quedó pendiente el nuevo iPhone, los Macbook Air con pantalla retina, el iTV y el iWatch ¿subirán mañana las acciones de Apple? #WWDC13    
    
    
    Al que inventó los pantalones de chandal piratas para hombres habría que expulsarlo del país. Que cosa más horrorosa!!    
    
    
    ÚLTIMA HORA: según informa @elprogramadear, la @Policia comienza hoy a buscar el cuerpo de #MartadelCastillo en La Rinconada. #Sevillahoy    
    
    
    Me alegro mucho por los trabajadores de Roca: ”la Audiencia Nacional declara nulo sus despidos” http://owl.li/lZpKc  #Sevillahoy    
    
    
    Me parece imprescindible que se reduzca el IVA en las entradas de cine. Están en peligro empleos, y además favorece más al “pirateo”    
    
    
    El día que ningún jugador se haga una foto levantando el pulgar, se habrá terminado la crisis y el cambio climático #postureoFutbolistas    
    
    
    La Virgen de los Dolores, patrona de Camas, camino de la Catedral de #Sevillahoy. Mañana será su coronación canónica. pic.twitter.com/FntBLvTGAz    
    
    
    Comienza una de las grandes tradiciones de cada verano: las fotos de tus pies en la playa subidas a Instragram. #postureoVeraniego    
    
    
    Rumor: #Apple podría abrir su primera tienda oficial en #Sevilla, en la Plaza Nueva esquina con Tetuán http://emilcar.es/blog/2013/06/15/las-apple-store-espanolas-podrian-ponerse-en-marcha-de-nuevo-sevilla/ … #fb    
    
    
    Según el diario Telegraph, Europa le dice adiós al Roaming en 2014. #movil #tarifas http://androidzone.org/2013/06/europa-le-dice-adios-al-roaming-en-2014/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=europa-le-dice-adios-al-roaming-en-2014 …    
    
    
    Una nueva era en las relaciones sentimentales: "Más de la mitad de españoles habrían usado #Whatsapp para romper" http://www.nosabesnada.com/noticias-sociedad/51486/mas-de-la-mitad-de-espanoles-habrian-usado-whatsapp-para-romper/ …    
    
    
    Ryanair cobrará 8 euros por viajar con una ensaimada o una tarta de Santiago http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/BLZZxJ0rQRA/ryanair-cobrara-8-euros-por-viajar-con-una-ensaimada-o-una-tarta-de-santiago …    
    
    
    Con este espectáculo futbolístico no hay quien se duerma. Con el ridículo que hacíamos hace unos años y ahora lo bordamos #Confecup    
    
    
    ÚLTIMA HORA: Fallece el entrenador de baloncesto Manel Comas a los 68 años víctima de un cáncer.    
    
    
    Menuda generación nos espera… enhorabuena Campeones!! Esto es perfecto para la #MarcaEspaña. #FinalSub21    
    
    
    Julen Lopetegui ya fue campeón de Europa con la Sub19 (2007) y ahora con la Sub21. Los clubes españoles seguro que ya lo están tentando.    
    
    
    El andaluz Isco es quizás una de las grandes joyas españolas que seguirá la senda de Xavi, Iniesta, Casillas… vaya futuro!! #FinalSub21    
    
    
    El creador de #GoogleReader prepara una nueva aplicación llamada News+ http://feedly.com/k/16diWx4     
    
    
    Según informan en @mananascuatro, Mediaset adquiere los derechos de emisión del concierto de esta noche de @AlejandroSanz en #Sevilla    
    
    
    @jonidg no eres el único. Es cierto que va desincronizado/desfasado. Aunque para lo que hay que escuchar.    
    
    
    "El zoom en vídeo de iOS 7 no tiene pérdida de calidad, gracias al recorte del sensor" http://feedly.com/k/13TmdRS     
    
    
    @pedrojimenez @rafaelgilabert @abrelatas  “a la venta Ramón” fue el origen de nuestro exitoso holding audiovisual: producciones VR.  

;)    
    
    
    El país brasileño en el punto de mira: ÚLTIMA HORA | La Copa Confederaciones, en peligro de suspensión http://bit.ly/1c3dCgZ  #Confecup    
    
    
    Centro de la gastronomía sanluqueña. @ Mercado de Abastos http://instagram.com/p/a2ypO5CjGH/     
    
    
    Sonido relajante!! #seasound @ Playa Sanlucar De Barrameda http://instagram.com/p/a2_nfTijCC/     
    
    
    El diario @larazon_es promueve el hashtag: #ContralaCorrupciónEnDefensadelaPolítica

Un poquito largo, ¿no?    
    
    
    Ahora que está en sus últimas horas de vida, mi admiración para #NelsonMandela, un ejemplo para muchos en esta sociedad tan corrompida    
    
    
    "Con o sin crisis, la riqueza del mundo y el número de ricos ha crecido" http://feeds.weblogssl.com/~r/elblogsalmon2/~3/-Z9TrKuzw_o/con-o-sin-crisis-la-riqueza-del-mundo-y-el-numero-de-ricos-ha-crecido …    
    
    
    "España: tabaco muy barato y el pan muy caro respecto a Europa" http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/R2uHxwGcbl8/espana-tabaco-muy-barato-y-el-pan-muy-caro-respecto-a-europa …    
    
    
    "En 2012 el número de ricos creció un 5,4% en España" http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/szi878Cpgjo/en-2012-el-numero-de-ricos-crecio-un-5-4-en-espana …    
    
    
    Preparad vuestros ordenadores, tablets y smartphones: Seis sitios para planificar tu viaje este #verano http://feedly.com/k/14udiWb     
    
    
    José Luis Moreno descubre su canal de televisión, YouMoreTV http://feedly.com/k/14nSmjl     
    
    
    ¿El precio del agua va a subir un 50%?
Nos va a salir más barato ducharnos con CocaCola. http://www.eldiario.es/_8c2d1b5     
    
    
    Clashot, gana dinero tomando fotos con tu móvil http://feedly.com/k/120DZQ6     
    
    
    Estuve 10 años vinculado a @GiraldaTV donde aprendí los grandes retos de esta bella profesión. Es una lástima. http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-giralda-tv-suspende-provisionalmente-emisiones-30-junio-proceso-liquidacion-20130625201740.html …    
    
    
    Se abre la veda, a ver hasta donde le dejan investigar. Según @elmundoes: "El Papa Francisco abre una investigación en el Banco Vaticano"    
    
    
    En el año 2016: el 80% de los ordenadores serán tablets. Pero sigo dudando de esa cifra.  http://tecnologia.elpais.com/tecnologia/2013/06/26/actualidad/1372265299_902456.html …    
    
    
    Para este tipo de partidos… Fernando Torres no es la mejor opción para la delantera. #Confecup    
    
    
    Quien se iba a imaginar una final en Maracaná contra Brasil y de favorito. Eso ni lo soñábamos de niños, nos imaginábamos un Brasil-Alemania    
    
    
    Y para rematar la euforia, comienza una peli de Chuck Norris en @Paramount_TV. Sobredosis de adrenalina. Esta noche no dormimos. ;) jejeje    
    
    
    Movistar sube la cuota de línea y la cobrará de forma retroactiva http://feedly.com/k/1aSuYj5     
    
    
    Los desarrolladores de Tweetbot compran Tweetglass, ¿cómo será el futuro de la aplicación? http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538986/s/2def5f42/l/0Lappleweblog0N0C20A130C0A60Cfuturo0Ede0Etweetbot/story01.htm …    
    
    
    Interesante: Cómo controlar tu Android en la oficina (I): Notificaciones http://feedproxy.google.com/~r/elandroidelibre/~3/Lw_xsMF8wss/story01.htm …    
    
    
    Wow!! Que pasada #elHombredeAcero. Como se nota el toque de Cristopher Nolan, sobretodo en el ritmo, en la BSO y los efectos especiales.    
    
    
    El invento de Orbyt Movistar suena a una copia de estrategia como en el @nytimes, que tiene 700.000 suscriptores, pero ¿será aquí exitoso?    
    
    
    Twitter tendrá un sistema similar a un DVR para grabar eventos en directo http://www.spainmovil.es/nuevos-productos/noticias/n29726/twitter-sistema-dvr-grabar-eventos-directo.html …    
    
    
    Y mientras se presenta Orbyt Movistar, Unidad Editorial pretende ahorrar reduciendo salarios y... http://www.frecuenciadigital.es/noticia/2-noticia/16161-unidad-editorial-pretende-ahorrar-13-millones-reduciendo-salarios-y-cerrando-publicaciones.html …    
    
    
    Twitter está probando la traducción automática de tweets con Bing http://feedly.com/k/18oCrHl     
    
    
    ¿Debería ampliarse la cuota de 50 euros para #autónomos? http://feedly.com/k/1akFn8h  #empleo #emprendedores    
    
    
    Laverdadera cena de los idiotas: cuando se perdió la oportunidad de comprar Google | zoomboomcrash | http://buff.ly/11S89J8     
    
    
    ¿por qué @diariosevilla, @elcorreoweb y @abcdesevilla no están disponibles en @Kioskoymas o similar? ¿no favorecerían sus ventas? ¿eh?    
    
    
    @aybarrapacheco pero la edición nacional, ¿no? Yo digo la edición de Sevilla. Sé que la nacional lleva mucho tiempo.    
    
    
    @aybarrapacheco ah!! Estupendo!! Apuntado!! Pues espero que tomen el ejemplo @diariosevilla y @elcorreoweb. Gracias!!    
    
    
    La versión express de @A3NumeroUno termina el viernes ¿habrá una tercera edición tras los bajos datos de audiencia? http://entretenimiento.terra.es/tv-show/blog/2013/06/13/5-razones-por-las-que-el-numero-uno-es-un-fracaso …    
    
    
    El futuro del periodismo en España está en los primeros minutos que Informativos Telecinco nos está ofreciendo ahora mismo… mortal!!    
    
    
    Los últimos minutos de vida de la televisión local decana de Sevilla. La marca @giraldatv se apaga hoy. Esperemos que algún día regrese…    
    
    
    No había en España tanta gente viendo la tele a estas horas desde que TVE ponía anuncios en las películas. #copaconfederaciones    
    
    
    Impresionante Maracaná cantando el himno brasileño… eso en España sólo pasa cantando “Corazón Partío” en un concierto de Alejandro Sanz.    
    
    
    Por favor, que Del Bosque quite de una vez a Arbeloa y meta a Pepe Olías…    
    
    
    A este paso, la Audiencia Nacional y el Fiscal General del Estado van a pedir el ingreso de Arbeloa en Soto del Real…    
    
    
    Faltan 45 minutos, es muy complicado, pero tampoco podíamos ganarlo todo. Seguimos siendo una gran selección… pero Arbeloa es un HJRGRRGH👎💀    
    
    
    Camuflado por los títulos, la obsesión de Del Bosque con Fernando Torres es un lastre que arrastramos desde hace mucho tiempo.    
    
    
    Se nota que no estamos jugando contra Tahití, Islas Fidji, Estonia o Moldavia porque Maldini a penas está hablando y analizando al contrario    
    
    
    No pasa nada, la Copa Confederaciones es un torneo inventado por El Corte Inglés como el día del Padre, puro consumismo. #Confecup    
    
    
    Llamarse Hulk y tener el cuerpo de Jesús Navas…    
    
    
    Este triunfo puede calmar un poco la tensión en las calles, si Brasil hubiera perdido habría sido un infierno. Dilma Rousseff gana tregua    
    
    
    Menos mal que tenemos Twitter para criticar, porque antes sólo teníamos a Rafael Almansa y “la afición opina” #sevillaniafutbolera    
    
    
    Fíjate si #Apple está acojonado con Samsung que ha pagado una pasta por ese spot justo después del partido.    
    
    
    Fallos ha habido muchos, pero espero que esta sea la sentencia definitiva contra Arbeloa y Fernando Torres. ¡¡No pueden ir al Mundial!!    
    
    
    Baja el paro. A ver si vamos saliendo de la pesadilla, aunque sea poco a poco, y que esto no sea efecto del verano. Pero es una gran noticia    
    
    
    Felicidades a #MCJuanManuel por ser el ganador de #finalmasterchef. Orgulloso de que sea un andaluz joven y humilde.    
    
    
    @elcorreoweb @diariosevilla ÚLTIMA HORA URGENTE: Gran incendio en #MairenadelAlcor, en el almacén Frutosol. pic.twitter.com/K4g7qX3qGY    
    
    
    ÚLTIMA HORA URGENTE: -Video- Arde el  almacén Frutosol a 1km de la entrada de #MairenadelAlcor. http://moby.to/blzvab     
    
    
    Más fotos del incendio de Frutosol en #MairenadelAlcor. pic.twitter.com/8oPYV9NLlF    
    
    
    Más fotos (2) del incendio espectacular de Frutosol, en #MairenadelAlcor pic.twitter.com/SFHiUzEZ68    
    
    
    @ivanpuente: Más fotos (3) del incendio espectacular de Frutosol, en #MairenadelAlcor pic.twitter.com/jV6WFjxFF5    
    
    
    @elcorreoweb @diariosevilla @abcdesevilla @EPAndalucia @ahoramairena Fotos del incendio de #MairenadelAlcor - Álbum: https://plus.google.com/photos/107991644625496095310/albums/5897133955911059953 …    
    
    
    @elcorreoweb @diariosevilla @RTVA @abcdesevilla @TDSevilla - Vídeo en HD #incendiofrutosol  en #MairenadelAlcor http://youtu.be/TrnnS25R1RM     
    
    
    @Canal12Mairena @FGHaldon @marianodiazsan @RadioSevilla - Vídeo en HD #incendiofrutosol  en #MairenadelAlcor http://youtu.be/TrnnS25R1RM     
    
    
    Otro vídeo en HD del #incendiofrutosol en #MairenadelAlcor. Columna de humo desde la carretera A-398. #Sevillahoy http://youtu.be/jpj45ePTj1w     
    
    
    @PeriodicoM vídeos en HD del #incendiofrutosol: http://youtu.be/TrnnS25R1RM  - http://youtu.be/jpj45ePTj1w  // Álbum de fotos: https://plus.google.com/photos/107991644625496095310/albums/5897133955911059953 …    
    
    
    Watstat analiza el uso de nuestro WhatsApp. Estadísticas de uso. Gráficas.  http://feedproxy.google.com/~r/elandroidelibre/~3/xtT0Cp6tt5U/story01.htm …    
    
    
    Esto lo predije hace más de dos años: "Las cadenas de TV pasan del 3D y esto parece irreversible" Mejor 4K http://feedproxy.google.com/~r/xataka2/~3/6-kLf2cke8I/la-bbc-pasa-del-3d-y-esto-parece-irreversible …    
    
    
    ¿Nos espía Google con fines publicitarios? http://buff.ly/11s2bjA     
    
    
    "Accesorios que (casi) convertirán tu smartphone en una cámara profesional"  http://buff.ly/13tW3bZ  Algunos son geniales!!    
    
    
    Para los que viajan ahora: Diccionarios para móviles iPhone y Android http://feedly.com/k/12FJJ5m     
    
    
    "Aprende a usar Evernote, la aplicación que disparará tu productividad" http://lnkd.in/MSSzDp     
    
    
    Hay mas ventas al día de iPhone que nacimientos en el mundo http://feedly.com/k/16Xr4lQ     
    
    
    @pedrojimenez el sonido es magnífico. De una gran calidad. ;)    
    
    
    Buenas noticias!! Por fin la Junta de Andalucía licita la explotación del parque de maquetas #AndalucíadelosNiños - http://www.europapress.es/andalucia/sevilla-00357/noticia-licitada-explotacion-parque-expositivo-andalucia-ninos-20130708103233.html …    
    
    
    Me alegro que haya hoteles que valoren más las opiniones de @TripAdvisorES que de críticos convenidos y subjetivos de guías de viaje    
    
    
    Por un lado te alegras que la justicia actúe con los casos de corrupción, pero por el otro te avergüenzas del país donde vives.    
    
    
    Espero que se resuelva pronto el concurso y vuelvan los trabajadores a la mina de Aznalcollar. Un gran impulso económico para la comarca.    
    
    
    Que pena, tantos minutos dedicados a las declaraciones de jugadores de fútbol, esos “grandes oradores” del siglo XXI con tanto que decir    
    
    
    #Hangouts de Google va a por #Skype de Microsoft. La guerra abierta http://buff.ly/15Aebim  #voip #videoconferencias    
    
    
    Social Media: IFTTT ahora disponible en forma de App para iPhone http://feedly.com/k/137nBg5     
    
    
    Noticia bomba!! - Al Jazeera ultima la compra de Mediapro para 'mandar' en el fútbol español http://buff.ly/1dpODp5  #television #futbol    
    
    
    @anturdiales como noticia de impacto empresarial en el sector audiovisual si es muy relevante. Depende de como la interpretes.    
    
    
    Ahora es el momento q los CM de medios digitales programan sus tuits sobre el #casoBreton pendientes de la sentencia ¿qué medio será el 1º?    
    
    
    De momento se ha adelantado @abc_es en primicia de que José #Bretón es culpable (algo casi obvio) pero aun falta la lectura oficial    
    
    
    ¿qué hubiera pasado si en el #casoBretón el jurado no hubiera sido popular? ¿y un jurado así en el caso de #MartadelCastillo?    
    
    
    Mediapro ofrece a Unidad Editorial alquilar la frecuencia de Marca TV por 10 años http://www.frecuenciadigital.es/noticia/2-noticia/16279-mediapro-ofrece-a-unidad-editorial-alquilar-la-frecuencia-de-marca-tv.html …    
    
    
    Jaume Roures (Mediapro): "El partido de Liga en abierto podría cambiar de lunes a sábado" #futbol http://www.formulatv.com/noticias/32065/jaume-roures--mediapro-partido-liga-abierto-cambiar-lunes-sabado/ …    
    
    
    Encierro muy accidentado con un tapón que se ha formado en la entrada de la plaza y que ha dejado a un mozo bastante herido #SanFermín    
    
    
    Avalancha de mozos y se crea este tapón impresionante en la entrada de la plaza. #SanFermín pic.twitter.com/VCOcDY48TR    
    
    
    Los cabestros literalmente encima de los mozos en el tapón de la entrada en la plaza de toros de Pamplona. #SanFermín pic.twitter.com/RaYihjNftT    
    
    
    Noticias Cuatro muestra un número erróneo del móvil de Mariano Rajoy. #barcenas http://www.movilonia.com/noticias-cuatro-numero-movil-rajoy-erroneo/ …    
    
    
    Nada de series de ficción, comienza #policiasenaccion en @laSextaTV. Esto es acción real…    
    
    
    Joven de 23 años Muere Electrocutada por su iPhone mientras lo cargaba #apple http://macapuntes.com/joven-de-23-anos-muere-electrocutada-por-su-iphone/ …    
    
    
    ¿Seguro qué no vivimos en la época de Rinconete y Cortadillo? ¿Hemos vuelto al siglo XVII?    
    
    
    Otra que se cierra: Marca TV comunica a su plantilla el fin de las emisiones el 31 de julio http://vertele.com.feedsportal.com/c/35286/f/657635/s/2eb0215f/l/0L0Svertele0N0Cnoticias0Cmarca0Etv0Ecomunica0Ea0Esu0Eplantilla0Eel0Ecierre0Edel0Ecanal0C/story01.htm …    
    
    
    Atentos diseñadores, maquetadores y demás: Buscadores online de fuentes de letra http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538987/s/2ead872b/l/0Lbitelia0N0C20A130C0A70Cbuscadores0Eonline0Ede0Efuentes0Ede0Eletra/story01.htm …    
    
    
    Airy, descargando contenido de YouTube con un simple arrastrar y soltar. #Mac #appstore #apple http://feedproxy.google.com/~r/applesencia/~3/8r5efeBoaLI/story01.htm …    
    
    
    Cuando escucho a @monrosi en @lasextanoticias parece que estoy escuchando una pieza de @giraldatv. Era la costumbre… un abrazo @monrosi    
    
    
    Las 10 mejores aplicaciones educativas (gratis) para aprender en vacaciones. 
 http://blog.tiching.com/las-10-mejores-aplicaciones-educativas-gratis-para-aprender-en-vacaciones/ …    
    
    
    Esto no frena: La televisión local canaria Nueve Televisión echará el cierre el 31 de julio http://bit.ly/17gPDKF     
    
    
    WhatsApp se actualiza con soporte para iCloud y opción de enviar varias fotos a la vez #iPhone http://feedproxy.google.com/~r/applesfera/~3/P7_Ip-zmgeU/whatsapp-se-actualiza-con-soporte-para-icloud-y-opcion-de-enviar-varias-fotos-a-la-vez …    
    
    
    Lenstag, una herramienta online para ayudar contra los robos de material fotográfico http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakafoto/~3/FJ41pmTf7JI/lenstag-una-herramienta-online-para-ayudar-contra-los-robos-de-material-fotografico …    
    
    
    #WhatsApp para iOS (iPhone) pasa a ser gratuito pero con una suscripción anual, como en Android http://feedly.com/k/1bIdNRH     
    
    
    Hay titulares un poco exagerados: “El iPhone 5S llevaría una carcasa indestructible fabricada en LiquidMetal” http://bssl.es/12ypbc5     
    
    
    Mercadona levantará una tienda de 3 plantas en Plaza de Armas, en la explanada junto al hotel http://buff.ly/12NyHvw  #Sevillahoy    
    
    
    El reproductor de vídeo VLC para iOS (ipHone & iPad) vuelve a la App Store http://feedly.com/k/17py0Iy  #apple    
    
    
    A falta de espejo retrovisor, en tiempos de crisis, cualquier ocurrencia es llamativa - foto de @Esther_Str pic.twitter.com/2j6Pxd1eS3    
    
    
    Bien!!! - “El español Miguel Ángel Jiménez lidera el Abierto Británico de golf http://on.cnn.com/15RkP1x  #BritishOpen”    
    
    
    Es inútil: Google Plus sólo consigue un 2% de actividad social en la red http://feeds.weblogssl.com/~r/genbeta/~3/OR4i0iYiQ4w/es-inutil-google-plus-solo-consigue-un-2-de-actividad-social-en-la-red …    
    
    
    Atresmedia TV prepara 'Ciudadanos', un formato de actualidad centrado en los problemas de los españoles http://www.formulatv.com/noticias/32178/exclusiva-atresmedia-television-prepara-ciudadanos-espacio-actualidad-debate/ …    
    
    
    Respsol lanza gasolineras low-cost mediante la marca Campsa Express  http://buff.ly/15RI9wm     
    
    
    La deuda pública española ya alcanza el 89,6 % del PIB http://feeds.weblogssl.com/~r/elblogsalmon2/~3/5yj87V99lL8/la-deuda-publica-espanola-ya-alcanza-el-89-6-del-pib …    
    
    
    La revista Time 'bautiza' a Francisco como 'El papa del pueblo' en su última portada http://233grados.lainformacion.com/blog/2013/07/time-bautiza-a-francisco-como-el-papa-del-pueblo-en-su-%C3%BAltima-portada.html …    
    
    
    Posible película de Superman y Batman para 2015, con C. Nolan implicado en el proyecto. #cine #comic http://hipertextual.feedsportal.com/c/33160/f/538984/s/2ef04252/l/0Lalt10A40A0N0C20A130C0A70Cposible0Epelicula0Ede0Esuperman0Ey0Ebatman0Epara0E20A15/story01.htm …    
    
    
    Igualito que en España: En Canadá tendrán conexiones a 1Gbps por menos de 60 dólares http://feeds.weblogssl.com/~r/xatakaon/~3/EL5GeFyW-ak/story01.htm …    
    
    
    El aeropuerto de San Pablo ya ofrece 15 minutos de wifi gratis. Pero como siga la crisis, tendrán que ofrecer 60 min. http://buff.ly/19hjdDP     
    
    
    Ante accidentes como éstos solo me queda rezar por las víctimas y familiares. No hay palabras. #animogalicia    
    
    
    Aunque sea a veces ante tragedias como esta, que no se nos olvide lo importante y valiosa que es la vida. No demos importancia a banalidades    
    
    
    Con la #TragediaSantiago, se vuelve a analizar la calidad del periodismo en España. Profesionalidad frente a morbo y dejadez. #AnimoGalicia    
    
    
    ¿Y mañana qué? ¿Otra vez los magazines matinales ofreciendo declaraciones morbosas y recreaciones en bucle con heridos y cadáveres?    
    
    
    Anoche me fui a dormir a las 02:30h con 60 fallecidos. Pero me despierto con 77 víctimas. Sin palabras. #AnimoGalicia #TragediaSantiago    
    
    
    El gráfico descriptivo del #AccidenteSantiago. http://elpais.com/elpais/2013/07/25/media/1374703338_483146.html … #AnimoGalicia    
    
    
    Los autónomos ya no tendrán límite de edad para pagar 50 euros los seis primeros meses http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/-rCX6fP0mN4/los-autonomos-ya-no-tendran-limite-de-edad-para-pagar-50-euros-los-seis-primeros-meses …    
    
    
    Primeras producciones 4K en España: TVE se adentra en el Museo del Prado en ultra alta definición http://www.mundoplus.tv/noticias/?seccion=tv_digital&id=10195 …    
    
    
    Esto podría ser una revolución: "Google cuenta ya con prototipos de traducción en tiempo real" http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/n00eAVj3dOM/ …    
    
    
    Cómo son las sanciones de la nueva Ley de Tráfico - Educación vial http://buff.ly/1c9Ozfj     
    
    
    Vintage social networking. #ilustracion. Nuestros escritorios hace unos años… #socialmedia pic.twitter.com/2u0BivACLD    
    
    
    "John Williams seguirá poniendo música a la saga 'Star Wars'" http://feedly.com/k/15oc3to     
    
    
    Sincroniza tus contactos de iCloud con tu móvil o tablet Android | blog de ivanpuente.es  http://shar.es/kIIex     
    
    
    El #RMadrid se va a gastar 100MM€ en Bale y el @RBetisOficial no lleva gastado ni 2MM€ en 13 fichajes, jugando #EuropaLeague. #sinpalabras    
    
    
    Cómo funciona la televisión americana: ¿Quiénes son los dueños de las grandes cadenas? http://feedly.com/k/14fU63d     
    
    
    ¿Viajas al extranjero? Las apps te lo ponen más fácil http://feedly.com/k/14fUJKk  #iOS #Android #smartphone    
    
    
    ATENCION!! Tráfico cortado en la A4 entre Puente del Centenario y salida Polígono de la Isla, direccion Cadiz, por accidente camión volcado.    
    
    
    Social Business, el libro para aplicar la tecnología social en las empresas http://feedly.com/k/1cemwNj  #socialmedia    
    
    
    España sigue a la cabeza del desempleo en Europa http://feedly.com/k/1ceqB45  La gráfica es apabullante. #empleo #paro    
    
    
    Vodafone elimina la cuota de 9 euros y no cobrará por usar su red 4G, pero es solo 1Gb de datos http://feedly.com/k/1aWMB0e     
    
    
    ¿Cuántos megas de datos necesitas realmente en tu #móvil? Esta práctica calculadora te orienta http://feedly.com/k/1cetcLm  #smartphone    
    
    
    ¿Qué tipo de vídeos generan más interacción en Twitter? http://feedly.com/k/19wEBFp  El ganador en retuits es #Vine.    
    
    
    Tenemos un 26% de desempleo, recesión, recortes  y deudas... pero somos el pais europeo con mas smartphones  http://feedly.com/k/167um5f     
    
    
    #Facebook permitirá insertar post en cualquier sitio web público. #socialmedia http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/DPyr93xqxJk/ …    
    
    
    Atardecer de julio. @ Carmona http://instagram.com/p/ccek2hijK8/     
    
    
    ¿El tabaco “de liar” es menos dañino? http://www.nosabesnada.com/otras-noticias/52504/el-tabaco-de-liar-es-menos-danino/ …    
    
    
    Me adelanto a los que se harán la
pregunta en unos minutos: “#Rajoy comparece en el Senado porque el Congreso está en obras” #debatebarcenas    
    
    
    Mediaset España prepara "Tiki-Taka", programa deportivo nocturno para Cuatro y Energy http://www.mundoplus.tv/noticias/?seccion=deportes&id=56624 …    
    
    
    @adelgadoroig ánimo!! Muchos hemos pasado por situaciones como esas en medios de comunicación locales y es muy duro. Un abrazo.    
    
    
    Movistar utilizará la red #4G de Yoigo, y éste último comercializará ADSL gracias a un acuerdo. #smartphone http://feedproxy.google.com/~r/elblogsalmon2/~3/TR5vqQoTieY/telefonica-y-yoigo-firman-una-interesante-alianza-comercial …    
    
    
    Se acabó. Las españolas campeonas del mundo de #Waterpolo. Enhorabuena!!! #BCN2013 ~ España 8-6 Australia    
    
    
    Mañana el informativo de Antena3 le dedicará un reportaje a las 24h de Neymar antes del Gamper, y una breve mención a estas campeonas. :(    
    
    
    Habría que ver a mas de un futbolista multimillonario haciendo el esfuerzo que hace una jugadora de #waterpolo. #BCN2013 #guerrerascampeonas    
    
    
    Desgraciadamente mañana darán los datos de audiencia de esta noche. Ni trofeo #Gamper ni #Waterpolo. #SálvameDeluxe será el líder del share    
    
    
    Twitter agregará un botón para denunciar abusos #socialmedia http://feedproxy.google.com/~r/fayerwayer/~3/GdoJCMa4eTo/ …    
    
    
    CBS no emitirá en Nueva York y Los Ángeles tras una disputa con Time Warner http://noticias.lainformacion.com/arte-cultura-y-espectaculos/series-y-culebrones/cbs-no-emitira-en-nueva-york-y-los-angeles-tras-una-disputa-con-time-warner_T0xt0iVWYR7VefWMsEdMX5/ …    
    
    
    La web Adquisitio te ayuda a ahorrar en Amazon España. Conoce las últimas ofertas.  http://feeds.weblogssl.com/~r/ahorrodiario_large/~3/UHnvbcsJs5M/adquisitio-te-ayuda-a-ahorrar-en-amazon-espana …    
    
    
    Ante la caída de noticias en agosto, ya tenemos un tema “reserva” para tener ocupados a los lectores: Gibraltar.    
    
    
    un buen análisis del nuevo gadget invento de Google: #Chromecast http://feedly.com/k/13ezqm3  #smartphone #tv    
    
    
    