Un mundo fotocopiable http://ow.ly/p0nz9     
    
    
    Rocky corrió 30,6 millas por Philadelphia en Rocky II http://ow.ly/p171H  #cine #datos    
    
    
    Tráfico web, el debate milenario: calidad vs cantidad http://ow.ly/p1IQf     
    
    
    ¡Nuevas aplicaciones de @TodoNoticias! Para Android, iPhone y Blackberry ¿Cuál vas a usar? http://ow.ly/p28DM     
    
    
    Digital Grotesque, una complejísima habitación impresa en 3D http://ow.ly/p2zt4     
    
    
    Probando http://Tweevee.net  en las pantallas de #ReevoluciónTN para visualizar tuits. Funciona bastante bien. Artesanía de @GlobeLab    
    
    
    “Lo importante será la reputación, no la privacidad” http://ow.ly/p2ALq     
    
    
    Lo reconozco: soy adicto a la sal con especias de Dos Anclas. Vicios que me presenta @gasbriones    
    
    
    ¿Cómo te ves dirigiendo una ciudad del futuro, @sespino? http://ow.ly/p2yzk  #SimCity    
    
    
    Quartz quiere ser económicamente sustentable para 2015 > http://ow.ly/p3e58     
    
    
    El #HolaViernes con tuits públicos en el laburo fue un éxito. Gracias a http://Tweevee.net . Lo vamos a convertir en costumbre =)    
    
    
    Razones por las que #Twitter cambiará la comunicación http://ow.ly/p3ew3     
    
    
    Alo? Diga? Quién habla? #BackToTheFuture Maravillas del castillo de @micalevitt pic.twitter.com/GrbetiDp2m    
    
    
    Youtube se rompió y muchos todavía no lo sabíamos http://ow.ly/p4502  #curación #contenidos    
    
    
    La experiencia de @Chartbeat y @VoxProduct hackeando la medición de publicidades http://ow.ly/p4rLJ     
    
    
    Cómo The Telegraph usa responsive design para aumentar sus ingresos digitales > http://ow.ly/p4sTE  #RWD    
    
    
    Curioseando por 'ABC en 20' y buscando ejemplos en otras partes del mundo http://ow.ly/p5FQA  #medios #mobile    
    
    
    Reciclá mientras hackeás tu bici con un guardabarro casero http://ow.ly/p5FKh  #bicicleta #DIY    
    
    
    ¿Qué elementos debemos evaluar en la salida a bolsa de una empresa tecnológica? El caso Twitter por @edans http://ow.ly/p5G3m     
    
    
    Gran columna sobre el problema de la última milla y el ministerio de los detalles http://ow.ly/23wtP3  #CincoParaElPeso    
    
    
    #VamosCiclón ¡Que lindo es ganar fuera de casa! 2-0 en Santa Fe para seguir sumando =)    
    
    
    PIC Blitz: 3,5 KB de ajedrez con hardware y software libre http://ow.ly/p5G0D     
    
    
    Generación Y: 45% de la fuerza laboral en la Argentina nació entre 1980 y 1995 http://ow.ly/p7nWx     
    
    
    #MalditoLunes de pura ambición y obsesión.    
    
    
    ¿Cómo sería Terminator 2 narrada sólo con palabras de Shakespeare? Acá la respuesta: http://ow.ly/p7ycf     
    
    
    Hackers y coches: la tecnología hace más vulnerables los vehículos http://ow.ly/p7ygR     
    
    
    Biometría y móviles: problemas de seguridad y privacidad para los usuarios http://ow.ly/p7pag     
    
    
    Es #MalditoLunes pero @tocateunvals nos alegra el día con esto =) pic.twitter.com/SZhQUwQ04f    
    
    
    Una abuela de 72 años fue la primera en comprar en línea http://ow.ly/p7yCC  #historia #internet    
    
    
    El rol de la animación en las noticias del futuro http://ow.ly/p84zX     
    
    
    Argentina se queda atrás en el desarrollo de la banda ancha http://ow.ly/p8DBn  #internet    
    
    
    La nueva casa de @LaNacioncom en Vicente López http://ow.ly/p9OY7     
    
    
    El iPad más caro del mundo se vende en Argentina (1094 dólares). El más barato en Malasia (474 dólares) http://ow.ly/p9PGu     
    
    
    Pedaleando al trabajo! #bicicleta #bike #BsAs http://instagram.com/p/epORsmuAa4/     
    
    
    Oportunidades para medios y publicaciones en iOS 7 http://ow.ly/paTZ4     
    
    
    ¿Es muy loco pensar que ya no nacen televidentes o lectores de diarios? @jonsteinberg responde con algunos números http://ow.ly/paUl4     
    
    
    Ventajas y desventajas de que Google deje de usar cookies: una espada de doble filo para medios http://ow.ly/p9P80     
    
    
    ¿Los usuarios compran más con smartphone o con tablet? Se aceptan apuestas antes de ver el enlace. Datos de EEUU http://ow.ly/paWY5     
    
    
    @AgusTonet influye que estamos muy metidos en tema también :)    
    
    
    Inspirador! Un viaje en #bicicleta de 3 años en 3 minutos http://youtu.be/Uwj_zNCWhCw     
    
    
    #ComoDiceElDicho, todo tiempo pasado fue mejor. Incluso si hablamos de celulares http://scpn.in/7xTsz     
    
    
    ¿Sos periodista y querés empezar a programar? Un listado con recursos para iniciar la aventura http://ow.ly/pb0dJ  #periodismo    
    
    
    La batalla para acabar con el 'porno venganza' http://ow.ly/pcaPq  #parejas #internet #tecnología    
    
    
    El señor @DGerchkovich confesó que apaga el celular para dormir. Un rústico.    
    
    
    «No es difícil llorar en soledad, pero es casi imposible reír solo» Dulce María Loynaz    
    
    
    5 pistas para saber si sufrís de Nomofobia (terror a separarse del teléfono) http://ow.ly/pcbxw     
    
    
    Link rot: la insoportable levedad de la web http://ow.ly/pcmau     
    
    
    @qiqque empecé pero vengo muy atrasado! :S    
    
    
    Arte digital de @tocateunvals para matar el tiempo! pic.twitter.com/AkZmbSCBoo    
    
    
    Por qué la #bicicleta no es para tod@s http://ow.ly/pdLnZ     
    
    
    Los robots se adueñan de los mercados y de nuestras finanzas http://ow.ly/pewja     
    
    
    Windola: ahora Bill dice que Control-Alt-Suprimir fue un error http://ow.ly/pewLL  /cc @dientuki    
    
    
    Increíble. La nueva isla de Pakistán vista desde el cielo http://ow.ly/pex8V     
    
    
    Increíble la presentación de la pantalla flexible para móviles de Samsung http://ow.ly/pfkpX  #YoQuiero!    
    
    
    Ahora le decimos 'inteligente' a un simple aparato que distingue si estamos sentados, parados o en movimiento #ElFuturoYaLLegó    
    
    
    Tranquilidad en la #UNQui (@ Universidad Nacional de Quilmes (UNQ) - @unqoficial w/ 3 others) [pic]: http://4sq.com/1fJPR2c     
    
    
    @katoar acabo de salir de la faultad, imaginate como vengo pisteando. Llego a casa y te mando mail!    
    
    
    @katoar tarde pero seguro salieron los adjuntos, estimado. Exitos mañana!    
    
    
    ¿Sabías que cuando andás en bici a más de 18km/h aparecen turbulencias en el aire que dificultan más el pedaleo? http://ow.ly/pdPoh     
    
    
    Digo de #HolaViernes: descubren una oruga que se parece a Hello Kitty http://ow.ly/pgZdY  /cc @petezin    
    
    
    @katoar impresionante! Revolución en su primera acepción era volver a lo ya conocido. Siempre junto al blopue xD    
    
    
    @CRisRosales le recomiendo una versión moderna a Pato http://ow.ly/ph0Xk  xD    
    
    
    ¿Alcanza un tuit para nombrar todos los tipos de cambio de dólar que conocés? Oficial, blue, celeste, green, liquidación, gold, camionero...    
    
    
    Kilómetros de ciclovías: Bogotá 496, Santiago 218, Sao Paulo 188, México 120, Lima 116, Buenos Aires 100 http://ow.ly/pj3LR  #bicicleta    
    
    
    Para arrancar el #MalditoLunes: la cumbia de la bici ♫ http://ow.ly/pkfvI  #bicicleta    
    
    
    Comentarios en sitios de noticias, ¿una especie en vías de extinción? http://ow.ly/pkZnV  #periodismo #medios    
    
    
    Conocé el patrimonio de 93 funcionarios del ejecutivo, 83 legisladores y 86 jueces http://ow.ly/pkZCF  #DDJJ #transparencia #Argentina    
    
    
    DIY: se avecina una revolución más grande que la de internet http://ow.ly/pl0aW     
    
    
    Una historia increíble. Hermanos y enemigos: Petrovic y Divac http://youtu.be/u2tCB3-FCKM  #basquet #documental vía @sespino    
    
    
    Cómo y por qué @NPR le da prioridad a lo móvil http://ow.ly/plE1i  #medios    
    
    
    @marturua eso sería tan aburrido como que los cohetes ACME nunca le fallen al Coyote xD    
    
    
    @vanis @marturua son de esas cosas que no creés que puedan fallar y salen mal seguido. Editores ACME! xD    
    
    
    Activistas del pedal http://ow.ly/24bL2N  #bicicleta    
    
    
    Los 6 inventos y herramientas más sorprendentes de #BreakingBad http://ow.ly/24bMNP     
    
    
    Las caras de Facebook: millones de fotos de perfil organizadas en orden cronológico http://ow.ly/pmT55     
    
    
    Los Argentinos llevamos gastados durante 2013 unos 39.000 millones de pesos en telefonía celular http://ow.ly/pmTRf  #moviles    
    
    
    Tremendo! El 90% de los datos acumulados en el mundo se crearon en los dos últimos años http://ow.ly/pmUrN  #data #BigData    
    
    
    Si conectás Twitter a un avatar (te clonás digitalmente), ¿podés vivir para siempre? http://ow.ly/pmUBN  #Lifenaut #BlackMirror #miedito    
    
    
    @Qiqque genial! Espero terminarla antes de fin de año =)    
    
    
    ¿Querés saber cómo resolver el cubo mágico en menos de 1 segundo? Con este robot http://ow.ly/pmV0d  #Rubik    
    
    
    Bombilla neuquina! Regalo de @sespino =) pic.twitter.com/P3og6U1hcY    
    
    
    Las lecciones del Mail Online http://ow.ly/poh2s  vía @marcosfoglia #medios #periodismo    
    
    
    La verdadera (y fascinante) historia del algoritmo de Google http://ow.ly/pnzzE     
    
    
    Necesito un poco más de esto para terminar el año! pic.twitter.com/UfKgdLXdDZ    
    
    
    20 curiosidades de Game of Thrones que si no sabés te pasás de Joffrey Baratheon http://ow.ly/pp9VS  #GOT    
    
    
    10 cosas que están haciendo las empresas más innovadoras del mundo http://ow.ly/ppkQb     
    
    
    Tu monoambiente de 30 metros cuadrados es un lujo. Sabelo http://ow.ly/ppa8A  #HongKong    
    
    
    @katoar sopor? Soy de utilizar todos los recursos disponibles pero eso no sé qué es xD    
    
    
    Recompensando lo superficial del diseño http://ow.ly/ppl3p  /cc @tocateunvals @joiperez    
    
    
    Reunión anual de CMD! (@ La Escondida de Palermo) [pic]: http://4sq.com/19Z5pub     
    
    
    30 años de GNU: la historia e influencia del #SoftwareLibre http://ow.ly/pplco     
    
    
    Feliz domingo en CMD! http://instagram.com/p/e-ZSDXOAQJ/     
    
    
    Por qué los proyectos de Kickstarter se retrasan http://ow.ly/pplWl  vía @antonello    
    
    
    6 documentales sobre tecnología que tenés que ver > http://ow.ly/ppmiR     
    
    
    «Si en el siglo pasado la tecnología remplazó a los músculos, en este siglo remplazará al cerebro» http://ow.ly/ppmpI     
    
    
    Seminario: La revolución digital de los grandes medios #GEN #Periodismo (at @museomalba w/ 6 others) http://4sq.com/1fLlE5s     
    
    
    Fundamental. @RoySekoff cuenta cómo nació y se hace día a día Huffpost Live. El pilar: comunidad + voces de la gente #periodismo #GenBA    
    
    
    Huff Live: +20 minutos de permanencia, 10 mil invitados de 80 países y casi 1 millón y medio de comentarios #GenBa #medios    
    
    
    Experiencia del Huffpost Live. @RoySekoff sobre el escenario #periodismo #GenBA pic.twitter.com/Y2qOoGLvoi    
    
    
    Así respondió la empresa a la que renunció bailando la periodista Marina Schifrin http://ow.ly/prIq8     
    
    
    Los diarios en UK perdieron 35% de ventas en 10 años. 70% de los usuarios leen noticias online. Datos de Craig Barnwell #genba    
    
    
    Quién tiene la respuesta estratégica en UK? Craig Barnwell en #genba #medios pic.twitter.com/wollOGhaje    
    
    
    Tony Gallagher, editor del Daily Telegraph, cuenta cómo Internet afectó el rol del editor #genba #periodismo #medios    
    
    
    600 artículos, 40 vídeos, 20 galerías y 25 posteos por día en Daily Telegraph  #genba #periodismo #medios    
    
    
    Con datos, así empiezan las reuniones editoriales en el Daily Telegraph #genBA #medios pic.twitter.com/oah97kKZwD    
    
    
    ¡Genialidad! ¿Cuánto te odia el Daily Mail? http://ow.ly/prH5y  #UK #medios    
    
    
    Gran pregunta: ¿nos hacen tontos los teléfonos inteligentes? > http://ow.ly/prIYH     
    
    
    1 investigación. 2 años. 750 mil dólares = una historia que puede salvar vidas http://ow.ly/prHvr  #periodismo #medios @ProPublica    
    
    
    Los seres vivos más longevos del planeta: de la medusa inmortal a la almeja de 410 años http://ow.ly/prHDr     
    
    
    Argentina tiene 2,6 millones de dominios registrados > http://ow.ly/prHXY     
    
    
    @alvaroliuzzi @vanis @sic ¡éxitos para los tres! =)    
    
    
    ¿Usamos mal la publicidad nativa? http://ow.ly/prwBR     
    
    
    Una app que evita que tengas un romance con un familiar http://ow.ly/puK8T  #parentesco #HolaViernes    
    
    
    Para mejorar la Calidad de la Información en Democracia - #InfoenDemocracia http://www.change.org/es-AR/peticiones/para-mejorar-la-calidad-de-la-informaci%C3%B3n-en-democracia-infoendemocracia?share_id=PWijAyDvpW&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition …    
    
    
    Un mapa de las cervezas del mundo http://ow.ly/pvLsi  #HolaViernes    
    
    
    Quise llamar a soporte para hacer una pregunta técnica y llamé al buffet. Menos mal que es #HolaViernes.    
    
    
    Aprendiendo sobre el buscador Blippex: muestra resultados de acuerdo a cuánto tiempo los usuarios están en un sitio http://ow.ly/pvSOY     
    
    
    Impresión bajo demanda, ¿el futuro de la prensa escrita?, el caso Meganews en Estocolmo > http://ow.ly/pvTTV  #medios    
    
    
    Tremendo. China tiene 2 millones de 'supervisores' de contenido en #internet http://ow.ly/pwwXL     
    
    
    Hoy es el día del nombre de una amiga incondicional ¡Feliz cumple, @Vanis!    
    
    
    Hacker, esa palabra que siempre usamos mal http://ow.ly/pxDBS     
    
    
    @sespino @gilgamezh genialidad, Nico! Me sorprendió el Washington Post. No le gana a Usain :o    
    
    
    @sespino @gilgamezh durísima la expectativa de los usuarios en 2 segundos eh! Ni @Reuters la alcanza. Un nuevo horizonte!    
    
    
    Increíble este robot de cubos que se auto-ensamblan http://ow.ly/pxDZu  #techie #Transformers    
    
    
    Tablets: el nuevo chupete electrónico en UK http://ow.ly/pxEcy     
    
    
    S01E01 - Me gustó mucho el piloto! #MastersOfSex #GetGlue http://gtg.lu/1bOaSGo     
    
    
    Estudio sobre 700 millones de palabras de 75 mil voluntarios. En Facebook, ellas hablan de amor y ellos de sexo http://ow.ly/py3q5     
    
    
    Por qué las revistas para tablets no funcionan http://ow.ly/pz1Ij  #medios    
    
    
    Los sitios de noticias más rápidos en EEUU http://ow.ly/pxP47  #medios #performance Lo revoleó @gilgamezh    
    
    
    La verdad es menos viral http://ow.ly/pz2PR  » yo también soy optimista @antonello    
    
    
    ¿Querés escribir crónicas? 10 claves para empezar http://ow.ly/pz2IZ  #periodismo    
    
    
    Manual de Geoperiodismo: cómo utilizar el conocimiento científico para realizar reportajes http://ow.ly/pzsnZ  #periodismo    
    
    
    @micalevitt @rominaj @ceciliariano para ustedes que siguen Mad Men, les recomiendo el piloto de Masters Of Sex http://ow.ly/pzWNQ     
    
    
    Increíble. La nueva redacción de @FoxNews con pantallas táctiles de 55 pulgadas y una pared de video de +30 metros http://ow.ly/pAfih     
    
    
    En @RedUsers probaron la nueva versión de Huayra Linux, el SO del programa #ConectarIgualdad > http://ow.ly/pAe3O     
    
    
    Cuando arrancás la semana organizado no hay #MalditoLunes que pueda entorpecer los planes.    
    
    
    Odio las publicidades en donde se menciona la marca más de 2 veces.    
    
    
    La importancia de la privacidad y el manejo de sus datos para los usuarios que dejan Facebook http://ow.ly/pAViw     
    
    
    Lindos números: nuevas generaciones y el consumo de noticias tradicionales http://ow.ly/pAVrZ  #medios    
    
    
    Impresionante! 2.100 millones de personas (30% de la población mundial) tendrá acceso a internet móvil a fin de 2013 http://ow.ly/pAUX2     
    
    
    Logística de la buena: los caóticos pero bien organizados almacenes de @Amazon http://ow.ly/pAW0x     
    
    
    Amo internet por cosas como esta: el meme sobre #FoxNewsDeck http://ow.ly/pBQQ1     
    
    
    ¿Conocés la historia detrás del poster 'Keep Calm and Carry On'? http://youtu.be/FrHkKXFRbCI  vía @ailenar #KeepCalm    
    
    
    @SerUrbano ¿el meme o la nueva redacción? xD    
    
    
    @rominaj volvimos a la adolescencia (?) http://ow.ly/pCb9H     
    
    
    Cómo medir performance desde la experiencia del usuario http://ow.ly/pCF7z  vía @gilgamezh #DEV    
    
    
    El ebook enriquecido, la tarea pendiente del libro digital http://ow.ly/pDTgY     
    
    
    La tranquilidad que me da tener todo planificado en Basecamp. Soy adicto.    
    
    
    @sespino @chanetes voy a estar gritando desde la cabecera! =)    
    
    
    Flipboard tiene 90 millones de usuarios! http://ow.ly/pEASa  #WinWin    
    
    
    Por lo menos paradójico: los diarios impresos en EEUU recortan Opinión http://ow.ly/pEAnK  #medios #periodismo    
    
    
    Muy buena recopilación de documentales multimedia en Latam http://ow.ly/pEEEa  Mencionan @Malvinas30! vía @alvaroliuzzi #Transmedia    
    
    
    Me resulta maravillosa la experiencia de @FT y su persistente transformación digital http://ow.ly/pECSK  #medios    
    
    
    Antes en RAE.es podías tirar una palabra en la URL para consultar el diccionario. Hicieron una 'mejora' y ahora ya no te deja. Fatuos.    
    
    
    Una red demencial para un mundo disfuncional http://ow.ly/pFfI5  #internet #China #NSA    
    
    
    6 geniales ejemplos de sitios web que se sincronizan con el teléfono móvil > http://ow.ly/pGf0a     
    
    
    Elemental. Encuesta de UNICEF sobre acceso, consumo y comportamiento de los adolescentes en internet http://ow.ly/pGfQF  #Argentina    
    
    
    Hay vida más allá del móvil: cada vez son más las iniciativas sociales para limitar su omnipresencia http://ow.ly/pGxzI     
    
    
    Saqué turno para renovar la licencia y en el mail no me llegó el enlace al Curso Online de Seguridad Vial, @gcba http://youtu.be/gR22ENpsKno     
    
    
    11 herramientas para crear infografías de forma sencilla http://ow.ly/pHJ4n  #periodismo    
    
    
    Un casco de bici que avisa si te golpeás la cabeza http://ow.ly/pHJV4  #bicicleta #techie    
    
    
    @guidocm los espero que streaming en vivo del encuentro vía Youtube :P    
    
    
    ¿Funciona la publicidad en móviles? Los ingresos crecieron 145% en EE.UU http://ow.ly/pHJLq     
    
    
    «Para una obra, lo peor no es la copia sino el olvido» http://ow.ly/pI4jC  #Copyright #Argentina    
    
    
    ¡Todos los gritos de Marty en Volver al Futuro! http://ow.ly/pHK6g  #HolaViernes #BackToTheFuture    
    
    
    Hace rato que tengo ganas de ir a un bici-cine http://ow.ly/pHRPu  /cc @BAecobici #Bicinema #BikeIn #HolaViernes    
    
    
    Ira tecnológica: ¿cómo reaccionás cuando tu PC no te responde? http://ow.ly/pIIIe     
    
    
    Estoy convencido: hay que incluir el ministerio de los detalles en las leyes de Murphy #PuroFail    
    
    
    Por qué la industria de segunda pantalla está lista para el prime-time http://ow.ly/pK0n4  vía @Horacioduhalde #SecondScreen    
    
    
    Admiro a la gente que puede devolver mails sin dar ni una respuesta en concreto. Debe ser un arte.    
    
    
    Despedida de Acero Cali! #MMA (@ Luna Park - @stadiumlunapark) [pic]: http://4sq.com/16Cbuhz     
    
    
    Bélgica a Brasil 2014: así juega la selección que sueña con ser potencia http://ow.ly/pK5CP  #futbol    
    
    
    10 películas con #bicicletas de protagonistas http://ow.ly/pHRXR     
    
    
    Lo extrañé, General #NQN (@ Monumento a San Martin) http://4sq.com/19tNfRv     
    
    
    Lenguas&Puños en familia! http://instagram.com/p/fdV_E_OAaT/     
    
    
    El hippie volador! #PeterCapusottoYSusVideos #GetGlue http://gtg.lu/1am1s1A     
    
    
    Con el scout de la flia! #NQN http://instagram.com/p/fgXNnUuAW8/     
    
    
    Neuquén Quimey! (@ Aeropuerto Internacional del Neuquén (NQN) w/ 2 others) http://4sq.com/16Lkgdp     
    
    
    @sespino yo ya aprendí! Mate y comida por lo de @jmcos    
    
    
    Arte en el aeropuerto de Neuquén! http://instagram.com/p/fgjdj2uAYt/     
    
    
    ¿Qué necesitás hoy para mantener tu privacidad? No alcanza con dejar de usar tu teléfono o tu computadora http://ow.ly/pTagp     
    
    
    @vickyonco Genial! Encima de buenos tipos son unos genios contando historias. Quiero ver el resultado final =)    
    
    
    @pauparamo acá en #SanTelmo abusan de ese signo para estacionar en cualquier lado :S    
    
    
    Perdí mi SUBE. Comprar otra tarjeta es más difícil que comprar dólares: todos recargan pero nadie vende el plástico :s    
    
    
    Grandes bancos y empresas contra la pequeña moneda de internet http://ow.ly/pUefv  #Bitcoin    
    
    
    Lanzamiento de Ubuntu Touch: instalá #Linux en tu smartphone http://ow.ly/pUtbf     
    
    
    Parece que AOL no tiró a la basura los 400 millones que pagó por @Adaptv. En EEUU superó a Google http://ow.ly/pUzzw  #video #ads    
    
    
    Shadow: el ambicioso proyecto para crear una 'Wikipedia de los sueños' http://ow.ly/pUSDG     
    
    
    Tenía entendido que era sólo para DM's. ¿Será mucho más amplio?    
    
    
    7 innovaciones de Disney en sus 90 años de existencia http://ow.ly/pWAp3     
    
    
    La pregunta correcta es: ¿el #periodismo necesita ser salvado? http://ow.ly/pWABf     
    
    
    Aviones teledirigidos + pistolas de paintball + gafas inmersivas = combates aéreos a lo loco http://ow.ly/pWASX  #HolaViernes    
    
    
    Imperdible: así dialogan un bebé y un husky siberiano http://ow.ly/pXowS  #HolaViernes    
    
    
    Me siento un niño de nuevo visitando el Museo de Mario > http://ow.ly/pXuyI  #HolaViernes #MarioMemories    
    
    
    Lecturas sobre #periodismo para el fin de semana (inglés) > http://ow.ly/pXI2i     
    
    
    Ahora en @todonoticias: otro accidente en el Sarmiento http://tn.com.ar/sociedad/otra-vez-choco-el-sarmiento-en-once_416640 …    
    
    
    Mapuchetos 2 vs Atlético Nacional 3 pic.twitter.com/7ESL0QOBqL    
    
    
    ¿Cómo serán los gimnasios del futuro? http://ow.ly/pZAoa     
    
    
    3.700 millones de dólares. Es lo que facturará la industria de software en Argentina durante 2013. Un numerito http://ow.ly/q0WX6     
    
    
    @fedkukso entiendo tu punto, pero en la encuesta no dicen nada sobre la duración de la batería para considerar prioridades de pantallas!    
    
    
    Por qué sitios web como @BuzzFeed están dejando SEO en un plano secundario http://ow.ly/q1obH     
    
    
    @chapita me permito dudar y llevo una plasticola para prestar    
    
    
    Indispensables: navegadores seguros para niños http://ow.ly/q1FJq     
    
    
    Muy buena nota: ¿por qué los jóvenes en Japón dejaron de tener sexo? http://ow.ly/q1FsH     
    
    
    Qué está en juego en el caso de Google y el derecho al olvido http://ow.ly/q3pBB     
    
    
    Al ángulo: llegan los videos en tiempo real de la @ChampionsLeague a Twitter http://ow.ly/q3r58     
    
    
    16 hacks sencillos y útiles para la vida diaria http://ow.ly/q3v1i  #LifeHacks    
    
    
    Así fue el accidente del Sarmiento. El video desde la cabina trasera del Chapa 5 http://ow.ly/q3Egn     
    
    
    El tamaño importa. La curva de @qz (500-800 palabras) y los extremos rendidores (notas cortas o largas) http://ow.ly/q3J9t  #medios    
    
    
    Saroo Brierley, el nene indio que se perdió y encontró a su familia 26 años después gracias a Google Earth http://ow.ly/q3EtD  #historias    
    
    
    Para los que dudan de @BuzzFeed y su apuesta por el #periodismo de calidad: nueva unidad de investigación http://ow.ly/q48Vg     
    
    
    Interesante recopilación de datos sobre consumo de #medios en Latam http://ow.ly/q4e8s     
    
    
    Postura de los diputados al votar proyectos de ley entre 2006-2011 http://ow.ly/q5ZUo  Hoy en la Feria Electoral de @HacksHackersBA #hhba    
    
    
    2 gobernadores. 24 senadores. 127 diputados. 181 mil autoridades de mesa. 300 mil fiscales. 30.5 millones de electores #Elecciones2013    
    
    
    Apps o web móvil ¿qué prefiere el usuario? http://ow.ly/q6y4B  vía @chinogaitan    
    
    
    10 proyectos (convertidos en razones) por los que flash no debe morir http://ow.ly/q6zfF     
    
    
    Nota sobre @Cargografias: sé lo que hicieron en el gobierno pasado http://ow.ly/q6zNg  vía @miguelpaz #Elecciones2013    
    
    
    Seguí @LNvoto83 y reviví el regreso de la democracia hace 30 años. Otro proyecto del sensei @alvaroliuzzi #Voto83 #Argentina    
    
    
    Más de la mitad de la población mundial accede a #Internet móvil 1 vez por semana. 35% lo hace todos los días http://ow.ly/q8hmh     
    
    
    La agonía de Wikipedia: ¿es la mejor enciclopedia que podemos concebir? http://ow.ly/q8hOt     
    
    
    ¿Facebook es un buen lugar para encontrar noticias sin estar buscándolas? http://ow.ly/q8RFd     
    
    
    Feliz día del diseñador para @tocateunvals @joiperez @Dpulli @AleZadnik =)    
    
    
    La primera diseñadora gráfica de Argentina fue Haydée Strittmatter. Se recibió en la Universidad Nacional de Cuyo en 1966 #DíaDelDiseñador    
    
    
    Otro #JuevesEterno! (@ Universidad Nacional de Quilmes (UNQ) - @unqoficial) http://4sq.com/18hgRz3     
    
    
    Hace 156 años se fundo el club de fútbol más antiguo del mundo http://ow.ly/25YiJ4     
    
    
    Prestando mucha atención! (@ Colegio Publico De Abogados de La Capital Federal (CPACF)) http://4sq.com/Hg8cr0     
    
    
    Quedé maravillado con @layoutit: creás layouts funcionales en segundos http://ow.ly/qbaoq  Lo revoleó @aledaas #Bootstrap #DEV    
    
    
    Impresionante este CV interactivo inspirado en Super Mario http://ow.ly/qbclC  #HolaViernes    
    
    
    Webflow: para diseñar sitios responsive de manera visual http://ow.ly/qbLYM  vía @Dpulli #RWD #DEV #herramientas    
    
    
    Como encontramos, compartimos y reaccionamos a las noticias en Facebook http://ow.ly/qbMwa  /cc @guadalopez    
    
    
    @pato_pitaluga es el papel que esperó toda su vida. Le queda como anillo al dedo xD    
    
    
    @alvaroliuzzi fue un papelón el final del partido. Ni debería haberlo retomado el árbitro.    
    
    
    @ebrenman más de una vez fui a la escuela gracias a esos jugos: no podía pasar un día sin tomar uno ;)    
    
    
    Genialidades que se encuentran en la Feria de Bitcoin! pic.twitter.com/iCdZGZ3nGx    
    
    
    Primer feria #Bitcoin de Buenos Aires! pic.twitter.com/8YKTpV2Zgp    
    
    
    #BitcoinArt de @arielaguilar a la venta en la Feria de Bitcoin! pic.twitter.com/0YpDIbnBBR    
    
    
    Día Peronista para votar! #Sol #Elecciones2013 #Padrón pic.twitter.com/i551CI3oqB    
    
    
    Horario ideal para votar! Lo hice en 5 minutos. Mucha tranquilidad en San Telmo #Voto2013 #AsíVoté http://4sq.com/1aqibCL     
    
    
    Estoy empadronado en el distrito 01, sección 00001. San Telmo es pura historia #Elecciones2013 #Voto2013    
    
    
    En la escuela Valentín Gómez bajan las urnas porque no hay medios alternativos a la escalera para llegar a las mesas #SanTelmo #Voto2013    
    
    
    60 cursos universitarios online y gratuitos que inician en noviembre http://ow.ly/qdv0l  #educación    
    
    
    ¡Bitcoins en monedas reales! Cada una vale hoy unos 200 dólares. ¿Qué tul? pic.twitter.com/6wZJUJAKLl    
    
    
    20 mails en la bandeja de entrada que mandé el viernes y por esas extrañas casualidades del googlemundo falló la entrega #MalditoLunes    
    
    
    Gmail se cayó. No estás solo. Google ya no es lo que solía ser > http://downrightnow.com/gmail  #Fail #MalditoLunes    
    
    
    @sespino ojalá se decida y vuelva a detear. Necesito que nos siga enseñando sobre procesos de trabajo    
    
    
    Datos, videos personalizados y dispositivos sin pantalla. Tendencias que afectarán a los medios en 2014 http://ow.ly/qftTG  #futuro    
    
    
    @maccur ahora podemos decir que sos un tipo serio xD    
    
    
    Tony Haile, el hombre que decide lo que leés http://ow.ly/qg0Kv  #Medios #Chartbeat Vía @dampiland    
    
    
    En Argentina hay 151 presos cada 100 mil habitantes. En el mundo existen más de 10 millones de personas encarceladas http://ow.ly/qfYoO     
    
    
    Qué hizo a Youtube diferente del resto http://ow.ly/qhMwU  por @boris    
    
    
    12 consejos para armar una estrategia de marketing enfocada en móviles http://ow.ly/qhPSc  #mobile    
    
    
    Cómo @Guardian toma decisiones basadas en datos: A/B testing para aumentar 46% los registros de Soulmates http://ow.ly/qhS6j  #medios    
    
    
    ¿Alguna vez viste a alguien sostener en sus manos su propio corazón? Acá hay 3 historias http://ow.ly/qifh2  #DonáOrganos    
    
    
    @marcosfoglia cada tanto despunto el vicio ;)    
    
    
    @dieguito gracias a ustedes por abrirme las puertas y compartir sus historias. El mundo de #bitcoin me resulta fascinante    
    
    
    ¿Qué se puede comprar con un bitcoin en Argentina? Enterate cómo fue la primera Feria de la criptomoneda en el país http://ow.ly/qjbnw     
    
    
    @tomyto ¡muchas gracias! Quiero seguir ampliando el tema ;)    
    
    
    Cukmi, un proyecto digital maravilloso, dice adiós de la mano del sensei @gallo1. El halo de la curiosidad http://ow.ly/qkavF  #comida    
    
    
    Colgué leyendo la despedida de @cukmi y me olvidé de pedir el almuerzo. @Gallo1 tiene razón: la #comida lo es todo.    
    
    
    Los empleados IT ya tienen sindicato: Unión Informática consiguió la inscripción gremial http://ow.ly/qkFtG     
    
    
    Buscamos desarrollador front-end: foco en JS (jQuery), código limpio y semántico (HTML5+CSS3), experiencia con Responsive #medios #TrabajoAR    
    
    
    "Queremos hacer por el hardware lo que Android hizo por el software", dicen desde Motorola con #ProjectAra http://ow.ly/qkXzI     
    
    
    La estrategia de #video de @BuzzFeed tiene 3 pilares: identidad, emotividad y propagación social. Lo cuenta @zefrank http://ow.ly/qkYAq     
    
    
    +75% de los usuarios móviles de @BuzzFeed provienen de fuentes sociales. El pico de consumo de video es en prime time http://ow.ly/qkZQr     
    
    
    Genialidad! RT @lale_: Estudiantes crean un sistema con Kinect para traducir el lenguaje de señas argentino http://bit.ly/1iv22i9     
    
    
    Inmaculado para renovar la licencia de conducir (@ Sede Comunal 5 - @bacomuna5) [pic]: http://4sq.com/16Pn06b     
    
    
    ¡Buscamos desarrollador front-end! Foco en JS (jQuery) + HTML5, CSS3 y Responsive design. Interesado en medios #TrabajoAR    
    
    
    El candado-alarma de bicicleta que avisa si se la roban http://ow.ly/qm0oA     
    
    
    Detesto que en el @@HuffingtonPost la gran mayoría de los enlaces sean internos. Detalles que cambian con el volumen de las audiencias.    
    
    
    Curioseando el nuevo diseño de @msnbc. Tiene perlas dignas del Ministerio de los Detalles #medios #RWD #news    
    
    
    ¡La Canción Master Of. Puppets de Metallica habla de @ChuckNorris! #ChuckNorrisFacts    
    
    
    Lo que tu lista de amigos en Facebook revela sobre tu vida amorosa http://ow.ly/qncmq  #metadata #dispersion    
    
    
    @sic Marquitos Zuckerberg diría que están diseñados así xD    
    
    
    @AgosG todos los días se aprenden cosas nuevas jajaja xD    
    
    
    El ecosistema de datos abiertos de Ciudad de Buenos Aires http://ow.ly/qnpwz  #OpenGov #data    
    
    
    The rise of online #video: 41% de los usuarios de móviles graban video. El 20% los publica online http://youtu.be/mGgBY3yBpYY  vía @pewinternet    
    
    
    Algunas buenas ideas para medir interacción e impacto en los sitios de noticias http://ow.ly/qnqVa  #MozFest2013    
    
    
    Poniéndome al día con los mails. Ténganme paciencia que ya me quedan pocos #HolaViernes    
    
    
    El kiosko en el laburo! #HolaViernes pic.twitter.com/4UrTkMq2yA    
    
    
        
    
    
    Crear un gran clip es sólo el primer paso para el éxito de los videos de noticias http://ow.ly/qp0FC  #ONA #medios #periodismo    
    
    
    Es un camino de ida. En España, el 30% de las personas que usan la TV conectada a internet abandona la TV tradicional http://ow.ly/qpAk6     
    
    
    Desde balas con GPS http://ow.ly/qpBu7  a pedir matrimonio por internet http://ow.ly/qpBw3 . El mundo es maravilloso #HolaViernes    
    
    
    17 millones de usuarios que pasan unas 22 horas mensuales on line. Así es internet en Argentina según @comScore http://ow.ly/qpH4X  #data    
    
    
    @pm_fernandez ni hablar, solo la idea acojona #TengoMiedoNene    
    
    
    Biohacker se implanta una computadora bajo la piel http://ow.ly/qqpMo  El futuro ya llegó, @sofiii #cyborg    
    
    
    @sofiii mínimo una línea de tiempo con hitos hasta llegar a la Matrix xD    
    
    
    Buen planteo de Pizzi: mucha presión y rapidez. Los pibes son como el correcaminos. Una victoria ejemplar #JuegaSL #SanLorenzo    
    
    
    La enseñanza en la era digital: formando a nuestros futuros genios http://ow.ly/qsM1H  #educación    
    
    
    Sino sos parte de la solución, sos parte del problema #MalditoLunes    
    
    
    ¿Pensás que se puede agendar la creatividad? El mito de las reuniones de brainstorming http://ow.ly/qsMOy  #ideas    
    
    
    Productos agroecológicos de Tierra Buena. Podés pedir delivery y pagar con Bitcoins http://ow.ly/qtLaP  #Argentina    
    
    
    Curioseando por el nuevo sitio y la nueva app para iOS de @breakingnews http://ow.ly/qu3q4  #medios #periodismo    
    
    
    Casi 1 de cada 10 adultos se informa a través de #Twitter en EEUU. Estudio de @Pewresearch y perfil de consumo http://ow.ly/qu4fk     
    
    
    La reinvención del paraguas: tan simple como darle la vuelta http://feedly.com/k/1a3eyUg  #BuenasIdeas    
    
    
    «En algún momento de los últimos 6 años nos volvimos nuestro propio Tamagotchi», dice @gallo1 http://ow.ly/26BeOv  #internet    
    
    
    «Internet no salvará al mundo», dice Bill Gates y le retruca a Zuckerberg > http://ow.ly/quDEt  #techie    
    
    
    Los anuncios con escáner de rostros ya son una realidad: ¿son el futuro de la publicidad offline? http://ow.ly/quDX6     
    
    
    Genialidad: así se viralizaban los memes en el siglo XIX http://ow.ly/quEkt  #EraUnViral    
    
    
    ¡Un año más registrado para @barcampba! Aprovechá que están abiertas las inscripciones #BarcampBA    
    
    
    ¿Qué es lo peor de trabajar en Google? Confesiones de empleados y ex empleados de la gran G > http://ow.ly/qvw87     
    
    
    «Compramos cosas que no necesitamos con dinero que no tenemos para impresionar a gente que no nos gusta» #FightClub #BuenMartes    
    
    
    @blejman @fernandezpm somos varios los que trabajamos de lo mismo. Mi sobrino quiere crear una historieta sobre el oficio: #MailMan    
    
    
    La breve vida de los gigantes tecnológicos: los casos de Nokia y BlackBerry http://ow.ly/qwmVf  #techie    
    
    
    En @cqcahora deberían jugar Piedra, Papel o Tijera contra Janken. Por lo menos @clementedeviaje se le animaría > http://ow.ly/qwnA0     
    
    
    Es increíble cómo ayudan las marcas de tiempo en performance, sobre todo para mejorar la experiencia del usuario http://www.w3.org/TR/user-timing/  #DEV    
    
    
    @tama_sander me alegra que encuentres cosas que despierten tu curiosidad. Gracias por compartirlo =)    
    
    
    En España, el Gobierno continúa avanzando con el inexplicable impuesto al sol http://ow.ly/qxIGL  #energía #renovables    
    
    
    259 millones de usuarios activos mensuales. @Linkedin ya es la tercera red con mayor actividad, detrás de FB y G+ http://ow.ly/qxJap     
    
    
    Esperaba mucho más de la nueva sección de videos de @Digg. Todavía tengo la esperanza de que hagan algo diferente http://digg.com/video     
    
    
    La palabra techie de moda que todo periodista debería conocer http://ow.ly/qyibj     
    
    
    La metadata en el centro de la investigación periodística http://ow.ly/qyT2d  por @blejman    
    
    
    El club de los startups de mil millones http://ow.ly/qzrnz     
    
    
    Roboti, Robota, Robot: los orígenes de la palabra robot http://ow.ly/qA6TG     
    
    
    Números: @TheEconomist tiene en promedio 1.6 millones de lectores que pagan semanalmente. 9 de 10 son suscriptores http://ow.ly/qAtau     
    
    
    Qué es Sibios, el sistema que tiene bajo la lupa a 40 millones de argentinos. Lo explica @tomyto > http://ow.ly/qAvNY     
    
    
    40% del presupuesto de marketing de The Economist en EEUU se destina a e-mails, dice @michaelbrunt http://ow.ly/qAtqt  #medios    
    
    
    ¿Tus datos genéticos son completamente privados? http://ow.ly/qAwNu  #privacidad #genética #medicina    
    
    
    @gilgamezh no te enojes, Nico. Tomate una garompa xD    
    
    
    El hexacóptero que usa la BBC para sus coberturas periodísticas http://ow.ly/qAyYC  #drone #periodismo    
    
    
    ¿Sabés cuánto medía la cancha de los Supercampeones? Unos 18 kilómetros http://ow.ly/qAHVq  #VuelvoASerNiño    
    
    
    El sensei @beter3 muestra sus apuntes del 6° Foro de Periodismo Digital de Rosario http://ow.ly/qAIEZ  #periodismo    
    
    
    2 cosas que los #medios pueden aprender de la caída de Blackberry http://ow.ly/qAX3C     
    
    
    ¿Querés conocer el detrás de escena digital de @TodoNoticias? Visitá http://interactivo.tn.com.ar/     
    
    
    Modular Robotics: llegan los robots para armar en casa http://ow.ly/qBnDQ  #YoQuiero    
    
    
    Qué se compraba hace tres años con $100 y qué se consigue ahora http://ow.ly/qB7qB     
    
    
    Marvel + Netlfix: planean cuatro series exclusivas para 2015 (!) http://ow.ly/qBn2f  #HolaViernes    
    
    
    Nueva edición de los premios Mario Mazzone al periodismo ciudadano en @TodoNoticias. ¡Votá a tu favorito! > http://tn.com.ar/premiosmazzone/     
    
    
    Bullipedia: la enciclopedia de saber culinario de nuestro sensei Ferrán Adriá http://ow.ly/qBnOp  /cc @sespino    
    
    
    Millones de líneas de código: ¿cuántas tiene Linux? ¿Facebook? ¿Android? ¿Y un Boeing 787? http://ow.ly/qBR0w  vía @ailenar #HolaViernes    
    
    
    No entiendo el spot de Gancia spritz y el chamuyo tano con naranjas #FinDeLaPublicidad    
    
    
    Ahora que #Twitter arrasó en la bolsa y vale unos 25.000 millones de dólares, averiguá cuánto dinero te debe a vos > http://ow.ly/qCO6c     
    
    
    Comprobado: tender la cama es perjudicial para la salud http://ow.ly/qDn4m  vía @dientuki #HolaViernes    
    
    
    @arielkung @danielmacol así vivimos el #HolaViernes por estos lugares. Pura sociabilización ;)    
    
    
    Un cheto para mi país, por @juliamdominzain > http://ow.ly/qCDvZ  vía @mgcipo2 @christiansilva #RSE #Techo #lecturas    
    
    
    Practicando mi revés con una mano! #Tenis (@ San Jose Futbol) http://4sq.com/1exknh8     
    
    
    En dos años: el dólar blue subió 125% (4,49 a 10,10) y el dólar oficial subió 39% (4,24 a 5,90) http://ow.ly/qF1Ht  #Argentina    
    
    
    Mapuchetos 2 vs Verde cambalache 1 @UBADeportes #Fútbol pic.twitter.com/ulV8d2To1n    
    
    
    @chimycanals @chelo_nqn jajaja me parece que es culpa de la posición del sol eh! xD    
    
    
    16 usos creativos de video en Instagram http://ow.ly/qHdGM     
    
    
    Experimentar es fácil, cambiar la cultura no. ¿Los medios tradicionales podrán cambiar al ritmo necesario? http://ow.ly/qHdpf  #medios    
    
    
    Imaginate lo que está pegando el sol que ayer usé protector solar factor 60 (2 aplicaciones en 5 horas de exposición) y me quemé igual    
    
    
    Cuatro materiales prodigio que pueden revolucionar la electrónica http://ow.ly/qHKFJ  #techie    
    
    
    Siempre picante @stevewoz: “Android salió de una mente que trabajaba en Apple” http://ow.ly/qHL0p     
    
    
    Me tomé la presión junto con @tocateunvals. Hoy estoy en 125/65. Se está convirtiendo en una obsesión llevar registro de los datos.    
    
    
    Aunque es #MalditoLunes hay viento y eso me hace sonreír. Cierro los ojos e imagino que voy caminando a orillas del Limay.    
    
    
        
    
    
    Los teléfonos inteligentes dominan el mercado argentino http://ow.ly/qIK6T  #móviles    
    
    
    Por qué los jóvenes están dejando Facebook por las aplicaciones móviles http://ow.ly/qIJqL     
    
    
    Tremendo! Netflix y Youtube tienen el 50% del tráfico de datos en EEUU http://ow.ly/qIIZk  #videos    
    
    
    ¿Puede ser la basura una moneda mundial? http://ow.ly/qIKcU     
    
    
    Cómo crear videos de noticias con la aplicación móvil Videolicious http://ow.ly/qJTUe  #periodismo #herramientas #móviles    
    
    
    Los feriados con fines turísticos para 2014, 2015 y 2016 http://ow.ly/qKKpj  #Argentina    
    
    
        
    
    
    Argentina sigue con la banda ancha más lenta de la región: el promedio es 2,4 Mb http://ow.ly/qKOrv  #Internet #BandaChancha    
    
    
    Todo lo que tenés que saber del capítulo filtrado del #TPP en #Wikileaks http://ow.ly/qMb0y  en @derechosdigital #NoTPP    
    
    
    ¿Cuánto dinero por segundo ganan las empresas techies? Están Facebook, Google, Amazon, Microsoft, Apple... http://ow.ly/qMicJ     
    
    
    A veces cuesta dimensionar el tamaño real de Google. Acá hay una comparación con la industria de diarios y revistas http://ow.ly/qMpv8     
    
    
    Un algoritmo que arma biografías usando Twitter. Parece que es mejor haciéndolo que los humanos > http://bit.ly/HrD0ot  #Skynet    
    
    
    @LauraBelli yo estaba por empezar una nota y me colgué pensando lo mismo. Todavía estoy meditando qué podría estar haciendo xD    
    
    
    Cada día que pasa me enamoro un poco más del laburo de @voxmediainc. Mirá la review de la PS4 en @Polygon http://ow.ly/qMGWN     
    
    
    ¡Viva la patria! @sespino se castiga cómo un prócer #Pastelito pic.twitter.com/HryTdCkm2p    
    
    
    Sitio web móvil o app: ¿cuáles son los usuarios más leales? http://ow.ly/qNkbK  #mobile    
    
    
    @mtorchiari el momento justo para nuevas oportunidades =)    
    
    
    El call center de @DIRECTVar dice que 'no dan horas ni días para que pase el técnico'. Le dije que le dejo la puerta abierta. Todo bien.    
    
    
    ¿Lo creías imposible? Cuando los artículos de #Wikipedia son pagados http://ow.ly/qOKcB     
    
    
    8 pistas de Google para conocer el #futuro de internet http://ow.ly/qOKwb     
    
    
    Un casco invisible para bicicletas #bike #bicycle http://pinterest.com/pin/87960998945809674/ …    
    
    
    @eduespino ¡pero qué hermoso clima! Guardá en un frasquito un poco de viento que necesito un recuerdo fresco jejeje    
    
    
    Introducción a @politicomag: la revista de @politico que se imprimirá en papel 6 veces por año http://ow.ly/qPj6x  #medios #periodismo    
    
    
    Espero pasar algún día por @Muvin y ver los airbags cletísticos Hövding > http://ow.ly/qPqm9  #bicicleta    
    
    
    ¿Dónde están? El caso de Sergio Ávalos. Desapareció el 14 de junio de 2003 en Neuquén > http://ir.tn.com.ar/17P1Sld     
    
    
    @FlorSchmidt @sespino hoy a partir de las 20.30 Hs http://tn.com.ar/musica  =)    
    
    
    16 logos de marcas famosas según su fonética http://ow.ly/qQ5dr  #HolaViernes    
    
    
    El hospital de los ordenadores retro http://ow.ly/qQ5Ny  #techie    
    
    
    ¡Se puede! La pareja que viajó por el mundo sólo con #bitcoins http://ow.ly/qR5U2  Me lo revoleó @fedetrabucci    
    
    
    3 notas esenciales para entender el fenómeno @Upworthy: 1. http://ow.ly/qRopW  2. http://ow.ly/qRou3  3. http://ow.ly/qRow8     
    
    
    Francisco tiene 13 años, vive en la villa 1-11-14, toca el violín y tiene un sueño > http://ir.tn.com.ar/1e7whf1  por @LucasBerte    
    
    
    ¡Feliz cumple a la goleadora de la vida, mi amiga @micalevitt! =)    
    
    
    Me quisieron prender fuego el día laboral. Salí jugando como un campeón. La jugada terminó en gol #HolaViernes #WinWin    
    
    
    Con 15 kilos de billetes de $100 pesos comprás un depto en Recoleta. Con 8 kilos un Audi y con 2 una moto BMW http://ow.ly/qUpcU     
    
    
    Lo encontré, @tocateunvals: "Quienes tienen presión sanguínea baja son más propensos a ser más felices" > http://ow.ly/qUpDP     
    
    
    Comercio electrónico: el 8% de las compras españolas por internet se hacen con móvil http://ow.ly/qWkhJ  #mobile    
    
    
    El dilema moral de las cucarachas teledirigidas http://ow.ly/qWs5v  #techie    
    
    
    No dije nada del #MalditoLunes. Quiere decir que viene bastante bien.    
    
    
    Wibbitz: el vídeo mató al lector de noticias convencional http://ow.ly/qWvFZ  #mobile    
    
    
    Entrevista a Eric Sadin: “Las tecnologías digitales debilitan la capacidad de decidir” http://bit.ly/1aoKYd2     
    
    
    Impresionante. Bitcoin superó los 600 dólares > http://bitcoinity.org/markets     
    
    
    @tocateunvals ¡van a ser hojitas de estilo con presión alta! xD    
    
    
    Genialidad! @SnazzyMaps: repositorio de estilos para Google Maps http://snazzymaps.com/     
    
    
    El salario promedio no alcanza ni para comprar un metro cuadrado en Buenos Aires http://ow.ly/qZ1YN  #vivienda    
    
    
    Ideal para laburar con Responsive: sincronizar navegadores y dispositivos http://ow.ly/qYW0N  #RWD #DEV    
    
    
    @xsincrueldadx nosotros también usamos Remote Preview http://ow.ly/qZqiS  Ojalá te sean de ayuda =)    
    
    
    Ahora en @TodoNoticias: Renunció Moreno http://tn.com.ar/politica/el-gobierno-anuncio-que-renuncio-guillermo-moreno_422705 …    
    
    
    ¿Son los jóvenes buenos indicadores de tendencias de adopción? El caso Snapchat, por @edans http://ow.ly/qZpYg     
    
    
    América latina tiene 632M de conexiones móviles. 319M son suscriptores únicos > http://ow.ly/qZmsw  via @gsma #mobile #datos #latam    
    
    
    ¡Gracias a tod@s! Una foto del equipo que hizo posible el rediseño de @TodoNoticias http://interactivo.tn.com.ar/  #ReevoluciónTN    
    
    
    Móviles en Argentina: 52M de conexiones con SIM, 28M de suscriptores únicos, 80% de conexiones 2G http://ow.ly/qZlml  #mobile #datos    
    
    
    Curioseando por Times Minute del @NYTimes: resumen de noticias en videos de 1 minuto de duración http://ow.ly/r0XFq  #medios #video    
    
    
    @lontanero ¡es el puto amo!    
    
    
        
    
    
    Libertad en dos ruedas #bicicleta #bike pic.twitter.com/tojENuE7uH    
    
    
    No sé que pasó. Tuve que recorrer 7 verdulerías para encontrar manzanas buenas en #SanTelmo. Puro antojo valletano.    
    
    
    @guadalopez jeje ¡rojas, grandes y deliciosas tienen que ser! Es la única manzana que me gusta ;)    
    
    
    El inevitable futuro hacia una red cifrada http://ow.ly/r2d1H  #internet    
    
    
    La estrategia del @NYTimes para mantenerse sin problemas en China: una publicación cultural http://ow.ly/r2aKO  #medios    
    
    
    Otra genialidad de Chrome: un paseo virtual por la Tierra Media http://ow.ly/r2bmb  #transmedia #TheHobbit #LordOfTheRings    
    
    
    ¿Te imaginás que publicarían Darwin, Napoleón, Einstein ó Bruce Lee si usaran @Instagram? La respuesta es Histagrams http://histagrams.com/     
    
    
    Una visualización del cambio climático utilizando datos científicos http://ow.ly/r2d6Y     
    
    
        
    
    
    @sespino tirando magia en todos lados, Mariscal. Bien ahí!    
    
    
    @lale_ @arielmcorg genial! Avisa cuando se publique    
    
    
    Genio! @DjokerNole quería "la que usa el papa Francisco" http://ow.ly/r3Ya4  #SanLorenzo #CuervoDeCorazón /cc @SanLorenzo    
    
    
    Los colores fuertes me llaman la atención /cc @eltreceoficial pic.twitter.com/C855Vkrzpo    
    
    
    Mirá @fedetrabucci, para sobrevivir a un mundo post #BreakingBad http://ow.ly/r48st     
    
    
    @eduespino @TodaPasion @FakaDiSalvo ¡un genio Novak! Y qué representante tenemos =) #SanLorenzo    
    
    
    En @RedUsers: cómo será el Polo Tecnológico de Animación que se creará en Argentina http://ow.ly/r4aS2     
    
    
    8 cosas que compramos los latinoamericanos en 2013: autos, bienes de lujo, computadoras, electrodomésticos... http://ow.ly/r4bhv  #latam    
    
    
    Contenido con propuestas: 25 formas en las que @WSJ podría mejorar su muro de pago utilizando A/B testing http://ow.ly/r4bMp  #medios    
    
    
    Cual Don Draper. Pura creatividad la de @aliasvampiro #HolaViernes http://instagram.com/p/hBVdULOAVc/     
    
    
    Squinch: la fórmula para salir siempre bien en las fotos http://ow.ly/r4imF  #HolaViernes    
    
    
    18 juegos tipográficos adictivos http://ow.ly/r58hz  #HolaViernes #tipografía    
    
    
    @CRisRosales en vez del 'Gracias' funciona mejor el 'Besis' xD    
    
    
    @CRisRosales sería maravilloso que lo hicieran ;)    
    
    
    Estas cosas asombran al sensei @alerost, que las investiga: noticias falsas que vuelven a vivir > http://ow.ly/r6bTH  #periodismo    
    
    
    Soy de esas personas que mandan mails el viernes a las 19 para que no me quede nada pendiente en la mente el fin de semana #TOC    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Buscando palabras (@ El Ateneo) http://4sq.com/1ecr9Wj     
    
    
    7 millones de personas terminaron la universidad en #China durante 2012. Números de un coloso.    
    
    
    Argentina en cuotas: $8 de $10 en electrodomésticos, $5 de $10 en turismo y 4 de cada 10 autos 0KM http://ow.ly/r8u9W     
    
    
    Sumé mi granito de arena para Nelsi porque me recordó la historia de mi vieja criando a dos hijos sola http://www.kiva.org/lend/634533  #KivaLoan =)    
    
    
    Terminé #OjosRojos, el documental sobre la clasificación de Chile al mundial con el sensei Bielsa http://youtu.be/AtwysF92E80  Gracias @sespino!    
    
    
    45 minutos al teléfono metiendo números y contestando preguntas para poder pagar un pasaje de avión para las fiestas por internet #Argentina    
    
    
    Coseché 130 puntos en el #GranDT. Como dice el sensei, «No me quieran porque gané, necesito que me quieras para ganar».    
    
    
    El increíble récord Guinness con más de 100 mil fichas de dominó http://ow.ly/rcnY2     
    
    
    ¡Tocar el cielo con las manos! Gracias natiespino =) http://instagram.com/p/hLy6aNuASx/     
    
    
    Merece un capítulo de #BlackMirror: elegí un plan y conocé a tu novia invisible http://ow.ly/rczS8     
    
    
    ¿Una pirámide para enterrar #Fukushima? http://ow.ly/rcAAm     
    
    
    ¿La #TV está muriendo? Cerca de 5 millones de personas dieron de baja sus planes de TV por cable + internet en EEUU http://ow.ly/rcB04     
    
    
    Hoy es el día del nombre de un amigo maravilloso y una de las personas que más admiro en este mundo. ¡Feliz cumple, @sespino!    
    
    
    Para refrescar la memoria: 40% del tráfico de Youtube proviene de móviles http://ow.ly/rcLF4  #mobile    
    
    
    Un aguacero la ciudad. Dos cuadras camine hasta el colectivo y estoy empapado #lluvia    
    
    
    Sigo encontrando gente de Capital y conurbano que tuvo carnet de conducir de Cervantes. Región generosa > http://ow.ly/reJL9     
    
    
    ¡Ya hay ganador! Un año más de los premios Mario Mazzone al periodismo ciudadano >  http://ow.ly/reLqn     
    
    
        
    
    
    @danielmacol @sespino ¡la tiene atada!    
    
    
    @EdithCovarrubi2 hola, me podés escribir a ezequiel.apesteguia (a) http://gmail.com  =)    
    
    
        
    
    
    @JHeguia tenés razón! Aunque el problema no es dónde sino cuáles. Y ahí creo que hay que marcar el mapa completo xD    
    
    
    Genialidad: 75 políticos y un poeta con #Twitter http://ow.ly/rfrw7  #mashup #literatura #experimento    
    
    
    @sespino totalmente de acuerdo. Ahora hay que ver que STR tienen los 450M de revisiones de perfiles diarios xD    
    
    
    ¿Qué comemos cuando comemos? TellSpec te ayuda a escanear las propiedades de los alimentos http://ow.ly/rfsj3  #mobile    
    
    
    Tinder tiene diariamente 450 millones de perfiles revisados (aceptados o rechazados). Impresionante > http://ow.ly/rft6l     
    
    
    iDiots: genial corto animado que parodia nuestra obsesión por los teléfonos http://ow.ly/rfTvQ  #cine #móviles    
    
    
    2014: la venta de tablets igualará la de computadoras y notebooks juntas. 2017: casi 400 millones de tablets http://ow.ly/rfVj1  #móviles    
    
    
    La canasta navideña no es ningún regalo: cómo subió entre 2011 y 2013 http://ow.ly/rgJ3w  #PapáNoel #Argentina    
    
    
    Como dirían Los del Fuego, pico y pala, @CFKArgentina ♫ > http://youtu.be/HqzybHX3VX0  #cumbia #remix    
    
    
    48% de #medios gráficos usan paywall en EEUU. 40% un modelo poroso, 33% freemium, 17% rígido y el resto una mezcla http://ow.ly/rh2vM     
    
    
    Vos que pensabas que eran sólo simpáticos: Line genera 10 millones de dólares al mes gracias a los stickers http://ow.ly/rh7bO     
    
    
    ¡Están hablando de fasooooo! @bruvs es el nuevo editor de la sección de Marihuana en el @DenverPost http://ow.ly/rh7qx  #periodismo    
    
    
    ¡Increíble salto de 360 grados con un auto! http://ow.ly/rgJxb     
    
    
    ¿Cómo se deciden los titulares en el @NYTimes? Así > http://ow.ly/rhyvs  #medios    
    
    
    Seil Bag: una mochila señalizadora pensada para ciclistas http://ow.ly/rhz5s  #bicicleta #AlTrabajoEnBici #HolaViernes    
    
    
    Por qué no hay que pedirle favores a los diseñadores gráficos http://ow.ly/rhySL  #HolaViernes /cc @tocateunvals    
    
    
    #Arduino, madera y creativdiad para hacer el verdadero teléfono móvil de bajo costo http://ow.ly/rhysi     
    
    
    Estoy participando por un Ascend Y300 de #Huaweidevicear en #Tuxinfo /cc @arielmcorg (http://sortw.co/5v8 )    
    
    
    Christopher Fry, el ingeniero que mató a la ballena de Twitter http://ow.ly/rhzS1  #FailWhale #HolaViernes    
    
    
    ¡Roque es el nuevo Bety! Me sumo a la batuta @micalevitt @fedetrabucci @joiperez @dientuki @sespino @gasbriones @danielmacol    
    
    
    «El dinero en el #futuro será invisible» dice @davidmarcus http://ow.ly/rhAlK     
    
    
    Ese funesto día en el que empiezan las recopilaciones de cualquier cosa con lo mejor del año #MuerteYDestrucción #Hola2014    
    
    
    Conocé al verdadero Walter White que fabricaba metanfetaminas http://ow.ly/rimnm  #BreakingBad    
    
    
    Cómo proponerle casamiento a tu novia si se entera que se lo vas a pedir http://ow.ly/ristf  #HolaViernes    
    
    
    Testear de forma efectiva: lista de opciones para sincronizar múltiples dispositivos http://ow.ly/riDrp  #DEV #RWD #herramienas    
    
    
    ¿Te intriga saber para qué usa A/B testing un gigante como Netflix? @NeilHunt responde: para todo y en todos lados http://ow.ly/riMzS     
    
    
    Compré nueces en un bodegón de San Telmo #HolaViernes http://instagram.com/p/hUNWIWuATA/     
    
    
    La historia de @decorrespondent es hermosa: recaudó $1.7M de casi 19 mil personas http://ow.ly/rj0vj  #periodismo #medios    
    
    
    Tenía que pasar: los mashups inspirados en @Upworthy y @BuzzFeed llueven por decenas http://ow.ly/rj1mr  #EraUnViral #medios    
    
    
    ¿El contenido viral podrá sostener un modelo de negocio? Tiene muchos desafíos, como mínimo > http://ow.ly/rj3tA  #medios    
    
    
    Universo #internet: ¿más superficiales o más inteligentes? http://ow.ly/rk2yI     
    
    
    @JulietaGuise la semana que viene festejamos ;)    
    
    
    Cómo trabaja un editor de contenido viral, el caso @neetzan en @Gawker: promedia los 12M de usuarios únicos mensuales http://ow.ly/rlv1p     
    
    
    Medios digitales latinos para seguir con atención en 2014 > http://ow.ly/rlyD3  #Hola2014 #periodismo    
    
    
    El reduccionismo mediático de la economía: las reservas del Banco Central son el nuevo riesgo país #TengoMiedoNene #Argentina    
    
    
    Soylent: ¿hay vida más allá de la comida? http://ow.ly/rlz34  #futuro    
    
    
    Los semáforos también sufren las contradicciones del #MalditoLunes #TránsitoBA pic.twitter.com/UKhMcYRGhB    
    
    
    Genialidad de @ocearch ¡Seguí a 75 tiburones blancos en tiempo real! http://ow.ly/rlA75     
    
    
    Este es el sonido del #MalditoLunes. Puede fallar http://ow.ly/rlAwu  #fail #Parkour    
    
    
    @mrandrespineda la M es de millones, no de miles. Son 12 millones de usuarios únicos mensuales y casi 30 millones de páginas vistas ;)    
    
    
    Razones por las que podés perder la entrega de Amazon realizada por un Drone > pic.twitter.com/YOnLOFHi0l vía @QuantumPirate #LOL    
    
    
    Los viejos trucos nunca mueren: por qué @Amazon anunció su delivery con drones antes del #CyberMonday http://ow.ly/ro2AS  #publicidad    
    
    
    Reparto a domicilio con #drones: ¿ficción o realidad? http://ow.ly/ro52q     
    
    
    Impresionante. Steam superó los 7 millones de usuarios concurrentes http://ow.ly/ro5GD  #juegos    
    
    
    Una manera muy sencilla de instalar Minecraft en Ubuntu > http://ow.ly/ro6uT  #linux #juegos    
    
    
    «Locura es hacer la misma cosa una y otra vez esperando obtener diferentes resultados», decía el amigo Albert #NoEstamosLocos    
    
    
    Charlas y videos de la Media Party de @HacksHackersBA http://ow.ly/rpVXl  #hhba    
    
    
    6 lecciones de desarrollo de productos en medios digitales. El caso de @FT con fastFT: http://ow.ly/rpWfq     
    
    
    Juan quiere atravesar 1.200 KM de territorio antártico en bici ¡Al Polo Sur en #bicicleta! http://ow.ly/rq6v0     
    
    
    The Long Good Read: un experimento de @Guardian que incluye robots, humanos, papel y buenas historias http://ow.ly/rq8BA  #periodismo    
    
    
    Transhumanismo, la tendencia filosófico-tecnológica del futuro http://ow.ly/rqzAq  #techie    
    
    
    Los móviles se están comiendo el mundo y las noticias. Tendencias y datos para tener en cuenta en medios > http://ow.ly/rq9pd  #móviles    
    
    
    Móviles que sienten y padecen: interacción con la tecnología a través de los sentidos http://ow.ly/rqzHS  #lab #mobile #techie    
    
    
    Un mapa con lugares alrededor del mundo que aceptan #bitcoins > http://coinmap.org/     
    
    
    @fedkukso jajaja los bitcoins, como el conocimiento, son libres. Nos cambiamos a Litecoin xD    
    
    
    11 herramientas para producir videos cortos http://ow.ly/rqAfS  #periodismo    
    
    
    Argentina está 106 (de 177 países) en el índice de percepción de corrupción 2013 de @anticorruption > http://ow.ly/rrDFa  #currupción    
    
    
    @dientuki llamó a Papá Noel #FelizNavidad #Hola2014 pic.twitter.com/FbtEY2H0zH    
    
    
    Los 10 tumblrs más virales de 2013 http://ow.ly/rsCDK  #EraUnViral #propagación #blogs    
    
    
    Al final parece que se ve más TV que nunca, por lo menos en EEUU. Lo dice Nielsen > http://ow.ly/rsD01  #NoEstáMuerta #medios    
    
    
    @LucasBaez92 claro, igual el estudio no cuenta servicios de streaming como Netflix    
    
    
        
    
    
    ¿Se puede financiar un medio íntegramente con publicidad nativa? El caso de @TheSundayPeople en UK > http://ow.ly/rswqZ  #medios    
    
    
    Cómo convertir tu cuerpo en una computadora http://ow.ly/rsWDx  #wearable #cyborg #MatrixUnPoroto    
    
    
    7 razones por las que los usuarios desinstalan tu app móvil: 70% por notificaciones molestas http://ow.ly/rsxho  #móviles    
    
    
    Tecnología necesaria. SkyJack: fabricá un drone capaz de hackear y controlar otros drones http://ow.ly/rsWMY  #SkynetVamosPorVos    
    
    
    Así queda un video después de subirlo y descargarlo 1000 veces en Youtube http://ow.ly/rty01     
    
    
    Tremendo. @UsVsTh3m cerró noviembre con 7 millones de usuarios únicos > http://ow.ly/ru6gM  #medios    
    
    
    El que no corre, vuela: ya se están aplicando las subas en los abonos de celulares que había frenado el Gobierno http://ow.ly/rud10     
    
    
    Inexplicable lo que me complica el día que el mail funcione mal.    
    
    
    Murió Nelson Mandela http://ow.ly/28yb94  vía @TodoNoticias    
    
    
    10 frases de Mandela que quedaron en la historia http://ow.ly/28ycf3  #inmortal    
    
    
    Banco Mundial: en Latam hay muchos emprendedores pero poca innovación http://feedly.com/k/1947XtI     
    
    
    La primera entrevista televisiva de @NelsonMandela en 1961 http://ow.ly/rvhdC     
    
    
        
    
    
    EPIC, o el fin del #periodismo tal como lo conocemos http://ow.ly/rvhtp  Gran rescate de @AleMarticorena    
    
    
    Qué hace que un contenido se propague viralmente según @Upworthy, algo en lo que son especialistas http://ow.ly/rveYw  #EraUnViral    
    
    
    @tomasbergero gracias por el dato, Tomás. Es excelente lo que hacen =) /cc @sespino    
    
    
    ¿Imaginás cómo sería controlar el mouse con la lengua? Una primera aproximación > http://youtu.be/HyaiszgzIzo  #techie #DIY    
    
    
    Netflix es casi tan popular como la TV por cable entre jóvenes adultos yankees (18-36 pirulos) http://ow.ly/rvfv4  #ElFuturoYaLlegó    
    
    
    Seguí el #SorteoDelMundial en @TodoNoticias > http://tn.com.ar/deportes  #mundial #Brasil2014    
    
    
    10 películas llevadas al mundo real por @ImprovEvery http://ow.ly/rvi02  #HolaViernes #cine    
    
    
    Si un argentino hizo esto en Brasil, imaginate 23 http://bit.ly/1d0T8qL  #Francisco #Mundial #Brasil2014 #TyC vía @fedetrabucci    
    
    
    @Collide y la edición es impecable también!    
    
    
    @CRisRosales mundial, mundial, mundial, mundial, mundial, mundial, mundial, mundial, mundial, mundial, mundial, mundial #AtaqueZombie    
    
    
    En #China también hay millonarios de #bitcoins. Conocé a Li > http://ow.ly/rwgln     
    
    
    En este taxi aseguran que la seguridad puede ser absoluta #Bazinga pic.twitter.com/AgdkKOHcQT    
    
    
    Así se festeja en Corrientes el cumpleaños de Don Esquivel 10 años después de su muerte http://ow.ly/rwiIm  vía @sespino #Varieté    
    
    
    ¡Felicitaciones! Un licenciado más en la familia despeinada. Salud, Lic. @nicomalpede =)    
    
    
    @vickyonco una genialidad esa infografía =) /cc @sespino    
    
    
    Así se fabrica la Copa del Mundo en la pequeña localidad italiana de Paderno Dugnano http://ow.ly/rwnnx  #Mundial #Brasil2014    
    
    
    Sábado de #Mapuchetos en la República de Gerli http://instagram.com/p/hodrHXOAbz/     
    
    
    Tengo el superpoder de sacar el agua para el mate siempre a 80 grados. Y todavía sin pava eléctrica.    
    
    
    Cosechando árboles de Navidad en helicóptero http://ow.ly/rCHOa  #JoJoJo #PapáNoel    
    
    
    1983, el año de la democracia: la hora de las urnas http://ow.ly/rCPTD  #Argentina #historia vía @TodoNoticias    
    
    
    Upworthy publicó 225 contenidos el mes pasado. Cada uno tuvo 7.500 likes en FB. Consiguió 85M de UV http://ow.ly/rDu7w  #propagación    
    
    
    7 gráficos para entender cómo cambia en 7 años un mercado de medios: el caso UK http://ow.ly/rDJ2s     
    
    
    Momentos de innovación: cuando el documental y la tecnología convergen http://ow.ly/rDK29     
    
    
    #Sindicación: Yahoo! publica casi el doble de artículos que Reuters, Huffington Post, New York Times y CNN combinados http://ow.ly/rDKI0     
    
    
    Facebook quiere ser un periódico, pero los usuarios tienen sus propias ideas http://ow.ly/rDPMx     
    
    
    El brillante hack que revivió a Foursquare http://ow.ly/rE0Dl     
    
    
    Para disfrutar: "Carmina Burana", flashmob en Viena http://ow.ly/rEq27     
    
    
    6 inventos geniales que te van a dejar sin trabajo http://ow.ly/rEtHX     
    
    
    Telepresencia: ¿el futuro de las comunicaciones? http://ow.ly/rEtS4  El clon de Hiroshi es impresionate!    
    
    
    Inspirador para el miércoles: cómo putean los escritores http://ow.ly/rF3m7  #MeCagoEnTodoLoQueSeMenea    
    
    
    Así se hacían las animaciones GIFs hace 150 años http://ow.ly/rF4wE     
    
    
    ¿@Upworthy prueba que los #medios hacen mal al publicar tanto contenido? http://ow.ly/rFKuw     
    
    
    Hoy es 11/12/13, el último día del siglo con 3 números consecutivos. Cosas que pasan.    
    
    
    Social. Video. Mobile. El futuro de las noticias según @NowThisNews http://instagram.com/p/hwkCNAM90o  vía @cdperiodismo #medios    
    
    
    50 juguetes míticos de 1963 en adelante > http://ow.ly/rGeU0  #JoJoJo #FelizNavidad    
    
    
    @Betlipp buena recopilación, Bet. Graciela ;)    
    
    
    Gran charla y mateada hoy con @sespino @elsanta @fotovOlante y Andrea Saldía ¡Felicitaciones por el premio ADEPA! =) #PeriodismoDigital    
    
    
    Cómo trabajan: experiencias de emprendedores y laburantes digitales http://ow.ly/rGIwg  #AcompañarConCafé /cc @jomofis    
    
    
    10 tendencias de consumo techie para el 2014 > http://ow.ly/rGKa3  #futuro    
    
    
    Netflix nos conoce mejor que nadie: 75% de los videos que miramos provienen de recomendaciones directas http://ow.ly/rGKJN  #data    
    
    
    @AgusTonet jajaja es que nosotros vivimos con un pasito en el año que viene, siempre xD    
    
    
    La historia del hombre que se saca fotos con un tutú rosa para alegrar a su esposa enferma de cáncer http://ow.ly/rHhFz     
    
    
    En este humilde pero emotivo acto quiero felicitar a @fedetrabucci por terminar una etapa =) ¡Abrazo de gol! #periodismo #SangreJoven    
    
    
    Por qué los sitios web son para las noticias lo que los CDs fueron para la música http://ow.ly/rHiR5  #medios    
    
    
    Sólo 1 mujer fue elegida ‘Persona del Año’ por @Time en los últimos 60 años. Corazón Aquino en 1986 fue la última http://bit.ly/1f9uHZW     
    
    
    Agonía y resurrección de una bici abandonada http://bit.ly/IHNQHG  #historias #bicicleta    
    
    
    @palamago Sí! La lista más completa que ví es de Wikipedia. De 1927 a 2013: http://bit.ly/1h41MHS  #datos #PersonOfTheYear    
    
    
    Genialidad: un mapa con los lugares más fotografiados del mundo http://bit.ly/JaYB5c     
    
    
    Estoy quemando los últimos cartuchos. Necesito que termine el 2013 para decir con una sonrisa #Hola2014    
    
    
        
    
    
    Fotosíntesis Bike: una bicicleta capaz de purificar el aire a medida que pedaleás http://ow.ly/rIL0R  #AlTrabajoEnBici #HolaViernes    
    
    
    10 botones de Facebook que son más necesarios que 'sympathise' http://ow.ly/rIMkV  #dislike #hate #autolike #HolaViernes    
    
    
    Revolución de video en #móviles: 23% de los suscriptores de @Netflix miraron contenidos en smartphones, 15% en iPads http://ow.ly/rIYpe     
    
    
        
    
    
    Para darle una lección, ¡le hicieron creer que estuvo en coma 10 años! http://ow.ly/rJ0cX  #borrachín #video    
    
    
    En noviembre @MailOnline hizo 168M de browsers únicos y 38M de reproducciones de video. Una locura > http://ow.ly/rJVon  #medios #datos    
    
    
    The Verge 50: una exquisita recopilación de @verge con 50 personalidades que cambiaron nuestras vidas durante 2013 http://ow.ly/rK0fQ     
    
    
    Ingress: cómo Google está transformando la localización en una plataforma de juegos omnipresente http://ow.ly/rLpCk  #móviles #juegos    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    La mejor pelea del año. @ChinoMaidana lo pasó por arriba a Broner. Un grandísimo luchador. Merece victoria unánime #DangerZone #CombateSPACE    
    
    
    ¡Vamos @ChinoMaidana, carajo! ¡100% guerrero argentino! Un campeón con corazón y puños de acero #DangerZone #CombateSPACE #BronerMaidana    
    
    
    5 productos techies que desaparecieron durante 2013 http://ow.ly/rM11N     
    
    
    Tremendo: 61,5% del tráfico de #internet es generado por robots http://ow.ly/rLZbR     
    
    
    Esto pasa cuando conectás una Mac de 27 pirulos (¡con CPU de 8 MHz!) a la internet de hoy http://ow.ly/rM1MB  #experimento #video    
    
    
    Comparaciones geniales: la tinta para impresoras es tan cara que deberían venderla como un perfume http://ow.ly/rM215     
    
    
    Costó sudor, lágrimas y millones de pedidos a Pancho. @SanLorenzo es campeón del Torneo Inicial 2013 ¡Vamos cuervos, carajo! ¡Dale campeón!    
    
    
    @eduespino @FakaDiSalvo chas gracias, estimado. La definición fue para el infarto! ;)    
    
    
    ¿Cómo serían los Google Glass si hubieran sido creados por Microsoft? Para comenzar el #MalditoLunes con una sonrisa http://youtu.be/UGQkB_21heU     
    
    
    Por qué el barco de las revistas para tablets se está hundiendo tan rápido. El caso Newsstand + iOS7 > http://ow.ly/rN5U2  #medios    
    
    
        
    
    
    Muy bueno! Lo que aprendí de los blogs escribiendo blogs, por @_jmelendez_ http://ow.ly/rN5Ye     
    
    
    Gran recopilación de proyectos periodísticos basados en crowdfunding > http://ow.ly/rN67Z  #periodismo    
    
    
    DNI: la privacidad, en riesgo por la identificación biométrica http://ow.ly/rNKhX  vía @eleorabinovich    
    
    
    Un 404 con mucha sensibilidad comunicativa http://ow.ly/rNYnd  vía @dientuki #FileNotFound #MalditoLunes    
    
    
    Genialidad! Un mapa con los deportes más populares por país alrededor del mundo pic.twitter.com/Evte9UP2mE vía @pmarsupia + @HarisAlisic #mapa    
    
    
    Terrible: «el 42% de los periodistas asesinados en todo el mundo trabaja en América Latina» http://ow.ly/rOdYa  #PRESSionados #periodismo    
    
    
    @soifer 'fútbol' debe tener más acepciones que 'pasar' o 'hacer'. Los ortodoxos diríamos que eso no se puedo llamar así xD    
    
    
    10 startups para seguir de cerca en 2014 http://ow.ly/rOq81  #Chau2013    
    
    
    60 datos esenciales sobre el mercado online de Sudamérica http://ow.ly/rOuUy  #latam #internet #casos    
    
    
    #SanLorenzo campeón: el video que motivó a los jugadores  http://ow.ly/rOCVo     
    
    
    8 de cada 10 argentinos preferiría trabajar en su casa o en un bar http://ow.ly/rOBZ4  #teletrabajo /cc @jomofis    
    
    
    Casi el 80 por ciento de los latinoamericanos compran por Internet http://ow.ly/rOvz6  #latam #datos    
    
    
    Revista digital: de solución mágica a fracaso épico http://ow.ly/rOXIn  #medios    
    
    
    La ineficiencia publica hecha oficina postal! (¥&/?$[#! /cc @nicomalpede (@ Correo Argentino) http://4sq.com/1fjEg8F     
    
    
    Me ilusiono como un niño cuando encuentro una historia para empezar a trabajar en una nueva crónica techie #periodismo    
    
    
    Google Chantaje: una oferta para usar G+ que no vas a poder rechazar http://ow.ly/rPyRX  #Blackmail #LOL    
    
    
    Lista con las 100 mejores novelas de la historia. El detalle: ¡fue confeccionada en 1898! http://ow.ly/rQJS0  #historias #literatura    
    
    
    Acá seguimos, firmes en el trabajo aunque no haya luz #DistritoTecnológico #CABA #luz    
    
    
        
    
    
    Cómo @NYTimes @Guardian @BBCNews @MailOnline @BuzzFeed @Upworthy y otros medios cubrirán el apocalipsis http://ow.ly/rRl7i  #LOL    
    
    
    Si querés tener una réplica del Mark III de #IronMan este es el lugar para empezar: http://ow.ly/rRS7D  #Crowdfunding    
    
    
    13 libros que tenés que leer antes de los 20 http://ow.ly/rQYiv     
    
    
    Son de no creer estos números: residuos electrónicos por país en América Latina http://ow.ly/rRSnx  #latam #techie    
    
    
    ¿Por qué los Kindle son tan baratos? En promedio, un usuario de Kindle gasta 400 dólares más en Amazon http://ow.ly/rRTvp     
    
    
    Aprendiendo millones de cosas! (@ Artear S.A. (Canal 13 / TN)) http://4sq.com/1fmMs8a     
    
    
    @sespino @VarskySports sería genial que vuelva en el fútbol español!    
    
    
        
    
    
    @nachocastro @GuiaLocal ¡Muy buen laburo! Gracias por compartiro ;)    
    
    
    Rn @RedUsers: @franamati te explica todo lo que tenés que saber sobre #Bitcoin http://ow.ly/rSveN     
    
    
    Mapa de la colonización mobile en Latinoamérica durante 2013 > http://ow.ly/rSXxV  informe de @GuiaLocal #móviles #dataviz    
    
    
    Resumen del 2013 en una sola imagen http://ow.ly/rTjR0  #Hola2014 #Chau2013 #QueLindoTodo pic.twitter.com/2qnLXSqyxV    
    
    
    Como idea es brillante: la primera tienda online en la que puedes robar http://ow.ly/rTFtO     
    
    
    ¿Alguna vez te preguntaste quién tiene la billetera de #Bitcoin más grande del mundo? Los muchachos del FBI > http://ow.ly/rTG6L     
    
    
    ¿Cuánto cuesta instalar un grupo electrógeno hogareño? Para una familia tipo unos $3.500 http://ow.ly/rTZzc  #energía #SinLuz    
    
    
    En 2013 fueron asesinados 71 periodistas, secuestrados 87, encarcelados 178 y arrestados 826 http://ow.ly/rTI3p  vía @rsf_rwb #periodismo    
    
    
    @bonidan claro! Pero no existe un plan de fondo para todos los inconvenientes energéticos actuales :S    
    
    
    Immersion: un experimento de 3 estudiantes del MIT para entender cómo te relacionás a través de los mails http://ow.ly/rUaNI  #metadata    
    
    
    Estado de Sitio para Internet, por @beabusaniche > http://ow.ly/rUbxy  #EntreRíos #Argentina    
    
    
    Duplicación de contenidos: parece que hasta el 30% de #internet es una copia de sí mismo http://ow.ly/rVuyr     
    
    
    Experimento narrativo de @xataka: treintañeros jugones y sus nostalgias http://ow.ly/rVzUX  #Retrogaming #juegos    
    
    
    Facebook sabe lo que callás: estudia los mensajes que se escriben y no se publican http://ow.ly/rVADA  #TengoMiedoNene #privacidad    
    
    
    El calentamiento global explicado en 52 segundos http://ow.ly/rVHiy  #medioambiente    
    
    
    Por si tenías alguna duda: el sexo en el espacio es una mala idea http://ow.ly/rVHpO     
    
    
    Impresionante. WhatsApp alcanzó los 400 millones de usuarios activos y ya es más grande que Twitter (tiene 230) http://ow.ly/rVI9Z     
    
    
        
    
    
    @MarRas7719 jajaja ¡en una hora y media en Japón! Ahí lo volví a ver para terminar el día con una sonrisa http://youtu.be/TFbU8M-r6Ww     
    
    
    Pushion: plataforma para enviar notificaciones push desde tu app http://ow.ly/rVHOh     
    
    
    Los hombres que reinventaron la rueda de la #bicicleta http://ow.ly/rVHsS  #HolaViernes #AlTrabajoEnBici    
    
    
    2013, el año de la web visual http://ow.ly/rWkH4  #internet #tendencias #Hola2014    
    
    
    La transparencia en @Buffer: publicaron su fórmula para los salarios y cuánto cobra cada empleado http://ow.ly/rWmUm  #OpenSalaries    
    
    
    Geotecnologías: lo que dejó el 2013 y lo que nos espera en 2014 http://ow.ly/rWoEL     
    
    
    @palamago ¿por los números o por la transparencia? jejeje    
    
    
        
    
    
    @palamago sería algo arriesgado, pero si es parte de la filosofía de la empresa me parece una manera genial de demostrarlo =)    
    
    
    En @NiemanLab: el año en el que contextualizamos las noticias http://ow.ly/rWROH  (inglés) #Chau2013 #periodismo    
    
    
    @cosenoidal @palamago @nfmelendez lo maravilloso es que un sólo caso práctico nos haga pensar en tantas posibilidades =)    
    
    
    Buscando repuestos! (@ Galería Jardín) [pic]: http://4sq.com/1jsZfM5     
    
    
    Las 8 ciudades más inteligentes de América Latina http://ow.ly/rZkzy     
    
    
    Preparando lecturas para el verano! #BuscandoHistorias (@ El Ateneo) http://4sq.com/1jwHICB     
    
    
    Intentos de censura en la web: desde Entre Ríos a Rusia http://ow.ly/rZkPw     
    
    
    La traducción de discursos políticos debería hacerse más seguido #Capitanich #diccionario en @lanacioncom pic.twitter.com/2oDXJ0c8iT    
    
    
    Genialidad: un auto construido con piezas de Lego e impulsado por aire http://ow.ly/rZmpx     
    
    
    Para empezar el 2014 a los grande: el 31 se estrena Robotech Valkyrie Project http://ow.ly/rZmHN  #Robotech #Chau2013    
    
    
    215 cursos universitarios gratuitos y online para comenzar en enero > http://ow.ly/rZGy6  #Hola2014 #estudio    
    
    
    ¡El torrent más antiguo del mundo cumple 10 años! http://ow.ly/s0JH0  #TheMatrix #ASCII    
    
    
    Donde no llega la moneda de curso legal, aparecen las monedas de curso social http://ow.ly/s0JX4  #Bitcoin    
    
    
    La situación actual y el futuro de la tecnología NFC http://ow.ly/s0KWX  #techie #móviles    
    
    
    Me fascina la idea! Timeless Box: regalos para el #futuro http://ow.ly/s0K9y     
    
    
    Hoy #MalditoLunes viajo en avión. Datos: cada 60 segundos en el mundo despegan 52 aviones y abordan 5700 pasajeros http://ow.ly/s0KvJ     
    
    
    Los mapas, el arma de Google para dominar al mundo http://ow.ly/s17Rb     
    
    
    Es un despelote de gente y aviones. Esperando mi vuelo a NQN! (@ Aeroparque Jorge Newbery (AEP) - @aa2000oficial) http://4sq.com/1jBstIO     
    
    
    Hola Neuquén! (@ Aeropuerto Internacional del Neuquén (NQN)) http://4sq.com/19934vZ     
    
    
    Cuatro herramientas para la seguridad digital de los periodistas y sus datos http://ow.ly/s185X  #periodismo    
    
    
    Pastafrola&Mimos de @hermana en #NQN pic.twitter.com/LGQNLfVBa7    
    
    
    Los filtros de mails que armé por las felicitaciones para las fiestas el año pasado siguen funcionan a la perfección #PapáNoel #AntiSpam    
    
    
    @MarRas7719 tengo mucho para esconder! Igualmente ;)    
    
    
    No me canso de decirlo. Me fascina la TV regional. No puedo dejar de mirar cada vez que tengo la oportunidad de ver programas locales    
    
    
    Breves de @cscolari: "Cada vez más, las noticias nacen de un tuit" http://ow.ly/s3NFF  #transmedia #historias #periodismo    
    
    
    Palabras de @pilhofer: «Vamos a ciegas lanzando cosas a la red y rezando para que las vean ¡Es de locos!» http://ow.ly/s3NTI  #medios    
    
    
    Hasta pronto! #Chau2013 (@ Aeropuerto Internacional del Neuquén (NQN)) http://4sq.com/19mRelf     
    
    
    @lolovan me pareció haberte visto pero no sabía de donde reconocía tu cara. Por acá AR =)    
    
    
    Tercer avión en cuatro días! #MeGustaViajar (@ Aeroparque Jorge Newbery (AEP) - @aa2000oficial w/ 26 others) [pic]: http://4sq.com/1dHSTBl     
    
    
    Sol&Amor&Familia! (@ Aeropuerto Domingo F. Sarmiento (UAQ) w/ @ailenar) http://4sq.com/K9pGGq     
    
    
    Los domingos siguen siendo de papel #tradición #diario #SanJuan Con @diariodecuyoweb pic.twitter.com/B8Pi2EAUna    
    
    
    Un mundo fotocopiable http://ow.ly/p0nz9     
    
    
    Rocky corrió 30,6 millas por Philadelphia en Rocky II http://ow.ly/p171H  #cine #datos    
    
    
    Tráfico web, el debate milenario: calidad vs cantidad http://ow.ly/p1IQf     
    
    
    ¡Nuevas aplicaciones de @TodoNoticias! Para Android, iPhone y Blackberry ¿Cuál vas a usar? http://ow.ly/p28DM     
    
    
    Digital Grotesque, una complejísima habitación impresa en 3D http://ow.ly/p2zt4     
    
    
    Probando http://Tweevee.net  en las pantallas de #ReevoluciónTN para visualizar tuits. Funciona bastante bien. Artesanía de @GlobeLab    
    
    
    “Lo importante será la reputación, no la privacidad” http://ow.ly/p2ALq     
    
    
    Lo reconozco: soy adicto a la sal con especias de Dos Anclas. Vicios que me presenta @gasbriones    
    
    
    ¿Cómo te ves dirigiendo una ciudad del futuro, @sespino? http://ow.ly/p2yzk  #SimCity    
    
    
    Quartz quiere ser económicamente sustentable para 2015 > http://ow.ly/p3e58     
    
    
    El #HolaViernes con tuits públicos en el laburo fue un éxito. Gracias a http://Tweevee.net . Lo vamos a convertir en costumbre =)    
    
    
    Razones por las que #Twitter cambiará la comunicación http://ow.ly/p3ew3     
    
    
    Alo? Diga? Quién habla? #BackToTheFuture Maravillas del castillo de @micalevitt pic.twitter.com/GrbetiDp2m    
    
    
    Youtube se rompió y muchos todavía no lo sabíamos http://ow.ly/p4502  #curación #contenidos    
    
    
    La experiencia de @Chartbeat y @VoxProduct hackeando la medición de publicidades http://ow.ly/p4rLJ     
    
    
    Cómo The Telegraph usa responsive design para aumentar sus ingresos digitales > http://ow.ly/p4sTE  #RWD    
    
    
    Curioseando por 'ABC en 20' y buscando ejemplos en otras partes del mundo http://ow.ly/p5FQA  #medios #mobile    
    
    
    Reciclá mientras hackeás tu bici con un guardabarro casero http://ow.ly/p5FKh  #bicicleta #DIY    
    
    
    ¿Qué elementos debemos evaluar en la salida a bolsa de una empresa tecnológica? El caso Twitter por @edans http://ow.ly/p5G3m     
    
    
    Gran columna sobre el problema de la última milla y el ministerio de los detalles http://ow.ly/23wtP3  #CincoParaElPeso    
    
    
    #VamosCiclón ¡Que lindo es ganar fuera de casa! 2-0 en Santa Fe para seguir sumando =)    
    
    
    PIC Blitz: 3,5 KB de ajedrez con hardware y software libre http://ow.ly/p5G0D     
    
    
    Generación Y: 45% de la fuerza laboral en la Argentina nació entre 1980 y 1995 http://ow.ly/p7nWx     
    
    
    #MalditoLunes de pura ambición y obsesión.    
    
    
    ¿Cómo sería Terminator 2 narrada sólo con palabras de Shakespeare? Acá la respuesta: http://ow.ly/p7ycf     
    
    
    Hackers y coches: la tecnología hace más vulnerables los vehículos http://ow.ly/p7ygR     
    
    
    Biometría y móviles: problemas de seguridad y privacidad para los usuarios http://ow.ly/p7pag     
    
    
    Es #MalditoLunes pero @tocateunvals nos alegra el día con esto =) pic.twitter.com/SZhQUwQ04f    
    
    
    Una abuela de 72 años fue la primera en comprar en línea http://ow.ly/p7yCC  #historia #internet    
    
    
    El rol de la animación en las noticias del futuro http://ow.ly/p84zX     
    
    
    Argentina se queda atrás en el desarrollo de la banda ancha http://ow.ly/p8DBn  #internet    
    
    
    La nueva casa de @LaNacioncom en Vicente López http://ow.ly/p9OY7     
    
    
    El iPad más caro del mundo se vende en Argentina (1094 dólares). El más barato en Malasia (474 dólares) http://ow.ly/p9PGu     
    
    
    Pedaleando al trabajo! #bicicleta #bike #BsAs http://instagram.com/p/epORsmuAa4/     
    
    
    Oportunidades para medios y publicaciones en iOS 7 http://ow.ly/paTZ4     
    
    
    ¿Es muy loco pensar que ya no nacen televidentes o lectores de diarios? @jonsteinberg responde con algunos números http://ow.ly/paUl4     
    
    
    Ventajas y desventajas de que Google deje de usar cookies: una espada de doble filo para medios http://ow.ly/p9P80     
    
    
    ¿Los usuarios compran más con smartphone o con tablet? Se aceptan apuestas antes de ver el enlace. Datos de EEUU http://ow.ly/paWY5     
    
    
    @AgusTonet influye que estamos muy metidos en tema también :)    
    
    
    Inspirador! Un viaje en #bicicleta de 3 años en 3 minutos http://youtu.be/Uwj_zNCWhCw     
    
    
    #ComoDiceElDicho, todo tiempo pasado fue mejor. Incluso si hablamos de celulares http://scpn.in/7xTsz     
    
    
    ¿Sos periodista y querés empezar a programar? Un listado con recursos para iniciar la aventura http://ow.ly/pb0dJ  #periodismo    
    
    
    La batalla para acabar con el 'porno venganza' http://ow.ly/pcaPq  #parejas #internet #tecnología    
    
    
    El señor @DGerchkovich confesó que apaga el celular para dormir. Un rústico.    
    
    
    «No es difícil llorar en soledad, pero es casi imposible reír solo» Dulce María Loynaz    
    
    
    5 pistas para saber si sufrís de Nomofobia (terror a separarse del teléfono) http://ow.ly/pcbxw     
    
    
    Link rot: la insoportable levedad de la web http://ow.ly/pcmau     
    
    
    @qiqque empecé pero vengo muy atrasado! :S    
    
    
    Arte digital de @tocateunvals para matar el tiempo! pic.twitter.com/AkZmbSCBoo    
    
    
    Por qué la #bicicleta no es para tod@s http://ow.ly/pdLnZ     
    
    
    Los robots se adueñan de los mercados y de nuestras finanzas http://ow.ly/pewja     
    
    
    Windola: ahora Bill dice que Control-Alt-Suprimir fue un error http://ow.ly/pewLL  /cc @dientuki    
    
    
    Increíble. La nueva isla de Pakistán vista desde el cielo http://ow.ly/pex8V     
    
    
    Increíble la presentación de la pantalla flexible para móviles de Samsung http://ow.ly/pfkpX  #YoQuiero!    
    
    
    Ahora le decimos 'inteligente' a un simple aparato que distingue si estamos sentados, parados o en movimiento #ElFuturoYaLLegó    
    
    
    Tranquilidad en la #UNQui (@ Universidad Nacional de Quilmes (UNQ) - @unqoficial w/ 3 others) [pic]: http://4sq.com/1fJPR2c     
    
    
    @katoar acabo de salir de la faultad, imaginate como vengo pisteando. Llego a casa y te mando mail!    
    
    
    @katoar tarde pero seguro salieron los adjuntos, estimado. Exitos mañana!    
    
    
    ¿Sabías que cuando andás en bici a más de 18km/h aparecen turbulencias en el aire que dificultan más el pedaleo? http://ow.ly/pdPoh     
    
    
    Digo de #HolaViernes: descubren una oruga que se parece a Hello Kitty http://ow.ly/pgZdY  /cc @petezin    
    
    
    @katoar impresionante! Revolución en su primera acepción era volver a lo ya conocido. Siempre junto al blopue xD    
    
    
    @CRisRosales le recomiendo una versión moderna a Pato http://ow.ly/ph0Xk  xD    
    
    
    ¿Alcanza un tuit para nombrar todos los tipos de cambio de dólar que conocés? Oficial, blue, celeste, green, liquidación, gold, camionero...    
    
    
    Kilómetros de ciclovías: Bogotá 496, Santiago 218, Sao Paulo 188, México 120, Lima 116, Buenos Aires 100 http://ow.ly/pj3LR  #bicicleta    
    
    
    Para arrancar el #MalditoLunes: la cumbia de la bici ♫ http://ow.ly/pkfvI  #bicicleta    
    
    
    Comentarios en sitios de noticias, ¿una especie en vías de extinción? http://ow.ly/pkZnV  #periodismo #medios    
    
    
    Conocé el patrimonio de 93 funcionarios del ejecutivo, 83 legisladores y 86 jueces http://ow.ly/pkZCF  #DDJJ #transparencia #Argentina    
    
    
    DIY: se avecina una revolución más grande que la de internet http://ow.ly/pl0aW     
    
    
    Una historia increíble. Hermanos y enemigos: Petrovic y Divac http://youtu.be/u2tCB3-FCKM  #basquet #documental vía @sespino    
    
    
    Cómo y por qué @NPR le da prioridad a lo móvil http://ow.ly/plE1i  #medios    
    
    
    @marturua eso sería tan aburrido como que los cohetes ACME nunca le fallen al Coyote xD    
    
    
    @vanis @marturua son de esas cosas que no creés que puedan fallar y salen mal seguido. Editores ACME! xD    
    
    
    Activistas del pedal http://ow.ly/24bL2N  #bicicleta    
    
    
    Los 6 inventos y herramientas más sorprendentes de #BreakingBad http://ow.ly/24bMNP     
    
    
    Las caras de Facebook: millones de fotos de perfil organizadas en orden cronológico http://ow.ly/pmT55     
    
    
    Los Argentinos llevamos gastados durante 2013 unos 39.000 millones de pesos en telefonía celular http://ow.ly/pmTRf  #moviles    
    
    
    Tremendo! El 90% de los datos acumulados en el mundo se crearon en los dos últimos años http://ow.ly/pmUrN  #data #BigData    
    
    
    Si conectás Twitter a un avatar (te clonás digitalmente), ¿podés vivir para siempre? http://ow.ly/pmUBN  #Lifenaut #BlackMirror #miedito    
    
    
    @Qiqque genial! Espero terminarla antes de fin de año =)    
    
    
    ¿Querés saber cómo resolver el cubo mágico en menos de 1 segundo? Con este robot http://ow.ly/pmV0d  #Rubik    
    
    
    Bombilla neuquina! Regalo de @sespino =) pic.twitter.com/P3og6U1hcY    
    
    
    Las lecciones del Mail Online http://ow.ly/poh2s  vía @marcosfoglia #medios #periodismo    
    
    
    La verdadera (y fascinante) historia del algoritmo de Google http://ow.ly/pnzzE     
    
    
    Necesito un poco más de esto para terminar el año! pic.twitter.com/UfKgdLXdDZ    
    
    
    20 curiosidades de Game of Thrones que si no sabés te pasás de Joffrey Baratheon http://ow.ly/pp9VS  #GOT    
    
    
    10 cosas que están haciendo las empresas más innovadoras del mundo http://ow.ly/ppkQb     
    
    
    Tu monoambiente de 30 metros cuadrados es un lujo. Sabelo http://ow.ly/ppa8A  #HongKong    
    
    
    @katoar sopor? Soy de utilizar todos los recursos disponibles pero eso no sé qué es xD    
    
    
    Recompensando lo superficial del diseño http://ow.ly/ppl3p  /cc @tocateunvals @joiperez    
    
    
    Reunión anual de CMD! (@ La Escondida de Palermo) [pic]: http://4sq.com/19Z5pub     
    
    
    30 años de GNU: la historia e influencia del #SoftwareLibre http://ow.ly/pplco     
    
    
    Feliz domingo en CMD! http://instagram.com/p/e-ZSDXOAQJ/     
    
    
    Por qué los proyectos de Kickstarter se retrasan http://ow.ly/pplWl  vía @antonello    
    
    
    6 documentales sobre tecnología que tenés que ver > http://ow.ly/ppmiR     
    
    
    «Si en el siglo pasado la tecnología remplazó a los músculos, en este siglo remplazará al cerebro» http://ow.ly/ppmpI     
    
    
    Seminario: La revolución digital de los grandes medios #GEN #Periodismo (at @museomalba w/ 6 others) http://4sq.com/1fLlE5s     
    
    
    Fundamental. @RoySekoff cuenta cómo nació y se hace día a día Huffpost Live. El pilar: comunidad + voces de la gente #periodismo #GenBA    
    
    
    Huff Live: +20 minutos de permanencia, 10 mil invitados de 80 países y casi 1 millón y medio de comentarios #GenBa #medios    
    
    
    Experiencia del Huffpost Live. @RoySekoff sobre el escenario #periodismo #GenBA pic.twitter.com/Y2qOoGLvoi    
    
    
    Así respondió la empresa a la que renunció bailando la periodista Marina Schifrin http://ow.ly/prIq8     
    
    
    Los diarios en UK perdieron 35% de ventas en 10 años. 70% de los usuarios leen noticias online. Datos de Craig Barnwell #genba    
    
    
    Quién tiene la respuesta estratégica en UK? Craig Barnwell en #genba #medios pic.twitter.com/wollOGhaje    
    
    
    Tony Gallagher, editor del Daily Telegraph, cuenta cómo Internet afectó el rol del editor #genba #periodismo #medios    
    
    
    600 artículos, 40 vídeos, 20 galerías y 25 posteos por día en Daily Telegraph  #genba #periodismo #medios    
    
    
    Con datos, así empiezan las reuniones editoriales en el Daily Telegraph #genBA #medios pic.twitter.com/oah97kKZwD    
    
    
    ¡Genialidad! ¿Cuánto te odia el Daily Mail? http://ow.ly/prH5y  #UK #medios    
    
    
    Gran pregunta: ¿nos hacen tontos los teléfonos inteligentes? > http://ow.ly/prIYH     
    
    
    1 investigación. 2 años. 750 mil dólares = una historia que puede salvar vidas http://ow.ly/prHvr  #periodismo #medios @ProPublica    
    
    
    Los seres vivos más longevos del planeta: de la medusa inmortal a la almeja de 410 años http://ow.ly/prHDr     
    
    
    Argentina tiene 2,6 millones de dominios registrados > http://ow.ly/prHXY     
    
    
    @alvaroliuzzi @vanis @sic ¡éxitos para los tres! =)    
    
    
    ¿Usamos mal la publicidad nativa? http://ow.ly/prwBR     
    
    
    Una app que evita que tengas un romance con un familiar http://ow.ly/puK8T  #parentesco #HolaViernes    
    
    
    Para mejorar la Calidad de la Información en Democracia - #InfoenDemocracia http://www.change.org/es-AR/peticiones/para-mejorar-la-calidad-de-la-informaci%C3%B3n-en-democracia-infoendemocracia?share_id=PWijAyDvpW&utm_campaign=twitter_link_action_box&utm_medium=twitter&utm_source=share_petition …    
    
    
    Un mapa de las cervezas del mundo http://ow.ly/pvLsi  #HolaViernes    
    
    
    Quise llamar a soporte para hacer una pregunta técnica y llamé al buffet. Menos mal que es #HolaViernes.    
    
    
    Aprendiendo sobre el buscador Blippex: muestra resultados de acuerdo a cuánto tiempo los usuarios están en un sitio http://ow.ly/pvSOY     
    
    
    Impresión bajo demanda, ¿el futuro de la prensa escrita?, el caso Meganews en Estocolmo > http://ow.ly/pvTTV  #medios    
    
    
    Tremendo. China tiene 2 millones de 'supervisores' de contenido en #internet http://ow.ly/pwwXL     
    
    
    Hoy es el día del nombre de una amiga incondicional ¡Feliz cumple, @Vanis!    
    
    
    Hacker, esa palabra que siempre usamos mal http://ow.ly/pxDBS     
    
    
    @sespino @gilgamezh genialidad, Nico! Me sorprendió el Washington Post. No le gana a Usain :o    
    
    
    @sespino @gilgamezh durísima la expectativa de los usuarios en 2 segundos eh! Ni @Reuters la alcanza. Un nuevo horizonte!    
    
    
    Increíble este robot de cubos que se auto-ensamblan http://ow.ly/pxDZu  #techie #Transformers    
    
    
    Tablets: el nuevo chupete electrónico en UK http://ow.ly/pxEcy     
    
    
    S01E01 - Me gustó mucho el piloto! #MastersOfSex #GetGlue http://gtg.lu/1bOaSGo     
    
    
    Estudio sobre 700 millones de palabras de 75 mil voluntarios. En Facebook, ellas hablan de amor y ellos de sexo http://ow.ly/py3q5     
    
    
    Por qué las revistas para tablets no funcionan http://ow.ly/pz1Ij  #medios    
    
    
    Los sitios de noticias más rápidos en EEUU http://ow.ly/pxP47  #medios #performance Lo revoleó @gilgamezh    
    
    
    La verdad es menos viral http://ow.ly/pz2PR  » yo también soy optimista @antonello    
    
    
    ¿Querés escribir crónicas? 10 claves para empezar http://ow.ly/pz2IZ  #periodismo    
    
    
    Manual de Geoperiodismo: cómo utilizar el conocimiento científico para realizar reportajes http://ow.ly/pzsnZ  #periodismo    
    
    
    @micalevitt @rominaj @ceciliariano para ustedes que siguen Mad Men, les recomiendo el piloto de Masters Of Sex http://ow.ly/pzWNQ     
    
    
    Increíble. La nueva redacción de @FoxNews con pantallas táctiles de 55 pulgadas y una pared de video de +30 metros http://ow.ly/pAfih     
    
    
    En @RedUsers probaron la nueva versión de Huayra Linux, el SO del programa #ConectarIgualdad > http://ow.ly/pAe3O     
    
    
    Cuando arrancás la semana organizado no hay #MalditoLunes que pueda entorpecer los planes.    
    
    
    Odio las publicidades en donde se menciona la marca más de 2 veces.    
    
    
    La importancia de la privacidad y el manejo de sus datos para los usuarios que dejan Facebook http://ow.ly/pAViw     
    
    
    Lindos números: nuevas generaciones y el consumo de noticias tradicionales http://ow.ly/pAVrZ  #medios    
    
    
    Impresionante! 2.100 millones de personas (30% de la población mundial) tendrá acceso a internet móvil a fin de 2013 http://ow.ly/pAUX2     
    
    
    Logística de la buena: los caóticos pero bien organizados almacenes de @Amazon http://ow.ly/pAW0x     
    
    
    Amo internet por cosas como esta: el meme sobre #FoxNewsDeck http://ow.ly/pBQQ1     
    
    
    ¿Conocés la historia detrás del poster 'Keep Calm and Carry On'? http://youtu.be/FrHkKXFRbCI  vía @ailenar #KeepCalm    
    
    
    @SerUrbano ¿el meme o la nueva redacción? xD    
    
    
    @rominaj volvimos a la adolescencia (?) http://ow.ly/pCb9H     
    
    
    Cómo medir performance desde la experiencia del usuario http://ow.ly/pCF7z  vía @gilgamezh #DEV    
    
    
    El ebook enriquecido, la tarea pendiente del libro digital http://ow.ly/pDTgY     
    
    
    La tranquilidad que me da tener todo planificado en Basecamp. Soy adicto.    
    
    
    @sespino @chanetes voy a estar gritando desde la cabecera! =)    
    
    
    Flipboard tiene 90 millones de usuarios! http://ow.ly/pEASa  #WinWin    
    
    
    Por lo menos paradójico: los diarios impresos en EEUU recortan Opinión http://ow.ly/pEAnK  #medios #periodismo    
    
    
    Muy buena recopilación de documentales multimedia en Latam http://ow.ly/pEEEa  Mencionan @Malvinas30! vía @alvaroliuzzi #Transmedia    
    
    
    Me resulta maravillosa la experiencia de @FT y su persistente transformación digital http://ow.ly/pECSK  #medios    
    
    
    Antes en RAE.es podías tirar una palabra en la URL para consultar el diccionario. Hicieron una 'mejora' y ahora ya no te deja. Fatuos.    
    
    
    Una red demencial para un mundo disfuncional http://ow.ly/pFfI5  #internet #China #NSA    
    
    
    6 geniales ejemplos de sitios web que se sincronizan con el teléfono móvil > http://ow.ly/pGf0a     
    
    
    Elemental. Encuesta de UNICEF sobre acceso, consumo y comportamiento de los adolescentes en internet http://ow.ly/pGfQF  #Argentina    
    
    
    Hay vida más allá del móvil: cada vez son más las iniciativas sociales para limitar su omnipresencia http://ow.ly/pGxzI     
    
    
    Saqué turno para renovar la licencia y en el mail no me llegó el enlace al Curso Online de Seguridad Vial, @gcba http://youtu.be/gR22ENpsKno     
    
    
    11 herramientas para crear infografías de forma sencilla http://ow.ly/pHJ4n  #periodismo    
    
    
    Un casco de bici que avisa si te golpeás la cabeza http://ow.ly/pHJV4  #bicicleta #techie    
    
    
    @guidocm los espero que streaming en vivo del encuentro vía Youtube :P    
    
    
    ¿Funciona la publicidad en móviles? Los ingresos crecieron 145% en EE.UU http://ow.ly/pHJLq     
    
    
    «Para una obra, lo peor no es la copia sino el olvido» http://ow.ly/pI4jC  #Copyright #Argentina    
    
    
    ¡Todos los gritos de Marty en Volver al Futuro! http://ow.ly/pHK6g  #HolaViernes #BackToTheFuture    
    
    
    Hace rato que tengo ganas de ir a un bici-cine http://ow.ly/pHRPu  /cc @BAecobici #Bicinema #BikeIn #HolaViernes    
    
    
    Ira tecnológica: ¿cómo reaccionás cuando tu PC no te responde? http://ow.ly/pIIIe     
    
    
    Estoy convencido: hay que incluir el ministerio de los detalles en las leyes de Murphy #PuroFail    
    
    
    Por qué la industria de segunda pantalla está lista para el prime-time http://ow.ly/pK0n4  vía @Horacioduhalde #SecondScreen    
    
    
    Admiro a la gente que puede devolver mails sin dar ni una respuesta en concreto. Debe ser un arte.    
    
    
    Despedida de Acero Cali! #MMA (@ Luna Park - @stadiumlunapark) [pic]: http://4sq.com/16Cbuhz     
    
    
    Bélgica a Brasil 2014: así juega la selección que sueña con ser potencia http://ow.ly/pK5CP  #futbol    
    
    
    10 películas con #bicicletas de protagonistas http://ow.ly/pHRXR     
    
    
    Lo extrañé, General #NQN (@ Monumento a San Martin) http://4sq.com/19tNfRv     
    
    
    Lenguas&Puños en familia! http://instagram.com/p/fdV_E_OAaT/     
    
    
    El hippie volador! #PeterCapusottoYSusVideos #GetGlue http://gtg.lu/1am1s1A     
    
    
    Con el scout de la flia! #NQN http://instagram.com/p/fgXNnUuAW8/     
    
    
    Neuquén Quimey! (@ Aeropuerto Internacional del Neuquén (NQN) w/ 2 others) http://4sq.com/16Lkgdp     
    
    
    @sespino yo ya aprendí! Mate y comida por lo de @jmcos    
    
    
    Arte en el aeropuerto de Neuquén! http://instagram.com/p/fgjdj2uAYt/     
    
    
    ¿Qué necesitás hoy para mantener tu privacidad? No alcanza con dejar de usar tu teléfono o tu computadora http://ow.ly/pTagp     
    
    
    @vickyonco Genial! Encima de buenos tipos son unos genios contando historias. Quiero ver el resultado final =)    
    
    
    @pauparamo acá en #SanTelmo abusan de ese signo para estacionar en cualquier lado :S    
    
    
    Perdí mi SUBE. Comprar otra tarjeta es más difícil que comprar dólares: todos recargan pero nadie vende el plástico :s    
    
    
    Grandes bancos y empresas contra la pequeña moneda de internet http://ow.ly/pUefv  #Bitcoin    
    
    
    Lanzamiento de Ubuntu Touch: instalá #Linux en tu smartphone http://ow.ly/pUtbf     
    
    
    Parece que AOL no tiró a la basura los 400 millones que pagó por @Adaptv. En EEUU superó a Google http://ow.ly/pUzzw  #video #ads    
    
    
    Shadow: el ambicioso proyecto para crear una 'Wikipedia de los sueños' http://ow.ly/pUSDG     
    
    
    Tenía entendido que era sólo para DM's. ¿Será mucho más amplio?    
    
    
    7 innovaciones de Disney en sus 90 años de existencia http://ow.ly/pWAp3     
    
    
    La pregunta correcta es: ¿el #periodismo necesita ser salvado? http://ow.ly/pWABf     
    
    
    Aviones teledirigidos + pistolas de paintball + gafas inmersivas = combates aéreos a lo loco http://ow.ly/pWASX  #HolaViernes    
    
    
    Imperdible: así dialogan un bebé y un husky siberiano http://ow.ly/pXowS  #HolaViernes    
    
    
    Me siento un niño de nuevo visitando el Museo de Mario > http://ow.ly/pXuyI  #HolaViernes #MarioMemories    
    
    
    Lecturas sobre #periodismo para el fin de semana (inglés) > http://ow.ly/pXI2i     
    
    
    Ahora en @todonoticias: otro accidente en el Sarmiento http://tn.com.ar/sociedad/otra-vez-choco-el-sarmiento-en-once_416640 …    
    
    
    Mapuchetos 2 vs Atlético Nacional 3 pic.twitter.com/7ESL0QOBqL    
    
    
    ¿Cómo serán los gimnasios del futuro? http://ow.ly/pZAoa     
    
    
    3.700 millones de dólares. Es lo que facturará la industria de software en Argentina durante 2013. Un numerito http://ow.ly/q0WX6     
    
    
    @fedkukso entiendo tu punto, pero en la encuesta no dicen nada sobre la duración de la batería para considerar prioridades de pantallas!    
    
    
    Por qué sitios web como @BuzzFeed están dejando SEO en un plano secundario http://ow.ly/q1obH     
    
    
    @chapita me permito dudar y llevo una plasticola para prestar    
    
    
    Indispensables: navegadores seguros para niños http://ow.ly/q1FJq     
    
    
    Muy buena nota: ¿por qué los jóvenes en Japón dejaron de tener sexo? http://ow.ly/q1FsH     
    
    
    Qué está en juego en el caso de Google y el derecho al olvido http://ow.ly/q3pBB     
    
    
    Al ángulo: llegan los videos en tiempo real de la @ChampionsLeague a Twitter http://ow.ly/q3r58     
    
    
    16 hacks sencillos y útiles para la vida diaria http://ow.ly/q3v1i  #LifeHacks    
    
    
    Así fue el accidente del Sarmiento. El video desde la cabina trasera del Chapa 5 http://ow.ly/q3Egn     
    
    
    El tamaño importa. La curva de @qz (500-800 palabras) y los extremos rendidores (notas cortas o largas) http://ow.ly/q3J9t  #medios    
    
    
    Saroo Brierley, el nene indio que se perdió y encontró a su familia 26 años después gracias a Google Earth http://ow.ly/q3EtD  #historias    
    
    
    Para los que dudan de @BuzzFeed y su apuesta por el #periodismo de calidad: nueva unidad de investigación http://ow.ly/q48Vg     
    
    
    Interesante recopilación de datos sobre consumo de #medios en Latam http://ow.ly/q4e8s     
    
    
    Postura de los diputados al votar proyectos de ley entre 2006-2011 http://ow.ly/q5ZUo  Hoy en la Feria Electoral de @HacksHackersBA #hhba    
    
    
    2 gobernadores. 24 senadores. 127 diputados. 181 mil autoridades de mesa. 300 mil fiscales. 30.5 millones de electores #Elecciones2013    
    
    
    Apps o web móvil ¿qué prefiere el usuario? http://ow.ly/q6y4B  vía @chinogaitan    
    
    
    10 proyectos (convertidos en razones) por los que flash no debe morir http://ow.ly/q6zfF     
    
    
    Nota sobre @Cargografias: sé lo que hicieron en el gobierno pasado http://ow.ly/q6zNg  vía @miguelpaz #Elecciones2013    
    
    
    Seguí @LNvoto83 y reviví el regreso de la democracia hace 30 años. Otro proyecto del sensei @alvaroliuzzi #Voto83 #Argentina    
    
    
    Más de la mitad de la población mundial accede a #Internet móvil 1 vez por semana. 35% lo hace todos los días http://ow.ly/q8hmh     
    
    
    La agonía de Wikipedia: ¿es la mejor enciclopedia que podemos concebir? http://ow.ly/q8hOt     
    
    
    ¿Facebook es un buen lugar para encontrar noticias sin estar buscándolas? http://ow.ly/q8RFd     
    
    
    Feliz día del diseñador para @tocateunvals @joiperez @Dpulli @AleZadnik =)    
    
    
    La primera diseñadora gráfica de Argentina fue Haydée Strittmatter. Se recibió en la Universidad Nacional de Cuyo en 1966 #DíaDelDiseñador    
    
    
    Otro #JuevesEterno! (@ Universidad Nacional de Quilmes (UNQ) - @unqoficial) http://4sq.com/18hgRz3     
    
    
    Hace 156 años se fundo el club de fútbol más antiguo del mundo http://ow.ly/25YiJ4     
    
    
    Prestando mucha atención! (@ Colegio Publico De Abogados de La Capital Federal (CPACF)) http://4sq.com/Hg8cr0     
    
    
    Quedé maravillado con @layoutit: creás layouts funcionales en segundos http://ow.ly/qbaoq  Lo revoleó @aledaas #Bootstrap #DEV    
    
    
    Impresionante este CV interactivo inspirado en Super Mario http://ow.ly/qbclC  #HolaViernes    
    
    
    Webflow: para diseñar sitios responsive de manera visual http://ow.ly/qbLYM  vía @Dpulli #RWD #DEV #herramientas    
    
    
    Como encontramos, compartimos y reaccionamos a las noticias en Facebook http://ow.ly/qbMwa  /cc @guadalopez    
    
    
    @pato_pitaluga es el papel que esperó toda su vida. Le queda como anillo al dedo xD    
    
    
    @alvaroliuzzi fue un papelón el final del partido. Ni debería haberlo retomado el árbitro.    
    
    
    @ebrenman más de una vez fui a la escuela gracias a esos jugos: no podía pasar un día sin tomar uno ;)    
    
    
    Genialidades que se encuentran en la Feria de Bitcoin! pic.twitter.com/iCdZGZ3nGx    
    
    
    Primer feria #Bitcoin de Buenos Aires! pic.twitter.com/8YKTpV2Zgp    
    
    
    #BitcoinArt de @arielaguilar a la venta en la Feria de Bitcoin! pic.twitter.com/0YpDIbnBBR    
    
    
    Día Peronista para votar! #Sol #Elecciones2013 #Padrón pic.twitter.com/i551CI3oqB    
    
    
    Horario ideal para votar! Lo hice en 5 minutos. Mucha tranquilidad en San Telmo #Voto2013 #AsíVoté http://4sq.com/1aqibCL     
    
    
    Estoy empadronado en el distrito 01, sección 00001. San Telmo es pura historia #Elecciones2013 #Voto2013    
    
    
    En la escuela Valentín Gómez bajan las urnas porque no hay medios alternativos a la escalera para llegar a las mesas #SanTelmo #Voto2013    
    
    
    60 cursos universitarios online y gratuitos que inician en noviembre http://ow.ly/qdv0l  #educación    
    
    
    ¡Bitcoins en monedas reales! Cada una vale hoy unos 200 dólares. ¿Qué tul? pic.twitter.com/6wZJUJAKLl    
    
    
    20 mails en la bandeja de entrada que mandé el viernes y por esas extrañas casualidades del googlemundo falló la entrega #MalditoLunes    
    
    
    Gmail se cayó. No estás solo. Google ya no es lo que solía ser > http://downrightnow.com/gmail  #Fail #MalditoLunes    
    
    
    @sespino ojalá se decida y vuelva a detear. Necesito que nos siga enseñando sobre procesos de trabajo    
    
    
    Datos, videos personalizados y dispositivos sin pantalla. Tendencias que afectarán a los medios en 2014 http://ow.ly/qftTG  #futuro    
    
    
    @maccur ahora podemos decir que sos un tipo serio xD    
    
    
    Tony Haile, el hombre que decide lo que leés http://ow.ly/qg0Kv  #Medios #Chartbeat Vía @dampiland    
    
    
    En Argentina hay 151 presos cada 100 mil habitantes. En el mundo existen más de 10 millones de personas encarceladas http://ow.ly/qfYoO     
    
    
    Qué hizo a Youtube diferente del resto http://ow.ly/qhMwU  por @boris    
    
    
    12 consejos para armar una estrategia de marketing enfocada en móviles http://ow.ly/qhPSc  #mobile    
    
    
    Cómo @Guardian toma decisiones basadas en datos: A/B testing para aumentar 46% los registros de Soulmates http://ow.ly/qhS6j  #medios    
    
    
    ¿Alguna vez viste a alguien sostener en sus manos su propio corazón? Acá hay 3 historias http://ow.ly/qifh2  #DonáOrganos    
    
    
    @marcosfoglia cada tanto despunto el vicio ;)    
    
    
    @dieguito gracias a ustedes por abrirme las puertas y compartir sus historias. El mundo de #bitcoin me resulta fascinante    
    
    
    ¿Qué se puede comprar con un bitcoin en Argentina? Enterate cómo fue la primera Feria de la criptomoneda en el país http://ow.ly/qjbnw     
    
    
    @tomyto ¡muchas gracias! Quiero seguir ampliando el tema ;)    
    
    
    Cukmi, un proyecto digital maravilloso, dice adiós de la mano del sensei @gallo1. El halo de la curiosidad http://ow.ly/qkavF  #comida    
    
    
    Colgué leyendo la despedida de @cukmi y me olvidé de pedir el almuerzo. @Gallo1 tiene razón: la #comida lo es todo.    
    
    
    Los empleados IT ya tienen sindicato: Unión Informática consiguió la inscripción gremial http://ow.ly/qkFtG     
    
    
    Buscamos desarrollador front-end: foco en JS (jQuery), código limpio y semántico (HTML5+CSS3), experiencia con Responsive #medios #TrabajoAR    
    
    
    "Queremos hacer por el hardware lo que Android hizo por el software", dicen desde Motorola con #ProjectAra http://ow.ly/qkXzI     
    
    
    La estrategia de #video de @BuzzFeed tiene 3 pilares: identidad, emotividad y propagación social. Lo cuenta @zefrank http://ow.ly/qkYAq     
    
    
    +75% de los usuarios móviles de @BuzzFeed provienen de fuentes sociales. El pico de consumo de video es en prime time http://ow.ly/qkZQr     
    
    
    Genialidad! RT @lale_: Estudiantes crean un sistema con Kinect para traducir el lenguaje de señas argentino http://bit.ly/1iv22i9     
    
    
    Inmaculado para renovar la licencia de conducir (@ Sede Comunal 5 - @bacomuna5) [pic]: http://4sq.com/16Pn06b     
    
    
    ¡Buscamos desarrollador front-end! Foco en JS (jQuery) + HTML5, CSS3 y Responsive design. Interesado en medios #TrabajoAR    
    
    
    El candado-alarma de bicicleta que avisa si se la roban http://ow.ly/qm0oA     
    
    
    Detesto que en el @@HuffingtonPost la gran mayoría de los enlaces sean internos. Detalles que cambian con el volumen de las audiencias.    
    
    
    Curioseando el nuevo diseño de @msnbc. Tiene perlas dignas del Ministerio de los Detalles #medios #RWD #news    
    
    
    ¡La Canción Master Of. Puppets de Metallica habla de @ChuckNorris! #ChuckNorrisFacts    
    
    
    Lo que tu lista de amigos en Facebook revela sobre tu vida amorosa http://ow.ly/qncmq  #metadata #dispersion    
    
    
    @sic Marquitos Zuckerberg diría que están diseñados así xD    
    
    
    @AgosG todos los días se aprenden cosas nuevas jajaja xD    
    
    
    El ecosistema de datos abiertos de Ciudad de Buenos Aires http://ow.ly/qnpwz  #OpenGov #data    
    
    
    The rise of online #video: 41% de los usuarios de móviles graban video. El 20% los publica online http://youtu.be/mGgBY3yBpYY  vía @pewinternet    
    
    
    Algunas buenas ideas para medir interacción e impacto en los sitios de noticias http://ow.ly/qnqVa  #MozFest2013    
    
    
    Poniéndome al día con los mails. Ténganme paciencia que ya me quedan pocos #HolaViernes    
    
    
    El kiosko en el laburo! #HolaViernes pic.twitter.com/4UrTkMq2yA    
    
    
        
    
    
    Crear un gran clip es sólo el primer paso para el éxito de los videos de noticias http://ow.ly/qp0FC  #ONA #medios #periodismo    
    
    
    Es un camino de ida. En España, el 30% de las personas que usan la TV conectada a internet abandona la TV tradicional http://ow.ly/qpAk6     
    
    
    Desde balas con GPS http://ow.ly/qpBu7  a pedir matrimonio por internet http://ow.ly/qpBw3 . El mundo es maravilloso #HolaViernes    
    
    
    17 millones de usuarios que pasan unas 22 horas mensuales on line. Así es internet en Argentina según @comScore http://ow.ly/qpH4X  #data    
    
    
    @pm_fernandez ni hablar, solo la idea acojona #TengoMiedoNene    
    
    
    Biohacker se implanta una computadora bajo la piel http://ow.ly/qqpMo  El futuro ya llegó, @sofiii #cyborg    
    
    
    @sofiii mínimo una línea de tiempo con hitos hasta llegar a la Matrix xD    
    
    
    Buen planteo de Pizzi: mucha presión y rapidez. Los pibes son como el correcaminos. Una victoria ejemplar #JuegaSL #SanLorenzo    
    
    
    La enseñanza en la era digital: formando a nuestros futuros genios http://ow.ly/qsM1H  #educación    
    
    
    Sino sos parte de la solución, sos parte del problema #MalditoLunes    
    
    
    ¿Pensás que se puede agendar la creatividad? El mito de las reuniones de brainstorming http://ow.ly/qsMOy  #ideas    
    
    
    Productos agroecológicos de Tierra Buena. Podés pedir delivery y pagar con Bitcoins http://ow.ly/qtLaP  #Argentina    
    
    
    Curioseando por el nuevo sitio y la nueva app para iOS de @breakingnews http://ow.ly/qu3q4  #medios #periodismo    
    
    
    Casi 1 de cada 10 adultos se informa a través de #Twitter en EEUU. Estudio de @Pewresearch y perfil de consumo http://ow.ly/qu4fk     
    
    
    La reinvención del paraguas: tan simple como darle la vuelta http://feedly.com/k/1a3eyUg  #BuenasIdeas    
    
    
    «En algún momento de los últimos 6 años nos volvimos nuestro propio Tamagotchi», dice @gallo1 http://ow.ly/26BeOv  #internet    
    
    
    «Internet no salvará al mundo», dice Bill Gates y le retruca a Zuckerberg > http://ow.ly/quDEt  #techie    
    
    
    Los anuncios con escáner de rostros ya son una realidad: ¿son el futuro de la publicidad offline? http://ow.ly/quDX6     
    
    
    Genialidad: así se viralizaban los memes en el siglo XIX http://ow.ly/quEkt  #EraUnViral    
    
    
    ¡Un año más registrado para @barcampba! Aprovechá que están abiertas las inscripciones #BarcampBA    
    
    
    ¿Qué es lo peor de trabajar en Google? Confesiones de empleados y ex empleados de la gran G > http://ow.ly/qvw87     
    
    
    «Compramos cosas que no necesitamos con dinero que no tenemos para impresionar a gente que no nos gusta» #FightClub #BuenMartes    
    
    
    @blejman @fernandezpm somos varios los que trabajamos de lo mismo. Mi sobrino quiere crear una historieta sobre el oficio: #MailMan    
    
    
    La breve vida de los gigantes tecnológicos: los casos de Nokia y BlackBerry http://ow.ly/qwmVf  #techie    
    
    
    En @cqcahora deberían jugar Piedra, Papel o Tijera contra Janken. Por lo menos @clementedeviaje se le animaría > http://ow.ly/qwnA0     
    
    
    Es increíble cómo ayudan las marcas de tiempo en performance, sobre todo para mejorar la experiencia del usuario http://www.w3.org/TR/user-timing/  #DEV    
    
    
    @tama_sander me alegra que encuentres cosas que despierten tu curiosidad. Gracias por compartirlo =)    
    
    
    En España, el Gobierno continúa avanzando con el inexplicable impuesto al sol http://ow.ly/qxIGL  #energía #renovables    
    
    
    259 millones de usuarios activos mensuales. @Linkedin ya es la tercera red con mayor actividad, detrás de FB y G+ http://ow.ly/qxJap     
    
    
    Esperaba mucho más de la nueva sección de videos de @Digg. Todavía tengo la esperanza de que hagan algo diferente http://digg.com/video     
    
    
    La palabra techie de moda que todo periodista debería conocer http://ow.ly/qyibj     
    
    
    La metadata en el centro de la investigación periodística http://ow.ly/qyT2d  por @blejman    
    
    
    El club de los startups de mil millones http://ow.ly/qzrnz     
    
    
    Roboti, Robota, Robot: los orígenes de la palabra robot http://ow.ly/qA6TG     
    
    
    Números: @TheEconomist tiene en promedio 1.6 millones de lectores que pagan semanalmente. 9 de 10 son suscriptores http://ow.ly/qAtau     
    
    
    Qué es Sibios, el sistema que tiene bajo la lupa a 40 millones de argentinos. Lo explica @tomyto > http://ow.ly/qAvNY     
    
    
    40% del presupuesto de marketing de The Economist en EEUU se destina a e-mails, dice @michaelbrunt http://ow.ly/qAtqt  #medios    
    
    
    ¿Tus datos genéticos son completamente privados? http://ow.ly/qAwNu  #privacidad #genética #medicina    
    
    
    @gilgamezh no te enojes, Nico. Tomate una garompa xD    
    
    
    El hexacóptero que usa la BBC para sus coberturas periodísticas http://ow.ly/qAyYC  #drone #periodismo    
    
    
    