@elenaarnaiz Gracias por compartirlo, Elena ;-)    
    
    
    @sonya_12345 Gracias #Feliznoche    
    
    
    @Mjmartin4 Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @diana_naif Gracias por el RT del post, Diana ;-)    
    
    
    @FrancescCanela Gracias por compartir el post, Francesc ;-)    
    
    
    @karenkati1983 Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
        
    
    
    @fatimabril Gracias por el RT del post, Fátima ;-)    
    
    
    @marquezbrox Humanizar las empresas y los negocios, es clave. Gracias por compartirlo, María Jesús ;-)    
    
    
    @NAlonso5 Lo está siendo : ) Gracias    
    
    
    @VALLEFUTSAL Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @Juancarpresi Gracias por compartir el post, Juan Carlos ;-)    
    
    
    @Rodrigo_Saa @chreme Totalmente de acuerdo, si no disfrutas. Cambia ;-)    
    
    
    @juanjozadel Un placer conectar, Juanjo ;-)    
    
    
    @chreme @Rodrigo_Saa : )    
    
    
    @chreme siempre han estado hackeados, la mayoría de las empresas están hackeadas de manera informal. Pero los "trucos" dejarán de funcionar.    
    
    
    @ORH_RH Gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    @Laborline Gracias por compartir el post ;-)    
    
    
        
    
    
    @DamCu @raulcarrion Gracias Dámaso, me esfuerzo para que llegue ;-)    
    
    
    @JaviGRubio_ Gracias por compartirlo, Javi ;-)    
    
    
    @carplagon2009 Gracias Mirka, así es ;-)    
    
    
    @jecanpa Gracias por compartirlo, Víctor. Voy cumpliendo ;-))    
    
    
    @CoachingIsArt Gracias por compartirlo, Yolanda ;-)    
    
    
        
    
    
    @enthusia_es Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
        
    
    
    "Liderar es diferente a dirigir. Liderar consiste en crear cambios en los que tú crees.” Seth Godin ...Lidera ;-)    
    
    
    Buenas noches, No hay que pedir tanto, sino dar más. Y dar lo mejor de tí en todo lo que das http://ow.ly/qKz6p  ;-)    
    
    
    @cdfreire Gracias por compartirlo, Catalina ;-)    
    
    
    Buenos dias, "Las organizaciones que destruyen el status quo ganan" Seth Godin #tribes #disrupción...Si pretendes mantenerlo, estás muerto.    
    
    
    @mariameijeiras Gracias por compartirlo, María ;-)    
    
    
    @angel2ruiz Gracias por compartir el post, Angel ;-)    
    
    
    @jecanpa Siempre un placer, Víctor ;-))    
    
    
    @VALLEFUTSAL Gracias. Compartir lo que te apasiona es fácil ;-)    
    
    
    El talento humano es algo que me ha apasionado desde hace mucho tiempo http://ow.ly/qLybd     
    
    
    @enthusia_es Es el único liderazgo posible ;-)    
    
    
    @MQuintanaSancho Gracias por compartirlo, Miguel ;-)    
    
    
    @eblanperis Muchas gracias, Eva. Y tú, ¿no te animas? : )    
    
    
    @AntoniBolet Gracias por compartirlo, Antoni ;-)    
    
    
    @elenaarnaiz Lo intento, si conecta, ha merecido la pena escribirlo ;-)    
    
    
    Ferran Adrià busca 1.000 emprendedores http://buff.ly/18qKWgw  vía @EquiposyTalento #emprender    
    
    
    @castellsfm Principalmente, porque los que están en el poder tienen miedo de perder su status quo. Y saben que el cambio se los llevará...    
    
    
    Las “nuevas generaciones” y los “golden workers” no lo van a permitir http://ow.ly/qLyfd     
    
    
    Empresas con alexitimia http://buff.ly/18qL7bE  vía @martaromo #rrhh #emociones    
    
    
    No siempre tenemos son los conocimientos, las ganas, la determinación y el contexto para provocarlo http://ow.ly/qLygI     
    
    
    ¿Transformación digital o desaparición? Tres escenarios de futuro http://buff.ly/1eKoW81  vía @virginiog Imposible luchar contra la evolución    
    
    
    #Twitter introduce los Timelines personalizados, que el usuario puede crear  http://buff.ly/1dmOpjU  vía @GeekRoom    
    
    
    No seas impaciente, pero márcate una fecha de salida http://ow.ly/qLyjC     
    
    
    Mi Experiencia Profesional con y en la India o cómo ampliar nuestra Perspectiva http://buff.ly/18qLKSs  por @teragrowth #IT #India #Personal    
    
    
    Si tienes una organización de líderes, tendrás personas implicadas http://ow.ly/qLymp     
    
    
    Seguramente en algún momento de tu vida has sentido vértigo cómo consecuencia de la incertidumbre http://ow.ly/qLyqd     
    
    
    Gestionar la intensidad es muy necesaria para lanzar, para avanzar y para dar pasos http://ow.ly/qLysd     
    
    
    McKinsey apellida digital y social a la empresa competitiva http://buff.ly/1eKpZEL  por @juleniturbe #digital #social #personas    
    
    
    Los nuevos retos en la gestión de los Recursos Humanos  http://buff.ly/1eKrYZL  vía @JoseLdelCampo #rrhh #tendencias    
    
    
    Todos vamos a ser líderes y seguidores a la vez en la organización http://ow.ly/qLyuS     
    
    
    @XGPInsurance gracias por compartirlo, Xavi ;-)    
    
    
    @castellsfm así es ;-)    
    
    
    @AntoniBolet : )    
    
    
    @Harrow1Karen gracias por el RT ;-)    
    
    
    @chreme no creo en los gurús ;-)    
    
    
    @masrsc creo que no es una moda, es una necesidad ;-)    
    
    
    @VBegoa gracias por compartirlo Begoña ;-) #Feliznoche    
    
    
    @SarustO gracias César ;-)    
    
    
    @sonya_12345 gracias ;-)    
    
    
    @GtSusana gracias Susana ;-)    
    
    
    Buenas noches, obsesionate por facilitar que los demás lleguen lo más lejos que puedan llegar  http://rafadiazblog.com/liderazgo-humano-la-muerte-del-jefe/ …    
    
    
    "El movimiento ocurre cuando las personas hablan entre ellas, cuando las ideas se propagan por la comunidad" Seth Godin #tribes #cambio    
    
    
    El rol de los mentores http://buff.ly/1eQMAzy  por @CrearTalento1 #mentor #desarrollo #Talento    
    
    
    Gánate la influencia... http://buff.ly/1eQOa4u     
    
    
    @BcnSusJam gracias por la mención ;-)    
    
    
    @jessicafzc muchas gracias por compartirlo, Jessica ;-) #Feliznoche    
    
    
        
    
    
    @monicaforero87 gracias por compartirlo, Mónica ;-)    
    
    
    @carplagon2009 claro que los hay... @CrearTalento1 muy buena pinta:  @Arrinca @iW_Galicia : )    
    
    
    Buenas noches "Sé tú, e intenta ser feliz, pero sobre todo, sé tú" Charles Chaplin... siempre, sé tú ;-)    
    
    
    Buenos dias, "No dejes que los planes que tienes para tí sean más importantes que tú mismo" Wayne Dyer...Sé consciente de tí ;-)    
    
    
    @carplagon2009 la interacción es la mejor vía de avanzar ;-)    
    
    
    @carplagon2009 : )    
    
    
        
    
    
    @monicaforero87 : )    
    
    
    @Arguello88Juan Gracias por compartirlo, Juan ;-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    INFOBESIDAD. De hablar, escribir, leer y otros actos... http://buff.ly/1gQsl5U  por @laurarosillo #twitter #comunicación #participación    
    
    
        
    
    
    Mejora tus habilidades de comunicación adoptando una mentalidad de crecimiento http://buff.ly/1gMEoRJ  por @ArtePresentar #Recomendado    
    
    
        
    
    
    La Productividad Perdida y los Tiempos de Tránsito http://buff.ly/1hI1Gtp  por @jmbolivar #productividad    
    
    
    @fmoranredondo @laurawlad @Lauri_SA @bederg @XGPInsurance @fatimabril @karenkati1983 Gracias por los RTs ;-)    
    
    
    @elenaarnaiz Gracias Elena y #FF Back para tod@s ;-) @florent_santos @LauraFerrera @alejandrodavidf @AdrianTroncosoR @evasapar    
    
    
    @VBegoa @sonia_rmuriel @evacolladoduran @Psicojen @Ander73 Un honor, #FF Imprescindibles ;-)    
    
    
    @Arguello88Juan : ) #Felizviernes    
    
    
        
    
    
    Enhorabuena!! Si!! RT @RoberiLuna: Necesitamos clonar la jornada #TMTValencia de hoy y moverlas por toda España pic.twitter.com/RZM9K1R5mZ    
    
    
    Los líderes no serán ni únicos, ni estáticos http://ow.ly/qQvAt     
    
    
    #FF para @RoberiLuna @Pilarcolilla + Equipo que hace posible las @JornadasTMT y a los que las comparten en #TMTValencia para poder seguirlo    
    
    
    Motivos para mirar al pasado y ser disruptivos http://buff.ly/18z72gM  por @SandraNegreira #disrupción #rrhh #cambio    
    
    
    Los 10 superpoderes de la Generación Z #gamicap http://buff.ly/1gQtx9l  por @dreig #tendencias #generaciones #recomendado    
    
    
    Necesitas que tu vida de un giro, necesitas hacer cosas diferentes http://ow.ly/qQvF3     
    
    
        
    
    
    @eblanperis Estoy seguro, me habría encantado estar y veros. Estaré en alguna, más adelante ;-) #Besazo y buen finde!!    
    
    
    @fmoranredondo para mí, es lo que le da sentido a esto ;-)    
    
    
    @BertaAlvarezC Gracias por compartirlo, Berta ;-)    
    
    
    @SandraNegreira un placer Sandra, comparto ese punto de vista ;-) #Felizdia    
    
    
        
    
    
    Cuando pierdas tu humildad, crecerá tu mediocridad y morirá tu desarrollo. No entres en su juego, permanece humano #thinking #RFDZ    
    
    
    la influencia no se consigue pidiendo, se consigue dando ... http://rafadiazblog.com/#sthash.dFmkk4zM.dpuf …    
    
    
    @esther_lastra un placer compartirlas, Esther ;-)    
    
    
    @PabloPretanas gracias por compartirlo, Pablo ;-)    
    
    
    @LorenaDeMar gracias por compartir el post, Lorena ;-)    
    
    
    No siempre tenemos los conocimientos, las ganas, la determinación y el contexto para provocar el #talento http://ow.ly/qLygI     
    
    
    Buenos días, "Vivir es nacer a cada instante" Erich Fromm...Vive! ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @AntoniBolet Gracias por compartirlo, Antoni ;-)    
    
    
    @evacolladoduran Gracias Eva, Feliz semana!! ;-)    
    
    
    @Alaguillotina Gracias Miquel, son cambios que se tienen que dar ;-)    
    
    
        
    
    
    #Gamificación y simuladores, el futuro de la #formación corporativa  http://buff.ly/1cvmTzz  vía @EquiposyTalento #rrhh    
    
    
    La tecnología 2.0, palanca de eficiencia de las redes comerciales http://buff.ly/1atPzK1  por @virginiog #ventas #rrhh    
    
    
    Formarse, pero siendo conscientes del entorno http://buff.ly/1hR7fG1  por @JoseLdelCampo #formación    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Héroes y dioses http://buff.ly/HUlzNn  by @Israel_Garcia #Reflexion #Liderazgo    
    
    
    Un mapa sin límites http://buff.ly/HUlWaH  por @merceroura En el momento que eres consciente de que tu mapa lo dibujas tú, todo cambia ;-)    
    
    
    Conectando al streaming de #InternetCambiaTodo : )    
    
    
        
    
    
    La única forma de avanzar es obviar el miedo @eventosfera #InternetCambiaTodo    
    
    
    Facilitar es conectar @eventosfera #internetcambiatodo    
    
    
    La bolsa te enseña a ser eficiente y a ser humilde by @josefajram #InternetCambiaTodo    
    
    
        
    
    
    Tener un capital humano motivado no tiene precio by @josefajram #InternetCambiaTodo    
    
    
    Elimina de tu vocabulario: Fracaso y Éxito @josefajram #InternetCambiaTodo    
    
    
    Con compromiso y en equipo se consiguen objetivos by @josefajram #InternetCambiaTodo    
    
    
    Como no contestes a una persona un nº de veces, se convierte en tu enemigo by @josefajram #InternetCambiaTodo    
    
    
    Gran detalle de @Israel_Garcia sacrificando su esfuerzo por el resto #InternetCambiaTodo    
    
    
    Buenas noches "Al final, todo estará bien. Y si no lo está, entonces no es el final" Sri Vishwanath...Sigue!! ;-)    
    
    
    Buenos dias "Yo no tengo ningún talento especial, solo soy apasionadamente curioso" Albert Einstein...Sé curios@ ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @BertaAlvarezC Gracias por la mención, Berta ;-)    
    
    
        
    
    
    @DTarenzi Vive siempre, cada dia ;-)    
    
    
    @sonya_12345 Muchas gracias, Sonia. Igualmente ;-)    
    
    
    @JoseLdelCampo Gracias Jose Luis, buena semana ;-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @AntoniBolet Muchas gracias, Antoni ;-)    
    
    
    @JoseLdelCampo @castellsfm Creo que precisamente ahora es cuando más opciones tenemos, lo que pasa que son más inciertas. Toca arriesgar ;-)    
    
    
    @carplagon2009 Tu también lo eres, Mirka ;-)    
    
    
    Infoética: los profesionales como embajadores de la marca http://buff.ly/1gZMfvo  por @laurarosillo #compromiso #ventas #socialmedia #rrhh    
    
    
    @DamCu Lo veo igual, Dámaso ;-)    
    
    
    @RAlbardiaz Si que lo es, Raquel ;-) #Felizdia    
    
    
    @chreme Christian creo que hay mucho más ;-))) #Felizdia    
    
    
    @olganunez Gracias por compartir el post, Olga ;-)    
    
    
    Incorporar la realidad a los equipos http://buff.ly/19BRmZW  por @vorpalina #rrhh #equipos    
    
    
        
    
    
    La universidad que desean las empresas http://buff.ly/19BRF78  por @expansioncom #formación #empresas ...para #pensar    
    
    
        
    
    
    El nuevo foco de RRHH: Inteligencia colectiva. Revolución o evolución 2.0. http://buff.ly/1gZNeLU  por @virginiog #rrhh    
    
    
        
    
    
    4 Tendencias en la era digital. http://buff.ly/1gZNzhR  vía @mujerenconsejos #tendencias    
    
    
    Preseleccionando a través de video entrevistas asíncronas http://buff.ly/19BTz7F  por @jecanpa #rrhh #selección #reclutamiento    
    
    
    @111Marketing ;-)    
    
    
    @vorpalina un placer compartirlo, David ;-)    
    
    
    @RAlbardiaz y para tí también ;-)    
    
    
    @gemagarrido gracias por el RT Gema ;-)    
    
    
    @fmoranredondo @SabriArgento @chreme @limbergvaca gracias por el RT Curios@s ;-)    
    
    
        
    
    
    GTD: Todo Empieza Barriendo la Mente http://feedly.com/e/fiqqeObF  vía @jmbolivar #gtd #productividad    
    
    
    @Ander73 @RAlbardiaz : )))    
    
    
    @111Marketing así es ;-)    
    
    
    La mejor estrategia es apostar por ti mismo @Ejahrens #internetcambiatodo (en diferido)    
    
    
    @Acm36 @vorpalina Buenas noches! ;-)    
    
    
    Buenas noches "Un hombre que no se alimenta de sus sueños, envejece pronto" William Shakespeare...No los olvides en tu dieta ;-)    
    
    
    Buenos dias ;-) "Las revoluciones no se hacen por menudencias, pero nacen por menudencias" Aristóteles    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @eventosfera un placer Ana, me gusto mucho tu exposición Influencer vs Facilitador. Muy acertado ;-)    
    
    
    @carplagon2009 ya estamos en ello ;-) #Felizdia    
    
    
    ¿Cuanto humanidad estás dispuesto a ofrecer en tu negocio? http://ow.ly/qZVTR     
    
    
    Secretos del PowerPoint: el programa trae de serie su propio puntero láser, ¡úsalo! http://buff.ly/187a9m7  vía @ArtePresentar #curioso    
    
    
    #LinkedIn lanza el primer programa de certificación oficial para el personal de RRHH http://buff.ly/1aFspjV  vía @EquiposyTalento #rrhh    
    
    
    Prácticas anacrónicas de RRHH obstaculizan la gestión de la innovación como ventaja competitiva http://buff.ly/1aFsdBb  vía @oballesta #rrhh    
    
    
    Las “nuevas generaciones” y los “golden workers” no lo van a permitir http://ow.ly/qZVX3     
    
    
    ¿Son los jóvenes buenos indicadores de tendencias de adopción? http://buff.ly/1aFsrIs  por @edans #tendencias #tecnología    
    
    
    2.0: Redarquía a través de la “RH-evolución” http://buff.ly/1aFsT9I  por @Ander73 #rrhh #recomendado ..Se tiene que dinamizar y flexibilizar    
    
    
    Tiempos de cambios digitales http://buff.ly/187bc5h  vía @ContuNegocio_es #tendencias    
    
    
        
    
    
    Las empresas no tendrán relaciones laborales, ni recursos humanos...http://ow.ly/qZW6A     
    
    
    El virus del talento es el que hará que tu empresa se transforme http://ow.ly/qZW3K     
    
    
    @AlbizuM Gracias por compartir el post, Miguel ;-)    
    
    
    @laurawlad Gracias por compartirlo, Laura ;-)    
    
    
    @castellsfm Lamentablemente, hace falta integrarlo en las organizaciones ;-))    
    
    
    @BertaAlvarezC Gracias por el RT, Berta ;-)    
    
    
    @Ander73 la RH-evolución ya no es necesaria, es vital ;-)    
    
    
    @VBegoa @vorpalina Un post muy recomendable, #Feliznoche Begoña ;-)    
    
    
        
    
    
    @RLloria Gracias y Feliznoche Ricard ;-)    
    
    
        
    
    
    @raquelpon Gracias por compartirlo, Raquel ;-)    
    
    
    @gabrielmonreal Gracias por compartirlo, Gabriel ;-)    
    
    
    Las #rrss no entienden de austeridad y saben mucho de supervivencia. Por eso no son jerárquicas, ni aspiran al poder #RelacionesHumanas    
    
    
    Las jerarquías serán insostenible, tenemos que buscar nuevos modelos flexibles de colaboración #rrhh #RelacionesHumanas    
    
    
        
    
    
    Las redes sociales harán las empresas más humanas, porque las redes las construyen personas. Sin personas no hay redes. #RelacionesHumanas    
    
    
        
    
    
    @castellsfm llegará un momento que será la única opción ;-)    
    
    
        
    
    
    @jecanpa siempre un placer leerte, Víctor ;-) #Feliznoche    
    
    
    @xsa13 : )    
    
    
    @david1970anon gracias por compartirlo, David ;-)    
    
    
    @karenkati1983 gracias por el RT ;-) #Feliznoche    
    
    
    Buenas noches, “Pregúntate si lo que estas haciendo hoy te acerca al lugar en el que quieres estar mañana” Walt Disney...Cada dia ;-)    
    
    
    Buenos dias "Vive como si fueras a morir mañana. Aprende como si fueras a vivir siempre" Gandhi...Vive intensamente y aprende sin piedad ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
        
    
    
    ¿Estás dispuesto a desperdiciar un tercio de tu vida? http://buff.ly/1hYOVuC  por @JaviGRubio_ #trabajo #ocio #sueño    
    
    
    Estamos viviendo uno de los momentos más inciertos de nuestras vidas http://ow.ly/r2mf4     
    
    
    ¿Employer Branding 2.0? No, gracias! http://buff.ly/1hYOZKM  vía @Leticia_Huelamo #employerbranding #rrhh    
    
    
    RRHH y el sector financiero contratarán un 20% y un 30% respectivamente en Navidad http://buff.ly/IhAe5b  vía @EquiposyTalento #empleo    
    
    
    Las redes sociales harán las empresas más humanas, porque las redes las construyen personas. Sin personas no hay redes. #RelacionesHumanas    
    
    
    El 83% de los españoles considera que las políticas flexibles incrementan su productividad http://buff.ly/IhAi4N  vía @EquiposyTalento #rrhh    
    
    
    El inevitable futuro hacia una red cifrada http://buff.ly/1hYPaG5  vía @edans #seguridad #internet #tendencias    
    
    
    Tengo una buena noticia, necesitas tomar decisiones http://ow.ly/r2miK     
    
    
    Cuando das, nunca tienes que hacerlo esperando un resultado porque dar es el resultado http://rafadiazblog.com/liderazgo-humano-la-muerte-del-jefe/ …    
    
    
    Algunas reflexiones sobre el futuro laboral http://buff.ly/1hYPyo1  por @sonia_rmuriel #empleo #desarrollo #Recomendado    
    
    
    Las #rrss no entienden de austeridad y saben mucho de supervivencia. Por eso no son jerárquicas, ni aspiran al poder #RelacionesHumanas    
    
    
    Qué es el Online Audience Optimization y como aplicarlo http://buff.ly/1hYPFQq  por @victorronco #socialmedia #marketing    
    
    
    ¿Cuáles son las capacidades personales que te ayudan crecer a nivel profesional? http://buff.ly/1hYPKDA  por @carlosbravo #desarrollo    
    
    
    Buenas noches "Lo que es digno de hacerse, es digno de que se haga bien" Conde de Chesterfield...pon todo lo que tengas en ello ;-)    
    
    
    Buenos dias "En los contratiempos, sobre todo, es en donde conocemos todos nuestros recursos,para hacer uso de ellos" Horacio...Aprende ;)    
    
    
    @laurawlad : ) #Felizdia    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @BertaAlvarezC Es clave decidir cuando empezar. Gracias por compartirlo Berta ;-) #Felizdia    
    
    
    @castellsfm Lo principal es saber donde estamos y quienes somos, tarea que no es nada fácil ;-)    
    
    
    @MajoSalvadorA @nicolaandre Personas realizadas en su trabajo que lo trasladan a la experiencia de sus clientes. Win-win.    
    
    
    @juandoming GRacias por compartirlo, Juan ;-) #Felizdia    
    
    
    @sonia_rmuriel Siempre un placer, Sonia ;-)    
    
    
    @laurawlad los tendremos : )    
    
    
    @castellsfm Buenos dias : )    
    
    
    @victorronco Gracias, Victor. La pasé, la pasé : ) #Felizdia    
    
    
    @Leticia_Huelamo Un placer, Leticia ;-) #Felizdiaz    
    
    
    Las oficinas se están reinventando: estilos de trabajo flexible piden espacios diferentes http://buff.ly/1jrma51  @EquiposyTalento #tendencia    
    
    
    No Necesitamos Líderes http://buff.ly/1bWOFHa  por @jmbolivar El #liderazgo esta desfigurado, no es algo exclusivo. Debe ser algo contagioso.    
    
    
    Liderazgo humano y la muerte del jefe http://buff.ly/1bWPDTO     
    
    
    Las #rrss no entienden de austeridad y saben mucho de supervivencia. Por eso no son jerárquicas, ni aspiran al poder #RelacionesHumanas    
    
    
    El Amado Líder http://buff.ly/1bWPsbl  por @basketandtalent #Liderazgo    
    
    
    Vivir es comunicar: siete beneficios para tu vida cotidiana http://buff.ly/1jrlQU5  por @ArtePresentar #comunicación    
    
    
    Las redes sociales harán las empresas más humanas, porque las redes las construyen personas. Sin personas no hay redes. #RelacionesHumanas    
    
    
    @castellsfm gracias y #FF Back : )    
    
    
    #FF @nicolaandre @albertvilarino @OSchmouker @Brice_A @AnnePestel @Humannova @LaVeilleEmploi @SusanLaMotte @ZoeHarrisPiB @PrometheanBrand    
    
    
    @elenaarnaiz : ) #FF Back @belocoach @novillo92 @evasapar @LauraFerrera @florent_santos @GFlorit    
    
    
    @virginiog gracias por compartir el post, Virginio ;-)    
    
    
    @amarioluis gracias por compartirlo, Alonso ;-)    
    
    
    @VanePenu gracias por compartirlo, Vane ;-)    
    
    
    @amarioluis Saludos ;-)    
    
    
    @Acm36 un placer, Ana ;-) #Feliznoche    
    
    
    @aldotras gracias por la mención, Albert    
    
    
    @AliciaPomares gracias por compartirlo, Alicia ;-)    
    
    
    @VBegoa Gracias ;-) #Feliznoche    
    
    
    @CDEINHSC gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    @molaguna gracias por compartirlo, María ;-)    
    
    
    Feliz fin de semana!!! y #FF para tod@s ;-) @evacolladoduran @novillo92 @Acm36 @alejandrosuarez @jecanpa    
    
    
    Buenos dias, "Si sabéis cual es la conducta a seguir, actuad; no esperéis a las instrucciones" Sun Tzu : )    
    
    
    @AnaFerrhh Gracias por compartirlo, Ana ;-)    
    
    
    La orientación al poder de la organización, penaliza sus resultados. Si quieres resultados destruye la jerarquía #RelacionesHumanas    
    
    
    Las empresas no tendrán ni RRLL, ni RRHH... http://shar.es/Iuz6l  #tendenciasrh20 #relacioneshumanas #rrhh    
    
    
    En las organizaciones el aprendizaje informal y colectivo será cada vez más crítico. Ya no sirven viejas formulas. #rrhh #RelacionesHumanas    
    
    
    Disfruta http://ow.ly/pTigs  #RelacionesHumanas    
    
    
    En las nuevas empresas todos seremos líderes y seguidores en función del proyecto. La conexión sustituirá al poder #tendenciasrh20    
    
    
    @RoberiLuna @josejuanagudo @mastergesta grandes recuerdos de esa experiencia ;-) cc/@eblanperis @Felloway84    
    
    
    @VBegoa para leer con calma ;-) #Feliznoche    
    
    
    @castellsfm ya lo es : ) #Feliznoche    
    
    
    @laurawlad gracias por el RT Laura #Feliznoche ;-)    
    
    
    Buenas noches, mañana más ;-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @laurawlad : )    
    
    
    @VBegoa un placer compartirlos. Un abrazo ;-)    
    
    
    Dan Ariely: ¿Qué nos hace sentir bien sobre nuestro trabajo? http://on.ted.com/iuS4  #TED #motivación #relacioneshumanas    
    
    
    Si queremos resultados extraordinarios tenemos que centrarnos en la conexión de las personas con su trabajo, no en la eficiencia #rrhh #RFDZ    
    
    
    @carplagon2009 Pero sobretodo que tenga sentido, sea un reto, lo sientas tuyo, te identifiques con él y sientas orgullo de lo que haces ;-)    
    
    
        
    
    
    @carplagon2009 Propio y colectivo. Con sentido en la colectividad ; ))    
    
    
    Buenos dias, "No se consigue por lo que dices, sino por lo que haces y sobretodo, por cómo lo haces" http://ow.ly/r8VLk     
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    Deliciosamente extraña… http://buff.ly/IoiiWt  by @merceroura    
    
    
        
    
    
        
    
    
    ¿Merece la pena escribir un post sobre algo que ya se ha publicado? http://buff.ly/1i7HSjl  by @carlosbravo #blog    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Los 20 elementos clave de la velocidad Organizacional (ENG) http://buff.ly/Iojrxx  vía @TLNT_com #rrhh #cambio    
    
    
    @PabloPretanas @RLloria @Acm36 @VBegoa @evacolladoduran @jecanpa @novillo92 @fmoranredondo @Laura_Cuesta @jlcasal @sbraojos buena semana :)    
    
    
    @merceroura @BertaAlvarezC Buenas tardes : )    
    
    
    @Humannova gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @barga25 gracias por compartirlo, Óscar ;-) #Feliznoche    
    
    
    RR.HH. como socio del negocio: ¿Deseo o realidad? http://buff.ly/1i7HtgE  by @Santi_Garcia #rrhh...hoy estaba pensando en esto ;-))    
    
    
    15 roles para identificar mentes creadoras, influyentes, conservadoras y disruptivas. via @CanovasDavid http://buff.ly/IojF7L  #memes    
    
    
    ¿Sabemos lo que aporta de una manera diferencial cada una de las personas a la organización? http://ow.ly/r8VRQ     
    
    
    @XerpaC Gracias por el RT ;-)    
    
    
    La crisis aportará nuevas maneras de comunicación social y empresarial http://buff.ly/IokhKy  vía @EquiposyTalento #rrhh #comunicación    
    
    
    Buenas noches, "Mi única política es dar lo mejor de mí todos y cada uno de los dias" Abraham Lincoln #BIG vía @Ander73    
    
    
    Buenos dias, "Sin riesgo no se hace nada grande y memorable." Terencio...Recupera la sensación de vertigo ;-) http://ow.ly/pW183     
    
    
    @portalrrhh Gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @Ander73 Gracias por compartirlo, Andrés. Vamos avanzando ;-)    
    
    
    @vorpalina Muchas gracias compi, creo que tenemos la responsabilidad de cambiar la forma de abordar los problemas de siempre ;-))    
    
    
    @irmikoier Gracias por el RT del post, Jesus Mari ;-)    
    
    
        
    
    
    Chris Wadell o el reto de lo imposible http://buff.ly/1emiPU2  by @alvaromerino #superación #talento    
    
    
    GTD: Recopilar sin Filtros y con Perspectiva http://buff.ly/18kS0kB  por @jmbolivar #GTD #productividad    
    
    
        
    
    
    @ORH_RH gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    @delaossaandres gracias por compartirlo, Andrés ;-)    
    
    
    @irmikoier gracias, veremos la evolución ;-)    
    
    
    @mariocameo gracias por compartirlo, Mario ;-)    
    
    
    @amorenoalv gracias por compartirlo, Alberto ;-)    
    
    
    @chreme @TLNT_com @carlhonore Ahora, rápido es necesario en las organizaciones. Sí crees que tu producto es eterno estas muerto ;-)    
    
    
        
    
    
    @portalrrhh buenas noches : )    
    
    
    @XerpaC : )    
    
    
    RT@Ander73: En el pasado el cambio representaba tensión... hoy necesitamos la tensión del cambio para no anclarnos al pasado... #empresa20    
    
    
    @virginiog es imprescindible trabajar la ergonomia cognitiva para facilitar el uso. Hay que pensar en las personas que lo utilizan.    
    
    
    @carlhonore @chreme @TLNT_com y las que no reaccionan a la velocidad del mercado, también...    
    
    
    @delaossaandres : )    
    
    
    Buenos dias, "Ten el coraje para hacer lo que te dicen tu corazón y tu intuición." Steve Jobs...Ellos lo saben, tu cerebro no ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @castellsfm lo evidente, no siempre lo es para todo el mundo ;-)    
    
    
    @carlhonore @chreme @TLNT_com esa es la clave ;-)    
    
    
    Twitter ayudará a la revista Time a elegir la Persona del Año. http://buff.ly/1iejAEf  vía @geekroom #twitter #curioso    
    
    
    Los clientes y los empleados como base de nuestra estrategia de contenidos http://buff.ly/1ctJM6O  vía @ContuNegocio_es #contenido #marketing    
    
    
    Cada cliente es una ventana http://buff.ly/1ctJZa5  por @edans #clientes #comercial #conectar    
    
    
    Ciberanimación: Gestores de Comunidad y Curadores de Contenido http://buff.ly/1ctL6H2  vía @laurarosillo #recomendado    
    
    
    Las nuevas fórmulas de Employer Branding. http://buff.ly/1ctLViY  vía @mujerenconsejos #EmployerBranding #rrhh    
    
    
    Gestionar Emociones es Liderar el Cambio… http://buff.ly/1iekssE  vía @Ander73 #Emociones #Liderazgo #Recomendado    
    
    
    Nunca te planteaste como utilizar el teléfono en tu trabajo,¿Por qué le quieres decir a un Millenial como tiene que usar las #redessociales?    
    
    
    Cómo gestionar el conocimiento de tu empresa utilizando las herramientas adecuadas http://buff.ly/1iekO2h  vía @carlosbravo #conocimiento #rh    
    
    
    @carlhonore @chreme @TLNT_com cuando lo escribas estaré encantado de leerlo ;-)    
    
    
    @castellsfm es la base del cambio ;-)    
    
    
    @chreme jajaja, suena bien Christian : )    
    
    
    @RafaDiaz1: @AnaFerrhh @evacolladoduran @SeniorManager @ARiVigueras @xsa13 una pena habérmelo perdido : (    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Buenos dias, os dejo mi nuevo post: Cambio endogamia por personas conectadas http://shar.es/DqS3W  ;-)    
    
    
    @carplagon2009 Soñados, cargados y seguimos : ))    
    
    
    @karenkati1983 Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @karenkati1983 Me esfuerzo para hacerlo, gracias ;-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    Conecta con las personas de la organización y se un facilitador en las nuevas relaciones humanas http://ow.ly/rg63C     
    
    
    La imperiosa necesidad de redefinir la web (y las implicaciones para la democracia) http://buff.ly/18JsVOr  por @edans #parapensar    
    
    
    Parece sencillo, pero tengo la sensación de que no se hace así. Toca cambiar. http://ow.ly/rg66E     
    
    
    Asigna a cada persona retos que le hagan avanzar en el desarrollo que quieren conseguir, da igual su cargo o función http://ow.ly/rg6aI     
    
    
        
    
    
    No tenemos que hablar de lenguajes y modelos, nosotros hablamos de personas.  http://buff.ly/1b1jWaP     
    
    
    @Israel_Garcia Barcelona necesita Rock ;-) Abrazo!    
    
    
    @evacolladoduran y @ander73 conversan sobre gestión del cambio #RRHH http://youtu.be/UOi94gEOxaQ  #recomendado ;-)    
    
    
    Cambio endogamia por personas conectadas http://rafadiazblog.com/cambio-endogamia-por-personas-conectadas/ … #rrhh #compromiso    
    
    
    @AntoniBolet Gracias por compartirlo Antoni ;-)    
    
    
    @castellsfm : )    
    
    
    @jimenez_jordi Gracias por compartirlo Jordi ;-)    
    
    
    @salgueiro79 Gracias por compartirlo María ;-)    
    
    
        
    
    
    @Montse_Snogue Gracias por compartir el post Montse ;-)    
    
    
    @RLloria Gracias por compartirlo Ricard ;-) #Feliznoche    
    
    
    @marquezbrox Mil Gracias, Maria Jesus : ))    
    
    
    @expertorrhh Gracias por compartirlo, todo un placer ;-)    
    
    
    @JaviGRubio_ Gracias por compartirlo Javi ;-) #Feliznoche    
    
    
    @esther_lastra Muchas gracias por compartirlo Esther ;-) #Feliznoche    
    
    
    @Ander73 @evacolladoduran Un placer amigos ;-) #Feliznoche    
    
    
    @VBegoa Muchas gracias Begoña, siempre ;-) #Feliznoche    
    
    
    @elenaarnaiz Muchas Gracias Elena, por compartir mis posts ;-) #Feliznoche    
    
    
    @Arguello88Juan Gracias por compartirlo Juan ;-) #Feliznoche    
    
    
    @evacolladoduran Mil gracias Eva, por estar ahí ;-)  #Feliznoche sol    
    
    
    @leniing Gracias por compartir el post Lenin ;-)    
    
    
    Buenas noches, Asigna a cada persona retos que le hagan avanzar en el desarrollo que quieren conseguir http://rafadiazblog.com/#sthash.atijOT7C.dpuf … ;-)    
    
    
    Buenas noches,  “Lo opuesto a un idealista es muy a menudo un hombre sin amor" Albert Camus...Ama!    
    
    
    Buenos dias, ¿Por qué no hacer algo de lo que te sientas orgulloso? ;-)    
    
    
    @VBegoa y tu de las mias : ) #Felizdia    
    
    
    @tucapintado Muchas gracias Marta, queda mucho por hacer ;-)    
    
    
    @elenaarnaiz Buenos dias : )    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @RLloria Muchas gracias Ricard y por supuesto #FF back!¡Buenos dias!    
    
    
    @esther_lastra Mil gracias Esther, me ha encantado el hastag : )) Buenos y positivos para tí también!!    
    
    
    @WillRossen por ejemplo... Will ;-)     
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    ¿Todo sirve para todo? http://ow.ly/rhJTo     
    
    
    Cómo hacer que la web social funcione para ti http://buff.ly/1ik9lhG  by @Israel_Garcia #Imprescindible y #FF por tu generosidad    
    
    
    Adapta tus presentaciones al funcionamiento del cerebro de tu audiencia http://buff.ly/1ik8gGB  vía @ArtePresentar #presentaciones    
    
    
    El Reto de Aprender a Liderar sin Título http://buff.ly/1cBP7Ji  vía @jmbolivar #liderazgo #recomendado    
    
    
    Tenemos que dejar de hablar para nuestros colegas y hablar para las personas de la empresa. http://ow.ly/rhJVY     
    
    
    7 Hábitos altamente efectivos http://buff.ly/1cBPio0  vía @alexroviracelma Gran libro ;-)    
    
    
    Tendencias en liderazgo. Del imperio de la jerarquía a la flexibilidad de la organización en red http://buff.ly/1cBPtQn  vía @oballesta #rrhh    
    
    
    Es necesaria la responsabilidad de trabajar por la empleabilidad constante de las personas http://ow.ly/rhJY8  #rrhh    
    
    
    Alinea los proyectos a las personas que quieren realizarlos, no asignes los proyectos por cargo o antigüedad http://ow.ly/rhK0o     
    
    
    Da la posibilidad de crear en la organización. Todos debemos ser partícipes de su creación  para sentirla nuestra http://ow.ly/rhK2k     
    
    
    @carolina_sn_ gracias por compartirlo Carolina ;-)    
    
    
    @castellsfm @ArtePresentar lo importante es que llegue el mensaje ;-) #FF Back    
    
    
    @BertaAlvarezC gracias por compartirlo, Berta ;-)    
    
    
    @juancbarcelo gracias Juan Carlos ;-) #Feliznoche    
    
    
        
    
    
    Cultura y egoismo (ENG) http://buff.ly/1cBPzYb  by @ThisIsSethsBlog Sé egoista a largo plazo! Genial!    
    
    
    Asigna a cada persona retos que le hagan avanzar en el desarrollo que quieren conseguir, da igual su cargo o función http://ow.ly/rhK6c     
    
    
    Cuatro acciones para que la fuerza comercial venda más http://buff.ly/1cBQ1pa  vía @ContuNegocio_es #ventas    
    
    
    ¿Empresa feliz? El disfrute del empleado en el trabajo como catalizador del éxito http://buff.ly/1cBQ70c  vía @EquiposyTalento    
    
    
    Cambio endogamia por personas conectadas http://ow.ly/rhK6c     
    
    
    Buenos dias, cambio endogamia por personas conectadas http://ow.ly/rlG7X     
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @CDEINHSC Gracias por compartir el post ;-) #Felizdia    
    
    
    @castellsfm creo que lo entiendo : ) #Felizsemana    
    
    
    @myriamsanno un placer compartirlo, myriam ;-) #Felizsemana    
    
    
    @RoberiLuna Gracias por compartir el post. Creo que es una reflexión muy necesaria ;-)    
    
    
    Crea http://buff.ly/18gC65h  by @Israel_Garcia ¿Tienes algo mejor que hacer hoy?    
    
    
    @Acm36 Gracias Ana, es un cambio necesario ;-) #Felizdia    
    
    
    Asigna a cada persona retos que le hagan avanzar en el desarrollo que quieren conseguir, da igual su cargo o función http://ow.ly/rlG5B     
    
    
    IKEA inicia el proceso de selección de la plantilla para la tienda de Alfafar - #Valencia - http://buff.ly/18TP1Op  vía @RRHHpress #empleo    
    
    
    La inviabilidad del trabajo bien hecho http://buff.ly/18TOMmu  por @juleniturbe #tendencias #empresa    
    
    
    Tenemos que dejar de hablar para nuestros colegas y hablar para las personas de la empresa. http://ow.ly/rlGqQ     
    
    
    ¿El líder innova o crea culturas innovadoras? 6 comportamientos clave http://buff.ly/18gBtIT  by @virginiog vía @ContuNegocio_es #liderazgo    
    
    
    Esas pequeñas cosas que se saben sin preguntar http://buff.ly/18TPShW  by @merceroura ...qué importantes son...    
    
    
    ¿Todo sirve para todo? http://ow.ly/rlGtR     
    
    
    Da la posibilidad de crear en la organización, todos debemos ser partícipes. http://ow.ly/rlGxy     
    
    
    Tengo bastante claro que la influencia no se consigue pidiendo http://ow.ly/rlGFr     
    
    
    La vida es Jazz http://buff.ly/18TQ94C  by @soyunamarca vía @TheMapmakers #vida #jazz #cambio    
    
    
    @Acm36 en “De otros bloggers”: Los sueños son posibles si te lo propones http://buff.ly/18TQW5j  vía @jecanpa #sueña    
    
    
    6 pasos para establecer y conseguir metas http://buff.ly/18gDt3X  by @falcaide #objetivos #metas    
    
    
    Dale valor siempre a lo que hacen las personas, un valor que sea proporcional al esfuerzo que realizan http://ow.ly/rlGB6     
    
    
    @EduardPalleja gracias por compartirlo, Eduard ;-)    
    
    
    @noquieroserPLS @Acm36 muchas gracias ;-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
        
    
    
    @Acm36 una buen entrevista ;-) cc/ @jecanpa    
    
    
        
    
    
    @susanamf Gracias por compartirlo, Susana ;-)    
    
    
    BD! "El secreto de la motivación personal se puede resumir en las cuatro "C": curiosidad, confianza, coraje y constancia" Walt Disney    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    Buenos dias a este #talentweet ;)) @oballesta @jecanpa @sonia_rmuriel @LaTrinchera @danieldiez @falcaide @evacolladoduran @Ander73 @Acm36    
    
    
    Cambio endogamia por personas conectadas http://ow.ly/rohr1  #rrhh    
    
    
    La economía de las caricias y la empresa http://buff.ly/IDcfxT  by @alvaromerino    
    
    
    Trasnformación 2.0: Más allá de la red social corporativa http://buff.ly/18WRffX  vía @rrhhypersonas    
    
    
    Hacia dónde va social media en los negocios http://buff.ly/18WRozR  by @lsrael_garcia    
    
    
    Tomar decisiones no es fácil http://buff.ly/IDcLf6  vía @CrearTalento1 #rrhh    
    
    
    #LinkedIn destaca la tendencia en España a usar redes sociales profesionales para seleccionar personal http://buff.ly/18WRuYe  vía @RRHHpress    
    
    
    La vida emocional de la organización http://buff.ly/IDd75D  by @VBegoa #emociones    
    
    
        
    
    
    Tenemos que conectar con las personas de la organización y ser un facilitador en las nuevas relaciones humanas http://ow.ly/rohHM  #rrhh    
    
    
    La comunicación y presentación de datos estadísticos http://buff.ly/18WRR58  vía @ArtePresentar #presentaciones    
    
    
    Sólo el 29% de los directivos del Ibex tiene LinkedIn y un 4%, cuenta en Twitter http://www.apd.es/Inicio/Noticia.aspx?i=0b5e2cf2-4ba7-4136-b1eb-aa840ed018dc … vía @apdasociacion #socialmedia    
    
    
    España, a la cola de Europa en el uso de prácticas de evaluación y selección por competencias - http://tinyurl.com/p39gduk  vía @ORH_RH #RRHH    
    
    
    @karenkati1983 gracias por los RTs ;-)    
    
    
    @ettunique gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @elenaarnaiz @alvaromerino gracias y también para vosotros ;-)    
    
    
    @VBegoa : )    
    
    
    Buenas noches, "El futuro pertenece a quienes creen en la belleza de sus sueños" Eleanor Roosevelt...sueña ;-)    
    
    
    Buenos dias, "Si amas lo que haces, nunca será un trabajo" Confucio    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @VBegoa un placer, buenos dias ;-)    
    
    
    @karenkati1983 ;-)    
    
    
    @castellsfm Gracias, me encanta esa guerra. Es la buena guerra ;-) #Felizdia    
    
    
    Herramientas para realizar búsquedas segmentadas en Twitter http://buff.ly/18lbwIf  vía @fmlopez48 #twitter #herramientas    
    
    
    Lo siento, las personas son lo más importante, ya no es una frase recurrente http://ow.ly/rqHUR     
    
    
    Las piezas esenciales de un negocio exitoso http://buff.ly/18lbAYt  by @Israel_Garcia #Negocio    
    
    
    El buen gobierno de las organizaciones abiertas http://buff.ly/18ZSRp7  by @juleniturbe #gestión #calidad    
    
    
    Consejos qué la pelicula El mago de Oz te puede dar para tu propia marca personal. http://buff.ly/18ZThM8  by @RLloria #marcapersonal    
    
    
    Potencia la comunicación interna y externa en tu empresa http://buff.ly/18lbccy  vía @gestionandopers #rrhh #comunicación    
    
    
    Es fundamental la conexión de la persona con la empresa http://ow.ly/rrCu8     
    
    
    ¿Has pensado cómo puedes ayudar a las personas que tienes en la mesa de al lado?  http://ow.ly/rrCDI     
    
    
    Un tercio de las empresas reemplazaría a sus ejecutivos si tuviera la oportunidad http://buff.ly/18ZTb7i  by @EquiposyTalento #parapensar    
    
    
    No siempre tenemos son los conocimientos, las ganas, la determinación y el contexto para provocar el talento http://ow.ly/rrCZc     
    
    
    El paradigma de la #formación ha cambiado colocando al alumno en el centro del proceso http://buff.ly/18ZSzhX  vía @EquiposyTalento #rrhh    
    
    
    SAPERE AUDE: Aprendizaje adulto (reflexiones en Alcañiz) http://buff.ly/18lbKiE  by @laurarosillo #aprendizaje    
    
    
    La gamificación como herramienta para mejorar el aprendizaje – caso práctico QGames.es http://buff.ly/18ZTqiG  by @carlosbravo #aprendizaje    
    
    
    @castellsfm no es un lamento, es una ironía : )    
    
    
    @NAlonso5 : )    
    
    
    @RLloria : )    
    
    
        
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @chreme Gracias por compartirlo Christian, vivamosla : )    
    
    
    La economía del bien común y la empresa abierta http://buff.ly/1iBzAQQ  by @juleniturbe #economia    
    
    
    Tendencia 2014: Las revoluciones sí serán twiteadas, pero encriptadas http://buff.ly/1iBzKYp  by @dreig #tendencias    
    
    
    Sabes lo que quieres http://buff.ly/1gGcbcw  by @Israel_Garcia . La importancia de la eleccíon y el foco.    
    
    
    RRHH , un agente de cambio http://buff.ly/1gGcTqd  by @VBegoa #rrhh ¿o el facilitador de los agentes de cambio? #pensando #rrhh    
    
    
    #parapensar RT @juancbarcelo: El 80% de los empleados usa apps no autorizadas en el trabajo http://ow.ly/rr9zD  #empleo #RRHH    
    
    
    Abre las puertas, derriba los muros. Da Libertad http://ow.ly/rt5JA     
    
    
    (ENG) MT @virginiog:Desbloquear potencial de las personas de la organización http://zite.to/18gXkD4  vía @carinaszpilka    
    
    
    Dale valor siempre a lo que hacen las personas, un valor que sea proporcional al esfuerzo que realiza. http://ow.ly/rt5Mk     
    
    
    @VBegoa Necesidad del negocio, solución de RRHH y acción conjunta ;-)    
    
    
    @silviaalvsolis gracias por compartirlo Silvia ;-)    
    
    
    #tendencias RT @sonia_rmuriel: Las claves tecnológicas para 2014  http://flip.it/GkbYk  via @abc_es    
    
    
    #cambio RT @virginiog: Cambio: un viaje al interior de @fatimabril http://flip.it/YBxmi     
    
    
    Buenas noches, "Un sueño que sueñas solo es sólo un sueño. Un sueño que sueñas con alguien es una realidad." John Lennon...a soñar ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    Buenos dias, "La actividad es lo que hace feliz al hombre." Goethe  ;-)    
    
    
    @merchekebo @Sola_Van @raulcarrion vamos a por vosotros ;-)    
    
    
    @VBegoa gracias y #FF Back ;-) @aflabor @RLloria @F_Jauregui    
    
    
    MT @AliciaPomares: Lecciones de liderazgo de Nelson Mandela, el líder transformacional http://bit.ly/1kgrpVK   RT @altonivel    
    
    
    Buenos días #Barcelona pic.twitter.com/ojWG3ea4W6    
    
    
    Buenas noches ;-) pic.twitter.com/aOw6rRqjWV    
    
    
    Buenos dias, "La educación es el arma más poderosa para cambiar el mundo."  #Mandelalegacy    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    Esta mañana os dejaré 5 post que nos muestran el legado de Mandela. Los cambios son posibles. #relacioneshumanas #liderazgo #Mandelalegacy    
    
    
    mis auténticos colores http://feedly.com/e/FzESzyqP  by @vorpalina #Mandelalegacy    
    
    
    Nelson Mandela – Mi Héroe, el legado de un líder con una filosofía “Ubuntu” http://feedly.com/e/ir_gix5Z  by @rlloria #Mandelalegacy    
    
    
    El legado de Mandela estará siempre con nosotr@s http://feedly.com/e/ifHofOb0  vía @juancarcubeiro #Mandelalegacy    
    
    
    Nelson Mandela http://feedly.com/e/FJcpTA2m  vía @israel_garcia #Mandelalegacy    
    
    
    One more thing (5+1extra) #Mandelalegacy:Una batalla por el derecho a vivir. Su arma secreta, el perdón. http://jlcasal.es/2013/12/08/una-batalla-por-el-derecho-a-vivir-su-arma-secreta-el-perdon/ … vía @jlcasal    
    
    
    Liderazgo humano http://ow.ly/rAa6y     
    
    
    #rrhh Tenemos que asumir la responsabilidad más allá del puesto de trabajo. Incluso más allá de la empresa. http://ow.ly/rA9O9     
    
    
    La frase más ‘peligrosa’ para tu desarrollo personal http://feedly.com/e/gxTUzn13  vía @falcaide #desarrollo    
    
    
    De la satisfacción laboral al compromiso del colaborador a la empresa. No es una sutil diferencia http://buff.ly/1gRyPyR  by @oballesta #rrhh    
    
    
    Cómo tu Lenguaje Afecta a tu Productividad Personal http://feedly.com/e/6AybMkul  vía @jmbolivar #productividad #recomendado    
    
    
    @chreme eso es cuando todo adquiere más sentido para la organización y las personas que la componen.    
    
    
    @RLloria A tí Ricard! Feliz semana!    
    
    
    @castellsfm Feliz semana Meritxell!    
    
    
    Eternamente insatisfecho http://feedly.com/e/CFUhf36T  vía @merceroura #hambrientos #curiosos    
    
    
    En ocasiones veo muertos... http://evacolladoduran.blogspot.com/2013/12/en-ocasiones-veo-muertos.html?spref=tw … by @evacolladoduran #rrhh #recomendado Vive! Te lo mereces!    
    
    
    Se ha perdido la perspectiva http://ow.ly/rA9De  #rrhh    
    
    
    Buenas noches, "Las revoluciones crean tantos héroes, al menos, como los héroes crean revoluciones" Seth Godin (ENG) http://ow.ly/rBmvo     
    
    
    Buenos dias, "Toda noble empresa parece al principio imposible." Thomas Carlyle...sólo hay que empezar ;-)    
    
    
    @MCarmenDeCucco Gracias por compartir el post, Carmen ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @rsanzglez Gracias por el RT, Rebeca ;-)    
    
    
    @Karenkati1983 Gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    La vida no espera http://buff.ly/19ebx4L  by @merceroura ...abrázala o se escapará ;-)    
    
    
    La eterna sonrisa de Mandela http://buff.ly/J0lSqt  by @alvaromerino #Mandelalegacy    
    
    
    Kit de recursos para luchar contra la pobreza global (homenaje a Mandela) http://buff.ly/19ecgTl  by @dreig #Mandelalegacy    
    
    
    El liderazgo inspirador de Nelson Mandela http://buff.ly/19eck5A  vía @ContuNegocio_es #Mandelalegacy    
    
    
    Ideas, capacidad de ejecución, calidad y audacia, ingredientes de éxito para emprendedores http://buff.ly/19ebNR8  vía @rrhhpress #emprender    
    
    
    ¿Cómo estás presente en la red?: 6 perfiles de candidatos digitales http://buff.ly/J0lp7F  by @jecanpa #empleo #red    
    
    
    La innovación de alta calidad se basa en el liderazgo transformador http://feedly.com/e/zFjOVysp  by @virginiog #liderazgo    
    
    
    Las 21 Leyes Irrefutables del Liderazgo de John Maxwell – Resumen http://www.liderazgohoy.com/las-21-leyes-irrefutables-del-liderazgo-john-maxwell/ … vía @vhmanzanilla    
    
    
    #Mandelalegacy RT @sonia_rmuriel: 11 inspiring Nelson Mandela quotations http://ow.ly/rCesd     
    
    
    @MCarmenDeCucco gracias Carmen ;-)    
    
    
    @karenkati1983 ;-)    
    
    
    @ContuNegocio_es a vosotros por el contenido ;-)    
    
    
    @jecanpa un placer Víctor ;-)    
    
    
        
    
    
    @EncarRA gracias por el RT Encarna ;-)    
    
    
    @MarioTascon gracias por el RT Mario ;-)    
    
    
    Buenas noches, "Vive como si fueras a morir mañana. Aprende como si fueras a vivir siempre." Mahatma Gandhi...Vive y aprende, cada dia.    
    
    
    Buenos dias, Nosotros podemos ser esa generación http://shar.es/OX49d  #Mandelalegacy    
    
    
    Buenos dias @jfernandezc2003 @Alegriatuit @Lauri_SA @limbergvaca @karenkati1983 y gracias por los RTs ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
        
    
    
    Compañero o Competidor, ¿Cómo ves a los integrantes de tu equipo? http://buff.ly/1jLQeeA  #compañero : objetivo común+ igual recompensa    
    
    
    Los 10 mandamientos para desplegar una metodología comercial http://buff.ly/1f64fAr  vía @rrhhypersonas #comercial #rrhh    
    
    
    Cultura del #esfuerzo http://buff.ly/1jLQPx5  by @alexdurana ...Sin esfuerzo no tienes nada ;-)    
    
    
    Experiencia de cliente: cuando una empresa hace realidad tus sueños http://buff.ly/1f64xHx  vía @ContuNegocio_es #cliente    
    
    
    El enemigo de la innovación: la cristalización http://buff.ly/1jLSqTA  vía @castellsfm #innovación    
    
    
    La felicidad en el trabajo. De un concepto utópico a factor clave de éxito empresarial http://buff.ly/1jLSAKz  by @oballesta #rrhh    
    
    
        
    
    
    Nosotros podemos ser esa generación http://shar.es/OX49d     
    
    
    10 Profesiones que desaparecerán en un Futuro http://buff.ly/1jLTF56  by @teragrowth #disrupción #trabajo    
    
    
    @evacolladoduran @RLloria gracias por compartirlo, tengo claro que somos parte de esa generación ;-)    
    
    
    @MariaNavallas Igualmente María ;-)    
    
    
    @ElislotedeCaro gracias por el RT Carol ;-) #Feliznoche    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @alicasad totalmente, aunque depende de nosotros ;-)    
    
    
    @AliciaPomares @alexdurana @evacolladoduran un buen post de Alex, gracias por los RTs  ;-) #Feliznoche    
    
    
    @castellsfm gracias, tu también ;-)    
    
    
    @finarastoll Gracias por compartirlo Fina ;-)    
    
    
        
    
    
    @laurarosillo @teragrowth O se transformará o desaparecerá.    
    
    
    @JulianPelacho Hola Julián, en estos momentos es una de las principales necesidades de las organizaciones.    
    
    
    +1 RT @laurarosillo: @RafaDiaz1 voto por reconvertirse en "servicios a profesionales" #RRHH    
    
    
    @laurarosillo añado... a nivel de personas, grupo y sistema para enfocarse en el negocio    
    
    
    @alexdurana @AliciaPomares @evacolladoduran Sin esfuerzo sólo hay humo    
    
    
    @JulianPelacho el negocio manda, pero ya no servirá de cualquier manera ;-)    
    
    
    @JulianPelacho Así será, totalmente de acuerdo. Abrazo!    
    
    
    Buenas noches, dejad que vuestra grandeza alcance su plenitud http://ow.ly/rEzP2  #Mandelalegacy    
    
    
    Buenos dias, A veces ser grandes recae sobre una generación http://shar.es/Oo4vO  #Mandelalegacy    
    
    
        
    
    
    @practicajuridic gracias por compartir la cita del blog ;-)    
    
    
    @elenaarnaiz Así lo pienso Elena, Feliz dia ;-)    
    
    
        
    
    
        
    
    
    Qué necesita ser hecho en #socialmedia para que no muera http://buff.ly/19jgPfk  by @lsrael_garcia Una nueva herramienta, para un nuevo mundo    
    
    
    Culturas corporativas e innovación http://buff.ly/1fm7tAo  vía @edans #innovación    
    
    
    10 de las tendencias de consumo más importantes para el 2014 y más allá http://buff.ly/19jhtJC  vía @geeksroom #tendencias    
    
    
    Busca la generosidad, busca la colaboración, genera tribus internas que hagan que todo el mundo esté donde debe estar http://ow.ly/rGQM5     
    
    
    ¿Tiempos de cambios o tiempos de improvisaciones? http://buff.ly/1fm8ats  by @JoseLdelCampo #cambio    
    
    
    Cómo conectar a las personas con el proyecto http://ow.ly/rGQPi  #rrhh    
    
    
    Nosotros podemos ser esa generación http://shar.es/OoCUR     
    
    
    Se consigue por lo que haces y sobretodo, por cómo lo haces. http://rafadiazblog.com/liderazgo-humano-la-muerte-del-jefe/ …    
    
    
    Deja que tu organización se contagie, que sea generosa, que todo el mundo deje hacer a otro lo que sabe hacer mejor. http://ow.ly/rGR4O     
    
    
    Relaciones Humanas http://rafadiazblog.com/relaciones-humanas/ …    
    
    
    Siempre ha sido incierto http://mapmakers.es/lo-siento-te-has-quedado-sin-mapa/#.UqljvFHWDRk.twitter … #Mapmakers    
    
    
    @karenkati1983 gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @FernandoMontele gracias por compartirlo Fernando ;-)    
    
    
        
    
    
    @ulibarrieva gracias por compartirlo Eva ;-)    
    
    
    @myriamsanno gracias Myriam ;-)    
    
    
    @RAlbardiaz gracias Raquel, por supuesto que la dirección y el foco en el negocio son básicos ;-)    
    
    
    @fmoranredondo Gracias por compartirlo Francisca ;-)    
    
    
    @ulibarrieva la pasaremos ;-) #Feliznoche    
    
    
    @RAlbardiaz gracias!! Queda mucho por hacer para hacer las empresas más humanas ;-)    
    
    
    @RAlbardiaz lo haremos : )    
    
    
    Buenas noches, Recupera la intensidad, pero no dejes que te devore. Modela tu energía. http://ow.ly/rGRpV  #mapmakers    
    
    
    Buenos dias, "Tu tiempo es limitado, de modo que no lo malgastes viviendo la vida de alguien distinto." Steve Jobs    
    
    
        
    
    
    @aruizgil Gracias Alexandra, Intensidad Gourmet ;-) #Felizdia    
    
    
    @carplagon2009 que va! Sólo una persona con curiosidad y con ganas de compartir. 2014 #nomap : ) #Felizdia    
    
    
    @karenkati1983 Gracias por estar ahí, por cierto, ¿tu nombre?, ¿Karen?, ¿Kati?, ¿Nerak?,¿Ken? ;-))) #Felizdia    
    
    
    @practicajuridic Gracias por tus palabras Rafael (o Rafa), eso le da sentido a escribir. Un abrazo!!    
    
    
    Buenos dias a tod@s ;-)) @portalrrhh @jecanpa @elenaarnaiz @LuisMarianoSanc @madominguezr @xsalas    
    
    
    Tiempos líquidos… tiempos de cambio: de la Formación al Aprendizaje Social http://buff.ly/1h5xyEr  by @Ander73 #Recomendado #Formación    
    
    
        
    
    
    El futuro de la gestión de personas: el individuo adquiere más relevancia http://buff.ly/1h5vwnJ  vía @EquiposyTalento #rrhh    
    
    
    Anual 2013: Lo mejor del Marketing, Publicidad y Social media http://buff.ly/1j20jXc  vía @PuroMarketing #resumen2013    
    
    
    @162000AM Gracias por el RT del post, María Angeles ;-)    
    
    
    +100 al verano, Feliz tarde : ) @jecanpa @portalrrhh @elenaarnaiz @LuisMarianoSanc @madominguezr @xsalas    
    
    
        
    
    
    @Rodrigo_Saa La clave es el equilibrio, sin olvidar a las personas. Saludos desde Barcelona ;-)    
    
    
    @lastra_raquel @esther_lastra Gracias por el RT, tenemos que vivir nuestra vida ;-) #Feliztarde    
    
    
    @laurawlad @BertaAlvarezC Gracias por el RT ;-) #Feliztarde    
    
    
    @VBegoa Estoy convencido de que podemos serlo ;-))    
    
    
    @VBegoa sólo te puedo decir que #FF : )    
    
    
    #tendencias RT @jmbolivar: "Gran post de @jsobejano para @sintentia ¿El ocaso de la clase media? | http://jmbolivar.net/wcyp "    
    
    
    MT @RoberiLuna "Excelente!!! @RRHH365 Uno de los mejores vídeos #RRHH "Generaciones y el talento en la #empresa" http://kcy.me/csoy     
    
    
    #tendenciasrh20 RT @Observatoriodee "Los #RRHH en 2014: se hacen apuestas | Territorio creativo http://fb.me/3bm8ZXpsF  "    
    
    
    @myriamsanno El futuro es ahora ;-)    
    
    
    ¿Hasta dónde se extiende el capital humano de una empresa? http://www.santigarcia.net/2013/12/hasta-donde-se-extiende-el-capital.html?spref=tw … by @Santi_Garcia #recomendado #rrhh    
    
    
    Redes sociales corporativas, un reto de futuro para las pymes http://buff.ly/1fc1pd0  by @fmlopez48 vía @ContuNegocio_es #rrhh #tendencias    
    
    
    Tenemos que dejar de hablar para nuestros colegas y empezar a hablar para las personas de la empresa http://ow.ly/rKusx  #rrhh    
    
    
    Las empresas no tendrán relaciones laborales, ni recursos humanos... http://ow.ly/rKuKq     
    
    
    Cosas que he aprendido creando un #blog http://ow.ly/rKv7c     
    
    
    "La bondad del hombre es una llama que se puede ocultar, pero nunca puede ser extinguida" #Mandelalegacy    
    
    
    Buenas noches, "No me juzgues por mi éxito, júzgame por la cantidad de veces que me he caído y me levanté de nuevo." #Mandelalegacy    
    
    
    A soñar también se aprende http://wp.me/p1COMb-kF  vía @merceroura ...Hay que disfrutar del sueño y del camino ;-)    
    
    
    @merceroura un placer, hoy es un buen día para soñar : )    
    
    
        
    
    
    10 citas de Felber en La economía del bien común y 20 puntos resumen http://feedly.com/e/6NYCRiIv  vía @juleniturbe #recomendado    
    
    
    Comiendo nachos con @guillemarqueta @alegriatuit (@ Chido One) http://4sq.com/1ed5cdD     
    
    
    Gamificando la superación personal, Gamificando elearning mediante Moodle (#gamicap) http://feedly.com/e/-B8LEjr7  vía @dreig #herramientas    
    
    
    MT @sonia_rmuriel: "La sencillez y la humildad son atemporales y verdaderamente importantes para un líder" @vicentedlbosque    
    
    
        
    
    
    Clave! MT @sonia_rmuriel: "Desarrollar buenas #relacioneshumanas en el equipo acerca al éxito" @vicentedlbosque    
    
    
    MT @jserranop: “Si alguien te odia, te encargará q te ocupes de la Intranet” http://flip.it/f4H5H  @InternalCom @AliciaPomares @genisroca    
    
    
    Buenos dias, os dejo mi nuevo post: 2014. Nuevas relaciones humanas http://rafadiazblog.com/2014-nuevas-relaciones-humanas/ … ;-)    
    
    
    Esto provocará nuevas relaciones humanas para los nuevos negocios en 2014 http://ow.ly/rNCjv     
    
    
    Tenemos que ser capaces de normalizar el cambio y la transformación. http://ow.ly/rNCqn     
    
    
    Las empresas se están quedando con las estructuras “núcleo” del negocio http://ow.ly/rNCBU     
    
    
    2014. Nuevas relaciones humanas http://ow.ly/rND2U  #tendencias #rrhh    
    
    
    El gran reto será capitalizar el conocimiento y aceptar que el negocio está en aprendizaje continuo http://ow.ly/rNCPM     
    
    
    @m_rocio_rs Muchas gracias por compartirlo, Mª del Rocio ;-)    
    
    
    @marquezbrox Gracias por compartirlo, creo que serán temas fundamentales para el año que viene ;-)    
    
    
    @carplagon2009 Si, es la vía de la transformación ;-) #Feliznoche Mirka.    
    
    
    @SaraCepedaPerei Gracias por el RT del post, Sara ;-)    
    
    
    @ainhoa_mallo Muchas gracias por compartirlo Aïnhoa ;-)    
    
    
        
    
    
    @tucapintado Muchas gracias, Marta ;-) #Feliznoche    
    
    
    @myriamsanno Muchas gracias por comentarlo y recomendarlo, Myriam ;-) #Feliznoche    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @evacolladoduran Gracias por compartirlo, sabes lo especial que es para mí, #Feliznoche sol : )    
    
    
    @geisharodriguez Gracias por compartir el post Geisha ;-)    
    
    
    @practicajuridic Muchas gracias por compartirlo, Rafael ;-)    
    
    
    @m_rocio_rs Sólo comparto lo que vivo y lo que pienso. Un saludo : )    
    
    
    ¿Se puede medir la cultura 2.0? ¿Y la neguentropía? http://feedly.com/e/kH9FrG__  by @aliciapomares #recomendado    
    
    
    Gran #entrevista de @alexdurana : Cuestión de #talento con @sonia_rmuriel http://feedly.com/e/Kdzp7zqk     
    
    
    @dianamuarg Gracias por el RT del post, Diana ;-)    
    
    
    @jecanpa Seguro que suma, gracias por adelantado ;-)    
    
    
    Es necesaria la responsabilidad de trabajar por la empleabilidad constante de las personas http://ow.ly/rP1rO  #rrhh    
    
    
    Esta noche miramos hacia el futuro... 2014. Nuevas relaciones humanas http://ow.ly/rOZpR  : )    
    
    
        
    
    
        
    
    
    @marquezbrox jajaja disfrutemos los días que quedan : )    
    
    
    @guerreriatweet Gracias por compartirlo Antonio ;-)    
    
    
    @raquelpon Gracias por el RT, Raquel ;-) #Feliznoche    
    
    
    @guerreriatweet Buenas noches! ;-)    
    
    
    @castellsfm llegará ;-)    
    
    
    @raquelpon gracias Raquel! #Feliznoche ;-)    
    
    
    @elenaarnaiz Gracias por compartirlo Elena ;-) #Feliznoche    
    
    
    @EmilioRojas15 Gracias por compartirlo, Emilio ;-)    
    
    
        
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @castellsfm Paciencia, llegará ;-) #Felizdia    
    
    
    @AliciaPomares Un placer, #Felizdia Alicia ;-)    
    
    
    @RoberiLuna Muchas Gracias, Rober ;-)    
    
    
    Las personas cómo centro de la empresa, provocará nuevas relaciones humanas para los nuevos negocios en 2014 http://ow.ly/rPKeF  #rrhh    
    
    
    3 años de Adictos Social Media http://buff.ly/19uEqJT  vía @Israel_Garcia o cómo no pedir permiso y hacer que suceda...Enhorabuena!    
    
    
    Goodbye, Oficina http://buff.ly/1fAu8cu  vía @YorokobuMag #trabajo #tendencias #rrhh    
    
    
    Aspectos que hasta ahora han sido “tabú”, empezarán a formar parte de la naturaleza de los negocios http://ow.ly/rPKj0     
    
    
    La ‘innovación responsable’ se abre paso entre las pymes españolas http://buff.ly/1fAum3i  vía @ContuNegocio_es #rrhh #rsc #tendencias    
    
    
    La Netnografía y el inconsciente colectivo http://buff.ly/1fAuyzE  vía @PuroMarketing #tendencias #rrhh #psicología    
    
    
        
    
    
        
    
    
    La tecnología y la nuevas formas de vivir van a provocar la integración de la vida personal y profesional http://ow.ly/rPKpY     
    
    
        
    
    
        
    
    
    @jecanpa jajaja, cambio comentario por comentario : )    
    
    
    Las personas tenemos nuevos hábitos de comunicación donde estamos permanente comunicando. Cambiará los negocios http://ow.ly/rPKv3     
    
    
    @jecanpa jajaja, lo primero es lo primero. Cuando te apetezca ;-)    
    
    
        
    
    
    2014... http://ow.ly/rPKD5     
    
    
    @karenkati1983 Gracias por el RT del post, Karen ;-)    
    
    
    @castellsfm El germen es una buena noticia, #Feliznoche ;-)    
    
    
    @NiaCabani Gracias por el RT del post, Nia ;-)    
    
    
    @XGPInsurance Gracias por el RT del post, Xavi ;-)    
    
    
    @162000AM Gracias por compartirlo María Angeles ;-)    
    
    
    @CloudTalent_Hn Gracias por el RT, amigos ;-)    
    
    
    @ErikaMata_Psy Gracias por el RT del post, Érika ;-)    
    
    
    @chreme Gracias por compartirlo, es un post muy interesante Christian ;-)    
    
    
    @ana_manzanera Gracias por compartirlo, Ana ;-)    
    
    
    @sonya_12345 Gracias por el RT, Sonya ;-)    
    
    
    #Recomendado #personas RT @RoberiLuna #INNOVACIÓN Y GESTIÓN DEL #TALENTO: más que primos hermanos http://ow.ly/rPcEu  #liderazgo #rrhh    
    
    
    No siempre tenemos los conocimientos, las ganas, la determinación y el contexto para provocar el #talento http://ow.ly/rRlYu     
    
    
    El #liderazgo va a impactar cómo un meteorito y destruirá las culturas de jefes, capataces y caudillos http://ow.ly/rRm8R     
    
    
    Dale valor siempre a lo que hacen las personas, un valor que sea proporcional al esfuerzo que realiza http://ow.ly/rRmhk  #rrhh #talento    
    
    
    El papel de los mentores y coaches tendrán cada vez más importancia para acelerar el desarrollo y el negocio http://ow.ly/rRmoD  #rrhh    
    
    
    Buenas noches, cuando trabajas duro y eres honesto contigo mismo, consigues resultados. Paciencia ;-)    
    
    
        
    
    
    @Sara_Matas Gracias por compartir el post, Sara ;-) #Felizdia    
    
    
    @jimenez_jordi Gracias por compartir el post, Jordi ;-)    
    
    
    @gestionasalud Gracias por compartir el post, Vanessa ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @susanamf Gracias por compartirlo, Susana ;-) #Felizdia    
    
    
    @alfonmorales Gracias por compartir el post, Alfonso ;-)    
    
    
    @33748agg @RAlbardiaz Gracias por vuestros RTs ;-) #Felizdia    
    
    
    @karenkati1983 : ) #Felizdia    
    
    
    @CrearTalento1 Gracias por compartirlo, es una cita de Mandela ;-) #Felizdia    
    
    
    @lipe_fuentes Gracias por compartirlo, Felipe ;-)    
    
    
    @NAlonso5 volvemos a la guerra : ) #Felizdia    
    
    
    @OlgaBFP Gracias por compartirlo, Olga ;-) #Felizdia    
    
    
        
    
    
    La salud del 61% de los trabajadores españoles empeora a causa del estrés http://buff.ly/19x5qbQ  vía @EquiposyTalento #salud #tendenciasrh    
    
    
    Que la fuerza de ventas te acompañe http://buff.ly/1fDBnR0  vía @tcreativo #ventas cc/ @raulcarrion - Me he acordado de tí : ) -    
    
    
    La llave maestra: Externalizar tu atención http://buff.ly/19x64Gh  vía @ccreencias #gtd #productividad    
    
    
    (ENG) ¿Qué está frenando el uso de los "social media" cómo herramienta de trabajo? http://buff.ly/1fDCAYz  vía @CIPD #tendencias #rrhh    
    
    
    la puerta que protejo http://buff.ly/1fDDRi6  vía @vorpalina #equipo #autonomía #desarrollo    
    
    
    No es fácil ser un padre hipster http://buff.ly/19x7Tmv  vía @YorokobuMag Lo he leído y me acordado de vosotros @LacitosDoor : ) Besos    
    
    
    El presente del reclutamiento es online http://buff.ly/19x83dv  vía @RRHHDigital #tendencias #reclutamiento    
    
    
    ¿Está desapareciendo la frontera entre el espacio personal y el profesional? http://buff.ly/1fDELeE  vía @soymimarca #tendencias #rrhh    
    
    
    2014. Nuevas relaciones humanas http://ow.ly/rS3Oc  #tendencias #rrhh    
    
    
    Aprende a gestionar tu carrera profesional por proyectos http://www.expansion.com/2013/12/17/emprendedores-empleo/desarrollo-de-carrera/1387302116.html … vía @expansioncom #rrhh #tendencias #empleo    
    
    
    @LacitosDoor jajaja sabía que te gustaría. Me he reído mucho con lo de el vino. Nos vemos pronto : )    
    
    
    @NAlonso5 abrazo #mapmaker ;-)    
    
    
    @MariaNavallas Tiene que cambiar ;-)    
    
    
    @OlgaBFP me alegro de que sean útiles, Olga ;-)    
    
    
    @eblanperis muchas gracias, amiga : )    
    
    
    @NAlonso5 mucho ánimo, @susocainfo tiene muy buena pinta ;-)    
    
    
    @LacitosDoor o antes : ) Besos para todos!!    
    
    
    #socialmedia en #rrhh (Infografía) (ENG) http://ow.ly/rS2YG  vía @CIPD #tendencias    
    
    
    Buenos dias. Cuanto más tú seas, más feliz serás : )    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    Aspectos que hasta ahora han sido “tabú”, empezarán a formar parte de la naturaleza de los negocios http://ow.ly/rPKj0     
    
    
    No te engañes, cambiando a las personas no suele cambiar ni tu negocio, ni tus resultados. http://ow.ly/rUk91  #rrhh    
    
    
    Cuando me dejé llevar… http://buff.ly/18Yuw2O  post by @laueivissa vía @TheMapmakers    
    
    
    Me ha encantado ;-)  @ManpowerGroupES  "Impulsar el talento es encontrar la fuerza que hace brillar a cada persona" pic.twitter.com/qQvTRloE3k    
    
    
    2014: Por qué los empleadores tienen que ser más sofisticados (ENG) http://buff.ly/1hnfjdI  vía @hrmagazine #tendencias #rrhh    
    
    
    Cada vez somos  más conscientes de que el juego y la diversión no están reñidos con el trabajo “extraordinario” http://ow.ly/rUk3s     
    
    
    La falta de oportunidades de desarrollo les cuesta a las empresas su mejor #talento (ENG) http://buff.ly/18YwJv7  vía #Trainingjournal    
    
    
    La desobediencia inteligente como motor de la innovación… http://buff.ly/1hnebXA  by @Ander73 #Recomendado #thinkdifferent    
    
    
    La conquista prohibida del espacio personal y por qué todos somos tan malos comunicadores http://buff.ly/18YvUSQ  by @carlosbravo    
    
    
    El virus del talento es el que hará que tu empresa se transforme http://ow.ly/rUkc5  #talento    
    
    
    No asignes los proyectos por cargo o antigüedad http://ow.ly/rUkft  #Liderazgo #rrhh    
    
    
    Cómo he usado social media en 2013 http://buff.ly/1hndr4H  by @Israel_Garcia #herramientas Me ayudas a darle sentido #socialmedia,Gracias ;)    
    
    
    2014. Nuevas relaciones humanas http://ow.ly/rS3Oc  #tendencias #rrhh    
    
    
    Todo va a ganar en simplicidad y complejidad http://ow.ly/rUjXO  #rrhh #tendencias    
    
    
    Las empresas se están quedando con las estructuras “núcleo” del negocio http://ow.ly/rUk5D  #tendencias #rrhh    
    
    
    @xsa13 : )    
    
    
    @sonya_12345 Gracias por compartirlo, Sonya ;-)    
    
    
    @NAlonso5 buscaremos un momento para verlo en diferido ;-)    
    
    
    @castellsfm La sobrecomunicacion ha provocado la simplificación de los mensajes para captar la atención ;-)    
    
    
    @castellsfm inconscientemente, percibimos muchísimo más de lo que somos capaces de procesar conscientemente ;-)    
    
    
    @gestionasalud el cambio individual, provoca cambio grupal ;-)    
    
    
    @chreme por supuesto ;-)    
    
    
    @pymes30 gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    @PabloPretanas Gracias por compartirlo, Pablo ;-) #Feliznoche    
    
    
    @OlgaBFP Gracias por el RT, Olga ;-)    
    
    
    @LamaruLaura Gracias por el RT del post, Laura ;-)    
    
    
        
    
    
    @castellsfm es producto de la sobrevaloración de la racionalidad, que ha hecho restar valor a lo emocional e inconsciente ;-)    
    
    
    @guerreriatweet Gracias Antonio, son tendencias que se irán consolidando : )    
    
    
    @NAlonso5 Abrazo!! : )    
    
    
    @guerreriatweet Buenas noches! ;-)    
    
    
    Buenos dias, Cuanto más intensamente vives, más cosas suceden http://ow.ly/rWvgt  : )    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    @castellsfm Integrarlo es el gran reto, cuanto más lo tengamos más "fluiremos" cómo humanos. La meditación es una gran herramienta ;-) BD!    
    
    
    @castellsfm por supuesto!! #FF    
    
    
    @castellsfm no como herramienta sagrada, si no como ejercicio de plena conciencia inconsciente. A mi me ayuda a alinearme ;-)    
    
    
    La mejor fuente de información eres tú mismo http://buff.ly/1fr6G0o  by @castellsfm vía @TheMapmakers    
    
    
    Las normas, políticas y cultura se tienen que adaptar a las diferentes generaciones que conviven en las empresas http://ow.ly/rWvqH     
    
    
    Los perfiles más buscados de 2014 http://buff.ly/1fr6oqq  vía @EquiposyTalento #tendencias #reclutamiento #empleo    
    
    
    ¿Por qué es importante la tecnología en #RRHH y cuáles son las #tendencias a partir de 2014? (ENG) http://buff.ly/1fr4Tsp  vía @hrmagazine    
    
    
    La integración de los socialmedia en el negocio será "clave" para el desarrollo de las nuevas relaciones humanas http://ow.ly/rWvub     
    
    
    ¿Por qué necesitas empezar a tratar el #Talento cómo un activo? (ENG) http://buff.ly/1fr5lqv  vía @TLNT_com #rrhh    
    
    
    Recupera la sensación de vértigo http://ow.ly/rWvy5     
    
    
    @castellsfm es verdad cada vez lo utilizo menos ;-)    
    
    
    @162000AM Gracias por el RT ;-)    
    
    
    @SandraNegreira un placer Sandra #Feliztarde ;-)    
    
    
    @myriamsanno Gracias Myriam ;-) #FF Back    
    
    
    @castellsfm un placer, buen post ;-)    
    
    
    @evavilre Gracias por el RT Eva ;-) #Feliztarde    
    
    
    @elTALENTO_2013 Gracias por el RT ;-)    
    
    
    @chreme es fundamental Christian ;-)    
    
    
    @evacolladoduran @sonia_rmuriel Muchísimas gracias soles! #FF    
    
    
    @talentclue Gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    @castellsfm : )))    
    
    
    ¿Cómo deben ser los líderes empresariales del futuro? http://buff.ly/1fr69vB  vía @EquiposyTalento #Liderazgo    
    
    
    Gestión del Cambio en las Organizaciones del siglo XXI http://buff.ly/1c67yI0  by @jmbolivar #cambio    
    
    
    Relaciones humanas http://ow.ly/rWvH3     
    
    
    Se ha perdido la perspectiva http://ow.ly/rWvLx     
    
    
    @castellsfm La emoción es la expresión del sentimiento. El sentimiento es mucho más dificil de gestionar. Es cómo los valores y la conducta.    
    
    
    @chreme Lo importante es ser tú ;-)    
    
    
    @castellsfm lo leeré y más si es fácil : ) #Feliznoche    
    
    
    @castellsfm seguro que aprendo ;-)    
    
    
    Buenas noches, Nosotros podemos ser esa generación http://ow.ly/rWvDB     
    
    
    Buenos dias, después de dos dias de viaje. Empezamos!! : )    
    
    
    @carplagon2009 : ) #Felizdia    
    
    
    @VBegoa @vorpalina Que paséis muy buenas fiestas con los vuestros, y un 2014 lleno de oportunidades ;-)    
    
    
    @karenkati1983 Gracias por compartirlo Karen ;-)    
    
    
    @a_gallard Muchas gracias, y por compartirlo, Alejandro ;-) #Felizdia    
    
    
    @esther_lastra Gracias por el RT del post, Esther ;-) #Felizdia    
    
    
    @barga25 Gracias por los RTs del fin de semana, Oscar ;-) #Felizdia    
    
    
    @MarleneMarriot Gracias por el RT del post, Marlene ;-)    
    
    
    @eblanperis Muchas gracias por compartirlo, Eva ;-) #FelicesFiestas    
    
    
    @maricarmenmar Muchas gracias por compartirlo, Mari Carmen ;-) #FelicesFiestas    
    
    
    @ElenaBellvis Gracias por compartirlo, Elena ;-) #Felizdia    
    
    
    @castellsfm jajaja, que va! sólo soy curioso. Buenos días Meritxell : )    
    
    
    @Acm36 @maricarmenmar Gracias por compartirlo, Ana ;-) #FelicesFiestas    
    
    
    Invierno? #Altea pic.twitter.com/hEauFuSS3r    
    
    
    @castellsfm Empezaré a mirar con más atención, gracias ;-)    
    
    
    @castellsfm jajaja, toda la razón : )    
    
    
    ¿Cómo  afectará esta nueva situación en las relaciones humanas en 2014?http://ow.ly/s0DH9     
    
    
    @bujandajorge gracias por compartirlo, Jorge ;-)    
    
    
    @karenkati1983 Feliz Navidad! ;-)    
    
    
    @eblanperis : )    
    
    
    Mandela, ejemplo de pasión por la vida http://feedly.com/e/qHBnpDy4  vía @luisgalindo_lg #mandelalegacy    
    
    
    El salario individual como meta http://feedly.com/e/OOoTC-KU  vía @VBegoa #salario #competencias    
    
    
    2014: Aprender es el trabajo. 1 http://buff.ly/JkyGIb  by @laurarosillo #tendencias #rrhh    
    
    
    Buenos dias a tod@s y Felices Fiestas!! : )    
    
    
    ¿Cómo crear una organización 2.0.? ¿Para qué sirven las comunidades? http://feedly.com/e/6EicX98Q  by @virginiog #recomendado    
    
    
    Resumen del año: Los 10 posts más leídos en 2013 http://feedly.com/e/BSyneRx8  by @Santi_Garcia #rrhh    
    
    
    @chreme Es todo un ejemplo. #FelicesFiestas desde España, Christian ;-)    
    
    
    @GonzoLecture : ))    
    
    
    @VBegoa Muchas Gracias Begoña.;-)    
    
    
    @evacolladoduran @laurarosillo #FelicesFiestas ;-))    
    
    
    @CrearTalento1 Gracias ;-) #FelicesFiestas    
    
    
    @RLloria @CrearTalento1 @evacolladoduran @fatimabril @Ander73 @virginiog @Observatoriodee #FelicesFiestas para tod@s ;-)    
    
    
    @luisgalindo_lg Siempre un placer Luis ;-) #FelicesFiestas    
    
    
    @susanamf También para tí, Susana ;-)    
    
    
    Un poco de Merry y un poco de Christmas... http://feedly.com/e/Y0gZYKrL  vía @evacolladoduran #FelicesFiestas    
    
    
    Me voy a disfrutar estos dos días con mi familia, sin cobertura. Disfrutarlo vosotr@s también (si vivís lejos de ellos me entenderéis) ;-)    
    
    
    #FelicesFiestas para tod@s!!    
    
    
    @Tercoacheuropa gracias por compartirlo Teresa ;-)    
    
    
    #FF #Fan ;-) @RLloria @evacolladoduran @fatimabril @Ander73 @FabricadeV @virginiog @Observatoriodee @nurialbap @AliciaPomares @vicentemene    
    
    
    @SQL_Software muchísimas gracias amigos ;-)    
    
    
    2014. Nuevas relaciones humanas http://rafadiazblog.com/2014-nuevas-relaciones-humanas/ …    
    
    
    @FabricadeV gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @Acm36 es lo único realmente diferencial. Gracias por compartirlo Ana Carmen ;-)    
    
    
    @Acm36 : ) #Feliztarde    
    
    
    Gracias ;-) RT @evacolladoduran  2014. Nuevas relaciones humanas http://rafadiazblog.com/2014-nuevas-relaciones-humanas/ … vía @RafaDiaz1    
    
    
    @Arguello88Juan gracias por compartirlo, Juan ;-)    
    
    
    @Enriqueab_ Gracias por compartirlo, Enrique ;-)    
    
    
    @Saviesadevida me recuerda a este post ;-) http://rafadiazblog.com/liderazgo-humano-la-muerte-del-jefe/ …    
    
    
    Gracias y por supuesto #FF #2014 ;-) @elenaarnaiz @sonia_rmuriel @EnLineaEmprende @vallejosjose    
    
    
    @malejandrarc Gracias Alejandra ;-) #Feliznoche    
    
    
    @lobatopsicologa gracias Almudena ;-) #Feliznoche    
    
    
    @jserranop Gracias por compartirlo Jordi. Un abrazo ;-)    
    
    
    @AliciaPomares Gracias Alicia ;-) #Feliznoche    
    
    
    @ALFEAL Gracias por compartirlo Alejandra ;-)    
    
    
    Buenas noches!! Hoy estoy lejos, aunque siempre os tengo cerca ;-) pic.twitter.com/QTwTGAJ8iJ    
    
    
    Buenos dias!! : ) #Sol    
    
    
    @ALFEAL : )    
    
    
    @malejandrarc Un placer hacerlo ;-)    
    
    
    @Ander73 Muchas gracias Andrés, tu apoyo e inspiración siempre nos ayuda a dar un paso más... @alexdurana : ) Let´s Gold! #FF    
    
    
    @carplagon2009 Gracias Mirka, por estar ahí. Tuits cómo el tuyo, le da sentido a lo que hacemos ;-)    
    
    
    @AASCV Gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    @AntoniBolet Gracias por compartir el post, Antoni ;-)    
    
    
    @lobatopsicologa : ) #Felizdia    
    
    
    @Foulders gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @maricarmenmar Gracias por compartirlo, Mari Carmen : ) #Felizdia    
    
    
    @menplanner Gracias Carmen ;-)    
    
    
    Buenos dias a tod@s l@s nuev@s compañer@s de viaje, Bienvenid@s!! ;-)    
    
    
    Gran verdad! ;-) RT @castellsfm : "Una palabra llega a tocar cuando es verdadera."    
    
    
    Empresas de piedra para empleados en las nubes (y2) http://feedly.com/e/XQN0k4Rb  vía @laurarosillo #tendencias #rrhh #tecnología    
    
    
    @malejandrarc también para tí ;-)    
    
    
    Lleva a tu equipo a buen puerto en 2014 http://feedly.com/e/daEBTrY-  vía @tcreativo #liderazgo    
    
    
    12 meses 12 bloggers de lujo http://feedly.com/e/kEBSh-AN  vía @jecanpa #blog #rrhh    
    
    
    Modelando la comunicación en la red: un panorama complejo http://feedly.com/e/K77nFhkO  vía @edans #comunicación #socialmedia    
    
    
    Por una vida épica http://buff.ly/JByxQO  by @Israel_Garcia ...Sólo tenemos una jugada ;-)    
    
    
    Piensa en grande, No me refiero a realmente grande, sino en GRANDE. http://feedly.com/e/SLIyGDEy  by @RLloria #BIGRicard #Abrazo2014 ;-)    
    
    
    Tenemos que dejar de hablar para nuestros colegas y hablar para las personas de la empresa  http://ow.ly/s7LEN     
    
    
    30 posts y 30 tweets para ‘aprender de los mejores’ http://buff.ly/JBAtbQ  by @falcaide #2013    
    
    
    La empresa abierta y los knowmads, una combinación perfecta http://www.maricarmenmartin.com/la-empresa-abierta-y-los-knowmads-una-combinacion-perfecta/ … vía @maricarmenmar #tendencias #rrhh    
    
    
    Si no amas, no existes… http://feedly.com/e/lhSZ0NGY  vía @merceroura #vida    
    
    
    Buenos dias!! hoy, hace 3 meses ;-) Empezamos… http://rafadiazblog.com/empezamos/  #blog    
    
    
    @LetiLled Gracias Leticia, el blog de @jecanpa es imprescindible ;-)    
    
    
    Buenos dias!! hoy, hace 3 meses ;-) Empezamos… http://rafadiazblog.com/empezamos/  #blog    
    
    
    @virginiog Gracias por compartirlo Virginio. Un abrazo ;-)    
    
    
    @GeekGirlEs Gracias por compartirlo Estela ;-) #Felizdia    
    
    
    @AntoniBolet También para tí : )    
    
    
    @Ejahrens Estoy seguro, Abrazo ;-)    
    
    
    @merceroura una delicia, cómo siempre. El amor es lo más humano que tenemos ;-)    
    
    
    @carplagon2009 Nonstop!! Feliz dia. Abrazo, Mirka ;-)    
    
    
    @RLloria #Buenosdias Mr. Lloria !! : ))    
    
    
    ¿Por qué hay puestos de trabajo que no se cubren? http://www.expansion.com/2013/12/25/emprendedores-empleo/1387997052.html … vía @expansioncom #tendencias #rrhh    
    
    
    10 rasgos del ‘buen profesional’ hoy día http://buff.ly/JBARqS  by @falcaide #tendencias #2014    
    
    
    Objetivos inteligentes para 2014 http://feedly.com/e/EhKcOXHt  by @Israel_Garcia #2014    
    
    
    Cómo conectar a las personas con el proyecto http://ow.ly/s7LGV     
    
    
    El fin del trabajo asalariado. De la carrera profesional al proyecto personal. http://feedly.com/e/fojRBAqc  by @laurarosillo #tendencias...    
    
    
    Linkedin apunta al 2014 para dispositivos móviles y Marketing de contenidos http://feedly.com/e/xgFt9Els  vía @puromarketing #tendencias #empleo    
    
    
        
    
    
    Las empresas no tendrán relaciones laborales, ni recursos humanos... http://ow.ly/s7LI9     
    
    
    Buenos dias, os dejo un resumen de mi #2013 en Twitter https://www.vizify.com/rafadiaz/twitter-video … #Vizify ;-)    
    
    
    @Superana27 gracias por compartirlo Ana ;-)    
    
    
    @LamaruLaura Gracias por compartirlo Laura ;-)    
    
    
    @jecanpa ya quedan horas, Feliz año! ;-) @carolina_sn_ @guerreriatweet @Superana27 @monicaforero87    
    
    
    @wittalento Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @karenkati1983 thanks, Feliz 2014 ;-)    
    
    
    Las empresas no tendrán relaciones laborales, ni recusos humanos. Sólo con relaciones humanas serán capaces de transformarse #tendenciasrh20    
    
    
    @karenkati1983 @GonzoLecture @esther_lastra @claiacalpena gracias por los RTs y #Feliz2014 ;-)    
    
    
    Mis #3palabras2013 fueron: Conectar, Construir y Disfrutar. Han guiado este año y me han hecho ir mas allá de lo que esperaba.    
    
    
    @Israel_Garcia Me flipa esta iniciativa. Mis #3palabras2014: Potenciar, Eclosionar y Vivir. Abrazo Isra ;-)    
    
    
    Lo siento, te has quedado sin mapa http://ow.ly/s8EVz   #2013 #mapmakers    
    
    
    @LamaruLaura también para tí, Laura ;-)    
    
    
    Liderazgo humano y la muerte del jefe http://ow.ly/sasQx  #2013 #Blog    
    
    
    Gracias a tod@s por haber compartido este 2013 conmigo, os espero en 2014 ;-) #Feliz2014    
    
    
    Adiós 2013 #Feliz2014 pic.twitter.com/RMGE4TUBkR    
    
    
    2014. Nuevas relaciones humanas http://ow.ly/sasIe  #Feliz2014    
    
    
    @elenaarnaiz Gracias por compartirlo, Elena ;-)    
    
    
    @sonya_12345 Gracias #Feliznoche    
    
    
    @Mjmartin4 Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @diana_naif Gracias por el RT del post, Diana ;-)    
    
    
    @FrancescCanela Gracias por compartir el post, Francesc ;-)    
    
    
    @karenkati1983 Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
        
    
    
    @fatimabril Gracias por el RT del post, Fátima ;-)    
    
    
    @marquezbrox Humanizar las empresas y los negocios, es clave. Gracias por compartirlo, María Jesús ;-)    
    
    
    @NAlonso5 Lo está siendo : ) Gracias    
    
    
    @VALLEFUTSAL Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
    @Juancarpresi Gracias por compartir el post, Juan Carlos ;-)    
    
    
    @Rodrigo_Saa @chreme Totalmente de acuerdo, si no disfrutas. Cambia ;-)    
    
    
    @juanjozadel Un placer conectar, Juanjo ;-)    
    
    
    @chreme @Rodrigo_Saa : )    
    
    
    @chreme siempre han estado hackeados, la mayoría de las empresas están hackeadas de manera informal. Pero los "trucos" dejarán de funcionar.    
    
    
    @ORH_RH Gracias por compartir el post ;-)    
    
    
    @Laborline Gracias por compartir el post ;-)    
    
    
        
    
    
    @DamCu @raulcarrion Gracias Dámaso, me esfuerzo para que llegue ;-)    
    
    
    @JaviGRubio_ Gracias por compartirlo, Javi ;-)    
    
    
    @carplagon2009 Gracias Mirka, así es ;-)    
    
    
    @jecanpa Gracias por compartirlo, Víctor. Voy cumpliendo ;-))    
    
    
    @CoachingIsArt Gracias por compartirlo, Yolanda ;-)    
    
    
        
    
    
    @enthusia_es Gracias por compartirlo ;-)    
    
    
        
    
    
    "Liderar es diferente a dirigir. Liderar consiste en crear cambios en los que tú crees.” Seth Godin ...Lidera ;-)    
    
    
    Buenas noches, No hay que pedir tanto, sino dar más. Y dar lo mejor de tí en todo lo que das http://ow.ly/qKz6p  ;-)    
    
    
    @cdfreire Gracias por compartirlo, Catalina ;-)    
    
    
    Buenos dias, "Las organizaciones que destruyen el status quo ganan" Seth Godin #tribes #disrupción...Si pretendes mantenerlo, estás muerto.    
    
    
    @mariameijeiras Gracias por compartirlo, María ;-)    
    
    
    @angel2ruiz Gracias por compartir el post, Angel ;-)    
    
    
    @jecanpa Siempre un placer, Víctor ;-))    
    
    
    @VALLEFUTSAL Gracias. Compartir lo que te apasiona es fácil ;-)    
    
    
    El talento humano es algo que me ha apasionado desde hace mucho tiempo http://ow.ly/qLybd     
    
    
    @enthusia_es Es el único liderazgo posible ;-)    
    
    
    @MQuintanaSancho Gracias por compartirlo, Miguel ;-)    
    
    
    @eblanperis Muchas gracias, Eva. Y tú, ¿no te animas? : )    
    
    
    @AntoniBolet Gracias por compartirlo, Antoni ;-)    
    
    
    @elenaarnaiz Lo intento, si conecta, ha merecido la pena escribirlo ;-)    
    
    
    Ferran Adrià busca 1.000 emprendedores http://buff.ly/18qKWgw  vía @EquiposyTalento #emprender    
    
    
    @castellsfm Principalmente, porque los que están en el poder tienen miedo de perder su status quo. Y saben que el cambio se los llevará...    
    
    
    Las “nuevas generaciones” y los “golden workers” no lo van a permitir http://ow.ly/qLyfd     
    
    
    Empresas con alexitimia http://buff.ly/18qL7bE  vía @martaromo #rrhh #emociones    
    
    
    No siempre tenemos son los conocimientos, las ganas, la determinación y el contexto para provocarlo http://ow.ly/qLygI     
    
    
    ¿Transformación digital o desaparición? Tres escenarios de futuro http://buff.ly/1eKoW81  vía @virginiog Imposible luchar contra la evolución    
    
    
    #Twitter introduce los Timelines personalizados, que el usuario puede crear  http://buff.ly/1dmOpjU  vía @GeekRoom    
    
    
    No seas impaciente, pero márcate una fecha de salida http://ow.ly/qLyjC     
    
    
    Mi Experiencia Profesional con y en la India o cómo ampliar nuestra Perspectiva http://buff.ly/18qLKSs  por @teragrowth #IT #India #Personal    
    
    
    Si tienes una organización de líderes, tendrás personas implicadas http://ow.ly/qLymp     
    
    
    Seguramente en algún momento de tu vida has sentido vértigo cómo consecuencia de la incertidumbre http://ow.ly/qLyqd     
    
    
    Gestionar la intensidad es muy necesaria para lanzar, para avanzar y para dar pasos http://ow.ly/qLysd     
    
    
    McKinsey apellida digital y social a la empresa competitiva http://buff.ly/1eKpZEL  por @juleniturbe #digital #social #personas    
    
    
    Los nuevos retos en la gestión de los Recursos Humanos  http://buff.ly/1eKrYZL  vía @JoseLdelCampo #rrhh #tendencias    
    
    
    Todos vamos a ser líderes y seguidores a la vez en la organización http://ow.ly/qLyuS     
    
    
    @XGPInsurance gracias por compartirlo, Xavi ;-)    
    
    
    @castellsfm así es ;-)    
    
    
    @AntoniBolet : )    
    
    
    @Harrow1Karen gracias por el RT ;-)    
    
    
    @chreme no creo en los gurús ;-)    
    
    
    @masrsc creo que no es una moda, es una necesidad ;-)    
    
    
    @VBegoa gracias por compartirlo Begoña ;-) #Feliznoche    
    
    
    @SarustO gracias César ;-)    
    
    
    @sonya_12345 gracias ;-)    
    
    
    @GtSusana gracias Susana ;-)    
    
    
    Buenas noches, obsesionate por facilitar que los demás lleguen lo más lejos que puedan llegar  http://rafadiazblog.com/liderazgo-humano-la-muerte-del-jefe/ …    
    
    
    "El movimiento ocurre cuando las personas hablan entre ellas, cuando las ideas se propagan por la comunidad" Seth Godin #tribes #cambio    
    
    
    El rol de los mentores http://buff.ly/1eQMAzy  por @CrearTalento1 #mentor #desarrollo #Talento    
    
    
    