Acabo de completar el curso de @jmegias en http://www.tutellus.com/1779/modelos-de-negocio … El siguiente el curso de @startupjedi en http://www.tutellus.com/1787/metricas-para-francotiradores …    
    
    
    Hay algo peor que esperar a que pase algo, no esperar que pase nada.    
    
    
    El contenido promocional no debe ser el contenido principal en Social Media http://www.misapisportuscookies.com/2013/05/el-contenido-promocional-no-debe-ser-el-contenido-principal-en-social-media/ … via @ApisCookies    
    
    
    @javirocamora definiendo KPIs interesantes para la empresa que sean medibles en las RRSS p.e: conversaciones que generan leads @ApisCookies    
    
    
    @javirocamora es uno de los grandes problemas de los SMM: no tienen la herramienta adecuada: en 2 meses la tendrán! :D @ApisCookies    
    
    
    @javirocamora lo principal en RRSS no son las promociones pero hay que recordar el fin de cualquier empresa es crear valor AKA (vender+) :P    
    
    
    Retención de clientes http://www.brainsins.com/es/blog/retencion-de-clientes-tienda-online/107188 … via @brainsins_es    
    
    
    Este Viernes estaré por #Boadilla de 20:00 a 22:00 entrenando con los patines para el #Ducross del 16 de Junio. ¿Te apuntas?    
    
    
    Twitter presenta Lead Generation Cards, orientado a empresas y marcas http://www.genbeta.com/p/76591  via @genbeta    
    
    
    @josek_net monté una impresora 3D con mi @tio_fran y me imprimió en 3D, mira: pic.twitter.com/JWnDYJ6W12    
    
    
    @jAriasRomero @josek_net @tio_fran "Me tengo" sobre la mesa mirándome como diciéndome: curra más, corre más, vive más! :D    
    
    
    Extensión Buffet http://www.brainsins.com/es/blog/extension-buffet-tienda-online-extensiones-magento/107227 …    
    
    
    En el próximo @Betabeers Madrid (31 mayo) estará de ponente el gran @jAriasRomero hablando sobre @PayPal y pagos online! :D    
    
    
    Terminado el curso de #GrowthHack de @iebschool es básico pero está bien para iniciarse en el tema! :P    
    
    
    @luixal @iebschool mmmmh era gratis, dicen que el curso era de una semana pero me lo hice en una hora, supongo que meterán más material    
    
    
    Jajajajajaj @mcaballero @jasp @rocreguant iba patinando! Y 20 km/h patinando es casi ir arrastrándose! xD Hacía bastante viento! :P    
    
    
    El mejor tributo para el día del #OrgulloFriki es despertarse este soleado Sábado y ponerse a currar en tu #startup :D    
    
    
    Al final el curso de Growth Hack de @iebschool me está gustando mucho! Sobre todo por los comentarios del foro! :D    
    
    
    Hola @oscarfuente lo siento si la estoy liando un poco en el curso, soy un poco hiperactivo :)    
    
    
    Robot & Frank de las mejores películas que he visto en los últimos dos años.
Debes verla! :D    
    
    
    Para terminar el Domingo nada mejor que buen Funky en directo en Tres Cantos!!!! :D pic.twitter.com/z3mZ8tuZj0    
    
    
    Muy enganchado al #chillout de Elefé! Me flipa esta gente! https://itunes.apple.com/us/artist/elefe/id616060923 …    
    
    
    Los 7 coches que más hemos llevado al taller desde @al_taller http://shar.es/ZPtnn  curioso estudio de mercado! :D    
    
    
    En el último mes me he dado de baja de 34 newsletters. Al cancelar una de ellas me han invitado a cenar. Buena estrategia pero ¿Funcionará?    
    
    
    Marcas personales reactivas vs marcas personales proactivas (III) http://www.claraavilac.com/2013/05/28/marcas-personales-reactivas-vs-marcas-personales-proactivas-iii/ … via @claraavilac    
    
    
    Patines, Longboard y bici sin desmontar en un Twingo! :D #postureoDeportista xD pic.twitter.com/ozpXwDOpfh    
    
    
    LOL!!! Ajajajajaj que grande! Estoy entrenando como amateur pero intento ser lo +serio posible RT @spCoder paseito por la M40 y pa casa xD    
    
    
    Always a pleasure @ClaraAvilaC! :D RT @ClaraAvilaC @luisdiazdeldedo gracias por la mención! :)    
    
    
    Si creas #contenido #viral haz que sea lo suficientemente divertido como para verlo 4 o 5 veces! Algunos contenido son muy cansinos!    
    
    
    Cuanto más accesible seas más fomentas la #serendipia ¿Es así @guzolopez? :D    
    
    
    ¿Pensando en las vacaciones? Organízalas con #Gogobot http://mdf.ms/16ms3zH  #MDF via @mobiledreams    
    
    
    Enhorabuena @javier_andres y gracias por compartir: Lecciones aprendidas tras la negociación con varios Fondos http://javierandresmarin.com/post/51554373871/lecciones-aprendidas-tras-la-negociacion-con-varios …    
    
    
    Estudiantes españoles de la @UEuropea resultan finalistas en el concurso Fly Your Ideas de Airbus http://www.europapress.es/sociedad/educacion/noticia-estudiantes-espanoles-universidad-europea-resultan-finalistas-concurso-fly-your-ideas-airbus-20130527135303.html … via @europapress_es    
    
    
    Frente al artículo: Vender sin molestar http://www.puromarketing.com/30/16286/marketing-vender-molestar.html … El arte de molestar para vender de @ristomejide http://www.amazon.com/Annoyomics-molestar-Marketing-Spanish-ebook/dp/B00A42YYMY/ref=sr_1_fkmr1_1?ie=UTF8&qid=1369818026&sr=8-1-fkmr1&keywords=el+arte+de+molestar+para+vender …    
    
    
    Ahora @PuroMarketing y @mashable tienen el mismo imagotipo. La sencillez sin control es contraproducente! :P    
    
    
    @javirocamora @PuroMarketing ajajajaj han salido casi al mismo tiempo, supongamos que ha sido casualidad :)    
    
    
    ¿CEO o excel-boy? Ah, que es lo mismo :S    
    
    
    Ir al hospital para una revisión y volverte con cuatro puntos y sabiendo poner inyecciones! Siempre puedes aprender algo más! :D    
    
    
    Acabo de regalar el curso "Desarrollo de Videojuegos para iOS, Android y BB10 con HTML5" de @tutellus a mi primo @abeludo por su cumpleaños!    
    
    
    @QDQmedia ayuda a los negocios a mejorar su presencia en Internet con #EspacioQonecta http://impulsandopymesdigital.com/tecnologia-e-innovacion/24121/QDQ-media-ayuda-a-los-negocios-a-mejorar-su-presencia-en-Internet- …    
    
    
    @Abeludo Ajajaja me propusieron formar parte de un experimento médico y me moló el tema XD Ya te contaré :P    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @Abeludo @mariamerceds @al_taller   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    I AM A CHAMPION!!!!!! #Motivación!!!! GO GO GO! http://www.youtube.com/watch?v=yX39J_YyKbs …    
    
    
    Hoy asistiré al XXV aniversario del CEIP Gabriel Celaya donde me formé de los 3 a los 14 años y compartí cole con mi señor padre Luis Díaz!    
    
    
    Me acabo de inscribir al curso #gratuito sobre "Estrategias emocionales para emprendedores" http://bit.ly/WKSvL9  via @tutellus #emprender    
    
    
    @startupjedi post titulado: "El cliente reptiliano" YA! En el que hables sobre el papel del cerebro reptiliano en el proceso de compra! :D    
    
    
    "Se honesto con las métricas de tu negocio: Las vanity metrics van siempre contra tu negocio" @startupjedi en http://www.tutellus.com/1787/metricas-para-francotiradores/1916 …    
    
    
    @KrITIK4L @DurzoBlint94 son sistemas automáticos de engagement muy mal implementados xD    
    
    
    #emprendedores -> Menos aceleración y más acción!! :P    
    
    
    @FAQinmonday Que novato soy!!!! Se me ha pasado el #FAQinM1 Tío @javimonsalupe se me ha pirado totalmente!! :(    
    
    
    Jugando con líneas de alta tensión!!!!! :O http://www.microsiervos.com/archivo/mundoreal/jugando-con-lineas-de-alta-tension.html …    
    
    
    "Rechazar la tiranía de ser elegidos, elegiros a vosotros mismos y hacer que suceda" http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=_X5gPNHR1qQ … Grande @israel_garcia! :D    
    
    
    Menudo top de blogs sobre #ecommerce :) http://www.brainsins.com/es/blog/top-20-blogs-sobre-ecommerce/107402 …    
    
    
    Un piloto de un vuelo Madrid-Coruña se desvía para enseñar a los viajeros la muralla de Lugo http://www.lavozdegalicia.es/noticia/galicia/2013/06/04/desvia-avion-pasajeros-vean-muralla-lugo/0003_201306G4P9991.htm#.Ua4CC0JisWJ.twitter …    
    
    
    Adios y gracias Kepler! El telescopio espacial Kepler sufre una avería que le impide seguir su misión http://www.rtve.es/noticias/20130603/telescopio-espacial-kepler-sufre-averia-impide-seguir-mision/679200 …    
    
    
    Que tus sueños no te hagan dormir. Si realmente te motivan, sueña despierto mientras trabajas para alcanzarlos! :D    
    
    
    Gracias @IreneGarridoV :D Hay que empezar el día con alegría! Si no, que nos queda! :P    
    
    
    #emprendedor: Trabaja como si tu coste por hora fuera de 1.000€ Gánatelos! :D    
    
    
    ¿Tienes una home en condiciones en tu #tiendaonline? http://www.brainsins.com/es/blog/ecommerce-la-pagina-de-home-perfecta/107484 … via @brainsins_es    
    
    
    #Expansión premia a MDF por la creación de empleo los dos últimos años http://mdf.ms/11GTBGU  via @mobiledreams    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @JesusMurF @startupjedi @PascualParada   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    El Hombre de Negro no irá a Callao… ¡CALLAO IRÁ A ÉL! @hdenegro estará en #GWC13 http://bit.ly/MF7Wze     
    
    
    Hola @OpenTalent2013 ¿A que hora publicaréis los proyectos finalistas? Estamos a la espera! :D    
    
    
    El Hombre de Negro se viene de fiesta y "gamifica" ¿y tú te lo vas a perder? http://www.brainsins.com/es/blog/gamification-world-congress-2013-fiesta-gamificacion/107582 …    
    
    
    @Kareliavt Coincido con tu post "Tuitear sin leer [...]" http://blogs.elpais.com/antiguru/2013/06/los-lectores-ustedes-son-ego%C3%ADstas-vagos-y-despiadados.html … Pero discrepo sobre la correlación: pic.twitter.com/ZXu7kIy2Lr    
    
    
    @Kareliavt Además el uso de títulos sensacionalistas en posts (como el tuyo) sólo contribuyen a que los lectores no leamos el post completo.    
    
    
    Vanity Metrics: Seguidores en Redes Sociales http://www.brainsins.com/es/blog/vanity-metrics-seguidores-redes-sociales/107592 … via @brainsins_es Este post tenía que ser tuyo @josek_net Lo sabía! :D    
    
    
    @josek_net ni mucho menos! Se que te encantan este tipo de estudios! Además que sean Vanity Metrics no significa que no sean motivadoras! :D    
    
    
    Las últimas novedades musicales se encuentran en #TwitterMusic http://mdf.ms/116dtIt  via @mobiledreams    
    
    
    Amo @Teambox_es! Gracias por ayudarme a gestionar mi tiempo y mis tareas! :D    
    
    
    Yo ya estoy inscrito en el http://www.GamificationWorldCongress.com  ¿¡Y tu a que esperas!? #gwc13    
    
    
    Desarrolladores, la #API 1.0 de #Twitter, ha muerto. Hoy han dejado de funcionar oficialmente miles de aplicaciones para Twitter :D    
    
    
    Te mueres por asistir al #GWC13 ;) Descuento 20% GWC13BSINSCL #gamification http://goo.gl/1KSz6     
    
    
    Igualmente @PilarGjauregui Feliz Viernes! :D    
    
    
    El típico dilema: Para dar un #trial ¿Pedir datos de pago antes o después? Competencia: 66% antes 33% después ¿Tu opinión como usuario?    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @JesusMurF @enriqueburgos @RetweetApple Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    @kroniksan @abeludo totalmente! Si se solicita antes perderás potenciales clientes sin haberles mostrado las bondades de tu herramienta!    
    
    
    @cheomm88 @LuiseteF Gracias por la ayuda! ;P Es un tema peliagudo!    
    
    
    7 razones por las que una PYME necesita una página en Facebook  http://ow.ly/m1Bc2  de @plenummedia    
    
    
    @Thrillka @kroniksan @Abeludo y os motivaría que si pagáis durante el trial os duplicasen el número de días que os queden de prueba?    
    
    
    @Thrillka @kroniksan @Abeludo es decir, pagas un mes y si te quedan 10 días de prueba te darían 20 días gratis + 30 del mes, hasta netxpay    
    
    
    @cheomm88 @LuiseteF el modelo freemium es mucho más peligroso de lo que parece! Los usuarios free suponen un coste y el 90% de tus users    
    
    
    La idea @Thrillka es que el trial fuera gratis y mientras lo estás probando y te quedan días gratis lo peudes contratar @kroniksan @Abeludo    
    
    
    @Thrillka Jajajajaj me lo imaginé! @kroniksan @Abeludo A mi me pasa igual! Lees rápido y escribes rápido y a veces se escapa algún gazapo xD    
    
    
    Taller: “De técnicos, tecnologías, negocios y unicornios” http://www.seedrocket.com/es/talleres/taller-de-tecnicos-tecnologias-negocios-y-unicornios/ … por el genial @aitorciki :D    
    
    
    #FF para @edulcoro @isabel_ecogest @Marvue @raul_das @kroniksan por estar tan cerca de mi top3! :-) Más aquí:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    @enfermedades10 @Centro_Approba @ErnestoTurmero Que pasen un estupendo fin de semana amigos! #FF de vuelta! :D    
    
    
    Ya tengo paper para este Domingo: "The Anatomy of Large Facebook Cascades" https://www.facebook.com/download/139972982863424/icwsm13_cascades.pdf … ¿La #viralidad convertida en #algoritmo?    
    
    
    El nuevo sistema de aviso de notificaciones de Google+, una campanita colega! :D pic.twitter.com/M9XrHeS8xt    
    
    
    :( @iosurecal te lo puedo compensar de forma creativa: El Jueves te invito a un café en el Starbucks que está enfrente de Callao! ok!? :D    
    
    
    Una secretaria, una agenda, un despertador... #Osito lo tiene todo para  iPhone http://mdf.ms/11kZm21  via @mobiledreams    
    
    
    Ponte las pilas en #ecommerce este #verano http://www.brainsins.com/es/blog/cursos-de-verano-emprender-en-ecommerce/107743 … via @brainsins_es    
    
    
    Que te llamen de @99designs_es cuando ya estás contento con su servicio y te lo mejoren de forma gratuita no tiene precio! #TeneisUnNuevoFan    
    
    
    Consigue un 50% en la entrada del taller #gamificación para ecommerce tuiteando http://www.brainsins.com/es/blog/concurso-gwc13-en-twitter-tuitea-y-consigue-un-50-de-descuento-en-un-workshop/107764 …    
    
    
    #Emprendendores españoles! Es nuestro momento!!!
Investing in Spanish Entrepreneurs http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=SYs63Y302y4 …    
    
    
    #ecommbeers vuelve el día 27 de Junio con "consumo colaborativo" http://www.brainsins.com/es/blog/ecommbeers-madrid-consumo-colaborativo/107757 …    
    
    
    El 45% de los alumnos de @plenumformacion apuesta por la formación en SEO http://ow.ly/mbrN6     
    
    
    En el congreso de Gamificación más potente del año #GWC13 La gamificación ya no es algo nuevo, está probado y funciona!! It's alive!!! :P    
    
    
    Me encanta el concepto de COINC.es esta tarde me abro una cuenta!!! :D    
    
    
    Genial presentación de #Bimbo en #GWC13 Pantera rosa VS Tigretón!!    
    
    
    La sensación de éxito es lo que te hace volver una segunda vez #gwc13 Scott Snchnars    
    
    
    @carrero si! Si tu también estás por aquí nos ponemos al día! :D #GWC13    
    
    
    RT La #GuiaAhorro de @Dinaru_ES. Mas de 92 páginas y 30.000 palabras con efectivos trucos d #ahorro    
    
    
    Día perfecto! Un congreso potente #GWC13 cinco reuniones y dorsal en mano para la carrera nocturna del Sábado! Me ha cundido venir a Madrid!    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @iosurecal @carrero @Centro_Approba   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Cuando la gallina empieza a comerse sus propios huevos y no son de oro  http://thenextweb.com/twitter/2013/06/13/twitter-opens-up-its-analytics-platform-lets-everyone-review-the-performance-of-their-tweets-for-free/ … Cuidado Twitter estás matando a tus partners    
    
    
    Gamificas o k ase? La segunda edición del Gamification World Congress 2013 todo un éxito http://www.brainsins.com/es/blog/la-segunda-edicion-del-gamification-world-congress-2013-todo-un-exito/107829 … via @brainsins_es #GWC13    
    
    
    No dejes nada importante por leer con #Readtime http://mdf.ms/11XvvIF  #MDF via @mobiledreams    
    
    
    Échale un ojo a mi perfil profesional y conecta conmigo en LinkedIn. http://lnkd.in/HhVZF4  :P #in    
    
    
    #MDF celebra #MobileSummer con un networking en la terraza. Si quieres asistir http://mdf.ms/175l7nk  via @mobiledreams    
    
    
    Ha sido un placer trabajar con @99designs_es para desarrollar nuestro nuevo logotipo! Gracias por todo! Nos volveremos a ver! :D    
    
    
    Gracias @fontorte crack! El placer fue mútuo! :D cc @VioletaDiazD    
    
    
    #ecommbeers en #Barcelona; moda personalizada http://www.brainsins.com/es/blog/ecomm-sector-moda-personalizando-que-es-gerundio/108002 …    
    
    
    La Web Mobile en la rentabilidad de la PYME http://ow.ly/mt15m     
    
    
    Del Off al On Day; el evento sobre #ecommerce del año ¿te lo vas a perder? http://www.brainsins.com/es/blog/del-off-al-on-day-el-evento-sobre-ecommerce-autorizado-para-todos-los-publicos/107937 … via @brainsins_es    
    
    
    #FF a mis 2 seguidores más activos de la semana @carrero @iosurecal Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF para @javimonsalupe @Dinaru_ES @ildara_galdo @AntonioRuiz_F @Hikikoster por estar tan cerca de mi top3! :-)  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Las torres altas requieren fuertes cimientos #emprendefacts    
    
    
    La próxima vez que planifiques, planifica también tus errores de planificación. #emprendefacts    
    
    
    @Hadar00 La frase completa la decían en un cuento en cinta que escuché hace muuuuuucho tiempo xDD Cosas de los 80's :P    
    
    
    Las claves del Social Media para emprender: Case Study Plenummedia  http://ow.ly/mC8kP     
    
    
    Gracias Kafka! Gregorio Samsa se despertó una mañana después de un sueño intranquilo... http://es.wikipedia.org/wiki/La_metamorfosis …    
    
    
    @TheInnerCompany enhorabuena cracks!! :D Para los que no conozcáis el trabajo de @TheInnerCompany os lo recomiendo: http://theinnercompany.com/     
    
    
    Mañana celebramos la sesión del #MobileSummer con Alex Pallete. Apúntate en http://mdf.ms/15MozAf  via @mobiledreams    
    
    
    ¿¿10 km corriendo por el tunel del métro de Madrid?? Estoy apuntadísimo! Y tu, ¿te animas? http://discoveryunderground.com/     
    
    
    Las #pymes y el #ecommerce; matrimonio perfecto http://www.brainsins.com/es/blog/las-pymes-y-el-e-commerce/108114 … via @brainsins_es    
    
    
    Tarde de grabación en Wayra Madrid! El equipo de @BrandRides al completo! :D pic.twitter.com/vghkYZvEgG    
    
    
    Que @bitbucket tire su servicio durante 6 horas, sin avisar y un día antes de que salgas a producción no tiene precio :S    
    
    
    @BRodrigalvarez @bitbucket Si, ha sido más o menos lo que hemos pensado nosotros, primero WTF?, :O, OMG, OMFG! y luego :S  ajajaja    
    
    
    @marc_coll un email no hubiera estado de más. Al menos eso creo yo :)    
    
    
    @juancorbera El día 22 de Septiembre tengo un ducross :(    
    
    
    @juancorbera ajajajaja es el de Brunete! Quiero conocer su monte! Apúntate: 
 http://www.ducrosseries.es/pruebas/ducross_DU_Brunete_2013.php …    
    
    
    El jueves clausuramos el #MobileSummer con @betobetico . Puedes apuntarte en http://mdf.ms/10p2gSq  via @mobiledreams    
    
    
    Este tweet se merece más de 1.000 RTs! y ya lleva más de 950! Valora tu mismo: https://twitter.com/elgriswashere/status/300249233716563968 …    
    
    
    Si te gusta el #Indie Pop esta es tu radio de Grooveshark: http://grooveshark.com/#!/joviwap/broadcast …    
    
    
    Descárgate nuestro #eBook #gratis: Herramientas para mejorar tu #tiendaonline http://www.brainsins.com/es/blog/descarga-ebook-herramientas-mejorar-tienda-online/108217 … via @brainsins_es    
    
    
    Me siento confinado porque sólo puedo expandirme con límites. Ha llegado el momento #GetOutOfTheOffice, comienza otra etapa! :)    
    
    
    Discutiendo sobre el "síndrome de la cara de padre" con @pablogtablas    
    
    
    Tengo el síndrome de la vibración fantasma, pero no me pasa nada http://blogthinkbig.com/sindrome-de-la-vibracion-fantasma/ … via @thinkbig_open    
    
    
    No pierdas a tus amigos en vacaciones con #Flaregun http://mdf.ms/1aKFoDQ  via @mobiledreams    
    
    
    Enhorabuena @enriqueburgos! Me acabo de enterar! Mis mejores deseos para el nuevo proyecto! La ilusión es la base de la fórmula del éxito!    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @BRodrigalvarez @mynachan @ManuMuVe   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF para @Pablogtablas @spCoder @juancorbera por estar tan cerca de mi top3! :-) Más aquí:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Avanza! Aunque te equivoques pero sigue avanzando!!!!    
    
    
    En breve lanzaremos algo nuevo, si te entusiasma el #socialmedia deberías seguir a @BrandRiders y estar a la última! ;P    
    
    
    Smart Fashion?! Ya nos adelantamos en @brainsins_es http://www.brainsins.com/es/blog/venta-ropa-por-internet-mundial/108398 …    
    
    
    WhatsApp Spy, estafa que ha acabado en detención http://www.benjalink.com/whatsapp-spy-estafa-que-ha-acabado-en-detencion/ …    
    
    
    Ubuntu haciendo historia! http://www.indiegogo.com/projects/ubuntu-edge … y reventando el mercado de los terminales móviles! :D    
    
    
    Haz las mejores fotografías de este verano con #VSCOCam http://mdf.ms/1bbp7Ij  via @mobiledreams    
    
    
    Me encantaría quedar con alguien que sepa de #marketing para resolver algunas dudas sobre #campañas de #lanzamiento de #producto :D    
    
    
    @javierfuentesal ya he solicitado el acceso! Muchas gracias! :D    
    
    
    @JesusGallent @epaDesign tengo intención de ir a Valencia pronto! Así que os avisaré cuando vaya para tomarnos un café y hablar de marketing    
    
    
    Por supuesto @RicardoPabon! Estamos deseando que llegue Septiembre! :D    
    
    
    En la UEM preparado para grabar una entrevista para un Mooc :D pic.twitter.com/X16hoDOn9f    
    
    
    @RicardoPabon ya tengo comprado el vuelo! Hay que ahorrar tiempo! Y espalda!!! :P    
    
    
    Oopss perdón por los tweets de prueba! :P    
    
    
    @Thrillka @kroniksan @ManuMuVe No son post automáticos! Son pruebas! Siempre depuro todo con mi cuenta! Lo siento :(    
    
    
    Como debe ser el header y el footer de tu #tiendaonline http://www.brainsins.com/es/blog/e-commerce-el-header-y-el-footer/108500 … via @brainsins_es    
    
    
    @menpalapps las pruebas son peligrosas! Pero mejor que falle en mi cuenta que con mis clientes! Soy un beta-tester muy agresivo xD    
    
    
    @menpalapps @adrianamoedo ajajaja no pasa nada! Todo lo contrario! si ves que salen cosas raras en mi TL avísame! Será que estoy probando :D    
    
    
    Los que no tenemos vacaciones tendemos a pensar que todo el mundo está trabajando y evidentemente es al revés xD    
    
    
    ¿Adictos al móvil? Lo miramos 150 veces al día de media http://www.tribunaavila.com/noticias/adictos-al-movil-lo-miramos-150-veces-al-dia-de-media …    
    
    
    ¿Cuántas palabras se necesitan para transmitir una idea? http://www.40defiebre.com/cuantas-palabras-se-necesitan-transmitir-idea/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=cuantas-palabras-se-necesitan-transmitir-idea … Mola! :D    
    
    
    'Jobs' Movie Unveils Multimedia-Heavy Website http://feeds.mashable.com/~r/Mashable/~3/UubfAi5wGtQ/ … ya queda menos!!!! :D #emocionado    
    
    
    20 frases que te impulsarán a ser más creativo http://mktfan.com/story.php?title=20-frases-que-te-impulsaran-a-ser-mas-creativo …    
    
    
    Consiguen parar un rayo de luz durante un minuto completo http://feedproxy.google.com/~r/Omicrono/~3/706T7kBaq00/story01.htm … :O    
    
    
    Gonzalo Martín: ‘Emprender es un juego, con sus reglas, ganadores y vencidos’ http://www.masquenegocio.com/2013/07/29/gonzalo-martin-emprender-juego-cubenube-bynse-bigdata/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=gonzalo-martin-emprender-juego-cubenube-bynse-bigdata …    
    
    
    ¿Qué creéis que será el factor clave en la competencia entre Instagram y Vine? La pregunta de la semana http://www.genbeta.com/genbeta/que-creeis-que-sera-el-factor-clave-en-la-competencia-entre-instagram-y-vine-1 …    
    
    
    En que momento @mashable se convirtió en puro #SPAM?    
    
    
    ¿Puede el crowdfunding constituir un modelo real para financiar tu start-up? http://www.muypymes.com/2013/07/30/puede-el-crowdfunding-constituir-un-modelo-real-para-financiar-tu-start-up/ …    
    
    
    ¿Cómo diferencio mi marca de la competencia? http://mktfan.com/story.php?title=-%C2%BFcomo-diferencio-mi-marca-de-la-competencia …    
    
    
    La estadística demuestra que comprar discos de vinilo es #postureo Se venden más discos pero no más tocadiscos xD http://www.microsiervos.com/archivo/mundoreal/comprar-discos-de-vinilo-es-postureo.html …    
    
    
    Los insidiosos registros en #Ecommerce http://www.brainsins.com/es/blog/quejas-ecommerce-quiero-darme-de-baja/108569 …    
    
    
    El contenido público que aparezca en Facebook podrá ser insertado en cualquier sitio http://www.genbeta.com/redes-sociales/el-contenido-publico-que-aparezca-en-facebook-podra-ser-insertado-en-cualquier-sitio …    
    
    
    Lo Más Destacado del #Mes2.0 en Marketing 2.0 y Social Media (Julio 2013) http://www.juanmerodio.com/2013/lo-mas-destacado-del-mes2-0-en-marketing-2-0-y-social-media-julio-2013/ … Muy bueno @juanmerodio    
    
    
    ¿Cuáles son las principales plataformas de crowdfunding? http://feedproxy.google.com/~r/ellas2/~3/txHWRTjOf5A/ …    
    
    
    Nuevo Trailer de "jobs" http://www.youtube.com/watch?v=AwIjrHceSr0 … Hype+++++!    
    
    
    VÍDEO DE LA SEMANA – “Humor para startups: los genios de Vooza ” http://piederechopieizquierdo.com/2013/08/01/vooza/ …    
    
    
    ¿Porqué la gente deja de seguirte en Twitter? http://mktfan.com/story.php?title=-%C2%BFporque-la-gente-deja-de-seguirte-en-twitter …    
    
    
    Con todos mis respetos, la web @EmprendeXL parece de los 90s. Será otro gran #fail. Deberían haber preguntado a los "jóvenes emprendedores"    
    
    
    YouTube es el segundo buscador más grande #infografia #infographic #internet http://ticsyformacion.com/2013/08/04/youtube-es-el-segundo-buscador-mas-grande-infografia-infographic-internet/ …    
    
    
    OMG! Cómo reducir el abandono de carritos en #ecommerce en el registro! http://www.brainsins.com/es/blog/reducir-el-abandono-de-carritos-en-ecommerce-el-registro/106983 … via @brainsins_es    
    
    
    15 aplicaciones con las que serás más creativo en tu negocio http://www.muypymes.com/2013/08/05/aplicaciones-negocio/ …    
    
    
    @guzolopez sabía que te iba a gustar! Te tenía que haber mencionado!    
    
    
    4 trabajos que realizan las supercomputadoras http://blogthinkbig.com/usos-de-una-supercomputadora/ …    
    
    
    7 consejos atípicos sobre montar una start-up que no te daría todo el mundo http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/vNHbk19UEV8/ …    
    
    
    7 datos clave de atención al cliente en Redes #infografia #infographic #socialmedia #marketing http://ticsyformacion.com/2013/08/04/7-datos-clave-de-atencion-al-cliente-en-redes-infografia-infographic-socialmedia-marketing/ …    
    
    
    Aprende de tus errores "constituyen la oportunidad de aprendizaje más valiosa que tenemos" https://www.ricardosalinas.com/blog/blog.aspx?GUID=8ddc61e4-701a-4fcd-b889-5e3affc86a80 …    
    
    
    Amanece y sale la Luna desde la Estación Espacial Internacional http://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/amanece-y-sale-luna-desde-estacion-espacial-internacional.html … :O    
    
    
    Cómo aprovechar contenido antiguo en tu blog http://www.40defiebre.com/como-aprovechar-contenido-antiguo-en-tu-blog/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=como-aprovechar-contenido-antiguo-en-tu-blog …    
    
    
    ¿Se necesitan Community Manager en todo tipo de perfiles?  http://sergarlo.blogspot.com.es/2013/08/se-necesitan-community-manager-en-todo.html …    
    
    
    Los otros Silicon Valley http://www.ticbeat.com/economia/los-otros-silicon-valley/ …    
    
    
    Easy Order, nueva red social temática para restaurantes http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/YhHsXbFm7NA/story01.htm …    
    
    
    Ve los 5 testimonios de emprendedores más leídos del blog http://www.masquenegocio.com/2013/08/05/5-testimonios-emprendedores-blog/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=5-testimonios-emprendedores-blog …    
    
    
    LinkedIn ya permite inscribirse a un trabajo desde la app móvil http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/H38E3mfWfzk/story01.htm …    
    
    
    @clpz84 lo probé antes de que Twitter lo baneara, después no. El founder de IFTTT esté preparando algo SERIO, considera IFTTT un experimento    
    
    
    Nuevas estadísticas para las páginas de facebook http://www.bucleweb.com/nuevas-estadisticas-para-paginas-de-facebook/ …    
    
    
    Libros de social media http://curioseandito.blogspot.com.es/2013/08/recopilacion-de-libros-de-social-media.html …    
    
    
    Redacta la BIO perfecta para tu perfil de Twitter http://mecenium.com/blog/internet-informatica/redacta-la-bio-perfecta-para-tu-perfil-de-twitter/ …    
    
    
    ¿Contrastas las fuentes que citas en tu blog? http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/_8jyf6kTBag/ …    
    
    
    ¿Cuánta gente lee lo que publicamos? Facebook empieza a dar pistas http://www.ticbeat.com/socialmedia/cunta-gente-lee-lo-publicamos-facebook-empieza-dar-pistas/ …    
    
    
    Cómo los colores influyen a las personas  http://www.trecebits.com/2013/08/07/como-los-colores-influyen-a-las-personas-infografia/ …    
    
    
    Cómo no morir en el intento a la hora de montar un proyecto online http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/DtVr55vBIzU/ …    
    
    
    Behavioural y segmentación, ¡esto sí es una relación!http://www.brainsins.com/es/blog/behavioral-targeting-mucho-mas-alla-de-la-segmentacion/108662 …    
    
    
    Así funciona el nuevo algoritmo de Facebook para ordenar las noticias http://www.trecebits.com/2013/08/07/asi-funciona-el-nuevo-algoritmo-de-facebook-para-ordenar-las-noticias/ …    
    
    
    1TapWA, tus favoritos de Whatsapp directamente en la página de inicio http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/SsvEFgPDc3U/story01.htm …    
    
    
    Google; donde todos quieren trabajar pero renuncian rápido http://www.noticiasdot.com/wp2/2013/08/06/google-donde-todos-quieren-trabajar-pero-renuncian-rpido/ … los casos que conozco dicen lo contrario cc @Meifangchen8    
    
    
    5 elementos imprescindibles que debes tener en cuenta en tu pitch virtual http://feedproxy.google.com/~r/ellas2/~3/_bTc9wY3YJs/ …    
    
    
    Todo esto ocurre en sólo 60 segundos en Internet http://blogthinkbig.com/60-segundos-en-internet/ …    
    
    
    Que le den a España! Piensa en el mercado internacional!
 http://www.josek.net/2013/08/que-le-den-a-espana/ …    
    
    
    ¿Qué hay de cierto en que las ondas de móviles y microondas afectan la salud? http://blogthinkbig.com/ondas-de-moviles-y-microondas-afectan-la-salud/ …    
    
    
    Acer fabricará más dispositivos Android y Chromebook, y menos Windows http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/QrpH7n61UFs/ …    
    
    
    Vídeo de la Semana – “La increíble historia de Airbnb” http://piederechopieizquierdo.com/2013/08/08/video-de-la-semana-la-increible-historia-de-airbnb/ …    
    
    
    Así deberíamos levantarnos todas las mañanas http://www.youtube.com/watch?v=K8qJn66hhao … :D    
    
    
    @peterpi La verdad es que el artículo es un poco ambiguo y para estar publicado en una web de Telefónica no es concluyente!    
    
    
    5 claves para aumentar tu cartera de clientes http://www.masquenegocio.com/2012/02/16/5-claves-para-aumentar-tu-cartera-de-clientes/ … el tío de la foto me suena cc @xbeumala :P    
    
    
    El CEO de @Enterbio nos habla del #ecommerce de alimentación cc @cosmeechanove http://www.brainsins.com/es/blog/video-entrevista-cosme-echanove-enterbio/108690 … via @brainsins_es    
    
    
    @ClaraAvilaC estoy igual que tu xDDD Si quieres te paso una "alfa" para que puedas jugar un rato :P    
    
    
    MEGA ahora quiere crear un sistema de email seguro y confidencial http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/e8jyfEG9Qzk/story01.htm …    
    
    
    Cómo organizar el contenido de tu blog sin morir en el intento http://www.40defiebre.com/como-organizar-contenido-blog/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=como-organizar-contenido-blog …    
    
    
    Ten al día tus cuentas con #Spendee http://mdf.ms/14sfjQK  via @mobiledreams    
    
    
    ¿Tienes dos minutos? Es para una encuesta de un trabajo de fin de master: es interesante! https://es.surveymonkey.com/s/cofreregalo  Gracias!    
    
    
    77 mejores recursos para crear infografías http://www.40defiebre.com/recursos-para-crear-infografias … cc @josek_net que se que te gusta! :P    
    
    
    @ambrogr hablo mucho y tengo memoria aleatoria! Mala mezcla! pero encantado de que me ayudes a recordar! :D    
    
    
    @ambrogr ya me acuerdo! :D ¿Que tal va todo?    
    
    
    @ambrogr  tenemos que hablar, pásame por DM fecha para una call la semana que viene (L-J) el V son las fiestas de mi pueblo! :)    
    
    
    Tengo 2 días de vacaciones y ya me estoy poniendo deberes? Esto de #Emprender te hace perder la cabeza, pero, estos deberes molan! xD    
    
    
    ¿Tienes 3 miuntos? Encuesta para community managers: https://docs.google.com/forms/d/12evFdg0O_JQ0ya-JqjKZtYMGH0ttBWDAKrVdq4Tj3H4/viewform … Gracias por la colaboración! :D    
    
    
    Muchas gracias @Felix__O! Que tal con las Google Glass? :D    
    
    
    5 aportaciones de los videojuegos al mundo de la tecnología http://blogthinkbig.com/aportaciones-de-los-videojuegos-tecnologia/ …    
    
    
    ¿Hasta cuándo vas a seguir apostando por tu start-up?: La decisión (parte 2) http://piederechopieizquierdo.com/2013/08/19/hasta-cuando-vas-a-seguir-apostando-por-tu-start-up-la-decision-parte-2/ …    
    
    
    El nuevo récord de tweets por segundo y cómo lo soporta Twitter http://feedproxy.google.com/~r/estwitter/~3/MpXESY-vLoE/ …    
    
    
    Cómo evitar arruinar tu reputación online http://www.ticbeat.com/socialmedia/como-evitar-arruinar-tu-reputacion-online/ …    
    
    
    coffitivity , el “ruido de cafetería de fondo”, añade nuevos ambientes http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/Ef0K9sVJoF4/story01.htm …    
    
    
    Asegúrate de que hará bueno estas vacaciones con #Weathertron http://mdf.ms/13O3plk  via @mobiledreams    
    
    
    El antes y el ahora de la estrategia en redes sociales: ¿cómo hemos cambiado? http://www.territoriocreativo.es/etc/2013/08/antes-y-ahora-redes-sociales.html …    
    
    
    Por qué Twitter es perfecto como canal de atención al cliente http://www.40defiebre.com/twitter-como-canal-de-atencion-al-cliente/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=twitter-como-canal-de-atencion-al-cliente …    
    
    
    OMG! Las ventas online en Europa se dispararán en 2017, 191.000 mill!! http://www.brainsins.com/es/blog/las-ventas-online-en-europa-llegaran-a-191-000-millones-de-e-en-2017/108806 … via @brainsins_es    
    
    
    How To Make Dubstep | Como hacer música Dubstep http://www.youtube.com/watch?v=TnYOn1Xy8fs&feature=c4-overview&list=UUR4s1DE9J4DHzZYXMltSMAg … Este hombre es un crack xD    
    
    
    La pasión de EEUU, una de las partes de su cultura que más admiro. Pitch de un ingeniero recien licenciado: http://mashable.com/2013/08/21/college-student-speech-georgia-tech/?utm_cid=mash-com-fb-main-link …    
    
    
    6 métricas para evaluar las acciones de Community Management en social media http://www.puromarketing.com/42/16912/metricas-para-evaluar-acciones-community-management-social-media.html# …    
    
    
    Un drone alimentado por energía solar para sustituir satélites http://innovacion.ticbeat.com/dron-alimentado-por-energia-solar-sustituir-satelites/ …    
    
    
    Cómo aumentar las visitas de tu blog pasando de Google http://www.40defiebre.com/como-aumentar-visitas-blog-sin-google/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=como-aumentar-visitas-blog-sin-google …    
    
    
    @ristomejide opinión sobre #VerdadesComoCañas? Crees que estaba planificado? Yo creo que desde el principio! #annoyomics    
    
    
    @acorrionero es tan malo que hubiera pasado desapercibido. Todo el que comparte imágenes sobre #VerdadesComoCañas es altavoz del problema.    
    
    
    #Rockpack te descubre la mejor música y la mejor manera de compartirla http://mdf.ms/16NomA3  via @mobiledreams    
    
    
    ¿Quieres lanzar tu startup en España? Business Booster convoca su 6ª edición http://feedproxy.google.com/~r/ellas2/~3/BeRed5ewapU/ …    
    
    
    Birdsong, nuevo sitio para aumentar la colección de “sonidos relajantes” http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/M1jwizKInlg/story01.htm …    
    
    
    6 métricas para evaluar las acciones de un community manager http://mktfan.com/story.php?title=6-metricas-para-evaluar-las-acciones-de-un-community-manager …    
    
    
    Facebook estrena su reporte de peticiones de datos por parte de los gobiernos http://www.genbeta.com/redes-sociales/facebook-estrena-su-primer-reporte-de-peticiones-de-datos-por-parte-de-los-gobiernos …    
    
    
    Nos veremos en la #CPEurope en London? Si te interesa el social media aun tenemos huecos para una reunión! :)    
    
    
    Hey @pisitoenmadrid! Tendrás un ratillo en Londres para que te presentemos @BrandRiders? :D    
    
    
    @fuseprods y eso porque!?!? Bueno, habrá más! Así que nos podremos ver en la siguiente!    
    
    
    Corto que sin decir una sola palabra te dejará sin ninguna: http://myscienceacademy.org/2013/08/19/without-saying-a-word-this-6-minute-short-film-will-make-you-speechless/ …    
    
    
    Perder el foco, el principal enemigo del emprendedor http://luisdiazdeldedo.blogspot.com.es/     
    
    
    Ley de cookies, lo que no te cuentan! http://www.brainsins.com/es/blog/ley-de-cookies-gobierno-no-cumple/108903 … via @brainsins_es    
    
    
    Cómo premiar a tus lectores que te ayudan a promocionar tu blog http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/6fKu0BHv_0o/ …    
    
    
    #Clipchat, una nueva forma de compartir momentos con tus amigos:  http://mdf.ms/17mIDtg  via @mobiledreams    
    
    
    Lecciones aprendidas de un proyecto de desarrollo http://www.territoriocreativo.es/etc/2013/09/lecciones-aprendidas-de-un-proyecto-de-desarollo.html …    
    
    
    ¿Qué pasa con Linkedin? Hay problemas en esta red social ¡Atención! http://feedproxy.google.com/~r/TheSocialMediaLab/~3/rXIWdQhiDBg/que-pasa-con-linkedin-hay-problemas-en-esta-red-social-atencion.html …    
    
    
    Telefonía de emprendedores para emprendedores. Acabo de solicitar mi invitación en Dropfon!  http://lnc.hr/j30O4     
    
    
    Ya es oficial, tenemos Keynote el próximo día 10 http://iphonea2.com/2013/09/03/ya-es-oficial-tenemos-keynote-el-proximo-dia-10/ …    
    
    
    12 pasos para crear un plan de Social Media Marketing http://mktfan.com/story.php?title=12-pasos-para-crear-un-plan-de-social-media-marketing …    
    
    
    Domingo! – Nueva aplicación de eDreams creada para inspirar al viajero http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/vaOOxPbs_XA/story01.htm …    
    
    
    Herramientas para el día a día: "Kit de supervivencia para emprendedores II"  http://buff.ly/1dSAENQ     
    
    
    Si eres community manager deberías probar http://www.thebrandriders.com  Estamos en beta y necesitamos tu feedback! Te animas? Gracias!    
    
    
    Hola @mariabretong por supuesto! En unos minutos lo tendrás en tu email! :)    
    
    
    ¿Promocionar el blog con una cuenta de Twitter asociada o con la personal? http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/IZ494oITz8k/ …    
    
    
    Twitter Music llega a España http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/CXSq9GxkmgI/story01.htm …    
    
    
    10 puntos básicos a tener en cuenta para evitar sorpresas con el flujo de caja de tu start-up http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/3yoCOilV5do/ …    
    
    
    Mooola!! @gudog buena idea! :D http://gudog.com  Creo que estuvimos muy cerca en la #CPEurope London!    
    
    
    Especializa tu estrategia! Mkt de contenidos #modoon http://www.brainsins.com/es/blog/marketing-de-contenidos-distintos-tipos-distintos-canales/108915 …    
    
    
    Más estafador que un plantilla de #Wordpress: parecen geniales cuando las compras pero cuando te pones con ellas son una shit! :S    
    
    
    @javiG es triste que tus fotos y post no molen tanto como la portada de la plantilla de wordpress! Tenía que haber nacido diseñador xD    
    
    
    Temazo del día! Asaf Avidan es un crack! :D http://www.youtube.com/watch?v=KRAMNWzfjcg …    
    
    
    Vuelve #MySpace con una nueva forma de vivir la música: http://bit.ly/1dXsyma  via @mobiledreams    
    
    
    @fuseprods Es como cortar/pegar en los trabajos de la universidad! Hay que tener mil ojos! :P    
    
    
    Apuesta por perfiles de marketing online que combinan habilidades de un ingeniero con las de un creativo http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/2vU0i0-220E/ …    
    
    
    ¿Pensando en emprender y mirando aceleradoras? Cuidado con los pactos de socios, juntas generales = pérdida de tiempo, y pasta!!!!    
    
    
    Reputación, marca e identidad digital, artículo en UNO http://feedproxy.google.com/~r/ElBlogDeEnriqueDans/~3/wUXzIuXnrF4/story01.htm …    
    
    
    8 ejemplos de publicaciones que cambiarán tu página de Facebook para siempre http://www.40defiebre.com/ejemplos-publicaciones-cambiaran-pagina-facebook-para-siempre/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=ejemplos-publicaciones-cambiaran-pagina-facebook-para-siempre …    
    
    
    El botón mágico para Android que está llegando al medio millón de dólares en Kickstarter http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/ZDHb11A8DN8/story01.htm …    
    
    
    ¿Qué relación tiene una tienda de #longboars y las redes sociales? Ya lo veréis en @BrandRiders :D    
    
    
    Análisis del ecosistema emprendedor de Israel http://javiermegias.com/blog/2013/09/analisis-ecosistema-emprendedor-israel-educacion/ …    
    
    
    Es raro que en tu lista de tareas aparezca "Llamar a Superman" lo raro es que sea cierto! Superman+socialmedia WTF? Pronto lo veréis! :P    
    
    
    visuartech – Realidad aumentada en arquitectura e interiorismo http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/6mQPtXioeU8/story01.htm …    
    
    
    Curso #gratis de #Magento gracias a @brainsins_es y @tucamon prox 16 de sept http://www.brainsins.com/es/blog/crea-tu-propia-tienda-con-magento-taller-en-camon-madrid-el-proximo-16-de-septiembre/108957 …    
    
    
    Por qué es una buena idea contratar a los usuarios de tu start-up http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/aHzC5Uu3yVs/ …    
    
    
    La última adquisición de mi colega Helion!!!! Super retro!! :D pic.twitter.com/xSvWQulg1G    
    
    
    @bitsandhits @davidmerinas ahora solo hay que montarlas y pintarlas! Yo siempre las montaba pero no tengo paciencia para pintarlas xD    
    
    
    Huesca como capital mundial! Huesca 2024 para los juegos olímpicos! http://www.youtube.com/watch?v=NaggzsRFXg4 …    
    
    
    ¿Truco o trato en #SEO para #Prestashop? Tú eliges! http://www.brainsins.com/es/blog/trucos-de-seo-para-tiendas-en-prestashop/108969 …    
    
    
    @Fotomaf ajajajaj que íbamos de buen royo!!! Solo queremos ayudar! :P cc @BrandRiders    
    
    
    @Fotomaf probar @BrandRiders y darnos tu feedback más duro! Ya os podéis registrar en http://thebrandriders.com  (es la Beta = a veces peta) :P    
    
    
    Gracias a Intercom.io y Google Analytics soy el CEO más feliz del mundo! Se todo lo que hacen mis usuarios en tiempo real! #Mola1000!    
    
    
    El anuncio del IPO de Twitter como prueba de concepto http://feedproxy.google.com/~r/ElBlogDeEnriqueDans/~3/QvrDSQf8GUc/story01.htm …    
    
    
    Sábado de #manga y #pizza! Planazo! Cogiendo fuerzas para el inicio de las fiestas de Villaviciosa de Odón! :D    
    
    
    Estar motivado y tener pasión jamás te asegura el éxito pero multiplica las posibilidades de conseguirlo.    
    
    
    Impresionantes los fuegos artificiales de Villaviciosa de Odón!!! Los mejores de los últimos 5 años!! :D    
    
    
    Ya es oficial! Vuelvo a ser profesor en la UEM! :D    
    
    
    Alternativas a WordPress o cuando lo que realmente importa es el contenido http://www.40defiebre.com/alternativas-wordpress-o-cuando-lo-que-realmente-importa-es-el-contenido/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=alternativas-wordpress-o-cuando-lo-que-realmente-importa-es-el-contenido …    
    
    
    Tengo canciones con más de 1.600 reproducciones! ¿Eso significa que soy obsesivo compulsivo? xD    
    
    
    #Fail máximo: que se te joda un auricular de tus Bose Quietcomfort 15 :( cc @LuMartin ¿Alguna recomendación?    
    
    
    Ok, yo miro vuestras ofertas y tu pruebas http://thebrandriders.com  una herramienta para ayudarte a gestionar @TelecorTiendas :P    
    
    
    Gracias @MrSupawesome probaré primero! Me parece que es una conexión en el auricular, estoy por intentar arreglarlo yo! XD    
    
    
    Lo que muchos estamos pensando: "hasta los coj***s de la palabra emprendedor" 
http://entrebetas.com/hasta-los-cojones-de-la-palabra-emprendedor/# …! via @rufodelarosa    
    
    
    #Momentazo: cuando entre los 10 usuarios más intensivos de tu app empiezan a aparecer desconocidos! :D Súmate: http://www.thebrandriders.com/     
    
    
    @LuMartin ya tío :( Soy la mitad de productivo sin mis cascos :( Tengo que repararlos ya! Que rápido nos acostumbramos a lo bueno!    
    
    
    Tu plan de negocio en tu smartphone gracias a #Elevatr http://mdf.ms/1eK4AMF   via @mobiledreams    
    
    
    Suscríbete a #TwitterProducts para estar a la última de las novedades de Twitter: https://about.twitter.com/products     
    
    
    Colaboramos con Prepárate Barcelona #preparate2013 http://feedproxy.google.com/~r/pirendo/~3/SrGqI_Q6roY/ …    
    
    
    EEUU o España?? Justo ahora en Colón pic.twitter.com/E6rrsIYrYy    
    
    
    Mahou regala 50.000 cañas. Descarga la app y pide a tus amigos que te inviten http://i.mdf.ms/o/550     
    
    
    ¿Y tú a qué te dedicas? http://www.asierarranz.com/y-tu-que-te-dedicas/ … via @asierarranz    
    
    
    Aplica la regla de 1-2-3 para atraer visitas y reducir el ratio de rebote en un post http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/qdfciN45Djc/ …    
    
    
    Evernote: Impresionante actualización de su versión iOS http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/Ua6iYj6Ulkw/story01.htm …    
    
    
    Feedly anuncia la disponibilidad de su API para todos los desarrolladores interesados http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/dQSWe2UerhQ/story01.htm …    
    
    
    Yahoo presenta un nuevo My Yahoo http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/qzDPIxEvMx0/story01.htm …    
    
    
    Encontrar una canción que te gusta pero no puedes comprarla ni descargarla!!! WTF?    
    
    
    @Hadar00 Adventure Club - Live in Montreal http://www.youtube.com/watch?v=f6G92Hq1rOQ … la canción es una versión de Yuna - Lullabies de Adventure Club    
    
    
    La Educación Virtual en el mundo real – Nuevo número gratuito de la revista Aprender para Educar con Tecnología http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/MEMs-8YMGds/story01.htm …    
    
    
    El peor post es aquel que no escribes http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/OKkp0EDATkM/ …    
    
    
    Descubre el alcance real (reach) de tus intereses en Twitter http://feedproxy.google.com/~r/pirendo/~3/6LA27Wv2mt8/ …    
    
    
    Elige la razón que más te guste y haz envíos gratis http://www.brainsins.com/es/blog/siete-razones-para-que-pongas-los-gastos-de-envio-gratis-en-tu-ecommerce/109020 …    
    
    
    Personaliza tus fotografías y retócalas con #Repix con tu smartphone http://mdf.ms/1akkpDW  via @mobiledreams    
    
    
    Hablando sobre la salida a bolsa de Twitter, en http://Finanzas.com  http://feedproxy.google.com/~r/ElBlogDeEnriqueDans/~3/unRbRfjNjN0/story01.htm …    
    
    
    Los mejores blogs de Marketing de Contenidos http://www.40defiebre.com/los-mejores-blogs-de-marketing-de-contenidos/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=los-mejores-blogs-de-marketing-de-contenidos …    
    
    
    Desmitificando el movimiento "Lean Startup" de Eric Rices http://entrebetas.com/unique-viable-product-uvp-el-nuevo-minimum-valuable-product-mvp/ … via @rufodelarosa    
    
    
    Como recuperar datos de Amazon EC2 http://josevicentesogorb.com/como-recuperar-datos-de-amazon-ec2/ …    
    
    
    Mi primera experiencia con @mytaxi_es Un puntazo!!! Conocer al taxista, ver su foto y verle llegar no tiene precio! #muyfan :D    
    
    
    AVAST compra Jumpshot, solución para mejorar el rendimiento de ordenadores http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/S3lE7GN_n0E/story01.htm …    
    
    
    Youtube anuncia recurso para poner música gratis en nuestros vídeos http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/ngE07uRc8Ho/story01.htm …    
    
    
    @OlivaresMerlos @gamisfaction fue solo el principio! Prueba @BrandRiders es de lo que me gustaría hablaros hoy!    
    
    
    @OlivaresMerlos ajajajaja muy bueno tio! Nos vemos en breve, ya estoy llegando!    
    
    
    #eatsandtwitts esta debería ser mi mesa!! Aunque la mesa #followers también me gusta! Cc @Joviwap @gamisfaction    
    
    
    En @BrandRiders nos hemos puesto la cresta: calculamos la audiencia activa para una cuenta de 30.000 seguidores en menos de 1.000 segundos!!    
    
    
    ¿Estás trabajando en tu propia startup? Entra aquí y cuenta tu historia! http://entrebetas.com/zona-beta/     
    
    
    MDF, único oro español en los MMA Awards, con De qué color es Madrid, de Mahou:http://bit.ly/1bh03Qu   via @mobiledreams    
    
    
    Frase del dia: deja el puto movil ya!    
    
    
    Si eres #desarrollador y te flipan los perros esta es tu #beca! http://blog.gudog.com/buscamos-desarrolladores-para-beca-talentum/ …    
    
    
    @danieldiez no te arrepentirás! :D @MarcapaginasGR Por cierto ayer me terminé Metro 2033, ¿Alguna recomendación? :D    
    
    
    Flipando con los descuentos de @everybodyCar un 29% de descuento en Peugeot 308 SW http://www.everybodycar.com/  estos tíos son la bomba! :D    
    
    
    Copy de Twitter: "Su copia va aquí. Promocione Tweets atractivos que incluyan un llamado a la acción y vincúlelos a http://example.com "    
    
    
    Que gran insulto: "Eres más cutre que la segmentación de Twitter" Eso es ser MUY cutre! xD    
    
    
    Sobre Business Angels, VCs y los cambios que se avecinan en la industria
http://entrebetas.com/seran-los-business-angels-los-nuevos-vcs/ … via @rufodelarosa    
    
    
    @fuseprods creo que he encontrado la manera de hacerlo medio bien, pero te lo diré dentro de una semana! Publicaré mis impresiones!    
    
    
    Se busca "Ingeniero en pajas mentales con Java" para beca en @BrandRiders Queremos tu talento y tus locuras YA! idea original de @joviwap ;P    
    
    
    @MartaSupport gracias por la respuesta tan rápida! :D    
    
    
    Nota mental: No volver a comprar post it de los chinos: siempre se terminan despegando y te joden tu dashboard de tareas!! grrrrr    
    
    
    Se tendrían que poder planificar mensajes en el Whatsapp! Hay cosas que quieres decir pero no ahora!!! ¿A ti no te pasa?    
    
    
    Hacerte rico es muy facil si sabes como. http://juancorbera.com/como-hacerte-millonario-con-un-trabajo-medio/ … via @juancorbera    
    
    
    4 editores de imágenes online muy útiles (y gratuítos) http://www.socialblabla.com/4-editores-de-imagenes-online-muy-utiles-y-gratuitos.html …    
    
    
    Pasando una tarde estupenda en #smpadel :D me duele la cara de reirme! Será por la buena compañía o por las cerves? :D con @joviwap    
    
    
    @angelgarrorena cuando? Fija una fecha! Para las pistas que tal te van las de la UEM? cc @Joviwap Pero Padel con lecciones de venta! :D    
    
    
    @socialmood quiero visitaros y presentaros @BrandRiders ¿Cuando podemos quedar? :D    
    
    
    Quieres empreder ? Te ofrezco dos opciones. http://juancorbera.com/quieres-emprender-conmigo-y-aprender-de-verdad/ … via @juancorbera    
    
    
    Quieres empreder conmigo ?? Entra en mi blog y mira como ... 
http://juancorbera.com/quieres-emprender-conmigo-y-aprender-de-verdad/ … via @juancorbera    
    
    
    @angelgarrorena esta tarde @Joviwap @Nach0Navarr0 y yo nos vamos a entrenar al Padel!    
    
    
    Hey @RistoMejide si buscas una #startup potente en España ya nos tienes: http://www.thebrandriders.com/  lanzamos en una semana! :D    
    
    
    Gracias @LlorensP, @ristomejide se hace el loco porque sabe que para vender hay que molestar, así que seguiré molestando! :P    
    
    
    @LlorensP yo pensaba que @ristomejide era un personaje más del "circoTV made in Spain" pero después de leer su libro me parece un crack!    
    
    
    Garnde! Pasar al lado de un colegio y que esté poniendo la canción de Rockie  por megafonía    
    
    
    Vótanos como mejor blog de #tecnología para los #PremiosBitácoras 2013 http://bitacoras.com/premios13/votar     
    
    
    @danigaubert es muy largo man! No lo había leído pero lo leo esta noche! Gracias!    
    
    
    "Sobre financiación, intermediarios y la guapa de la discoteca" - entrebetas: http://buff.ly/GOIvxN  via @rufodelarosa    
    
    
    Jamás contrataría a un comercial o marketiniano que no me negociara su salario.    
    
    
    Pon un Gris en tu vida, A mi me la alegra cada día! Y gratis! Sigue a @elgriswashere :P    
    
    
    @santilujantwt depende de la cantidad que vendas! :P    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @MrSupawesome @santilujantwt @MickDiaz   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    @Mdeluism Bienvenida al equipo de @BrandRiders!!! :D    
    
    
    @JuanaEx curioso :D    
    
    
    ¿Cómo veríamos la Luna si orbitara a solo 420 kilómetros de la Tierra? :O http://es.gizmodo.com/como-veriamos-la-luna-si-orbitara-a-solo-420-kilometro-1444305582 …    
    
    
    @Hadar00 lo acabo de ver! Si lo hubiera visto ayer seguro que me hubiera pasado a ver a @theyouthness :D    
    
    
    Twitter empieza a protegernos de los links que considera peligrosos pic.twitter.com/u22xPF7GJJ    
    
    
    5 consejos para emprendedores estresados http://www.itespresso.es/5-consejos-para-emprendedores-estresados-116547.html …    
    
    
    El cohete reutilizable Grasshopper de SpaceX alcanza los 744 metros de altura http://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/cohete-reutilizable-grasshopper-spacex-alcanza-744-metros-altura.html …    
    
    
    Conoces artinpocket? La red social del arte http://www.artinpocket.es/  Tiene muy buena pinta!! :D    
    
    
    Cosas que no pueden faltar en una oficina LOL! XD pic.twitter.com/LBwrJEv1hR    
    
    
    ¿Dónde y cómo se me ocurren las mejores ideas para posts nuevos? http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/0Ivvday_Kv4/ …    
    
    
    30 puntos que debes verificar de tu startup http://feedproxy.google.com/~r/Eureka-startups/~3/PTfz4s2gD2g/ …    
    
    
    @lgarcia vaya par de cracks! Esas crestas arriba! :D    
    
    
    ¿Vale la pena hacerse con un Chromecast? http://feedproxy.google.com/~r/ElBlogDeEnriqueDans/~3/4aytiRcxlm4/story01.htm …    
    
    
    Sorpresas de la técnica: darte cuenta que tienes más usuarios activos de los que te dicen Analytics y Intercom.io :D    
    
    
    @asvbitext de momento seguro que nos interesa hablar! De hecho conozco vuestra empresa desde hace tiempo :)    
    
    
    @iuseipod ojalá tuviera tiempo! Aun no sabemos quien está sumando mal! ajajajaja :D    
    
    
    @pedroabad gracias a @josek_net por ponernos en contacto! :D cc @BrandRiders    
    
    
    Android es el nuevo iPhone!    
    
    
    @PatriZia310 @spCoder yo antes era un fanboy de iPhone hasta que iOS 7 convirtió mi iPhone 4 en una "feria" lenta y lamentable #hedicho    
    
    
    Business Model Canvas en Tetuan Valley, Madrid, hoy, todavia tenemos entradas http://www.ticketea.com/business-model-canvas … via @juancorbera    
    
    
    @Kaperas si yo soy de Apple (o lo era) pero las últimas actualizaciones de iOS me han dejado el teléfono!    
    
    
    @Kaperas entonces que hacemos!? Estamos perdidos! :P    
    
    
    @Kaperas entonces confiaré en tu palabra! Tendré que actualizar mi móvil. O volver al iOS antiguo.    
    
    
    Pregunta al aire: ¿Alguien sabe si en la Genius Bar de Apple te pueden flashear el iPhone e instalar iOS 7 limpio?    
    
    
    Un experimento para vender vino en las redes sociales: http://wp.me/p3LgB9-2S4  una colaboración de @boibucom y @BrandRiders    
    
    
    ¿Cuántas horas hay que invertir para conseguir un blog que se lea? http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/Dtbs7gobTo4/ …    
    
    
    #FF a @almakokoro por sus cursos y su buen rollo! :D Por cierto si estás por #Villaviciosa de Odón te interesa: http://www.almakokoro.es/     
    
    
    En la presentación oficial de The Wyest! pic.twitter.com/S0mYGFA2w1    
    
    
    10 cosas de las que me arrepiento http://elenabenitoruiz.es/10-cosas-me-arrepiento/ …    
    
    
    Eliminar recomendaciones al final de tus vídeos de youtube embebidos en tu web: incluye "?rel=0" al final de la URL. #Solucionado    
    
    
    Google no me deja expresarme como quiero!!! Malditos #emoticonos dibujados! Quiero el texto de toda la vida: :) :D :S :| ¬¬    
    
    
    Para que prospere cualquier empresa, organización e incluso partido politico. http://bit.ly/1gydJZz  via @juancorbera    
    
    
    Perder el foco, el principal enemigo del emprendedor http://luisdiazdeldedo.blogspot.com.es/2013/02/perder-el-foco-el-principal-enemigo-del.html …    
    
    
    11 consejos para no ser un Community Manager improvisado http://www.socialblabla.com/11-consejos-para-no-ser-un-community-manager-improvisado.html …    
    
    
    ¿Qué presentará hoy Apple? Todo lo que sabemos sobre los nuevos iPad http://es.gizmodo.com/que-presentara-hoy-apple-todo-lo-que-sabemos-sobre-lo-1449920256 …    
    
    
    acceleratedby – Directorio de startups aceleradas por Ycombinator, 500 Startups, Techstars, etc. http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/QAhKaTlZmqc/story01.htm …    
    
    
    Abbás Ibn Firnás, ¿quizás el verdadero inventor del paracaídas? http://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/abbas-ibn-firnas-quizas-verdadero-inventor-paracaidas.html …    
    
    
    @IngCaminos Veo que mereció la pena recuperar la cuenta. Qué lástima dejar morir @IngCaminos ¿No te parece? Retoma la cuenta!!!!! :P    
    
    
    Los grandes cambios empiezan con pequeños gestos! ¿Has pensado o realizado ya el tuyo? Adelante! :D    
    
    
    La mejor página que de Error 404 que he visto nunca!!
Te aparece este pedazo de vídeo!
http://www.youtube.com/watch?v=hXUwWljkNAI#t=87 …    
    
    
    Bien #Homeland volvemos al hilo argumental que estábamos esperando! :D #toBrody    
    
    
    Emails que te hacen morder el anzuelo http://buff.ly/1ckFmPV  via @rufodelarosa #emprendedores #startups    
    
    
    Cómo empezar a usar las URL personalizadas de Google+ http://feedproxy.google.com/~r/TheSocialMediaLab/~3/eRiEELedWes/como-empezar-usar-las-url-personalizadas-de-google.html …    
    
    
    Twitter para iPhone se actualiza con imágenes integradas y vídeos de Vine http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/-Fh2ncXCWIg/ …    
    
    
    La estrategia Lemming: ¿debo promocionar mi página en facebook para conseguir más fans? http://elenabenitoruiz.es/promocionar-pagina-facebook-conseguir-fans/ …    
    
    
    Cómo definir mi público objetivo en Redes Sociales http://www.socialblabla.com/como-definir-mi-publico-objetivo-en-redes-sociales.html …    
    
    
    Es que @rufodelarosa es un crack @ferrobsan :D    
    
    
    Robots que enseñan a programar a niños de 5 años!  https://www.youtube.com/watch?v=uLDQDaPHy9E#t=108 … :O yo también quiero!! :D    
    
    
    10.000.000.000.000.000.000.000.000 planetas en el universo. Cuando nos carguemos este sin saber ir a otro, ni se va a notar. - Pedro Duque    
    
    
    Te interesa la #programacion y las #redesociales debes seguir a @nachonavareus merecido #FF #muyfan    
    
    
    Espero que todas las pelis que veamos a partir de ahora sean tan buenas como la última! :P @Hadar00    
    
    
    Tus emails en dispositivos móviles ¿has superado el test?http://www.brainsins.com/es/blog/tus-emails-en-dispositivos-moviles/109329 …    
    
    
    Como ganar dinero en Internet trabajando desde casa. http://shar.es/IO8D6   via @juancorbera    
    
    
    ¿Eres emprendedor y estás en Madrid?No te puedes perder el primer #BeerStartupMadrid apúntate! https://www.facebook.com/events/594672377259210/ …    
    
    
    El contenido, el pilar principal del Social Media
http://blog.thebrandriders.com/es/2013/11/05/el-contenido-el-pilar-principal-del-social-media-brandridersfacts/11 …    
    
    
    El valor de Twitter, a 26 dólares por acción, es de 18.300 millones de dólares http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/ABR6RDvSm58/story01.htm …    
    
    
    Aprende el arte de conseguir y potenciar tu marca personal gracias a BrandRiders | ejecutivos.es http://www.ejecutivos.es/noticia/34422/Emprendedores-y-Formacion/Aprende-el-arte-de-conseguir-y-potenciar-tu-marca-personal-gracias-a-BrandRiders.html …    
    
    
    ¿Quieres hacerte accionista de Twitter? http://es.gizmodo.com/quieres-hacerte-accionista-de-twitter-sus-acciones-sa-1460012492 …    
    
    
    #Google colibrí y el #ecommerce; sorpresa asegurada http://www.brainsins.com/es/blog/google-colibri-y-el-ecommerce-truco-o-trato/109354 …    
    
    
    @ClaraAvilaC estás en Torres y Reyes!!! :O    
    
    
    #ABRICIO Nuevo corto de @ninopareja buenísimo! :D http://www.rtve.es/alacarta/videos/programa/router-abricio-por-david-pareja-javier-botet/2126535/ …    
    
    
    Haz que suceda, puedes fallar pero nunca perder - @Israel_Garcia    
    
    
    Gracias @Israel_Garcia eres El Doer: porque ayudas a que otros despertemos! :)    
    
    
    El otro filo de la personalización de productos pic.twitter.com/ydQl3RPTDf    
    
    
    DEP GOCE  http://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/ultimas-horas-para-el-satelite-goce-de-la-agencia-espacial-europea.html … Hay un satélite menos en el cielo :_(    
    
    
    Muchas gracias @jmarmar :D Espero que salga de lujo! @BrandRiders    
    
    
    Acabo de votar en los Premios @Bitacoras 2013 http://bitacoras.com/premios13  #bitacoras13    
    
    
    Y cuando menos te lo espera BUM!! 
Estás lanzando un nuevo servicio al mercado ^^
Hoy es el @BrandRiders day!    
    
    
    Muchas gracias @helenacerveto :D    
    
    
    @lau4hm mañana lo corrijo! Gracias! :D    
    
    
    Gestión de expectativas: el burro y una zanahoria http://buff.ly/HX5ian  #emprendedores via @rufodelarosa    
    
    
    @angelgarrorena Estoy más delgado que nunca! Debe ser la cámara! De todas formas empiezo a entrenar la semana que viene! cc  @javimonsalupe    
    
    
    @lau4hm nos viene muy bien! A veces vamos tan rápido que no reparamos en detalles que son realmente importantes! :)    
    
    
    Encantado @jhernandezyoc vivo cerca! He vivido toda mi vida en Villaviciosa de Odón, cc @betobetico    
    
    
    Nuevo #MOOC Diseño Organización y Evaluación de #videojuegos y #gamificación Apúntate: https://www.miriadax.net/web/diseno-organizacion-evaluacion-videojuegos-gamificacion … doy una clase de Gamificación    
    
    
    Enhorabuena a @TouristEye y @arielcamus Gracias por subir el nivel de las startups españolas :D    
    
    
    La mejor parodia del anuncio de Lotería es la que ha hecho la propia Lotería, pero está es muy buena: http://www.youtube.com/watch?v=X7V9m0vPXh0&feature=youtu.be …    
    
    
    @Avila_CyL ya estamos preparados para presentar @BrandRiders en #EBE13 :D pic.twitter.com/1lYTmXfkwf    
    
    
    Go go go equipo @BrandRiders en #EBE13 pic.twitter.com/9TeClqtyRK    
    
    
    Me entrevistan de @EnRed_cs :D pic.twitter.com/sVsoORbY5e    
    
    
    Genial @alopezmolina espero tu feedback! Se muy crítica! :D    
    
    
    Me dice @EmilioMarquez que  mi presentación ha sido la más comentada! Gracias a todos!!! :D #DEMuestraEBE #EBE13    
    
    
    Si tenéis alguna pregunta o duda sobre @BrandRiders paradnos por el #EBE13 #demuestraEBE somos super sociales!!! :D    
    
    
    Antes me saludaste pero no pudimos hablar! @hachebenitez si tienes cualquier duda o pregunta nos vemos por #EBE13 @BrandRiders_es    
    
    
    Si te gusta @BrandRider y nuestra presenación pon un tweet con el hashtag #demuestraEBE y #EBE13 :D gracias!!!! ^^    
    
    
    @BrandRiders que con las prisas me comí una S ;P #EBE13 #demuestraEBE    
    
    
    Buenas ideas para @BrandRiders mientras comemos con @TwittBoy @JMChia :D #EBE13 #demuestraEBE    
    
    
    @ggulberti sobre las 17-18:30 estaremos de nuevo por las charlas y pasillos del #EBE13    
    
    
    Un poco de #turisteo por Sevilla Y ahora a cargar baterías y siesta! pic.twitter.com/QvjXzu1Wjo    
    
    
    Ya estamos a las puertaa del #EBE13 @pascualaparicio @BrandRiders    
    
    
    @pascualaparicio estamos en la #amarillaEBE y @jovi en la #verdeEBE #EBE13    
    
    
    Conectividad cerebral: nuestra res individual frente a la red social #neuromktEBE #EBE    
    
    
    Neuromarketing neuroarte neurotecnología y muchas más!! #EBE13 #neuromktEBE    
    
    
    "Cada día te despiertas con un cerebro nuevo, diferente. Tu cerebro es elástico" #neuromktEBE #EBE13 #amarillaEBE    
    
    
    #pregunta has dicho que existía una relación matemática entre el tamaño de la amígdala y... Cual es esa relación? #neuromktEBE #EBE13    
    
    
    Encontrarte a @pacoleonbarrios desayunando en Sevilla y no poder entrevistarle sobre como gestiona sus redes sociales! #fail #EBE13 :(    
    
    
    @ClaraAvilaC levanta pasiones en #EBE13 sala #azulEBE completa!!! pic.twitter.com/gbNS5DU3fi    
    
    
    Mil perdondes @Elodielil :( Habérnosla pedidos!!! Para el próximo evento!! :D @claudiapastorv @BrandRiders    
    
    
    @fer_delosrios Encantados de tenerte por @BrandRiders Esperamos cualquier duda, comentario y o crítica! cc @Joviwap    
    
    
    Ya tenemos usuarios en @Brandriders realizando más acciones que nosotros!!! #Subidón! :D http://www.thebrandriders.com/es/index.html     
    
    
    Los ponentes más influencers de #EBE13: http://www.augure.com/es/recursos/eventos/policia-claraavilac-y-sonia_rmuriel-entre-los-ponentes-mas-influyentes-de-ebe13#.Uox7SL34UgA.twitter … y los más activos! Soy el tercero! :D    
    
    
    @lau4hm ya corregimos la falta que nos comentaste! http://www.thebrandriders.com/es/pricing.html  Muchas gracias por el feedback! Lo aprecio mucho :)    
    
    
    Una ayuda desde España para los colegas #CommunityManagers de Argentina! #SosCMsi :D    
    
    
    Consejo de hoy para mis alumnos: No os olvidéis nunca de pensar primero como personas y después como profesionales.    
    
    
    Gracias @Innovadores_cat la cita es de @Israel_Garcia de su ponencia en TEDxSevilla  http://www.youtube.com/watch?v=_X5gPNHR1qQ … Me encanta esta charla! :)    
    
    
    Product placement & marketing solidario El caso de las bombillas de botellas de Pepsi y el impacto en el tercer mundo http://www.elconfidencial.com/tecnologia/2013-08-13/la-bombilla-de-los-pobres-que-triunfa-en-suburbios-de-todo-el-planeta_17680/ …    
    
    
    Muchas gracias @Auraneia :D Ya está corregido! Tardará unos minutos en actualizarse en la CDN pero ya está correcto! Muchas gracias! :D    
    
    
    @Auraneia hay que cuidar cada detalle! El diablo se esconde en los detalles :P    
    
    
    @Hadar00 @jammingteatro es que soy alérgico a los teatros! No me suele gustar pero venga! Habrá que enfrentarse a ello! ^^    
    
    
    @Hadar00 @jammingteatro Es más! Si me gusta, os invito a unas cerves después!! :P    
    
    
    Por fin voy a ver el Juego de Ender!!!! :D    
    
    
    OMG mañanero cuando ves esto: Leticia Sabater "la reina de los niños" pic.twitter.com/jnDlivGaux    
    
    
    @fer_delosrios Creo que es una peli para los que nos hemos leído el libro. #Ender es muy complejo y no hay tiempo para desarrollarlo :(    
    
    
    @AshTrayHeart85 y todavía tengo que ir a ver Gravity! Creo que ya estará en DVD ;P    
    
    
    @AshTrayHeart85 ¿Te imaginas que alguien se lo cree y se planta el Domingo con sus palomitas, después de comer para verla? ajajaja    
    
    
    Financiación ENISA y el sindrome de la pelota en tu tejado http://bit.ly/pelotaenisa  via @rufodelarosa    
    
    
    #Deleznable Que @Cines_Kinepolis te pida hacer una encuesta de satisfacción y después de cada respuesta te salte un banner con publicidad    
    
    
    Grande! El primer vídeo musical de 24 horas! http://24hoursofhappy.com/12h39PM  #24hoursofhappy Merece la pena escucharlo un rato! ;P    
    
    
    Genial análisis de la mano de @Pirendo Así fue el #EBE13 en Twitter http://pirendo.com/2013/11/21/analisis-ebe13-twitter/ …    
    
    
    Lo que necesitas son métricas accionables http://www.brainsins.com/es/blog/lo-que-necesitas-son-metricas-accionables/109505 …    
    
    
    El anuncio de #Lotería de #Navidad está virando como la espuma! Entonces, ¿Su campaña de marketing ha sido un éxito?    
    
    
    #estaPasando este tema es Mainstream en #Villamantilla :D http://www.youtube.com/watch?v=jofNR_WkoCE …    
    
    
    @Iciarb @PellusOlaza en mi opinión la peor de todas las parodias del anuncio de Lotería es la que ellos mismos han realizado y producido    
    
    
    @Auraneia si te digo la verdad me gustaría mirar quien está detrás del anuncio de #loteria porque es posible que tuvieran esto planteado    
    
    
    De reunión/mentoría con @josek_net en las ofis de @brainsins_es :D con @Joviwap y @Nach0Navarr0    
    
    
    No crezcas!!! Es una trampa!!! pic.twitter.com/rWo4AAejrt    
    
    
    ¿Qué harías si conocieses a un alienígena? http://www.microsiervos.com/archivo/frases-citas/que-harias-si-conocieses-a-un-alienigena.html … cc @Hadar00 por ejemplo la reina colmena! :P    
    
    
    ¿Cuáles son las ciudades más contaminadas de luz del planeta? http://es.gizmodo.com/45-de-las-ciudades-mas-luminosas-del-mundo-1469065128 …    
    
    
    Si pensabas que Ghost in the Shell era complejas Innocence te dejará "con el culo torcido" :D    
    
    
    @spCoder Innocence? Desde luego! Si quieres filosofía existencialista & tecnológica es tu película! :D    
    
    
    Y para rematar el fin de semana un poco de escalada! Es mi primera vez! A ver que tal se me da :D    
    
    
    No perderse el video de los Porsche en la nieve. http://altaller.es/centro-porsche-ibercarrera … No te lo pierdas.  via @juancorbera    
    
    
    Caso práctico: Cervezas Dorada Vs Tropical, análisis de contenidos e interacción en Facebook http://feedproxy.google.com/~r/pirendo/~3/VOYxfsUR860/ …    
    
    
    Que pasada de alumnos tengo este año! Lástima que sólo queden 3 semanas de clase :( #UEM    
    
    
    Mirando al R1 Lovejoy! A ver si el Viernes de madrugada se ve más! La foto es mala mala, pero se le ve! :D pic.twitter.com/qGk9tvbNOx    
    
    
    @juancorbera @Luciamartin ajajjaja es un cometa! Nos visitará sólo unos días! :)    
    
    
    Acabo de comprar "Caos absoluto" de @ArmandoRodera Novela negra + futuro distópico en España y revolución social a los 2.0    
    
    
    El tema de las #cookies es de lo peor que le ha pasado a internet desde los robapáginas y los banners con sonido. Es inútil y cansino.    
    
    
    @mibarbaroja exacto! Y entre medias hemos metido un click más en cualquier visita. #cookies    
    
    
    El mejor complemento vitamínico, antidepresivo y tonificante del Invierno: pic.twitter.com/IokSjHW2au    
    
    
    @hectormainar seguramente sean bots, es habitual pero ¿Cual es el problema? Mientras no les sigas tu a ellos no debería ser un problema    
    
    
    Gracias a ti @ArmandoRodera por la mención! Si me gusta el libro tendrás muchas más menciones y un nuevo fan :)    
    
    
    @hectormainar Twitter es así, eliges a quien sigues pero no quien te sigue. Hubo una temporada que diez cuentas me hacían RT de cada tweet    
    
    
    Hoy va a ser un gran día! Me voy a encargar personalmente de que lo sea! Empezando con el ritmo de los Corizonas :D http://www.youtube.com/watch?v=uHhpWRaoN8s …    
    
    
    ¿Están los mensajes automáticos después del follow matando los DMs en #Twitter?    
    
    
    @MeltwaterESP en el post @inmajimena explica algunos motivos. Por social media yo entiendo el conjunto de redes, funcionalidades y usuarios    
    
    
    ‘Ok Google’, lo último en reconocimiento de voz de Google http://www.itespresso.es/ok-google-lo-ultimo-en-reconocimiento-de-voz-de-google-118269.html …    
    
    
    @KrITIK4L @abc_es lo leí esta mañana y me dejó un poco pillado. Suponía que tu tendrías algo que decir! Dales duro!    
    
    
    @KrITIK4L @abc_es si, mejor déjalo! Es más, cuando tengas un rato te escribes un diccionario gamer y se lo envias! :D    
    
    
    @Criandonaranjos @Orange3_es Muchas gracias! #FF #FFback! :D    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @Hadar00 @ArmandoRodera @hectormainar   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    ¿Te conformas con descuentos de 24h? Día tiene el "Black Weekend". Descúbrelo en http://mdf.ms/1hmLMn3  via @mobiledreams    
    
    
    Saliendo al Cross de Villanueva de la Cañada! 6km! :D http://www.ducrosseries.es/pruebas/_Cross_solidario_U._Alfons_2013.php …    
    
    
    6,2km en 26.02 mins en el Cross solidario de la @universidad_uax y @DUCROSSERIES había nivelazo!!! :D    
    
    
    Todo el día con agujetas infernales! Pero mereció la pena el Domingo de escalada :D cc @Hadar00 pic.twitter.com/r7vPtPo3vR    
    
    
    Si haces una #foto para meterla en un tweet y utilizas la app de Twitter piensa que el formato solo muestra el centro. #twitterPicsTip    
    
    
    Presentación sobre #foxconn en la clase de hoy y luego debate sobre sus condiciones laborales.    
    
    
    #foxconn 15 horas de trabajo diario, 1 hora de descanso por una media de salario de 40€    
    
    
    #foxconn la media de horas extra por trabajador es de 80 € (después de trabajar 15 horas al día)    
    
    
    #foxconn está prohibido hablar, si lo incumples te despiden. Tienen horarios específicos para ir al baño.    
    
    
    #foxconn frase de motivación de la empresa a sus trabajadores "Trabaja duro hoy, o trabajaras duro mañana para encontrar un empleo"    
    
    
    #foxconn envío una carta a sus empleados "Por favor no se maten o se hagan daño extremos por el trabajo"    
    
    
    @Bruroar 40€ es el salario medio MENSUAL #foxconn    
    
    
    #foxconn obligó en 2012 a realizar prácticas a 200 estudiantes de ingeniería para poder titularse (15 horas diarias) sin salario    
    
    
    #foxconn empleó trabajadores de 14-16 años trabajando 15 horas diarias    
    
    
        
    
    
    @sirikon es explotación encubierta!    
    
    
    Horror en mi iPhone!!!! #Whatsapp se ha actualizado! Estoy seguro de que podría ser peor. Seguro que en iOS 8 se superan.    
    
    
    Hola @MkDirecto tenéis el link al favicon.ico roto! Please reparadlo :P    
    
    
    "Publicistas, no sois Dioses, sois personas jugando a ser Dioses" http://weloveadvertising.es/berto-y-la-publicidad-enganosa/ … by @Berto_Romero    
    
    
    La Botella de #PlanesMahou te regala descuentos, abonos de temporada, iPads y muchas más cosas en http://mdf.ms/1k9I7pA   via @mobiledreams    
    
    
    El 78% de los empleos de #informática en España están en #Madrid    
    
    
    #Subidón cuando descubres PEDAZO de cuentas utilizando a diario la aplicación que has desarrollado: @BrandRiders :D    
    
    
    Reportaje de #EBE13 Salgo a partir del minuto 1:40 gracias a @EnRed_cs Aquí os lo dejo: http://www.youtube.com/watch?v=ziJS5pOnKVo …    
    
    
    Curiosidad para frikis con perro: el director Mamoru Oshii firma casi todas sus películas con su Basset Hound http://www.bassethoundtown.com/blog/wp-content/uploads/2009/02/oshii1.jpg …    
    
    
    Acabo de comprar el curso "Negocia como un experto" en @tutellus Te lo recomiendo:  http://www.tutellus.com/1932/negocia-como-un-experto?utm_campaign=negocia&utm_medium=twitter&utm_source=luisdiazdeldedo …    
    
    
    @Hadar00 @LaCantera2003 Ha sido un gran fin de semana!! Hay que hacerlo más: Más #escalada! Más #trail y más filosofía de chimenea! :D    
    
    
    Yahoo! compra Evntlife para ofrecer conciertos vía streaming http://www.itespresso.es/yahoo-compra-evntlife-118722.html …    
    
    
    Si eres creativo o ilustrador te interesa @drawfolio y lo que hacen: 
http://entrebetas.com/drawfolio-el-portfolio-definitivo-para-creativos-e-ilustradores/ … #startups via @rufodelarosa    
    
    
    Recomiendo el artículo: Cómo preparar una propuesta y presupuesto de redes sociales  http://vilmanunez.com/2013/06/24/como-preparar-una-propuesta-de-redes-sociales-incluye-plantillas/ …    
    
    
    Únicamente hay dos finales para una #venta: ganada o perdida    
    
    
    @marsierra_90 @Somewhear @movistar_es @BrandRiders Muchas gracias! Espero que fuera interesante y hayáis aprendido! :D    
    
    
    Acaban de publicar el YouTube Rewind 2013 http://www.youtube.com/user/theyearinreviewES?feature=inp-yo-rxp … solo tiene 300 reproducciones! Serás de los primeros! :D    
    
    
    @kroniksan lo han publicado hace 2 horas, ¿Podemos decir que es nuevo? ;P    
    
    
    @kroniksan ajajajaj Tienes mentalidad Alemana! Eres metódico! Pero encantado de ser corregido y de seguir aprendiendo! Gracias man! ;D    
    
    
    [eBook Gratuito] Las mejores recetas para un Twitter sano y con fundamento http://sergarlo.blogspot.com/2013/12/ebook-mejores-recetas-Twitter-sano-fundamento.html …    
    
    
    GO GO GO!!!!! Valve se prepara para el lanzamiento definitivo de Steam OS http://www.itespresso.es/valve-steam-os-lanzamiento-118927.html …    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @Hadar00 @kroniksan @mcaballero   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
        
    
    
    Como crear y gestionar tu marca personal en el sector agrícola http://criandonaranjos.com/2013/12/15/marca-personal-agricola-en-redes/ … vía @CriandoNaranjos    
    
    
    ¿Preocupado por tu futuro? @Dinaru_es nos da Guía Avanzada para la #Jubilación http://bit.ly/18uIDP2     
    
    
    Si tienes tu propia empresa te interesa @Gremyo_ES la tienda del emprendedor http://bit.ly/1cQnyxZ  via @rufodelarosa    
    
    
    De visita express por Barcelona! pic.twitter.com/7AHCiQyxU6    
    
    
    @al_cuevas A mi también me ha pasado tío! @PrincesaSEO es una StalkersMaker! :P    
    
    
    @PrincesaSEO sabes que te queremos! :P @al_cuevas    
    
    
    LinkedIn no es para el primer empleo http://sergarlo.blogspot.com/2013/12/linkedin-no-es-para-el-primer-empleo.html …    
    
    
    Las empresas sin sistemas automatizados tienen más problemas de rendimiento http://www.itespresso.es/empresas-sin-sistemas-automatizados-mas-problemas-rendimiento-119247.html …    
    
    
    ¿Es posible generar energía con la fuerza de la gravedad? Deciwatt es la prueba http://blogthinkbig.com/energia-fuerza-gravedad/ …    
    
    
    Organiza planes con tus amigos sin que sea un caos http://bit.ly/1fU89xo  cc @meetsapp    
    
    
    ¿Queréis conocer nuestro deseo para este año? ¡Que el móvil nos una! http://mdf.ms/18HFOu5  via @mobiledreams    
    
    
    Pagobit, startup española de soluciones de pago en Bitcoins para comerciantes http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/fPVMg6SRnq8/story01.htm …    
    
    
    Acabo de completar el curso de @jmegias en http://www.tutellus.com/1779/modelos-de-negocio … El siguiente el curso de @startupjedi en http://www.tutellus.com/1787/metricas-para-francotiradores …    
    
    
    Hay algo peor que esperar a que pase algo, no esperar que pase nada.    
    
    
    El contenido promocional no debe ser el contenido principal en Social Media http://www.misapisportuscookies.com/2013/05/el-contenido-promocional-no-debe-ser-el-contenido-principal-en-social-media/ … via @ApisCookies    
    
    
    @javirocamora definiendo KPIs interesantes para la empresa que sean medibles en las RRSS p.e: conversaciones que generan leads @ApisCookies    
    
    
    @javirocamora es uno de los grandes problemas de los SMM: no tienen la herramienta adecuada: en 2 meses la tendrán! :D @ApisCookies    
    
    
    @javirocamora lo principal en RRSS no son las promociones pero hay que recordar el fin de cualquier empresa es crear valor AKA (vender+) :P    
    
    
    Retención de clientes http://www.brainsins.com/es/blog/retencion-de-clientes-tienda-online/107188 … via @brainsins_es    
    
    
    Este Viernes estaré por #Boadilla de 20:00 a 22:00 entrenando con los patines para el #Ducross del 16 de Junio. ¿Te apuntas?    
    
    
    Twitter presenta Lead Generation Cards, orientado a empresas y marcas http://www.genbeta.com/p/76591  via @genbeta    
    
    
    @josek_net monté una impresora 3D con mi @tio_fran y me imprimió en 3D, mira: pic.twitter.com/JWnDYJ6W12    
    
    
    @jAriasRomero @josek_net @tio_fran "Me tengo" sobre la mesa mirándome como diciéndome: curra más, corre más, vive más! :D    
    
    
    Extensión Buffet http://www.brainsins.com/es/blog/extension-buffet-tienda-online-extensiones-magento/107227 …    
    
    
    En el próximo @Betabeers Madrid (31 mayo) estará de ponente el gran @jAriasRomero hablando sobre @PayPal y pagos online! :D    
    
    
    Terminado el curso de #GrowthHack de @iebschool es básico pero está bien para iniciarse en el tema! :P    
    
    
    @luixal @iebschool mmmmh era gratis, dicen que el curso era de una semana pero me lo hice en una hora, supongo que meterán más material    
    
    
    Jajajajajaj @mcaballero @jasp @rocreguant iba patinando! Y 20 km/h patinando es casi ir arrastrándose! xD Hacía bastante viento! :P    
    
    
    El mejor tributo para el día del #OrgulloFriki es despertarse este soleado Sábado y ponerse a currar en tu #startup :D    
    
    
    Al final el curso de Growth Hack de @iebschool me está gustando mucho! Sobre todo por los comentarios del foro! :D    
    
    
    Hola @oscarfuente lo siento si la estoy liando un poco en el curso, soy un poco hiperactivo :)    
    
    
    Robot & Frank de las mejores películas que he visto en los últimos dos años.
Debes verla! :D    
    
    
    Para terminar el Domingo nada mejor que buen Funky en directo en Tres Cantos!!!! :D pic.twitter.com/z3mZ8tuZj0    
    
    
    Muy enganchado al #chillout de Elefé! Me flipa esta gente! https://itunes.apple.com/us/artist/elefe/id616060923 …    
    
    
    Los 7 coches que más hemos llevado al taller desde @al_taller http://shar.es/ZPtnn  curioso estudio de mercado! :D    
    
    
    En el último mes me he dado de baja de 34 newsletters. Al cancelar una de ellas me han invitado a cenar. Buena estrategia pero ¿Funcionará?    
    
    
    Marcas personales reactivas vs marcas personales proactivas (III) http://www.claraavilac.com/2013/05/28/marcas-personales-reactivas-vs-marcas-personales-proactivas-iii/ … via @claraavilac    
    
    
    Patines, Longboard y bici sin desmontar en un Twingo! :D #postureoDeportista xD pic.twitter.com/ozpXwDOpfh    
    
    
    LOL!!! Ajajajajaj que grande! Estoy entrenando como amateur pero intento ser lo +serio posible RT @spCoder paseito por la M40 y pa casa xD    
    
    
    Always a pleasure @ClaraAvilaC! :D RT @ClaraAvilaC @luisdiazdeldedo gracias por la mención! :)    
    
    
    Si creas #contenido #viral haz que sea lo suficientemente divertido como para verlo 4 o 5 veces! Algunos contenido son muy cansinos!    
    
    
    Cuanto más accesible seas más fomentas la #serendipia ¿Es así @guzolopez? :D    
    
    
    ¿Pensando en las vacaciones? Organízalas con #Gogobot http://mdf.ms/16ms3zH  #MDF via @mobiledreams    
    
    
    Enhorabuena @javier_andres y gracias por compartir: Lecciones aprendidas tras la negociación con varios Fondos http://javierandresmarin.com/post/51554373871/lecciones-aprendidas-tras-la-negociacion-con-varios …    
    
    
    Estudiantes españoles de la @UEuropea resultan finalistas en el concurso Fly Your Ideas de Airbus http://www.europapress.es/sociedad/educacion/noticia-estudiantes-espanoles-universidad-europea-resultan-finalistas-concurso-fly-your-ideas-airbus-20130527135303.html … via @europapress_es    
    
    
    Frente al artículo: Vender sin molestar http://www.puromarketing.com/30/16286/marketing-vender-molestar.html … El arte de molestar para vender de @ristomejide http://www.amazon.com/Annoyomics-molestar-Marketing-Spanish-ebook/dp/B00A42YYMY/ref=sr_1_fkmr1_1?ie=UTF8&qid=1369818026&sr=8-1-fkmr1&keywords=el+arte+de+molestar+para+vender …    
    
    
    Ahora @PuroMarketing y @mashable tienen el mismo imagotipo. La sencillez sin control es contraproducente! :P    
    
    
    @javirocamora @PuroMarketing ajajajaj han salido casi al mismo tiempo, supongamos que ha sido casualidad :)    
    
    
    ¿CEO o excel-boy? Ah, que es lo mismo :S    
    
    
    Ir al hospital para una revisión y volverte con cuatro puntos y sabiendo poner inyecciones! Siempre puedes aprender algo más! :D    
    
    
    Acabo de regalar el curso "Desarrollo de Videojuegos para iOS, Android y BB10 con HTML5" de @tutellus a mi primo @abeludo por su cumpleaños!    
    
    
    @QDQmedia ayuda a los negocios a mejorar su presencia en Internet con #EspacioQonecta http://impulsandopymesdigital.com/tecnologia-e-innovacion/24121/QDQ-media-ayuda-a-los-negocios-a-mejorar-su-presencia-en-Internet- …    
    
    
    @Abeludo Ajajaja me propusieron formar parte de un experimento médico y me moló el tema XD Ya te contaré :P    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @Abeludo @mariamerceds @al_taller   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    I AM A CHAMPION!!!!!! #Motivación!!!! GO GO GO! http://www.youtube.com/watch?v=yX39J_YyKbs …    
    
    
    Hoy asistiré al XXV aniversario del CEIP Gabriel Celaya donde me formé de los 3 a los 14 años y compartí cole con mi señor padre Luis Díaz!    
    
    
    Me acabo de inscribir al curso #gratuito sobre "Estrategias emocionales para emprendedores" http://bit.ly/WKSvL9  via @tutellus #emprender    
    
    
    @startupjedi post titulado: "El cliente reptiliano" YA! En el que hables sobre el papel del cerebro reptiliano en el proceso de compra! :D    
    
    
    "Se honesto con las métricas de tu negocio: Las vanity metrics van siempre contra tu negocio" @startupjedi en http://www.tutellus.com/1787/metricas-para-francotiradores/1916 …    
    
    
    @KrITIK4L @DurzoBlint94 son sistemas automáticos de engagement muy mal implementados xD    
    
    
    #emprendedores -> Menos aceleración y más acción!! :P    
    
    
    @FAQinmonday Que novato soy!!!! Se me ha pasado el #FAQinM1 Tío @javimonsalupe se me ha pirado totalmente!! :(    
    
    
    Jugando con líneas de alta tensión!!!!! :O http://www.microsiervos.com/archivo/mundoreal/jugando-con-lineas-de-alta-tension.html …    
    
    
    "Rechazar la tiranía de ser elegidos, elegiros a vosotros mismos y hacer que suceda" http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=_X5gPNHR1qQ … Grande @israel_garcia! :D    
    
    
    Menudo top de blogs sobre #ecommerce :) http://www.brainsins.com/es/blog/top-20-blogs-sobre-ecommerce/107402 …    
    
    
    Un piloto de un vuelo Madrid-Coruña se desvía para enseñar a los viajeros la muralla de Lugo http://www.lavozdegalicia.es/noticia/galicia/2013/06/04/desvia-avion-pasajeros-vean-muralla-lugo/0003_201306G4P9991.htm#.Ua4CC0JisWJ.twitter …    
    
    
    Adios y gracias Kepler! El telescopio espacial Kepler sufre una avería que le impide seguir su misión http://www.rtve.es/noticias/20130603/telescopio-espacial-kepler-sufre-averia-impide-seguir-mision/679200 …    
    
    
    Que tus sueños no te hagan dormir. Si realmente te motivan, sueña despierto mientras trabajas para alcanzarlos! :D    
    
    
    Gracias @IreneGarridoV :D Hay que empezar el día con alegría! Si no, que nos queda! :P    
    
    
    #emprendedor: Trabaja como si tu coste por hora fuera de 1.000€ Gánatelos! :D    
    
    
    ¿Tienes una home en condiciones en tu #tiendaonline? http://www.brainsins.com/es/blog/ecommerce-la-pagina-de-home-perfecta/107484 … via @brainsins_es    
    
    
    #Expansión premia a MDF por la creación de empleo los dos últimos años http://mdf.ms/11GTBGU  via @mobiledreams    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @JesusMurF @startupjedi @PascualParada   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    El Hombre de Negro no irá a Callao… ¡CALLAO IRÁ A ÉL! @hdenegro estará en #GWC13 http://bit.ly/MF7Wze     
    
    
    Hola @OpenTalent2013 ¿A que hora publicaréis los proyectos finalistas? Estamos a la espera! :D    
    
    
    El Hombre de Negro se viene de fiesta y "gamifica" ¿y tú te lo vas a perder? http://www.brainsins.com/es/blog/gamification-world-congress-2013-fiesta-gamificacion/107582 …    
    
    
    @Kareliavt Coincido con tu post "Tuitear sin leer [...]" http://blogs.elpais.com/antiguru/2013/06/los-lectores-ustedes-son-ego%C3%ADstas-vagos-y-despiadados.html … Pero discrepo sobre la correlación: pic.twitter.com/ZXu7kIy2Lr    
    
    
    @Kareliavt Además el uso de títulos sensacionalistas en posts (como el tuyo) sólo contribuyen a que los lectores no leamos el post completo.    
    
    
    Vanity Metrics: Seguidores en Redes Sociales http://www.brainsins.com/es/blog/vanity-metrics-seguidores-redes-sociales/107592 … via @brainsins_es Este post tenía que ser tuyo @josek_net Lo sabía! :D    
    
    
    @josek_net ni mucho menos! Se que te encantan este tipo de estudios! Además que sean Vanity Metrics no significa que no sean motivadoras! :D    
    
    
    Las últimas novedades musicales se encuentran en #TwitterMusic http://mdf.ms/116dtIt  via @mobiledreams    
    
    
    Amo @Teambox_es! Gracias por ayudarme a gestionar mi tiempo y mis tareas! :D    
    
    
    Yo ya estoy inscrito en el http://www.GamificationWorldCongress.com  ¿¡Y tu a que esperas!? #gwc13    
    
    
    Desarrolladores, la #API 1.0 de #Twitter, ha muerto. Hoy han dejado de funcionar oficialmente miles de aplicaciones para Twitter :D    
    
    
    Te mueres por asistir al #GWC13 ;) Descuento 20% GWC13BSINSCL #gamification http://goo.gl/1KSz6     
    
    
    Igualmente @PilarGjauregui Feliz Viernes! :D    
    
    
    El típico dilema: Para dar un #trial ¿Pedir datos de pago antes o después? Competencia: 66% antes 33% después ¿Tu opinión como usuario?    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @JesusMurF @enriqueburgos @RetweetApple Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    @kroniksan @abeludo totalmente! Si se solicita antes perderás potenciales clientes sin haberles mostrado las bondades de tu herramienta!    
    
    
    @cheomm88 @LuiseteF Gracias por la ayuda! ;P Es un tema peliagudo!    
    
    
    7 razones por las que una PYME necesita una página en Facebook  http://ow.ly/m1Bc2  de @plenummedia    
    
    
    @Thrillka @kroniksan @Abeludo y os motivaría que si pagáis durante el trial os duplicasen el número de días que os queden de prueba?    
    
    
    @Thrillka @kroniksan @Abeludo es decir, pagas un mes y si te quedan 10 días de prueba te darían 20 días gratis + 30 del mes, hasta netxpay    
    
    
    @cheomm88 @LuiseteF el modelo freemium es mucho más peligroso de lo que parece! Los usuarios free suponen un coste y el 90% de tus users    
    
    
    La idea @Thrillka es que el trial fuera gratis y mientras lo estás probando y te quedan días gratis lo peudes contratar @kroniksan @Abeludo    
    
    
    @Thrillka Jajajajaj me lo imaginé! @kroniksan @Abeludo A mi me pasa igual! Lees rápido y escribes rápido y a veces se escapa algún gazapo xD    
    
    
    Taller: “De técnicos, tecnologías, negocios y unicornios” http://www.seedrocket.com/es/talleres/taller-de-tecnicos-tecnologias-negocios-y-unicornios/ … por el genial @aitorciki :D    
    
    
    #FF para @edulcoro @isabel_ecogest @Marvue @raul_das @kroniksan por estar tan cerca de mi top3! :-) Más aquí:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    @enfermedades10 @Centro_Approba @ErnestoTurmero Que pasen un estupendo fin de semana amigos! #FF de vuelta! :D    
    
    
    Ya tengo paper para este Domingo: "The Anatomy of Large Facebook Cascades" https://www.facebook.com/download/139972982863424/icwsm13_cascades.pdf … ¿La #viralidad convertida en #algoritmo?    
    
    
    El nuevo sistema de aviso de notificaciones de Google+, una campanita colega! :D pic.twitter.com/M9XrHeS8xt    
    
    
    :( @iosurecal te lo puedo compensar de forma creativa: El Jueves te invito a un café en el Starbucks que está enfrente de Callao! ok!? :D    
    
    
    Una secretaria, una agenda, un despertador... #Osito lo tiene todo para  iPhone http://mdf.ms/11kZm21  via @mobiledreams    
    
    
    Ponte las pilas en #ecommerce este #verano http://www.brainsins.com/es/blog/cursos-de-verano-emprender-en-ecommerce/107743 … via @brainsins_es    
    
    
    Que te llamen de @99designs_es cuando ya estás contento con su servicio y te lo mejoren de forma gratuita no tiene precio! #TeneisUnNuevoFan    
    
    
    Consigue un 50% en la entrada del taller #gamificación para ecommerce tuiteando http://www.brainsins.com/es/blog/concurso-gwc13-en-twitter-tuitea-y-consigue-un-50-de-descuento-en-un-workshop/107764 …    
    
    
    #Emprendendores españoles! Es nuestro momento!!!
Investing in Spanish Entrepreneurs http://www.youtube.com/watch?feature=player_embedded&v=SYs63Y302y4 …    
    
    
    #ecommbeers vuelve el día 27 de Junio con "consumo colaborativo" http://www.brainsins.com/es/blog/ecommbeers-madrid-consumo-colaborativo/107757 …    
    
    
    El 45% de los alumnos de @plenumformacion apuesta por la formación en SEO http://ow.ly/mbrN6     
    
    
    En el congreso de Gamificación más potente del año #GWC13 La gamificación ya no es algo nuevo, está probado y funciona!! It's alive!!! :P    
    
    
    Me encanta el concepto de COINC.es esta tarde me abro una cuenta!!! :D    
    
    
    Genial presentación de #Bimbo en #GWC13 Pantera rosa VS Tigretón!!    
    
    
    La sensación de éxito es lo que te hace volver una segunda vez #gwc13 Scott Snchnars    
    
    
    @carrero si! Si tu también estás por aquí nos ponemos al día! :D #GWC13    
    
    
    RT La #GuiaAhorro de @Dinaru_ES. Mas de 92 páginas y 30.000 palabras con efectivos trucos d #ahorro    
    
    
    Día perfecto! Un congreso potente #GWC13 cinco reuniones y dorsal en mano para la carrera nocturna del Sábado! Me ha cundido venir a Madrid!    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @iosurecal @carrero @Centro_Approba   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Cuando la gallina empieza a comerse sus propios huevos y no son de oro  http://thenextweb.com/twitter/2013/06/13/twitter-opens-up-its-analytics-platform-lets-everyone-review-the-performance-of-their-tweets-for-free/ … Cuidado Twitter estás matando a tus partners    
    
    
    Gamificas o k ase? La segunda edición del Gamification World Congress 2013 todo un éxito http://www.brainsins.com/es/blog/la-segunda-edicion-del-gamification-world-congress-2013-todo-un-exito/107829 … via @brainsins_es #GWC13    
    
    
    No dejes nada importante por leer con #Readtime http://mdf.ms/11XvvIF  #MDF via @mobiledreams    
    
    
    Échale un ojo a mi perfil profesional y conecta conmigo en LinkedIn. http://lnkd.in/HhVZF4  :P #in    
    
    
    #MDF celebra #MobileSummer con un networking en la terraza. Si quieres asistir http://mdf.ms/175l7nk  via @mobiledreams    
    
    
    Ha sido un placer trabajar con @99designs_es para desarrollar nuestro nuevo logotipo! Gracias por todo! Nos volveremos a ver! :D    
    
    
    Gracias @fontorte crack! El placer fue mútuo! :D cc @VioletaDiazD    
    
    
    #ecommbeers en #Barcelona; moda personalizada http://www.brainsins.com/es/blog/ecomm-sector-moda-personalizando-que-es-gerundio/108002 …    
    
    
    La Web Mobile en la rentabilidad de la PYME http://ow.ly/mt15m     
    
    
    Del Off al On Day; el evento sobre #ecommerce del año ¿te lo vas a perder? http://www.brainsins.com/es/blog/del-off-al-on-day-el-evento-sobre-ecommerce-autorizado-para-todos-los-publicos/107937 … via @brainsins_es    
    
    
    #FF a mis 2 seguidores más activos de la semana @carrero @iosurecal Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF para @javimonsalupe @Dinaru_ES @ildara_galdo @AntonioRuiz_F @Hikikoster por estar tan cerca de mi top3! :-)  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Las torres altas requieren fuertes cimientos #emprendefacts    
    
    
    La próxima vez que planifiques, planifica también tus errores de planificación. #emprendefacts    
    
    
    @Hadar00 La frase completa la decían en un cuento en cinta que escuché hace muuuuuucho tiempo xDD Cosas de los 80's :P    
    
    
    Las claves del Social Media para emprender: Case Study Plenummedia  http://ow.ly/mC8kP     
    
    
    Gracias Kafka! Gregorio Samsa se despertó una mañana después de un sueño intranquilo... http://es.wikipedia.org/wiki/La_metamorfosis …    
    
    
    @TheInnerCompany enhorabuena cracks!! :D Para los que no conozcáis el trabajo de @TheInnerCompany os lo recomiendo: http://theinnercompany.com/     
    
    
    Mañana celebramos la sesión del #MobileSummer con Alex Pallete. Apúntate en http://mdf.ms/15MozAf  via @mobiledreams    
    
    
    ¿¿10 km corriendo por el tunel del métro de Madrid?? Estoy apuntadísimo! Y tu, ¿te animas? http://discoveryunderground.com/     
    
    
    Las #pymes y el #ecommerce; matrimonio perfecto http://www.brainsins.com/es/blog/las-pymes-y-el-e-commerce/108114 … via @brainsins_es    
    
    
    Tarde de grabación en Wayra Madrid! El equipo de @BrandRides al completo! :D pic.twitter.com/vghkYZvEgG    
    
    
    Que @bitbucket tire su servicio durante 6 horas, sin avisar y un día antes de que salgas a producción no tiene precio :S    
    
    
    @BRodrigalvarez @bitbucket Si, ha sido más o menos lo que hemos pensado nosotros, primero WTF?, :O, OMG, OMFG! y luego :S  ajajaja    
    
    
    @marc_coll un email no hubiera estado de más. Al menos eso creo yo :)    
    
    
    @juancorbera El día 22 de Septiembre tengo un ducross :(    
    
    
    @juancorbera ajajajaja es el de Brunete! Quiero conocer su monte! Apúntate: 
 http://www.ducrosseries.es/pruebas/ducross_DU_Brunete_2013.php …    
    
    
    El jueves clausuramos el #MobileSummer con @betobetico . Puedes apuntarte en http://mdf.ms/10p2gSq  via @mobiledreams    
    
    
    Este tweet se merece más de 1.000 RTs! y ya lleva más de 950! Valora tu mismo: https://twitter.com/elgriswashere/status/300249233716563968 …    
    
    
    Si te gusta el #Indie Pop esta es tu radio de Grooveshark: http://grooveshark.com/#!/joviwap/broadcast …    
    
    
    Descárgate nuestro #eBook #gratis: Herramientas para mejorar tu #tiendaonline http://www.brainsins.com/es/blog/descarga-ebook-herramientas-mejorar-tienda-online/108217 … via @brainsins_es    
    
    
    Me siento confinado porque sólo puedo expandirme con límites. Ha llegado el momento #GetOutOfTheOffice, comienza otra etapa! :)    
    
    
    Discutiendo sobre el "síndrome de la cara de padre" con @pablogtablas    
    
    
    Tengo el síndrome de la vibración fantasma, pero no me pasa nada http://blogthinkbig.com/sindrome-de-la-vibracion-fantasma/ … via @thinkbig_open    
    
    
    No pierdas a tus amigos en vacaciones con #Flaregun http://mdf.ms/1aKFoDQ  via @mobiledreams    
    
    
    Enhorabuena @enriqueburgos! Me acabo de enterar! Mis mejores deseos para el nuevo proyecto! La ilusión es la base de la fórmula del éxito!    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @BRodrigalvarez @mynachan @ManuMuVe   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    #FF para @Pablogtablas @spCoder @juancorbera por estar tan cerca de mi top3! :-) Más aquí:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    Avanza! Aunque te equivoques pero sigue avanzando!!!!    
    
    
    En breve lanzaremos algo nuevo, si te entusiasma el #socialmedia deberías seguir a @BrandRiders y estar a la última! ;P    
    
    
    Smart Fashion?! Ya nos adelantamos en @brainsins_es http://www.brainsins.com/es/blog/venta-ropa-por-internet-mundial/108398 …    
    
    
    WhatsApp Spy, estafa que ha acabado en detención http://www.benjalink.com/whatsapp-spy-estafa-que-ha-acabado-en-detencion/ …    
    
    
    Ubuntu haciendo historia! http://www.indiegogo.com/projects/ubuntu-edge … y reventando el mercado de los terminales móviles! :D    
    
    
    Haz las mejores fotografías de este verano con #VSCOCam http://mdf.ms/1bbp7Ij  via @mobiledreams    
    
    
    Me encantaría quedar con alguien que sepa de #marketing para resolver algunas dudas sobre #campañas de #lanzamiento de #producto :D    
    
    
    @javierfuentesal ya he solicitado el acceso! Muchas gracias! :D    
    
    
    @JesusGallent @epaDesign tengo intención de ir a Valencia pronto! Así que os avisaré cuando vaya para tomarnos un café y hablar de marketing    
    
    
    Por supuesto @RicardoPabon! Estamos deseando que llegue Septiembre! :D    
    
    
    En la UEM preparado para grabar una entrevista para un Mooc :D pic.twitter.com/X16hoDOn9f    
    
    
    @RicardoPabon ya tengo comprado el vuelo! Hay que ahorrar tiempo! Y espalda!!! :P    
    
    
    Oopss perdón por los tweets de prueba! :P    
    
    
    @Thrillka @kroniksan @ManuMuVe No son post automáticos! Son pruebas! Siempre depuro todo con mi cuenta! Lo siento :(    
    
    
    Como debe ser el header y el footer de tu #tiendaonline http://www.brainsins.com/es/blog/e-commerce-el-header-y-el-footer/108500 … via @brainsins_es    
    
    
    @menpalapps las pruebas son peligrosas! Pero mejor que falle en mi cuenta que con mis clientes! Soy un beta-tester muy agresivo xD    
    
    
    @menpalapps @adrianamoedo ajajaja no pasa nada! Todo lo contrario! si ves que salen cosas raras en mi TL avísame! Será que estoy probando :D    
    
    
    Los que no tenemos vacaciones tendemos a pensar que todo el mundo está trabajando y evidentemente es al revés xD    
    
    
    ¿Adictos al móvil? Lo miramos 150 veces al día de media http://www.tribunaavila.com/noticias/adictos-al-movil-lo-miramos-150-veces-al-dia-de-media …    
    
    
    ¿Cuántas palabras se necesitan para transmitir una idea? http://www.40defiebre.com/cuantas-palabras-se-necesitan-transmitir-idea/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=cuantas-palabras-se-necesitan-transmitir-idea … Mola! :D    
    
    
    'Jobs' Movie Unveils Multimedia-Heavy Website http://feeds.mashable.com/~r/Mashable/~3/UubfAi5wGtQ/ … ya queda menos!!!! :D #emocionado    
    
    
    20 frases que te impulsarán a ser más creativo http://mktfan.com/story.php?title=20-frases-que-te-impulsaran-a-ser-mas-creativo …    
    
    
    Consiguen parar un rayo de luz durante un minuto completo http://feedproxy.google.com/~r/Omicrono/~3/706T7kBaq00/story01.htm … :O    
    
    
    Gonzalo Martín: ‘Emprender es un juego, con sus reglas, ganadores y vencidos’ http://www.masquenegocio.com/2013/07/29/gonzalo-martin-emprender-juego-cubenube-bynse-bigdata/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=gonzalo-martin-emprender-juego-cubenube-bynse-bigdata …    
    
    
    ¿Qué creéis que será el factor clave en la competencia entre Instagram y Vine? La pregunta de la semana http://www.genbeta.com/genbeta/que-creeis-que-sera-el-factor-clave-en-la-competencia-entre-instagram-y-vine-1 …    
    
    
    En que momento @mashable se convirtió en puro #SPAM?    
    
    
    ¿Puede el crowdfunding constituir un modelo real para financiar tu start-up? http://www.muypymes.com/2013/07/30/puede-el-crowdfunding-constituir-un-modelo-real-para-financiar-tu-start-up/ …    
    
    
    ¿Cómo diferencio mi marca de la competencia? http://mktfan.com/story.php?title=-%C2%BFcomo-diferencio-mi-marca-de-la-competencia …    
    
    
    La estadística demuestra que comprar discos de vinilo es #postureo Se venden más discos pero no más tocadiscos xD http://www.microsiervos.com/archivo/mundoreal/comprar-discos-de-vinilo-es-postureo.html …    
    
    
    Los insidiosos registros en #Ecommerce http://www.brainsins.com/es/blog/quejas-ecommerce-quiero-darme-de-baja/108569 …    
    
    
    El contenido público que aparezca en Facebook podrá ser insertado en cualquier sitio http://www.genbeta.com/redes-sociales/el-contenido-publico-que-aparezca-en-facebook-podra-ser-insertado-en-cualquier-sitio …    
    
    
    Lo Más Destacado del #Mes2.0 en Marketing 2.0 y Social Media (Julio 2013) http://www.juanmerodio.com/2013/lo-mas-destacado-del-mes2-0-en-marketing-2-0-y-social-media-julio-2013/ … Muy bueno @juanmerodio    
    
    
    ¿Cuáles son las principales plataformas de crowdfunding? http://feedproxy.google.com/~r/ellas2/~3/txHWRTjOf5A/ …    
    
    
    Nuevo Trailer de "jobs" http://www.youtube.com/watch?v=AwIjrHceSr0 … Hype+++++!    
    
    
    VÍDEO DE LA SEMANA – “Humor para startups: los genios de Vooza ” http://piederechopieizquierdo.com/2013/08/01/vooza/ …    
    
    
    ¿Porqué la gente deja de seguirte en Twitter? http://mktfan.com/story.php?title=-%C2%BFporque-la-gente-deja-de-seguirte-en-twitter …    
    
    
    Con todos mis respetos, la web @EmprendeXL parece de los 90s. Será otro gran #fail. Deberían haber preguntado a los "jóvenes emprendedores"    
    
    
    YouTube es el segundo buscador más grande #infografia #infographic #internet http://ticsyformacion.com/2013/08/04/youtube-es-el-segundo-buscador-mas-grande-infografia-infographic-internet/ …    
    
    
    OMG! Cómo reducir el abandono de carritos en #ecommerce en el registro! http://www.brainsins.com/es/blog/reducir-el-abandono-de-carritos-en-ecommerce-el-registro/106983 … via @brainsins_es    
    
    
    15 aplicaciones con las que serás más creativo en tu negocio http://www.muypymes.com/2013/08/05/aplicaciones-negocio/ …    
    
    
    @guzolopez sabía que te iba a gustar! Te tenía que haber mencionado!    
    
    
    4 trabajos que realizan las supercomputadoras http://blogthinkbig.com/usos-de-una-supercomputadora/ …    
    
    
    7 consejos atípicos sobre montar una start-up que no te daría todo el mundo http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/vNHbk19UEV8/ …    
    
    
    7 datos clave de atención al cliente en Redes #infografia #infographic #socialmedia #marketing http://ticsyformacion.com/2013/08/04/7-datos-clave-de-atencion-al-cliente-en-redes-infografia-infographic-socialmedia-marketing/ …    
    
    
    Aprende de tus errores "constituyen la oportunidad de aprendizaje más valiosa que tenemos" https://www.ricardosalinas.com/blog/blog.aspx?GUID=8ddc61e4-701a-4fcd-b889-5e3affc86a80 …    
    
    
    Amanece y sale la Luna desde la Estación Espacial Internacional http://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/amanece-y-sale-luna-desde-estacion-espacial-internacional.html … :O    
    
    
    Cómo aprovechar contenido antiguo en tu blog http://www.40defiebre.com/como-aprovechar-contenido-antiguo-en-tu-blog/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=como-aprovechar-contenido-antiguo-en-tu-blog …    
    
    
    ¿Se necesitan Community Manager en todo tipo de perfiles?  http://sergarlo.blogspot.com.es/2013/08/se-necesitan-community-manager-en-todo.html …    
    
    
    Los otros Silicon Valley http://www.ticbeat.com/economia/los-otros-silicon-valley/ …    
    
    
    Easy Order, nueva red social temática para restaurantes http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/YhHsXbFm7NA/story01.htm …    
    
    
    Ve los 5 testimonios de emprendedores más leídos del blog http://www.masquenegocio.com/2013/08/05/5-testimonios-emprendedores-blog/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=5-testimonios-emprendedores-blog …    
    
    
    LinkedIn ya permite inscribirse a un trabajo desde la app móvil http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/H38E3mfWfzk/story01.htm …    
    
    
    @clpz84 lo probé antes de que Twitter lo baneara, después no. El founder de IFTTT esté preparando algo SERIO, considera IFTTT un experimento    
    
    
    Nuevas estadísticas para las páginas de facebook http://www.bucleweb.com/nuevas-estadisticas-para-paginas-de-facebook/ …    
    
    
    Libros de social media http://curioseandito.blogspot.com.es/2013/08/recopilacion-de-libros-de-social-media.html …    
    
    
    Redacta la BIO perfecta para tu perfil de Twitter http://mecenium.com/blog/internet-informatica/redacta-la-bio-perfecta-para-tu-perfil-de-twitter/ …    
    
    
    ¿Contrastas las fuentes que citas en tu blog? http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/_8jyf6kTBag/ …    
    
    
    ¿Cuánta gente lee lo que publicamos? Facebook empieza a dar pistas http://www.ticbeat.com/socialmedia/cunta-gente-lee-lo-publicamos-facebook-empieza-dar-pistas/ …    
    
    
    Cómo los colores influyen a las personas  http://www.trecebits.com/2013/08/07/como-los-colores-influyen-a-las-personas-infografia/ …    
    
    
    Cómo no morir en el intento a la hora de montar un proyecto online http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/DtVr55vBIzU/ …    
    
    
    Behavioural y segmentación, ¡esto sí es una relación!http://www.brainsins.com/es/blog/behavioral-targeting-mucho-mas-alla-de-la-segmentacion/108662 …    
    
    
    Así funciona el nuevo algoritmo de Facebook para ordenar las noticias http://www.trecebits.com/2013/08/07/asi-funciona-el-nuevo-algoritmo-de-facebook-para-ordenar-las-noticias/ …    
    
    
    1TapWA, tus favoritos de Whatsapp directamente en la página de inicio http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/SsvEFgPDc3U/story01.htm …    
    
    
    Google; donde todos quieren trabajar pero renuncian rápido http://www.noticiasdot.com/wp2/2013/08/06/google-donde-todos-quieren-trabajar-pero-renuncian-rpido/ … los casos que conozco dicen lo contrario cc @Meifangchen8    
    
    
    5 elementos imprescindibles que debes tener en cuenta en tu pitch virtual http://feedproxy.google.com/~r/ellas2/~3/_bTc9wY3YJs/ …    
    
    
    Todo esto ocurre en sólo 60 segundos en Internet http://blogthinkbig.com/60-segundos-en-internet/ …    
    
    
    Que le den a España! Piensa en el mercado internacional!
 http://www.josek.net/2013/08/que-le-den-a-espana/ …    
    
    
    ¿Qué hay de cierto en que las ondas de móviles y microondas afectan la salud? http://blogthinkbig.com/ondas-de-moviles-y-microondas-afectan-la-salud/ …    
    
    
    Acer fabricará más dispositivos Android y Chromebook, y menos Windows http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/QrpH7n61UFs/ …    
    
    
    Vídeo de la Semana – “La increíble historia de Airbnb” http://piederechopieizquierdo.com/2013/08/08/video-de-la-semana-la-increible-historia-de-airbnb/ …    
    
    
    Así deberíamos levantarnos todas las mañanas http://www.youtube.com/watch?v=K8qJn66hhao … :D    
    
    
    @peterpi La verdad es que el artículo es un poco ambiguo y para estar publicado en una web de Telefónica no es concluyente!    
    
    
    5 claves para aumentar tu cartera de clientes http://www.masquenegocio.com/2012/02/16/5-claves-para-aumentar-tu-cartera-de-clientes/ … el tío de la foto me suena cc @xbeumala :P    
    
    
    El CEO de @Enterbio nos habla del #ecommerce de alimentación cc @cosmeechanove http://www.brainsins.com/es/blog/video-entrevista-cosme-echanove-enterbio/108690 … via @brainsins_es    
    
    
    @ClaraAvilaC estoy igual que tu xDDD Si quieres te paso una "alfa" para que puedas jugar un rato :P    
    
    
    MEGA ahora quiere crear un sistema de email seguro y confidencial http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/e8jyfEG9Qzk/story01.htm …    
    
    
    Cómo organizar el contenido de tu blog sin morir en el intento http://www.40defiebre.com/como-organizar-contenido-blog/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=como-organizar-contenido-blog …    
    
    
    Ten al día tus cuentas con #Spendee http://mdf.ms/14sfjQK  via @mobiledreams    
    
    
    ¿Tienes dos minutos? Es para una encuesta de un trabajo de fin de master: es interesante! https://es.surveymonkey.com/s/cofreregalo  Gracias!    
    
    
    77 mejores recursos para crear infografías http://www.40defiebre.com/recursos-para-crear-infografias … cc @josek_net que se que te gusta! :P    
    
    
    @ambrogr hablo mucho y tengo memoria aleatoria! Mala mezcla! pero encantado de que me ayudes a recordar! :D    
    
    
    @ambrogr ya me acuerdo! :D ¿Que tal va todo?    
    
    
    @ambrogr  tenemos que hablar, pásame por DM fecha para una call la semana que viene (L-J) el V son las fiestas de mi pueblo! :)    
    
    
    Tengo 2 días de vacaciones y ya me estoy poniendo deberes? Esto de #Emprender te hace perder la cabeza, pero, estos deberes molan! xD    
    
    
    ¿Tienes 3 miuntos? Encuesta para community managers: https://docs.google.com/forms/d/12evFdg0O_JQ0ya-JqjKZtYMGH0ttBWDAKrVdq4Tj3H4/viewform … Gracias por la colaboración! :D    
    
    
    Muchas gracias @Felix__O! Que tal con las Google Glass? :D    
    
    
    5 aportaciones de los videojuegos al mundo de la tecnología http://blogthinkbig.com/aportaciones-de-los-videojuegos-tecnologia/ …    
    
    
    ¿Hasta cuándo vas a seguir apostando por tu start-up?: La decisión (parte 2) http://piederechopieizquierdo.com/2013/08/19/hasta-cuando-vas-a-seguir-apostando-por-tu-start-up-la-decision-parte-2/ …    
    
    
    El nuevo récord de tweets por segundo y cómo lo soporta Twitter http://feedproxy.google.com/~r/estwitter/~3/MpXESY-vLoE/ …    
    
    
    Cómo evitar arruinar tu reputación online http://www.ticbeat.com/socialmedia/como-evitar-arruinar-tu-reputacion-online/ …    
    
    
    coffitivity , el “ruido de cafetería de fondo”, añade nuevos ambientes http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/Ef0K9sVJoF4/story01.htm …    
    
    
    Asegúrate de que hará bueno estas vacaciones con #Weathertron http://mdf.ms/13O3plk  via @mobiledreams    
    
    
    El antes y el ahora de la estrategia en redes sociales: ¿cómo hemos cambiado? http://www.territoriocreativo.es/etc/2013/08/antes-y-ahora-redes-sociales.html …    
    
    
    Por qué Twitter es perfecto como canal de atención al cliente http://www.40defiebre.com/twitter-como-canal-de-atencion-al-cliente/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=twitter-como-canal-de-atencion-al-cliente …    
    
    
    OMG! Las ventas online en Europa se dispararán en 2017, 191.000 mill!! http://www.brainsins.com/es/blog/las-ventas-online-en-europa-llegaran-a-191-000-millones-de-e-en-2017/108806 … via @brainsins_es    
    
    
    How To Make Dubstep | Como hacer música Dubstep http://www.youtube.com/watch?v=TnYOn1Xy8fs&feature=c4-overview&list=UUR4s1DE9J4DHzZYXMltSMAg … Este hombre es un crack xD    
    
    
    La pasión de EEUU, una de las partes de su cultura que más admiro. Pitch de un ingeniero recien licenciado: http://mashable.com/2013/08/21/college-student-speech-georgia-tech/?utm_cid=mash-com-fb-main-link …    
    
    
    6 métricas para evaluar las acciones de Community Management en social media http://www.puromarketing.com/42/16912/metricas-para-evaluar-acciones-community-management-social-media.html# …    
    
    
    Un drone alimentado por energía solar para sustituir satélites http://innovacion.ticbeat.com/dron-alimentado-por-energia-solar-sustituir-satelites/ …    
    
    
    Cómo aumentar las visitas de tu blog pasando de Google http://www.40defiebre.com/como-aumentar-visitas-blog-sin-google/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=como-aumentar-visitas-blog-sin-google …    
    
    
    @ristomejide opinión sobre #VerdadesComoCañas? Crees que estaba planificado? Yo creo que desde el principio! #annoyomics    
    
    
    @acorrionero es tan malo que hubiera pasado desapercibido. Todo el que comparte imágenes sobre #VerdadesComoCañas es altavoz del problema.    
    
    
    #Rockpack te descubre la mejor música y la mejor manera de compartirla http://mdf.ms/16NomA3  via @mobiledreams    
    
    
    ¿Quieres lanzar tu startup en España? Business Booster convoca su 6ª edición http://feedproxy.google.com/~r/ellas2/~3/BeRed5ewapU/ …    
    
    
    Birdsong, nuevo sitio para aumentar la colección de “sonidos relajantes” http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/M1jwizKInlg/story01.htm …    
    
    
    6 métricas para evaluar las acciones de un community manager http://mktfan.com/story.php?title=6-metricas-para-evaluar-las-acciones-de-un-community-manager …    
    
    
    Facebook estrena su reporte de peticiones de datos por parte de los gobiernos http://www.genbeta.com/redes-sociales/facebook-estrena-su-primer-reporte-de-peticiones-de-datos-por-parte-de-los-gobiernos …    
    
    
    Nos veremos en la #CPEurope en London? Si te interesa el social media aun tenemos huecos para una reunión! :)    
    
    
    Hey @pisitoenmadrid! Tendrás un ratillo en Londres para que te presentemos @BrandRiders? :D    
    
    
    @fuseprods y eso porque!?!? Bueno, habrá más! Así que nos podremos ver en la siguiente!    
    
    
    Corto que sin decir una sola palabra te dejará sin ninguna: http://myscienceacademy.org/2013/08/19/without-saying-a-word-this-6-minute-short-film-will-make-you-speechless/ …    
    
    
    Perder el foco, el principal enemigo del emprendedor http://luisdiazdeldedo.blogspot.com.es/     
    
    
    Ley de cookies, lo que no te cuentan! http://www.brainsins.com/es/blog/ley-de-cookies-gobierno-no-cumple/108903 … via @brainsins_es    
    
    
    Cómo premiar a tus lectores que te ayudan a promocionar tu blog http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/6fKu0BHv_0o/ …    
    
    
    #Clipchat, una nueva forma de compartir momentos con tus amigos:  http://mdf.ms/17mIDtg  via @mobiledreams    
    
    
    Lecciones aprendidas de un proyecto de desarrollo http://www.territoriocreativo.es/etc/2013/09/lecciones-aprendidas-de-un-proyecto-de-desarollo.html …    
    
    
    ¿Qué pasa con Linkedin? Hay problemas en esta red social ¡Atención! http://feedproxy.google.com/~r/TheSocialMediaLab/~3/rXIWdQhiDBg/que-pasa-con-linkedin-hay-problemas-en-esta-red-social-atencion.html …    
    
    
    Telefonía de emprendedores para emprendedores. Acabo de solicitar mi invitación en Dropfon!  http://lnc.hr/j30O4     
    
    
    Ya es oficial, tenemos Keynote el próximo día 10 http://iphonea2.com/2013/09/03/ya-es-oficial-tenemos-keynote-el-proximo-dia-10/ …    
    
    
    12 pasos para crear un plan de Social Media Marketing http://mktfan.com/story.php?title=12-pasos-para-crear-un-plan-de-social-media-marketing …    
    
    
    Domingo! – Nueva aplicación de eDreams creada para inspirar al viajero http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/vaOOxPbs_XA/story01.htm …    
    
    
    Herramientas para el día a día: "Kit de supervivencia para emprendedores II"  http://buff.ly/1dSAENQ     
    
    
    Si eres community manager deberías probar http://www.thebrandriders.com  Estamos en beta y necesitamos tu feedback! Te animas? Gracias!    
    
    
    Hola @mariabretong por supuesto! En unos minutos lo tendrás en tu email! :)    
    
    
    ¿Promocionar el blog con una cuenta de Twitter asociada o con la personal? http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/IZ494oITz8k/ …    
    
    
    Twitter Music llega a España http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/CXSq9GxkmgI/story01.htm …    
    
    
    10 puntos básicos a tener en cuenta para evitar sorpresas con el flujo de caja de tu start-up http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/3yoCOilV5do/ …    
    
    
    Mooola!! @gudog buena idea! :D http://gudog.com  Creo que estuvimos muy cerca en la #CPEurope London!    
    
    
    Especializa tu estrategia! Mkt de contenidos #modoon http://www.brainsins.com/es/blog/marketing-de-contenidos-distintos-tipos-distintos-canales/108915 …    
    
    
    Más estafador que un plantilla de #Wordpress: parecen geniales cuando las compras pero cuando te pones con ellas son una shit! :S    
    
    
    @javiG es triste que tus fotos y post no molen tanto como la portada de la plantilla de wordpress! Tenía que haber nacido diseñador xD    
    
    
    Temazo del día! Asaf Avidan es un crack! :D http://www.youtube.com/watch?v=KRAMNWzfjcg …    
    
    
    Vuelve #MySpace con una nueva forma de vivir la música: http://bit.ly/1dXsyma  via @mobiledreams    
    
    
    @fuseprods Es como cortar/pegar en los trabajos de la universidad! Hay que tener mil ojos! :P    
    
    
    Apuesta por perfiles de marketing online que combinan habilidades de un ingeniero con las de un creativo http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/2vU0i0-220E/ …    
    
    
    ¿Pensando en emprender y mirando aceleradoras? Cuidado con los pactos de socios, juntas generales = pérdida de tiempo, y pasta!!!!    
    
    
    Reputación, marca e identidad digital, artículo en UNO http://feedproxy.google.com/~r/ElBlogDeEnriqueDans/~3/wUXzIuXnrF4/story01.htm …    
    
    
    8 ejemplos de publicaciones que cambiarán tu página de Facebook para siempre http://www.40defiebre.com/ejemplos-publicaciones-cambiaran-pagina-facebook-para-siempre/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=ejemplos-publicaciones-cambiaran-pagina-facebook-para-siempre …    
    
    
    El botón mágico para Android que está llegando al medio millón de dólares en Kickstarter http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/ZDHb11A8DN8/story01.htm …    
    
    
    ¿Qué relación tiene una tienda de #longboars y las redes sociales? Ya lo veréis en @BrandRiders :D    
    
    
    Análisis del ecosistema emprendedor de Israel http://javiermegias.com/blog/2013/09/analisis-ecosistema-emprendedor-israel-educacion/ …    
    
    
    Es raro que en tu lista de tareas aparezca "Llamar a Superman" lo raro es que sea cierto! Superman+socialmedia WTF? Pronto lo veréis! :P    
    
    
    visuartech – Realidad aumentada en arquitectura e interiorismo http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/6mQPtXioeU8/story01.htm …    
    
    
    Curso #gratis de #Magento gracias a @brainsins_es y @tucamon prox 16 de sept http://www.brainsins.com/es/blog/crea-tu-propia-tienda-con-magento-taller-en-camon-madrid-el-proximo-16-de-septiembre/108957 …    
    
    
    Por qué es una buena idea contratar a los usuarios de tu start-up http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/aHzC5Uu3yVs/ …    
    
    
    La última adquisición de mi colega Helion!!!! Super retro!! :D pic.twitter.com/xSvWQulg1G    
    
    
    @bitsandhits @davidmerinas ahora solo hay que montarlas y pintarlas! Yo siempre las montaba pero no tengo paciencia para pintarlas xD    
    
    
    Huesca como capital mundial! Huesca 2024 para los juegos olímpicos! http://www.youtube.com/watch?v=NaggzsRFXg4 …    
    
    
    ¿Truco o trato en #SEO para #Prestashop? Tú eliges! http://www.brainsins.com/es/blog/trucos-de-seo-para-tiendas-en-prestashop/108969 …    
    
    
    @Fotomaf ajajajaj que íbamos de buen royo!!! Solo queremos ayudar! :P cc @BrandRiders    
    
    
    @Fotomaf probar @BrandRiders y darnos tu feedback más duro! Ya os podéis registrar en http://thebrandriders.com  (es la Beta = a veces peta) :P    
    
    
    Gracias a Intercom.io y Google Analytics soy el CEO más feliz del mundo! Se todo lo que hacen mis usuarios en tiempo real! #Mola1000!    
    
    
    El anuncio del IPO de Twitter como prueba de concepto http://feedproxy.google.com/~r/ElBlogDeEnriqueDans/~3/QvrDSQf8GUc/story01.htm …    
    
    
    Sábado de #manga y #pizza! Planazo! Cogiendo fuerzas para el inicio de las fiestas de Villaviciosa de Odón! :D    
    
    
    Estar motivado y tener pasión jamás te asegura el éxito pero multiplica las posibilidades de conseguirlo.    
    
    
    Impresionantes los fuegos artificiales de Villaviciosa de Odón!!! Los mejores de los últimos 5 años!! :D    
    
    
    Ya es oficial! Vuelvo a ser profesor en la UEM! :D    
    
    
    Alternativas a WordPress o cuando lo que realmente importa es el contenido http://www.40defiebre.com/alternativas-wordpress-o-cuando-lo-que-realmente-importa-es-el-contenido/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=alternativas-wordpress-o-cuando-lo-que-realmente-importa-es-el-contenido …    
    
    
    Tengo canciones con más de 1.600 reproducciones! ¿Eso significa que soy obsesivo compulsivo? xD    
    
    
    #Fail máximo: que se te joda un auricular de tus Bose Quietcomfort 15 :( cc @LuMartin ¿Alguna recomendación?    
    
    
    Ok, yo miro vuestras ofertas y tu pruebas http://thebrandriders.com  una herramienta para ayudarte a gestionar @TelecorTiendas :P    
    
    
    Gracias @MrSupawesome probaré primero! Me parece que es una conexión en el auricular, estoy por intentar arreglarlo yo! XD    
    
    
    Lo que muchos estamos pensando: "hasta los coj***s de la palabra emprendedor" 
http://entrebetas.com/hasta-los-cojones-de-la-palabra-emprendedor/# …! via @rufodelarosa    
    
    
    #Momentazo: cuando entre los 10 usuarios más intensivos de tu app empiezan a aparecer desconocidos! :D Súmate: http://www.thebrandriders.com/     
    
    
    @LuMartin ya tío :( Soy la mitad de productivo sin mis cascos :( Tengo que repararlos ya! Que rápido nos acostumbramos a lo bueno!    
    
    
    Tu plan de negocio en tu smartphone gracias a #Elevatr http://mdf.ms/1eK4AMF   via @mobiledreams    
    
    
    Suscríbete a #TwitterProducts para estar a la última de las novedades de Twitter: https://about.twitter.com/products     
    
    
    Colaboramos con Prepárate Barcelona #preparate2013 http://feedproxy.google.com/~r/pirendo/~3/SrGqI_Q6roY/ …    
    
    
    EEUU o España?? Justo ahora en Colón pic.twitter.com/E6rrsIYrYy    
    
    
    Mahou regala 50.000 cañas. Descarga la app y pide a tus amigos que te inviten http://i.mdf.ms/o/550     
    
    
    ¿Y tú a qué te dedicas? http://www.asierarranz.com/y-tu-que-te-dedicas/ … via @asierarranz    
    
    
    Aplica la regla de 1-2-3 para atraer visitas y reducir el ratio de rebote en un post http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/qdfciN45Djc/ …    
    
    
    Evernote: Impresionante actualización de su versión iOS http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/Ua6iYj6Ulkw/story01.htm …    
    
    
    Feedly anuncia la disponibilidad de su API para todos los desarrolladores interesados http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/dQSWe2UerhQ/story01.htm …    
    
    
    Yahoo presenta un nuevo My Yahoo http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/qzDPIxEvMx0/story01.htm …    
    
    
    Encontrar una canción que te gusta pero no puedes comprarla ni descargarla!!! WTF?    
    
    
    @Hadar00 Adventure Club - Live in Montreal http://www.youtube.com/watch?v=f6G92Hq1rOQ … la canción es una versión de Yuna - Lullabies de Adventure Club    
    
    
    La Educación Virtual en el mundo real – Nuevo número gratuito de la revista Aprender para Educar con Tecnología http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/MEMs-8YMGds/story01.htm …    
    
    
    El peor post es aquel que no escribes http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/OKkp0EDATkM/ …    
    
    
    Descubre el alcance real (reach) de tus intereses en Twitter http://feedproxy.google.com/~r/pirendo/~3/6LA27Wv2mt8/ …    
    
    
    Elige la razón que más te guste y haz envíos gratis http://www.brainsins.com/es/blog/siete-razones-para-que-pongas-los-gastos-de-envio-gratis-en-tu-ecommerce/109020 …    
    
    
    Personaliza tus fotografías y retócalas con #Repix con tu smartphone http://mdf.ms/1akkpDW  via @mobiledreams    
    
    
    Hablando sobre la salida a bolsa de Twitter, en http://Finanzas.com  http://feedproxy.google.com/~r/ElBlogDeEnriqueDans/~3/unRbRfjNjN0/story01.htm …    
    
    
    Los mejores blogs de Marketing de Contenidos http://www.40defiebre.com/los-mejores-blogs-de-marketing-de-contenidos/?utm_source=rss&utm_medium=rss&utm_campaign=los-mejores-blogs-de-marketing-de-contenidos …    
    
    
    Desmitificando el movimiento "Lean Startup" de Eric Rices http://entrebetas.com/unique-viable-product-uvp-el-nuevo-minimum-valuable-product-mvp/ … via @rufodelarosa    
    
    
    Como recuperar datos de Amazon EC2 http://josevicentesogorb.com/como-recuperar-datos-de-amazon-ec2/ …    
    
    
    Mi primera experiencia con @mytaxi_es Un puntazo!!! Conocer al taxista, ver su foto y verle llegar no tiene precio! #muyfan :D    
    
    
    AVAST compra Jumpshot, solución para mejorar el rendimiento de ordenadores http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/S3lE7GN_n0E/story01.htm …    
    
    
    Youtube anuncia recurso para poner música gratis en nuestros vídeos http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/ngE07uRc8Ho/story01.htm …    
    
    
    @OlivaresMerlos @gamisfaction fue solo el principio! Prueba @BrandRiders es de lo que me gustaría hablaros hoy!    
    
    
    @OlivaresMerlos ajajajaja muy bueno tio! Nos vemos en breve, ya estoy llegando!    
    
    
    #eatsandtwitts esta debería ser mi mesa!! Aunque la mesa #followers también me gusta! Cc @Joviwap @gamisfaction    
    
    
    En @BrandRiders nos hemos puesto la cresta: calculamos la audiencia activa para una cuenta de 30.000 seguidores en menos de 1.000 segundos!!    
    
    
    ¿Estás trabajando en tu propia startup? Entra aquí y cuenta tu historia! http://entrebetas.com/zona-beta/     
    
    
    MDF, único oro español en los MMA Awards, con De qué color es Madrid, de Mahou:http://bit.ly/1bh03Qu   via @mobiledreams    
    
    
    Frase del dia: deja el puto movil ya!    
    
    
    Si eres #desarrollador y te flipan los perros esta es tu #beca! http://blog.gudog.com/buscamos-desarrolladores-para-beca-talentum/ …    
    
    
    @danieldiez no te arrepentirás! :D @MarcapaginasGR Por cierto ayer me terminé Metro 2033, ¿Alguna recomendación? :D    
    
    
    Flipando con los descuentos de @everybodyCar un 29% de descuento en Peugeot 308 SW http://www.everybodycar.com/  estos tíos son la bomba! :D    
    
    
    Copy de Twitter: "Su copia va aquí. Promocione Tweets atractivos que incluyan un llamado a la acción y vincúlelos a http://example.com "    
    
    
    Que gran insulto: "Eres más cutre que la segmentación de Twitter" Eso es ser MUY cutre! xD    
    
    
    Sobre Business Angels, VCs y los cambios que se avecinan en la industria
http://entrebetas.com/seran-los-business-angels-los-nuevos-vcs/ … via @rufodelarosa    
    
    
    @fuseprods creo que he encontrado la manera de hacerlo medio bien, pero te lo diré dentro de una semana! Publicaré mis impresiones!    
    
    
    Se busca "Ingeniero en pajas mentales con Java" para beca en @BrandRiders Queremos tu talento y tus locuras YA! idea original de @joviwap ;P    
    
    
    @MartaSupport gracias por la respuesta tan rápida! :D    
    
    
    Nota mental: No volver a comprar post it de los chinos: siempre se terminan despegando y te joden tu dashboard de tareas!! grrrrr    
    
    
    Se tendrían que poder planificar mensajes en el Whatsapp! Hay cosas que quieres decir pero no ahora!!! ¿A ti no te pasa?    
    
    
    Hacerte rico es muy facil si sabes como. http://juancorbera.com/como-hacerte-millonario-con-un-trabajo-medio/ … via @juancorbera    
    
    
    4 editores de imágenes online muy útiles (y gratuítos) http://www.socialblabla.com/4-editores-de-imagenes-online-muy-utiles-y-gratuitos.html …    
    
    
    Pasando una tarde estupenda en #smpadel :D me duele la cara de reirme! Será por la buena compañía o por las cerves? :D con @joviwap    
    
    
    @angelgarrorena cuando? Fija una fecha! Para las pistas que tal te van las de la UEM? cc @Joviwap Pero Padel con lecciones de venta! :D    
    
    
    @socialmood quiero visitaros y presentaros @BrandRiders ¿Cuando podemos quedar? :D    
    
    
    Quieres empreder ? Te ofrezco dos opciones. http://juancorbera.com/quieres-emprender-conmigo-y-aprender-de-verdad/ … via @juancorbera    
    
    
    Quieres empreder conmigo ?? Entra en mi blog y mira como ... 
http://juancorbera.com/quieres-emprender-conmigo-y-aprender-de-verdad/ … via @juancorbera    
    
    
    @angelgarrorena esta tarde @Joviwap @Nach0Navarr0 y yo nos vamos a entrenar al Padel!    
    
    
    Hey @RistoMejide si buscas una #startup potente en España ya nos tienes: http://www.thebrandriders.com/  lanzamos en una semana! :D    
    
    
    Gracias @LlorensP, @ristomejide se hace el loco porque sabe que para vender hay que molestar, así que seguiré molestando! :P    
    
    
    @LlorensP yo pensaba que @ristomejide era un personaje más del "circoTV made in Spain" pero después de leer su libro me parece un crack!    
    
    
    Garnde! Pasar al lado de un colegio y que esté poniendo la canción de Rockie  por megafonía    
    
    
    Vótanos como mejor blog de #tecnología para los #PremiosBitácoras 2013 http://bitacoras.com/premios13/votar     
    
    
    @danigaubert es muy largo man! No lo había leído pero lo leo esta noche! Gracias!    
    
    
    "Sobre financiación, intermediarios y la guapa de la discoteca" - entrebetas: http://buff.ly/GOIvxN  via @rufodelarosa    
    
    
    Jamás contrataría a un comercial o marketiniano que no me negociara su salario.    
    
    
    Pon un Gris en tu vida, A mi me la alegra cada día! Y gratis! Sigue a @elgriswashere :P    
    
    
    @santilujantwt depende de la cantidad que vendas! :P    
    
    
    #FF a mis 3 seguidores más activos de la semana @MrSupawesome @santilujantwt @MickDiaz   Mi ranking:  http://www.gamisfaction.com/luisdiazdeldedo?utm_source=timeline&utm_medium=twitter&utm_campaign=followfriday …    
    
    
    @Mdeluism Bienvenida al equipo de @BrandRiders!!! :D    
    
    
    @JuanaEx curioso :D    
    
    
    ¿Cómo veríamos la Luna si orbitara a solo 420 kilómetros de la Tierra? :O http://es.gizmodo.com/como-veriamos-la-luna-si-orbitara-a-solo-420-kilometro-1444305582 …    
    
    
    @Hadar00 lo acabo de ver! Si lo hubiera visto ayer seguro que me hubiera pasado a ver a @theyouthness :D    
    
    
    Twitter empieza a protegernos de los links que considera peligrosos pic.twitter.com/u22xPF7GJJ    
    
    
    5 consejos para emprendedores estresados http://www.itespresso.es/5-consejos-para-emprendedores-estresados-116547.html …    
    
    
    El cohete reutilizable Grasshopper de SpaceX alcanza los 744 metros de altura http://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/cohete-reutilizable-grasshopper-spacex-alcanza-744-metros-altura.html …    
    
    
    Conoces artinpocket? La red social del arte http://www.artinpocket.es/  Tiene muy buena pinta!! :D    
    
    
    Cosas que no pueden faltar en una oficina LOL! XD pic.twitter.com/LBwrJEv1hR    
    
    
    ¿Dónde y cómo se me ocurren las mejores ideas para posts nuevos? http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/0Ivvday_Kv4/ …    
    
    
    30 puntos que debes verificar de tu startup http://feedproxy.google.com/~r/Eureka-startups/~3/PTfz4s2gD2g/ …    
    
    
    @lgarcia vaya par de cracks! Esas crestas arriba! :D    
    
    
    ¿Vale la pena hacerse con un Chromecast? http://feedproxy.google.com/~r/ElBlogDeEnriqueDans/~3/4aytiRcxlm4/story01.htm …    
    
    
    Sorpresas de la técnica: darte cuenta que tienes más usuarios activos de los que te dicen Analytics y Intercom.io :D    
    
    
    @asvbitext de momento seguro que nos interesa hablar! De hecho conozco vuestra empresa desde hace tiempo :)    
    
    
    @iuseipod ojalá tuviera tiempo! Aun no sabemos quien está sumando mal! ajajajaja :D    
    
    
    @pedroabad gracias a @josek_net por ponernos en contacto! :D cc @BrandRiders    
    
    
    Android es el nuevo iPhone!    
    
    
    @PatriZia310 @spCoder yo antes era un fanboy de iPhone hasta que iOS 7 convirtió mi iPhone 4 en una "feria" lenta y lamentable #hedicho    
    
    
    Business Model Canvas en Tetuan Valley, Madrid, hoy, todavia tenemos entradas http://www.ticketea.com/business-model-canvas … via @juancorbera    
    
    
    @Kaperas si yo soy de Apple (o lo era) pero las últimas actualizaciones de iOS me han dejado el teléfono!    
    
    
    @Kaperas entonces que hacemos!? Estamos perdidos! :P    
    
    
    @Kaperas entonces confiaré en tu palabra! Tendré que actualizar mi móvil. O volver al iOS antiguo.    
    
    
    Pregunta al aire: ¿Alguien sabe si en la Genius Bar de Apple te pueden flashear el iPhone e instalar iOS 7 limpio?    
    
    
    Un experimento para vender vino en las redes sociales: http://wp.me/p3LgB9-2S4  una colaboración de @boibucom y @BrandRiders    
    
    
    ¿Cuántas horas hay que invertir para conseguir un blog que se lea? http://feedproxy.google.com/~r/Marketingguerrillaes/~3/Dtbs7gobTo4/ …    
    
    
    #FF a @almakokoro por sus cursos y su buen rollo! :D Por cierto si estás por #Villaviciosa de Odón te interesa: http://www.almakokoro.es/     
    
    
    En la presentación oficial de The Wyest! pic.twitter.com/S0mYGFA2w1    
    
    
    10 cosas de las que me arrepiento http://elenabenitoruiz.es/10-cosas-me-arrepiento/ …    
    
    
    Eliminar recomendaciones al final de tus vídeos de youtube embebidos en tu web: incluye "?rel=0" al final de la URL. #Solucionado    
    
    
    Google no me deja expresarme como quiero!!! Malditos #emoticonos dibujados! Quiero el texto de toda la vida: :) :D :S :| ¬¬    
    
    
    Para que prospere cualquier empresa, organización e incluso partido politico. http://bit.ly/1gydJZz  via @juancorbera    
    
    
    Perder el foco, el principal enemigo del emprendedor http://luisdiazdeldedo.blogspot.com.es/2013/02/perder-el-foco-el-principal-enemigo-del.html …    
    
    
    11 consejos para no ser un Community Manager improvisado http://www.socialblabla.com/11-consejos-para-no-ser-un-community-manager-improvisado.html …    
    
    
    ¿Qué presentará hoy Apple? Todo lo que sabemos sobre los nuevos iPad http://es.gizmodo.com/que-presentara-hoy-apple-todo-lo-que-sabemos-sobre-lo-1449920256 …    
    
    
    acceleratedby – Directorio de startups aceleradas por Ycombinator, 500 Startups, Techstars, etc. http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/QAhKaTlZmqc/story01.htm …    
    
    
    Abbás Ibn Firnás, ¿quizás el verdadero inventor del paracaídas? http://www.microsiervos.com/archivo/ciencia/abbas-ibn-firnas-quizas-verdadero-inventor-paracaidas.html …    
    
    
    @IngCaminos Veo que mereció la pena recuperar la cuenta. Qué lástima dejar morir @IngCaminos ¿No te parece? Retoma la cuenta!!!!! :P    
    
    
    Los grandes cambios empiezan con pequeños gestos! ¿Has pensado o realizado ya el tuyo? Adelante! :D    
    
    
    La mejor página que de Error 404 que he visto nunca!!
Te aparece este pedazo de vídeo!
http://www.youtube.com/watch?v=hXUwWljkNAI#t=87 …    
    
    
    Bien #Homeland volvemos al hilo argumental que estábamos esperando! :D #toBrody    
    
    
    Emails que te hacen morder el anzuelo http://buff.ly/1ckFmPV  via @rufodelarosa #emprendedores #startups    
    
    
    Cómo empezar a usar las URL personalizadas de Google+ http://feedproxy.google.com/~r/TheSocialMediaLab/~3/eRiEELedWes/como-empezar-usar-las-url-personalizadas-de-google.html …    
    
    
    Twitter para iPhone se actualiza con imágenes integradas y vídeos de Vine http://feedproxy.google.com/~r/EngadgetSpanish/~3/-Fh2ncXCWIg/ …    
    
    
    La estrategia Lemming: ¿debo promocionar mi página en facebook para conseguir más fans? http://elenabenitoruiz.es/promocionar-pagina-facebook-conseguir-fans/ …    
    
    
    Cómo definir mi público objetivo en Redes Sociales http://www.socialblabla.com/como-definir-mi-publico-objetivo-en-redes-sociales.html …    
    
    
    Es que @rufodelarosa es un crack @ferrobsan :D    
    
    
    Robots que enseñan a programar a niños de 5 años!  https://www.youtube.com/watch?v=uLDQDaPHy9E#t=108 … :O yo también quiero!! :D    
    
    
    10.000.000.000.000.000.000.000.000 planetas en el universo. Cuando nos carguemos este sin saber ir a otro, ni se va a notar. - Pedro Duque    
    
    
    Te interesa la #programacion y las #redesociales debes seguir a @nachonavareus merecido #FF #muyfan    
    
    
    Espero que todas las pelis que veamos a partir de ahora sean tan buenas como la última! :P @Hadar00    
    
    
    Tus emails en dispositivos móviles ¿has superado el test?http://www.brainsins.com/es/blog/tus-emails-en-dispositivos-moviles/109329 …    
    
    
    Como ganar dinero en Internet trabajando desde casa. http://shar.es/IO8D6   via @juancorbera    
    
    
    ¿Eres emprendedor y estás en Madrid?No te puedes perder el primer #BeerStartupMadrid apúntate! https://www.facebook.com/events/594672377259210/ …    
    
    
    El contenido, el pilar principal del Social Media
http://blog.thebrandriders.com/es/2013/11/05/el-contenido-el-pilar-principal-del-social-media-brandridersfacts/11 …    
    
    
    El valor de Twitter, a 26 dólares por acción, es de 18.300 millones de dólares http://feedproxy.google.com/~r/WwwhatsNew/~3/ABR6RDvSm58/story01.htm …    
    
    
    Aprende el arte de conseguir y potenciar tu marca personal gracias a BrandRiders | ejecutivos.es http://www.ejecutivos.es/noticia/34422/Emprendedores-y-Formacion/Aprende-el-arte-de-conseguir-y-potenciar-tu-marca-personal-gracias-a-BrandRiders.html …    
    
    
    ¿Quieres hacerte accionista de Twitter? http://es.gizmodo.com/quieres-hacerte-accionista-de-twitter-sus-acciones-sa-1460012492 …    
    
    
    #Google colibrí y el #ecommerce; sorpresa asegurada http://www.brainsins.com/es/blog/google-colibri-y-el-ecommerce-truco-o-trato/109354 …    
    
    
    @ClaraAvilaC estás en Torres y Reyes!!! :O    
    
    
    #ABRICIO Nuevo corto de @ninopareja buenísimo! :D http://www.rtve.es/alacarta/videos/programa/router-abricio-por-david-pareja-javier-botet/2126535/ …    
    
    
    