@InesArrimadas Y en el video se te veia entregando la carpeta de C's :)    
    
    
    WebApi–Recibir en un controlador un IEnumerable desde URL http://bit.ly/13Il9SW     
    
    
    @MAngel_Ibanez es el mismo discurso una y otra vez , hasta que la gente se lo cree de tanto escucharlo, una pena pero es asi.    
    
    
    @RicardFS Aqui el tema es saber si la gente va a pagar o no por él y así saber si vale la pena pagar    
    
    
    @Albert_Rivera @vozbcn Lo grave es con la cantidad de casos de corrupción que hay la gente se saturara y empezará a no darle importancia    
    
    
    @RicardFS Si tienes tarifa con sms ilimitados e internet... se puede usar otros medios    
    
    
    @elmonarac1 Ara Artur Mas es Catalunya?    
    
    
    @elmonarac1 com us agrada enfrentar als catalans amb la resta d Espanya. Un atac a Artur Más no es atac a Catalunya    
    
    
    @elmonarac1 El govern Espanyol tindria que querrellarse aamb ERC I CIU per dir que Espanya ens roba? Els Espanyols son lladres?    
    
    
    @elmonarac1 Si senyors Homs es una imposicio a molts catalans no Ind.    
    
    
    @elmonarac1 Homs el govern s ha de preocupar dels 800 mil desocupats    
    
    
    @elmonarac1  Senyors Homs es pot presentar el déficit fiscal com un acte robatori. Es pot presentar als Espanyols com a una lladres?    
    
    
    @elmonarac1 el govern no parla del cas pallerols    
    
    
    @elmonarac1 Catalunya no te un govern.    
    
    
    @elmonarac1 amb el tripartit CIU deia que tenía que governar el partir mes votat ara a badalona aixo "ara aixo no toca"    
    
    
    @elmonarac1 Pere Navarro es el cap del PSC e Ibarra ara matriz nones es un militant del PSOE, sigue seriosos    
    
    
    Bueno cambio de emisora y pongo radio marca. Ya he tenido suficiente de rac1 por hoy    
    
    
    Lo grave de este video http://www.youtube.com/watch?v=JYZTsgNqJvU … de Junqueras es que mucha gente se lo cree, sin pensar que no lo dice todo.    
    
    
    @InesArrimadas Hoy me ha dado por escuchar @elmonarac1 y ha estado hablando Homs...y me ha dado el dia.    
    
    
    @CarinaMejias Aqui ya se actua como si se fuera un estado independiente, Homs lo ha dejado muy claro en @elmonarac1    
    
    
    @JavierBaenas @CarinaMejias Desde CIU y ERC actuan como si fueramos un pais reprimido apunto para la liberación.    
    
    
    @luipifromhell @jordi_canyas @agusticolomines No es cosa de que sea el rey... Es por la ley en si. La Generalitat es un organismo del estado    
    
    
    @luis260665 Si señor,2x1 en falta de respeto:faltando al respeto a los origenes de miles de tus conciudadanos catalanes y a los extremeños    
    
    
    @agusticolomines @luipifromhell @jordi_canyas Perdone pero no veo la relación...    
    
    
    @luipifromhell @agusticolomines @jordi_canyas Defiendan que no se cumpla con la ley cuando les convenga , pero despues no se quejen.    
    
    
    @marroyopa @HiginiaRoig ¿? Esteu molt malament. El sr.Ibarra no es ningu actualment. Per cert tu tambe ets part de la poblacio d' ESP.    
    
    
    @HiginiaRoig Tot s' ha de dir que el sr.Mas no es el paradigma del democrata. Jo com a catala encara estic esperant que parli del cas palau.    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig "desde allà" Pensar aixi es un problema de mires Vivim en un mon global,no hi ha alla o aqui.Dividir enpequeneix.    
    
    
    @flores_1967 Forofos y extremistas los ahi en todos los lados, simplemente hay que ignorarlos.    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig Clar que se de que parlem, potser el que no ho sap del tot del que parla ets tú "nano"    
    
    
    @CarinaMejias Ademas hacen mucho daño a los que buscamos unir y no dividir ya que les da fuerza y argumentos a los que nos quieren enfrentar    
    
    
    @Ciutadans_Cs Hoy en el @elmonarac1  su locutor decia que @junqueras no salia en medios estatales por que no le querian.Eso me suena.    
    
    
    @JA18T @InesArrimadas @Ciutadans_Cs @queremosopinar Podeis verlo online aqui -> http://www.intereconomia.com/ver-intereconomia-tv …    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias La democracia empieza por el respeto a las leyes.La democracia no es solo votar.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias De que pueblo? Si sois tan democraticos por que no lo quereis hacer como Escocia¿?    
    
    
    @luipifromhell @agusticolomines @jordi_canyas Que dictador fascita¿? En UK tienen la foto de la reina Isabel como jefe de estado.    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig paso de hablar con gente que me llama nano y reieto con 30 años y dos hijos.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias lo que no se puede es usar un órgano soberano del estado , la Generalitat para hacer campaña contra del estado    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias en escocia vota escocia pero la fecha y la pregunta la ha puesto Cameron    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias no hablemos de leer... Que yo descalificó lo que dices; los expertos en manipular son ERC y CIU    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig el que veig?    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig defensant?Jo no he dir aixo. He dit que no es bo pensar que els de Dora de CAT son l enemic i que tots anem junts    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias en todo caso fue un acuerdo entre ambas partes verdad? Además Escocia I CAT no es el mismo caso ni mucho menos    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias y me refiero a nivel historico, que España no se creó en 1714 como queréis hacer ver.    
    
    
    @jordi_canyas @msanglas pero es que eso ni @junqueras ni @tv3cat  no lo explican y entonces no lo saben.. Es más fácil culpar a Madrid    
    
    
    @msanglas @jordi_canyas I vosaltres Li feu a más amb les retallades    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias España conquista? El que no tiene ni idea de historia eres tu    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Pues lees los libros erróneos por que estas aparte de manipulado adoctrinado. Lee libros de historia extranjeros    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias @jordi_canyas  tampoco sabe de historia? En 1714 hubo una guerra civil por la sucesión de Carlos II y CAT apoyaba    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias @jordi_canyas Y CAT apoyaba a la casa de los austrias legitimos reyes de España desde Carlos I (V) (cont)    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias @jordi_canyas No hubo ninguna conquista ni nada por el estilo,eso es lo que te quieren enseñar @junqueras y CIA    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias @jordi_canyas Un monton de mentiras basadas en la verdad enmascaradas con un nacionalismo del siglo 19    
    
    
    El streaming funciona y se oye bien #EiCs2013    
    
    
    Buena calidad de video y de audio en el streaming de #EiCs2013    
    
    
    Podeis seguir la Escuela de Invierno C's desde http://livestreamings.es/eic  , con buena calidad  #EiCs2013 pic.twitter.com/uvD0J5YjR9    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig mes que tu segur. La meva dona es de Madrid hi he pasat mesos. I de tontos hi ha a tot areu.    
    
    
    @juanma_nieves @SegarraOriol @HiginiaRoig de fet aquest estoy per enfermetat de la meva sogre I vam viure 3 mesos    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig I si parles amb la gent tienen els mateixos problemes ,les mateixes inquietuts. Clar que hi han radicals com aqui    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias bon cap de setmana    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias lee un poco más y descubrirás como Jaume I el conquistador ,  el que subió a Montserrat etc... Era pro Español    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias por supuesto, tu te crees informado e ilustrado pero no contrastas fuentes    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias el ser IND es prueba de ello ya que carece de un fundamento real y esta basado en un nacionalismo del 19    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias yo no soy monárquico, sólo constataba un hecho historico y es que después de los trastamara , fueron los austrias    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias que mania con los 300 años, españa es la unión de castilla con aragón y eso no tiene 300.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias si me hablas del decret de nova planta lo abolió otro Borbón en este caso Carlos III un buen rey ilustrado    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias en este momento si , por que son los que más verdades les escucho.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias ni somos 9 ni sois 84,pensar así sólo hace al pueblo más débil y más manejable,divide y vencerás decían los romanos    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias no por simple un argumentario es pobre. La verdad es simple, la mentira suele ser complicada    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig Ho dic de primera má, ja que la meva dona es de Madrid i he viscut mesos.(1/2)    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig De fet aquest estiu hi he viscut 3 mesos per malaltia de la meva sogre que va esta ingresada al 12 de octubre    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig I la gent esta igual que aqui, no som enemics, a Madrid pots ser del Barça sense cap problema    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig Pero es igual , ja que per a tu el que jo dic no es veritat , encara que et parli algu que te familia a madrid    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Una cosa es el parlament y otra la sociedad en si. Segun la última encuesta esa mayoria es una mayoria simple    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Yo acepto que la gente este informada y que sepa bien quien los guia y a donde los guia , cosa que no ocurre.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Pero como votaremos? Votaremos como en el Quebec o como en Kosovo? Me parece que como en el Quebec no quieren    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Me parece que Cs no esta en contra de pregunta, si no de hacerlo al margen de la legalidad.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias A la escocesa por que es lo que mas conviene , pero no es lo mas democratico.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Yo hablo siempre a titulo personal , ya que solo soy simpatizante , ni si quiera militante de Cs.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias En tu mundo todo es o blanco o negro. En los extremos suele ocurrir.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias El parlament es un organo del estado español , eso para empezar. Y la soberania es del pueblo español entero    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Estarias a favor que Barcelona decidiera independizarse del resto de CAT?    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias La del Quebec es mas democratica aun, es tan democratica que aunque globalmente salio un NO, hay territorios (1/2)    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias CAT es una colonia? Primera noticia.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias En fin ,si empiezas con el expolio y cosas asi, veo que no podemos debatir. El deficit fiscal no es expolio.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Dame tu un argumento de por que la provincia de BCN debe ser parte de CAT    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias 12 que han ido a juicio , ya te digo que hay mucha mas gente que quiere dos o mas lenguas vehiculares.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias asi ya es cierto que estamos hablado dels paisos catalans... (un buen nombre para el reino de aragon)    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias me referia a que la provincia de BCN tambien tiene un expolio fiscal respecto a las otras 3 provincias    
    
    
    @DaniPintoB Por supuesto, siempre es de Madrid. Con un estado propio los niños catalanes sacaran todos matricula de honor.    
    
    
    @herrerajoan Les manifestacions no tenen cap sentit quan despres al parlament l' acord CIU/ERC atura totes les iniciatives.    
    
    
    @9jrib9 @herrerajoan Jo l' unic que se es que als dos ultims plens ERC ha apoyat a CIU en les votacions i el sr.Mas no ha de compareixe    
    
    
    @9jrib9 @herrerajoan Doncs re noi que ens portin a la terra promesa els del cas pallerols i els que hi tapen les vergonyes    
    
    
    @9jrib9 @herrerajoan BANKIA es molt greu si , pero aqui tenim el cas Catalunya Caixa i no vec que si parli tampoc    
    
    
    @9jrib9 @herrerajoan Pero apoya CIU que enviaba al cap dels mossos a casa de Metodo 3 i vota per que Mas no parli al parlament...    
    
    
    @GiroMatrix No nomes es per el cas metodo 3 , si no perque se l' ha denegat en diverses ocasions l' escolta fora de CAT    
    
    
    @GiroMatrix De tota manera em sembla un lleig als mossos decents que segur que no es deixen manipular per ningu i nomes fan cumplir la llei    
    
    
    @GiroMatrix Es facilment manipulable si es te l' access suficient. Ames podia anar amb cotxe particular o altres medis de transport.    
    
    
    @GiroMatrix Suposo per la intolerancia que hi ha a CAT cap els que no pensen igual. La inseguretat ciutadana esta infravalorada pels governs    
    
    
    @CarinaMejias Según han dicho es para pruebas rutinarias.    
    
    
    @CarinaMejias El aferrarse al poder público a toda costa es una enfermedad muy extendida entre la clase politica española.    
    
    
    @jpamies9 @jordi_canyas @Andres_AriBla Yo creia que los fascistas eran los hacian callar a los que no piensan igual.    
    
    
    @Vilallonga @from_bcn @jacobiteabroad @paujane2 @jaumeclotet Legitimizar el saltarse la ley es espada de doble filo y puede acabar mal    
    
    
    @jpamies9 @jordi_canyas Que yo sepa la postura oficial de Cs es que se haga de acorde con la ley. La democracia siempre es bienvenida.    
    
    
    @jpamies9 @jordi_canyas las cosas no son blancas o negras, lo que no se puede hacer es por la vía kosovar, hay que hablar con Madrid    
    
    
    @GiroMatrix Un cuñado mío cogía uno de los trenes todos los días, menos ese dia que se le pegaron las sábanas y no llegó a tiempo    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo No sólo los chinos y los badulakes juegan con B. Además eso es miseria respecto a otros desfalcos. Ir contra 1/2    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo la pyme es ir contra nosotros mismos. Pagar a proveedores a 120 días es mucho peor y lo hacen empresas grandes    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo Además esas mismas empresas no pagan tampoco lo que deberían y no son 10mil euros.Nos manipulan para que nos 1/2    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo nos peleemos entre nosotros y no nos fijemos en sus verguenzas.    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo y te lo digo yo que he pagado 40K euros en impuestos este año y contento de hacerlo, pero después no se usa bien    
    
    
    @dolorscamats @vpartal  es una tónica habitual a la clase politica actual.El poble no es ximple I están estirant massa la corda    
    
    
    @quimnadal els mossos per desgracia fa temps que estan polititzats    
    
    
    @GiroMatrix els mossos ja es van crear amb un motiu politic ja que la seva feina la feiaw la @Guardiacivil062    
    
    
    @jordi_canyas Lo triste es que para muchos hoy es algo que paso "fuera"    
    
    
    @jordi_canyas ya sabes que hay diferentes tipos de historiadores, los hay que reintrerpretan y dan sermones    
    
    
    @Zpektrum @324cat Triste pero es normal este tipo de actuaciones en #lanostra    
    
    
    @JoanFerranSala @jordi_canyas Es que en realidad no pasa fuera de tu pais; por mucho que no lo sientas asi.    
    
    
    @xriusenoticies @CastejonToni Cosas normales del dia a dia de un director de policia, comer con periodistas para intercambiar informacion...    
    
    
    @jordi_canyas He estado viendo la comisión de esta mañana, y estoy de acuerdo contigo de que la imparcialidad no existe por mucho que digan    
    
    
    Viendo a @jordi_canyas en 'Per a llogar-hi cadires' 11-03-2013   
 http://youtu.be/y86LeHUGzlQ  #mejorunidos #cs9    
    
    
    @Ciutadans_Cs @InesArrimadas @queremosopinar @Intereconomia Asi me gusta que pongais el enlance directo    
    
    
    @AlbertSaAg @_cafeambllet En este pais no existe libertat de prensa ni en medios privados ni publicos y asi es como perdemos democracia    
    
    
    Menú desplegable de varios niveles con jQuery http://bit.ly/ZuqLJr     
    
    
    Crear manualmente proxies de Hubs Signalr http://bit.ly/15JrVpZ     
    
    
    @InesArrimadas a señores como el Sr.Spot simplemente hay que ignorarlos. #queremosopinar    
    
    
    @InesArrimadas totalmente de acuerdo con que llevan años insertando el odio a lo Español ,ej: en tv3 siempre hablan d' Estat #queremosopinar    
    
    
    @pcossorio @queremosopinar @Intereconomia Lo triste es que los hijos de esos emigrantes son los más radicales por estar "acomplejados"    
    
    
    @queremosopinar Bravo @InesArrimadas  por tus palabras, que se enteren que aqui todavia quedamos ciudadanos que no nos han comido la cabeza    
    
    
    @pcossorio Veo que no me has entendido bien. Esos hijos son los ind para sentirse mas Cat que nadie    
    
    
    @francescgo Un insulto para Villa que es un futbolista al cual le quedan muchos años y que en otro equipo seria titular indiscutible    
    
    
    @francescgo sigo pensando que se maltrata a Villa, que hoy por primera vez ha jugado de 9 real    
    
    
    @francescgo mas que el descanso , diria que hoy ha sido clave jugar con in 9 y que alves vuelve a estar bien    
    
    
    @francescgo menuda tonteria acabas de decir... El RM no es el Milan y dio in baño en la vuelta, no fue por dejadez del Barça    
    
    
    @Albert_Rivera @aries_blanco ahi le has dado , el futbol es solo futbol; aunque muchos se empeñen en lo contrario. #mejorunidos    
    
    
    @LauraTinadonis @Albert_Rivera @aries_blanco yo tambien soy del RM , ya esta bien en categorizar a la gente por los colores de su club.    
    
    
    @rayvergers @MiguelGardelVa Miguel esta diciendo una realidad, si ese balon entra con un 1-1 el Barça tenia que meter 3 ,eso no quita merito    
    
    
    @PilarGGranja Eres fan de producir en paises subdesarrolladas a precio de saldo?    
    
    
    Debo tener problemas de oido por que cuando escucho a diputados del #parlament hablar de "pedagogia" entiendo "adoctrinamiento" #mejorunidos    
    
    
    El ple del #parlment no es para controlar al govern de la generalitat? Por que me parece que se usa para atarcar al estado y adoctrinar    
    
    
    @CarinaMejias Sesión de control del gobierno del estado, por que solo oigo hablar del gobierno de la nación. Vaya pantomima de ple.    
    
    
    Hoy he estado hablando con una farmaceutica y llevan desde noviembre sin cobrar de la generalitat y en el ple solo se hace campaña anti ESP.    
    
    
    ERC: La futura republica de Catalunya. Mi respuesta: Una república puede no ser democrática. ple del parlament    
    
    
    Que respetuoso que es Felip Puig. Que verguenza. Quina vergonya.    
    
    
    @PilarGGranja ¿demagogia? Conoces el concepto de "responsabilidad social empresarial"    
    
    
    @tunantenfurecid @PilarGGranja Una cosa es comprar y otra cosa es decir que es un modelo a admirar. Hay que saber diferenciar.    
    
    
    @IgnacioMBB @PilarGGranja Yo no tengo ni idea, pero en Bangladesh si saben http://www.eldiario.es/economia/Asia-gran-fabrica-Inditex_0_73843124.html …    
    
    
    @Albert_Rivera Podria pagar a las farmacias antes... Pero bueno, hay que cuidar al altavoz...    
    
    
    @IgnacioMBB @PilarGGranja http://www.lavanguardia.com/economia/20130129/54363209079/inditex-rompe-con-proveedores-bangladesh-tras-incendio-fabrica.html … , y ya te digo yo que lo que en Banglasdesh es normal aqui seria explotacion.    
    
    
    Bravo @Albert_Rivera !!!!!!! Bravo !!!!! Asi se habla. Claro y directo.    
    
    
    Que falta de respeto a @Albert_Rivera  del Sr.Mas. En cada respuesta que hace CIU a @Ciutadans_Cs  tienen que colar una mofa. #vergonya    
    
    
    @jordi_canyas Y Artus Mas sigue el sermón, por que aqui no se pregunta se sigue el guión que tienen acordado.    
    
    
    @jordi_canyas Habria que enterarse de si eso es legal y si se podria hacer una demanda colectiva de afectados.    
    
    
    @CarinaMejias Si le sumamos a que el grupo del gobierno tiene turno (cosa que no entendere nunca), tenemos más un sermón que un ple.    
    
    
    @CarinaMejias Este hombre si no estuviera aforado ya veriamos si no estaria ya imputado    
    
    
    @InesArrimadas Se hacen muy pesadas estas sesiones de control, ya que la mitad del tiempo no es una sesión de control si no un mitin.    
    
    
    Me ha gustado que Maurici Lucena del PSC haya pedido que se deje de culpar de todo al conjunto de los Españoles y que se debata    
    
    
    Esto es lo que los nacionalistas venden sobre la indepedencia http://www.youtube.com/watch?v=dwWqMgddes4&feature=player_embedded …    
    
    
    @parlament_cat Carai lo habeis publicado casi antes de que acabara la votación...    
    
    
    @jordi_canyas @PSOE Ya se llevaran un buen palo en las proximas elecciones cuando los que votan al PSC por ser PSOE se lo piensen mejor    
    
    
    En el #parlament se pasan más tiempo hablando de madrid y del estado propia y del derecho a decidir que de salir de la crisis. #mejorunidos    
    
    
    @pere_navarro habla como lider del PSC mientras los lideres de ERC y CIU se toman un cafe y dejan a sus segundos para contestarle.    
    
    
    @pere_navarro Perdona pots repetir el que has dit? Es que estava prenent un cafe amb Artur Mas i @junqueras    
    
    
    @martarovira: "En aquesta legislatura ens tenim que centrar en el dret a decidir". <- El paro y la pobreza lo dejamos para la siguiente    
    
    
    @loogic es un buen inicio, ahora lo importante es el como    
    
    
    Bonita escena de @junqueras  hablando en mitad del emiciclo con Orio Pujol, le estara diciendo que tiene que decir #parlament #mejorunidos    
    
    
    @albertdones @InesArrimadas Albert encara no heu explicat com sera aquest #nouestat. ¿Sera un estat bilingüe real? O com sera?    
    
    
    @InesArrimadas @albertdones Hablais mucho de estado propio , pero no hablais de como sera aparte de describirlo como el nuevo eden    
    
    
    @albertdones @InesArrimadas Yo me pregunto si con un estado propio desapareceran los 800mil parados, desaparecera tambien la corrupcion?    
    
    
    @albertdones @InesArrimadas ¿Es el estado propio la solución a todos los problemas que tenemos los catalanes?    
    
    
    @albertdones @InesArrimadas ¿Es cierto que el nuevo Papa de roma sera Catalan si se consigue el estado propio?    
    
    
    @xriusenoticies A mi me da la impresión que Mas-Colell no se entera mucho de lo que habla    
    
    
    @xriusenoticies Yo lo que empiezo a creer que no existe dicha consejeria cuando a 13 de marzo no hay presupuesto todavia. (1/2)    
    
    
    @xriusenoticies No se puede consentir que se lleven 3 meses del año gastando sin ningún tipo de control parlamentario.    
    
    
    @xriusenoticies Vamos en un barco con rumbo claro #itaca , pero vamos a la deriba y sin timonel.    
    
    
    @CarinaMejias Exactamente, la estoy escuchando todo el dia por canal parlament y es todo muy monotono y repetitivo.#sindemocracia    
    
    
    @jm_alarcon yo lo uso, menos que antes de su remodelacion a lo plus, pero lo sigo usando, una pena, habra que buscar alternativas.    
    
    
    @carrizosacarlos @JavierBaenas eso y suena antiguo je je je    
    
    
    @GiroMatrix preferies quan els feinan anar de paisa?    
    
    
    Si que ha tardado en decir que la culpa es de Madrid #parlament    
    
    
    @Albert_Rivera @Ciutadans_Cs obvio, los que viven de esas estructuras no las quieren soltar.Es mejor tener 2 y 3 sueldos.    
    
    
    @Albert_Rivera @Ciutadans_Cs derivado de esto me ha venido a la mente como se puede ser senadora y diputada del parlament a la vez.    
    
    
    @GiroMatrix "Todo por la patria" debe pensar @junqueras    
    
    
    A un PSC entregado al nacionalismo hay que sustituirlo
http://www.youtube.com/watch?v=lYfwLSXLeJQ … @Albert_Rivera #mejorunidos    
    
    
    @jordi_canyas: "En Cataluña estamos ante la legislatura NiNi: ni presupuestos ni gobierno"  #mejorunidos pic.twitter.com/TICLrVnrec    
    
    
    Cumplimiento de sentencias en la enseñanza, Interpelación de C's, @carrizosacarlos https://www.youtube.com/watch?v=FlkLU6n4uHM … #mejorunidos    
    
    
    @CarinaMejias @InesArrimadas @carrizosacarlos Una muestra más de la persecución a todo lo relacionado con España. #mejorunidos    
    
    
    @antonibassas Jo en conec un altre que ha parat per dos cops la seva compareixença al #parlament, no se que es pitjor.    
    
    
    @lluisfranco nosotros usamos herencia y funciona    
    
    
    @gabycastellanos el que mucho abarca poco aprieta    
    
    
    @genisroca yo creo que google está cerrando servicios que no le dan dinero y lo plus apuesta por ello por que no le queda otra    
    
    
    @J0rgeSerran0 @Zpektrum  ya hace un par de años que Red Bull hace lo que quiere, pasándose el límite presupuestario, doble escape etc...    
    
    
    @from_bcn @Madrid2020ES @uksergio ser sede de las olimpiadas es una fuente de riqueza y un dinamizador economico, fíjate en BCN92    
    
    
    @from_bcn @Madrid2020ES @uksergio apostar por ser sede es una apuesta por el crecimiento, debemos apostar por el crecimiento    
    
    
    @from_bcn @Madrid2020ES @uksergio lo que no estamos es para más recortes, estoy a favor de cualquier apuesta por el crecimiento #crezcamos    
    
    
    @RicardFS windows 8 está bastante bien, el modo escritorio es muy rápido.    
    
    
    @from_bcn @uksergio obvio pero el plazo será superior, se debe apostar por ambas cosas, veo mucho dinero peor invertido    
    
    
    @from_bcn @uksergio no me compares la ciudad de las artes y una Expo con las olimpiadas. Nada que ver una cosa con la otra    
    
    
    @from_bcn @uksergio en los angeles fue en el 84    
    
    
    @jordi_canyas @ciu Cuando dicen "la nostra idenditat" se deben referir a su identidad como partido    
    
    
    @JuanjoBernabeu Que se empiece a enterar la gente quienes los guian hacia el estado propio. No hay libertad de prensa.    
    
    
    @asiermarques Pues nada nos vamos a BlogLines que es lo que yo usaba antes de reader    
    
    
    @JuanjoBernabeu Claro por que preparar el camino requiere de años.    
    
    
    @KRLS @elsingular Espanya? Se ha disculpado "España" por bombardear madrid? seriedad. Que fue una guerra civil.    
    
    
    @tvallory @KRLS @elsingular Antes de bombadear Barcelona el ejercito de Franco bombardeo Madrid. http://es.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_Madrid#Los_bombardeos_sobre_Madrid …    
    
    
    A los que les gusta recordar el bombardeo de Barcelona en la Guerra Civil:la primera ciudad Bombardeada fue Madrid http://bit.ly/ZDgpbZ     
    
    
    @JuanjoBernabeu motivo el mismo, usarlos como altavoz y adoctrinadores de sus ideas    
    
    
    @pere_navarro  Com tenim el tema del dret a treballar hi ha una vivenda digna?    
    
    
    Mucho centrarse en el  derecho a decidir, pero nos olvidamos del derecho a un trabajo digno y a una vivienda digna. #derechosfundamentales    
    
    
    @jordi_canyas Eso es un imitador contratado por Madrid , forma parte del juego sucio... Cada dia entiendo más lo del #tenimpresa    
    
    
    El titular es: Oriol pujol no delega como diputado y seguira cobrando de los catalanes mientras esta imputado    
    
    
    @Otger2 @elfuegofatuo @Asensio Y yo que solo he hecho RT de una estadistica... Ya lo dicen con razón:  las matematicas no gustan    
    
    
    @BarcelonaLV @LaVanguardia Si se te imputa es que existen indicios y más siendo un aforado ya que lo tiene que realizar el TS,debe dimitir.    
    
    
    @David_Teixido @jordi_canyas De la mano de corruptos y gente interesada no debe hacerse y entonces momentos es lo que sucede. #tenimpreso    
    
    
    @jordi_canyas Como siga asi la cosa van a cambiar el hashtag #tenimpresa por #tenimpreso    
    
    
    Viendo a @jordi_canyas  en Queremos Opinar  http://www.intereconomia.com/ver-intereconomia-tv …    
    
    
    @queremosopinar Mi suegra tiene 7 hijos y vive en Madrid , este veranos hemos estado 3 meses en Madrid por que estuvo hospitalizada (1/2)    
    
    
    @queremosopinar 3 de sus hijos han pasado de cuidarla (leucemia) y tuvimos que mudarnos 3 meses de BCN a MAD a cuidarla (2/2)    
    
    
    @queremosopinar La falta de moral es el principal problema de este pais. En este pais solo existe el YO y si ha olvidado el NOSOTROS.    
    
    
    @carrizosacarlos @LauraTinadonis  La independencia no es un proceso iniciado el año pasado, es un proyecto de años y ahora da sus frutos    
    
    
    @CarinaMejias @LauraTinadonis Tanta foto,comisión...al final nueva imputación y aqui no pasa nada. No se puede engañar al pueblo siempre.    
    
    
    @Albert_Rivera "Aixo ara no toca"    
    
    
    @pedrodui La objetividad de esta periodista ya ha quedado en entredicho en otras ocasiones. #laseva    
    
    
    @pedrodui Por que sus jefes creen que hace bien "su trabajo"    
    
    
    @ciudadanojavi Ademas , algo importante , al no existir listas abiertas el ciudadano no vota al diputado si no al partido.    
    
    
    @jordi_canyas a mi me gusta de la noticia su imparcialidad "asociacio espanyolista"... En fin, cosas de #laseva    
    
    
    @from_bcn yo la pasare tambien en Madrid con mi suegra.    
    
    
    @faustotrip @ARAsocietat es triste que para que la administracion cumpla la ley haya que ir a tribunales.    
    
    
    @jordi_canyas @JavierBaenas "Aixos ara no toca, no toca..."    
    
    
    Me alegro del "éxito" de @Colonos_Cs es una señal de que muchos empiezan a temer la revolución ciudadana de @Ciutadans_Cs #mejorunidos    
    
    
    @FGrau En eso se gastan el dinero...    
    
    
    @annasalicru @nilllaun @martarovira que sigui una tv objectiva importa?    
    
    
    @sentismarc @HiginiaRoig de quines de les parts? A vegades s' oblida que a les dues bandes es van fer coses terribles    
    
    
    @JoanTarda @from_bcn Un militant de @Ciutadans_Cs  es fatxa Sr.Tarda? Esta clar que fatxa ja no significa el que jo creia.    
    
    
    @asiermarques es un principiante si fuera un desarrollador senior usaria frontpage    
    
    
    @cuscov @JoanTarda @from_bcn @Ciutadans_Cs Jaume I era un fatxa llavors...    
    
    
    @JosepLluisCerro @324 yo por salud mental veo lo minimo de los canales del consorci catala #laseva #mejorunidos    
    
    
    @Fittisand @JosepLluisCerro es que no deberia ser distante ya que al ser la seleccion sobra, en cambio cuando hablan del FCB cambia mucho    
    
    
    @gaydeliebana nos tratan de imbeciles, pero hay muchos que todavia pensamos y razonamos por nosotros mismos    
    
    
    listiamo, una red social donde las listas son las protagonistas http://wwwhatsnew.com/2013/03/25/listiamo-una-red-social-donde-las-listas-son-las-protagonistas/ … vía @wwwhatsnew    
    
    
    @VERNEDA1 @Albert_Rivera a lo mejor escribe en castellano para todos sus followera, en declaraciones usan los dos.    
    
    
    @VERNEDA1 @Albert_Rivera company ja estem a Espanya, els radicals no ens fareu fora    
    
    
    @JosepLluisCerro @JavierBaenas @avilaperiodista En EEUU se hace ese tipo de examen, el archiconocido Examen de ciudadania.    
    
    
    @JosepLluisCerro @LauraTinadonis @JavierBaenas @avilaperiodista yo entiendo que deberian todos pasar in minimo antes de ser ciudadano    
    
    
    @JosepLluisCerro @LauraTinadonis @JavierBaenas @avilaperiodista es decir entender el idioma, las leyes y costumbres    
    
    
    @JosepLluisCerro @LauraTinadonis @JavierBaenas @avilaperiodista si no entiendes el idioma de tu nueva nacion... Que yo sepa es in deber    
    
    
    @JosepLluisCerro @LauraTinadonis @JavierBaenas @avilaperiodista error mio pense que era para la nacionalidad    
    
    
    @from_bcn @Paco0067 El mejor bar de madrid de tapas "gratis" esta en el barrio de la letras "Bar Quevedo" en la calle Quevedo    
    
    
    @from_bcn @Paco0067 en semana Santa esta cerrado y los sabados, los Domingos abren pero esta a superpetar    
    
    
    @francescgo en el buen sentido o en el malo?    
    
    
    @francescgo fijate que ni recordaba que jugo en el barça, pense que del Valencia habia Ido a la Lazio    
    
    
    @iguardiacivil toda Vida Humana debe ser valorada, ninguna muerte debe ser motivo de alegria #dep    
    
    
    @francescgo por eso no me debo acordar, pero bueno cesc no juega en su sitio por que en su demarcacion juega un argentino bajito    
    
    
    @DiegoSdlT @jordi_canyas @Ciutadans_Cs como tiene que ser, uno escucha a los expertos y decide en base a ello, opinar sin saber es de necios    
    
    
    @dolorscamats @mborrasc @icveuia si cada votacio ERC la tomba...  A part dels presupostos que ja fa pudor    
    
    
    @JesusEncinar no hay que irse a Venezuela para ver eso en el #parlament tenemos a @junqueras    
    
    
    @Ivaner2k @m0ntsegarcia quieren parecer tontos para que no veamos que van de listos...    
    
    
    @kikemollet Digues que si... que els problemas diaris no importen... Bona política d' esquerres si senyor    
    
    
    @kikemollet Esta clar que a ERC esteu innovant en politiques de Esquerres.    
    
    
    @Albert_Rivera @from_bcn El verdadero problema es que en este país no existen medios de comunicación libres y de ahí la falta de democracia    
    
    
    @Albert_Rivera @from_bcn Si controlas los medios de comunicación controlas el pensamiento del pueblo y con ello sus votos.    
    
    
    @Albert_Rivera @from_bcn Controla los medios de comunicación y la eduación y en unos años controlaras la corriente de pensamiento ¿os suena?    
    
    
    @guapumm69 @VilaWeb una cosa es querer una educacion en castellano y otra bilingue y esta opcion no se da    
    
    
        
    
    
    @catlliureara @xavinavarro @el3devuit a la garriga tambe tancara... Mentrestant a Bcn es gasta 1m de euros en un estudi de una bandera    
    
    
    @AngelLamuno Pues dado que se lo comentaba a un diputado del parlamento catalan, me refiero al movimiento independentista (1/2)    
    
    
    @AngelLamuno ejemplo tonto: en tv3 hablan del "temps del PAIS" y en telemadrid del tiempo en la comunidad. En tv3 siempre es Estat    
    
    
    Enhorabuenaa @jordi_canyas por su intervención en "RUEDA DE PRENSA - PARLAMENT 02/03/2013" http://youtu.be/H7C5zGtJ8AI  , claro y directo    
    
    
    @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas los primos de mi padre tienen dos trabajos cada uno...Los andaluces levantaron CAT    
    
    
    @QuimVinyes no me expresado bien, los promos de mi padre viven en andalucia y tienen 2 trabajos. Mi padre y demas levantaron CAT    
    
    
    @QuimVinyes y les ha Ido bien por él sudor de su frente, pero ayudaron y mucho a la CAT y eso hay que respetarlo y valorarlo    
    
    
    @Twit_terrorist @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas fueron a trabaja. El tema es que aqui gusta decir que los andaluces son vagos    
    
    
    @gg_ramone @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas no comprendo tu metafora.    
    
    
    @gg_ramone @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas  buen argumento para desacreditar mis palabras    
    
    
    @CarinaMejias @gg_ramone gracias carina por tu respuesta, ya sabes lo que dicen a palabras necias oidos sordos. Yo tengo mi foto real :)    
    
    
        
    
    
    @NandesReig @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas lo gracioso es que todos los que os meteis con mi fisico no teneis foto real :)    
    
    
    @QuinManso @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas clari que levantaron su familia,.se quedaron, tuvieron hijos y trabajaron duro    
    
    
    @QuinManso @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas solo digo que diputados catalanes no pueden insultar al ciudadano andaluz libremente    
    
    
    @QuinManso @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas sin tener una memoria historica y recordar que CAT es lo que es por la Emigracion    
    
    
    @carg0l @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas los andaluces y extremeños y sus descendientes son mas de la mitad de los catalanes    
    
    
    @gg_ramone @QuinManso @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas que tradicion?    
    
    
    @CarinaMejias Pues si lo acabo de hacer, ya que él no quiere dialogar y solo quiere insultar. :)    
    
    
    @ang_guillen leido gracias por él consejo, no puedo contestarte DM, saludosp    
    
    
    @QuinManso @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas una cosa es la emigracio amb E I un altre la imigracio amb I    
    
    
    @QuinManso @carg0l @ang_guillen @CarinaMejias @InesArrimadas son independentistes enganyats que no saben cap a on van. No es parla clar    
    
    
    @jordi_canyas @el_pais tracatra, anem a Itaca amb les butxaques plenes.    
    
    
    @CarinaMejias Los de la CUP cada dia demuestran mas que hacen teatro para embaucar a los jovenes descontentos con el sistema.    
    
    
    Momento de onanismo de CIU en el #ple del #parlament @Ciutadans_Cs    
    
    
    @rogertorrent11 Saps el que tambe te un limit , que ERC freni que el President compareixi per parlar de palau,itv etc...etc...    
    
    
    @JoseA_Coto En su mundo no se, pero que no sabe quien le vota eso seguro, tendra que hablar con Corbacho y Montilla para que se lo aclaren    
    
    
    @JosepLluisCerro @pericosonline Ya esta bien de mezclar deporte con politica. El deporte siempre debe unir a las personas, no distanciarlas.    
    
    
    @LauraTinadonis @jordi_canyas Lo triste es que ese argumento calara. Algunos les interesa siempre pontenciar el enfrentamiento    
    
    
    @Albert_Rivera @ratogo17 No te has enterado que esas frases es que estan mal traducidas... En catalan "a dit" significa "concursal"    
    
    
    @jordi_canyas Tranquilos que cuando seamos un estat de la UE lloveran billetes de 500€ y regalaran Iphones por la calle.    
    
    
    @VeroticaSoler @ToniMartiV @ramirp Yo estoy seguro que una catalunya independiente creceria mucho despues de convertirse en tercer mundista    
    
    
    @EnricEstall @VeroticaSoler @ToniMartiV @ramirp Yo tambien lo creo, por que el potencial en los Españoles existe y ya se domino el mundo    
    
    
    @JoseA_Coto @libertaddigital No hablemos de lo que se compran y lo que se dejan de comprar los ex-presidentes... Hablemos de arreglar cosas    
    
    
    Vaya tela la sentencia a Ortega Cano...    
    
    
    El problema de España es encasillar a las personas en izquierda o derecha , nacionalista o federalista y se nos olvida quienes somos    
    
    
    @alexfernandez @JuanjoBernabeu las buenas personas no deberian temer medidas de seguridad    
    
    
    @JuanjoBernabeu @alexfernandez por algo en especial o es una fobia?    
    
    
    @JuanjoBernabeu @alexfernandez no necesitan camaras para controlarte ya inventaron internet para eso    
    
    
    6.202.700 parados    
    
    
    @MiguelGardelVa Pues el dia que sea mi año va a ser la leche    
    
    
    Disfrutando de la magnifica intervención de @jordi_canyas http://youtu.be/X8IBYzZF6DY  en su replica a Rafael Ribó del 25/04/2013 #mejorunidos    
    
    
    @from_bcn @LaVanguardia @ciuduran más bien diría que tomaron rosado en la comida    
    
    
    @from_bcn @Albert_Rivera @Mbelengarc como bien dice Albert es sentido común. Lástima que lo común sea el sinsentido.    
    
    
    @from_bcn @ciuduran @LaVanguardia hay que ser riguroso y asi a lo mejor se les pega algo a los redactores de la @LaVanguardia    
    
    
    @from_bcn @Albert_Rivera No es un problema del perfil de los gobernates ya que cuentan o deberian contar con asesores . El problema es otro.    
    
    
    Yo me pregunto cuantas casas con estelada pertenecen a los bancos    
    
    
    Me pregunto que piensan los que gobiernan antes de dormirse    
    
    
    Me pregunto que se siente al jubilarse con sueldos millonarios después de quebrar un banco    
    
    
    Me pregunto como le dices a tu hijo que no hay nada para cenar cuando sabes que gastan millones en dietas de los que velan por su bienestar    
    
    
    Me pregunto por que el pueblo en vez de unirnos nos dejamos que nos enfrenten    
    
    
    Me pregunto si vivimos en libertad o nuestras cadenas son invisibles    
    
    
    Ahora mismo siento verguenza de ser Barcelones. Solo escucho alegria y petardos. Que triste , verguenza ajena. #halamadrid    
    
    
    @arnau_sanz Me das pena.    
    
    
    @DavidGerboles @tv3cat Yo lo veo por @La1_tve que por lo menos tengo claro que van con el equipo español.    
    
    
    @scaramouche2013 ya te digo yo que en Madrid hoy se vera mucha gente pasear tranquilamente con la camiseta del barça y aplaudir sus goles    
    
    
    @Zpektrum @la_informacion Rajoy tiembla que este año no hay mundial ni eurocopa. Este verano no vas a tener "circo" ni pan.    
    
    
    @juanarza lo que creo que no le gusta es que ayer el barça no fuera a por el partido, xavi e inista cambiados y messi borrado    
    
    
    @juanarza no era una reflexión personal , si no una conclusión después de leer tweets de cules. Han explicado por que no jugó Leo?    
    
    
    @daniel_julia el nivel de crecimiento de co2 es proporcional al crecimiento económico de China y Brasil    
    
    
    @JuanjoBernabeu @Ramon_Espadaler @elmonarac1 es lo que tienen los señores feudales    
    
    
    @juanarza entonces no debería ocupar una plaza en el banquillo y ceder su lugar a un jugador en condiciones de jugar    
    
    
    @JesusMartin91 no estoy seguro que su base electoral este de acuerdo, pero en el PSC se está conviertiendo en habitual    
    
    
    Albert Rivera se convierte en el político más influyente de España en Twitter http://j.mp/Ynuz2P     
    
    
    @javimontillabcn existe una tercera , seguir hacia delante con tu propio esfuerzo.    
    
    
    @la_informacion @conlluvia hay que ahorrar para los actos del 11sep...    
    
    
        
    
    
    @dolorscamats @MarcRius1 tv3 com a televisión privada del govern por emetre el que volgui I el que vol es contigut politic pro nones InD    
    
    
    @Zpektrum @kunfu_code es que por lo que se si no corres no eres Cool y programas peor :)    
    
    
    @jordi_canyas se sabe que "condado" le habrán ofrecido a @pere_navarro  en el nuevo estado feudal catalán?    
    
    
    @javimontillabcn en 140 caracteres a veces es difícil encontrar las palabras para describir un pensamiento de forma entendible    
    
    
    Mira mi perfil profesional y conecta conmigo en LinkedIn. http://lnkd.in/SvqsN9  #in    
    
    
    Suspenden la imputación de la infanta http://www.elmundo.es/elmundo/2013/05/07/baleares/1367924384.html … #tracatra    
    
    
    La consellera Rigau no contesta preguntas en la sesión de control #parlament    
    
    
    @davidhl80 @Albert_Rivera @MJesusCanizares yo directamente vi la f1 por ant3 y el baloncesto por tvehd ya me conozco el percal de #lanostra    
    
    
    @Albert_Rivera @davidhl80 @MJesusCanizares yo directamente no veo #lanostra y así disfruto más. #30anysAdoctrinamentTV    
    
    
    @javimonsalupe santiaga    
    
    
    @alexmoga com pot ser un bon alcalde I un bon diputat alhora?    
    
    
    @JoelJoanJuve L' altre senyor com tu li dius salva vides, una mica de respecte.    
    
    
    @GiroMatrix @INFOCATME @spc @smeccoo tranquil que me han dit que aixecaran una bandera gegant per taparos el sol    
    
    
    @jordiCat1 @vkjuanito se deben respetar todas las leyes no sólo las que te gustan o estas de acuerdo con ellas.    
    
    
    @JuanjoBernabeu que manía tenéis de mezclar ser de derechas con ser nazi o facha.    
    
    
    @nilsanmarti @jordi_canyas una cosa es estudiar inglés y otra estudiar en inglés    
    
    
    @arnau_esteban @jordi_canyas @nilsanmarti aixi tornara a casa dient que ser espanyol es sinonim de delincuent...    
    
    
    @MTudela @GonzaloPerez74 @CCatalaNegocis yo optaría directamente por mensajes subliminales insertados en pulseres vermelles #tenimpresa    
    
    
    @Albert_Rivera @maticatradio @CatalunyaRadio Aprovecha que cuando se vaya Manel ya no te llamarán tanto dels matins    
    
    
    @MTudela @CCatalaNegocis Yo creo que también podría informar de lo que cuesta ser "catalans"    
    
    
    @HiginiaRoig llavors es com Unió no?    
    
    
    @HiginiaRoig Hay más similitudes que diferencias. Mientras os centrais en el derecho a decidir os olvidais del derecho a vivir.    
    
    
    @HiginiaRoig Yo no diría que sois jornaleros , pero esta bien que intentáis venderlo para vuestro electorado. No todo es blanco o negro.    
    
    
    @HiginiaRoig Una estupidez cuando puede hablar directamente de forma pública con él en los plenos del congreso. -> "Mareando la perdiz"    
    
    
    @HiginiaRoig Ja ho se que ho fa. Em refereixo a que escriura-li cartes es més "marqueting" que una altre cosa    
    
    
    El problema de la clase politica española es que durante las legislaturas siguen haciendo campaña electoral y se olvidan de gobernar.    
    
    
    @HiginiaRoig em sorpren que tu que ets de les cup no defensis el déficit entre territoris rics I menys rics    
    
    
    @javimonsalupe Debe tener algo que ver con antena 3...    
    
    
    @arna1cb @HiginiaRoig Jo fins ara parlo nomes per mi. Ara si ets dels qui cataloga la gent...    
    
    
    @ang_guillen @cssabadell el último parafo tiene tela si    
    
    
        
    
    
    @CarinaMejias en el congreso es Unió y aqui CDC... Es lo que tiene CIU    
    
    
    @jordi_canyas @INNdaniperales es digno hasta de una denuncia, comparar a un diputado con asesino en el mismo articulo; eso si es xenofobia    
    
    
    @GiroMatrix que opinas de esto http://www.abc.es/local-cataluna/20130529/abci-mossos-estelada-201305282256.html#.UaaT7t8n63k.twitter …    
    
    
    @ciuduran no diguis aixo de les despeses que va en contra del expoli fiscal...    
    
    
    @GiroMatrix ¿No deberían ser sancionados?    
    
    
    @MAngel_Ibanez  pero no hay un dictamen del constitucional al respecto?    
    
    
    @JuanjoBernabeu lo chungo es la reforma de rigau , donde el director hará lo que quiera y contratará a sus amigos    
    
    
    @MAngel_Ibanez Pues se deberían hacer cumplir desde el gobierno central. Esto es como insumisión fiscal de ayuntamientos...    
    
    
    @JuanjoBernabeu Pues entérate , que aquí hablan mucho de Wert para tapas a Rigau... Y lo de Rigau va relacionado con lo que comentas.    
    
    
    @JuanjoBernabeu No era mi intencion sonar brusco,si no comentar que usan a Wert para tapar la reforma de Rigau y lo que hace.    
    
    
    @JSistach @goslum @anabgom_ @gaab75 @VeroticaSoler @JoNoVull En que escribes¿?    
    
    
    @anabgom_ @JSistach @goslum @gaab75 @VeroticaSoler @JoNoVull Comprendo que comprendas que no lo comprenda.    
    
    
    @ramirp @VeroticaSoler seguir con exageraciones y mentiras que cada día se las creen menos personas. El problema se llama corrupción.    
    
    
    @VeroticaSoler @dferred @miriamgr82 @Cataloniawatch @PasqualRequena no perdáis el tiempo en dialogar con radicales que hablan de fascimo    
    
    
    @Albert_Rivera @elsmatins lo que no es normal es que lo dieran en directo en la tv de TODOS los catalanes    
    
    
    @almogavers1899 @Albert_Rivera @elsmatins es el mensaje del jefe de estado y lo de los toros,churros con medinas    
    
    
    @almogavers1899 @Albert_Rivera @elsmatins con esa ultima frase ya has quedado retratado, saludos.    
    
    
    @Ciutadans_Cs es una buena noticia,pero seguimos sin gobierno util    
    
    
    @pere_navarro pero cuanto se van a gastar para el 11s si que lo saben... En fin... Supongo que con banderas se llenan barrigas    
    
    
    @marti_saballs @ciudadanojavi 1934    
    
    
    @xevi__priest @VeroticaSoler @ignorantignorat @santirodriguez @PPCatalunya Por supuesto , al igual que es LEGAL la senyera y nadie dice nada    
    
    
    @xevi__priest @VeroticaSoler @ignorantignorat @santirodriguez @PPCatalunya La SENYERA esta en muchos colegios y no se "denuncia"    
    
    
    @xevi__priest @VeroticaSoler @ignorantignorat @santirodriguez @PPCatalunya Hay que distinguir entre SENYETA y ESTELADA    
    
    
    @xevi__priest @VeroticaSoler @ignorantignorat @santirodriguez @PPCatalunya LA ESTELADA tiene conotaciones politicas , ese es el problema.    
    
    
    @xevi__priest @VeroticaSoler @ignorantignorat @santirodriguez @PPCatalunya Les escoles de BCN estan plenas de senyeras i no es diu res.    
    
    
    @jordi_canyas @elperiodico_cas cada día dan mas miedo, espero que la gente entre en razón a tiempo    
    
    
    @yo_Antitwitter @ricardcastellet en un país normal si, en el nuestro no se...    
    
    
    @moises_manz_mor yo lo digo siempre les falta solo que haya un uniforme oficial al estilo de camisa parda    
    
    
    @zele1774 @ang_guillen @Albert_Rivera estas cosas deberían ser delito, cada pueblo no debe poder hacer lo que quiera    
    
    
    @moises_manz_mor de momento la lista de fieles ya esta en marcha    
    
    
    @dolorscamats @from_bcn @nuriaiceta @jminguetb @VilaWeb les subvenciones a medís de comunicacio es una practica de regims autoritaris    
    
    
    @dolorscamats @from_bcn @nuriaiceta @jminguetb @VilaWeb si es tan puntera no necesita  subvencions ja que deuria ser autosufient #prioritats    
    
    
    @GiroMatrix l enllaç nomes funciona si ets amic  del fb    
    
    
    @LauraTinadonis @ElTract0rista yo creo que lo dice por que sera una gammer y no hay muchas    
    
    
    @julia_otero @AnaMariBall @Chanoft en el ejercito los soldados no son responsables de las ordenes solo las cumplen.    
    
    
    @julia_otero @AnaMariBall @Chanoft las ruedas no dirigen el coche lo hace el volante    
    
    
    @jordi_canyas una realidad que empieza a dar vértigo.    
    
    
    @ang_guillen y poco a poco se apoderan de la vida publica y arriconan a los que pensamos diferente    
    
    
    @Jordi_Calls @ang_guillen que vols dir amb menjar pared?    
    
    
    @apustuflant @jordi_canyas es una mucha triste que el convidin a explicar una infraccio de trafic    
    
    
    @apustuflant @jordi_canyas a la matricula no hi pots ficar cap element alie, no es per el cat. Simplement es la llei.    
    
    
    @jordi_canyas @elsmatins las noticias referentes a ataques contra el pensamiento correcto deben ser publicitadas por los medios oficiales    
    
    
    @lfraile ciudad?    
    
    
    @laduran0504 @cupnacional @HiginiaRoig llevan 30 años expoliando Cataluña ocultándose detrás de banderas.    
    
    
    @HiginiaRoig sin defender despidos tv3 esta sobredimensionada un territorio como cat no se puede permitir un medio publico con esos costes.    
    
    
    @GFCosta1 @JavierBcn72 @marqmarti @xriusenoticies cada dia alucinó mas    
    
    
    @flores_1967 @Ciutadans_Cs viendo las noticias de 3/24 no descartaría aun mas violencia, hablan de independencia como la solución correcta    
    
    
    @flores_1967 @Ciutadans_Cs a veces la pongo 5 min y es que siempre hablan de independencia y de los opositores, empiezo a estar preocupado    
    
    
    @flores_1967 @Ciutadans_Cs esto acabar muy mal.    
    
    
    @RaulSoria @CarinaMejias @cultrun ciutadans defiende justo lo contrario. Yo si veo odio en ANC y en TV3    
    
    
    @viera66breil @jordi_canyas @DialogoLibre vaya tela...    
    
    
    @nataliamolero @jordi_canyas @Ciutadans_Cs un claro ejemplo de la diferencia entre educación y conocimiento.    
    
    
    @EvaPiquer tambien podriamos explocarles que el gobierno de cat tiene la sede embargada judicialmente    
    
    
    El juez del 'caso Palau' corrobora que CDC cobró comisiones ilegales http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/juez-caso-palau-corrobora-convergencia-cobro-comisiones-ilegales-2509665 …    
    
    
    @jordi_canyas  que respeto de la presidenta del parlament que casi se pone a reir despues de tu intervención. #verguenza #sinverguenza    
    
    
    @CsCornella @jordi_canyas @Ciutadans_Cs y las risitas de la presidenta del "parlament" , que verguenza para la democracia    
    
    
    @OriolAmoros ¿Que es el principat? Que jo sapiga CAT mai ha sigut un principat...    
    
    
    @OriolAmoros si et refereixes al "principis aragonensis" Doncs si es el principat del princep d' arago.    
    
    
    @OriolAmoros "es el principat del princep d' arago." (si arago te princep es que es regne, i el principat del seu princep es cat)    
    
    
    @OriolAmoros Ramon Berenguer IV “principis aragonensis”, es dir princep dels aragonesos d' aqui treieu el “Principat de Catalunya”    
    
    
    @OriolAmoros Per si és del teu interes revisa -> Archivo Capitular de Vic, cajón 37, nº 2    
    
    
    @OriolAmoros Jo et cito textos historics i tu enllaços a la wikipedia, esta clar qui parla seriosament. Ja em pot posar a la llista negre.    
    
    
    Tristemente en el parlament se vuelve a demostrar que el castellano es una lengua de 2ª @Ciutadans_Cs    
    
    
    @fsancos @juanarza Curioso de un partido que en teoria se preocupa tanto por los derechos sociales.    
    
    
    @JuanjoBernabeu @jcgafo supongo que pitar el hinmo nacional español es muy de la nova catalunya    
    
    
    @Albert_Rivera @Milmariposas millones que ya no nos dejamos engañar ni manipular    
    
    
    @GiroMatrix Son les estructures d' estat a disposicio del regim    
    
    
    @FranHervias verguenza ajena, que personajillo    
    
    
    @Albert_Rivera dentro de poco compareceran un 15 de agosto via skype    
    
    
    @pere_navarro en catalan no te van a entender... en fin...    
    
    
    @ccadevall @pere_navarro en galicia hablan español y el sr.navarro tambien.    
    
    
    @ccadevall @pere_navarro Si lo escribe en catalan es para que llegue a los gallegos o para quedar bien poniendolo¿?    
    
    
    ¿Es necesario esto? http://www.elmundo.es/elmundo/2013/07/25/espana/1374760495.html … ¿Va ayudar a que no vuelva a pasar o solo es carnaza?    
    
    
        
    
    
    @InesArrimadas es que Mas es muy democrata, es el estilo de Nova Catalunya.    
    
    
        
    
    
    @gaab75 @VeroticaSoler A eso le llamo yo "independencia" periodistica je je je    
    
    
    @flores_1967 @LauraTinadonis @jordi_canyas A mi toda esta situacion me recuerda a 1933 ,estoy esperando un incendio en el parlament    
    
    
    @_cafeambllet o xxllamos todos o la xxta al rio    
    
    
    @ramontremosa @CescSanah ¿Quants d' Abertis?    
    
    
    @casellas_pep @sergialarcon @estevemaruri @ramontremosa Osea que la A2 de ZAR a MAD es como la AP2 ZAR - BCN¿?    
    
    
    @sergialarcon Yo solo quiero hacer constar que las autovias "gratis" de MAD no son la AP7 ni la AP2.La A3 no es como la AP36    
    
    
    @sergialarcon Ademas comparto tu opinion de que aqui hay muchos que les interesa y pasan de consellers a empleados en Abertis (F.Homs)    
    
    
    @CarinaMejias la pela es la pela...    
    
    
    @juanarza Flipando en colores con este cartel neonazi...    
    
    
    @ang_guillen @juanarza Supongo que los de la ANC son de esa Espanya de subsidiaria...    
    
    
    Preparate para las navidades y haz un regalo único y original http://lnkd.in/TVk_kA     
    
    
    @Ciutadans_Cs @Albert_Rivera Hay que sumar y no dividir.    
    
    
    @LauraTinadonis @jordi_canyas Esto se esta poniendo cada dia peor... 1933 me parece cada dia más cercano si no se ponen limites al odio    
    
    
    @JuanjoBernabeu Cuando normalmente el paro en agosto crece debido a los despidos postvacacionales , que no crezca en una buena noticia.    
    
    
    @JuanjoBernabeu Yo solo decia que no era un mal dato. No que no se use forma partidista    
    
    
    @_anapastor_ Si escucharas a tus compañeros periodistas hubiera escuchado que ha habido un apagon en el hotel y se habia parado    
    
    
    @ccampdepadros yo deje de ver tv3 hace tiempo por salud mental    
    
    
    @OscarJulia i l' escola i mira com la tenim    
    
    
    @wesmacdonald buena noticia espero el lanzamiento por ef 6 rtm    
    
    
    @OscarJulia que fan cada dia... Som escola, estelades...etc...    
    
    
    Citando a Casanovas: "Per la patria i per la llibertat de tota Espanya"    
    
    
    @FGrau En china tambien opinan lo mismo. Han vendido mucha tela de mala calidad y camisetas...    
    
    
    @herrerajoan @NUET @dolorscamats @joanmena @valorena @morenolluis Decidir-ho tot esta be. Pero primer em de fer neteja entre els politics    
    
    
    @francescgo Hay mucho charnego renegado que necesita ser independentista para sentirse integrado y ciudadano de primera.    
    
    
    @francescgo Es mejor estar del lado que dice que tus primos del pueblo te roban o viven de ti...    
    
    
    @francescgo En fin... yo lo que veo es que a mi me roban tanto los de extremadura como los del Bages o el Solsones... Se llama solidaridad    
    
    
        
    
    
    @LauraTinadonis @jordi_canyas Hablan de 500mil y de exito y el año pasado eran 1,5 millones...    
    
    
    @francescgo Si claro... y la paz mundial... Solo deciden cual va a ser la voz de su amo.    
    
    
    @MiguelGardelVa a eso le llamo devolver la confianza en la clase politica... Y sigue siendo aforado por si las moscas...    
    
    
    @jordi_canyas @el_pais Las hemerotecas siempre son la "blackberry" (bola negra) que arrastran los politicos deshonestos.    
    
    
    @danirovello @jordi_canyas No dice que seas analfabeto, viene a decir que has sido manipulado para pensar de una determinada forma.    
    
    
    @danirovello @jordi_canyas Es decir victima de manipulación mental que nada tiene que ver con ser analfabeto.    
    
    
    @danirovello @jordi_canyas La alemania de 1934 no estaba precisamente llena de analfabetos y acabaron elevando al olimpo a un genocida.    
    
    
    @PolCallejoSurez @davidhl80 @jordi_canyas @ikerykeira ¿A ir encapuchado y quemar banderas y fotos de jefes de estado como le llamas?    
    
    
    @PolCallejoSurez @jordi_canyas @ikerykeira Actualmente no hay partido menos fascista que @Ciutadans_Cs en el panorama politico actual.    
    
    
    @PolCallejoSurez @jordi_canyas @ikerykeira Pero supongo que no diferencias entre ser "Español" y ser "Facha", asi nos va.    
    
    
    @RicardFS self service.y buffet libre querras decir    
    
    
    @flores_1967 @Albert_Rivera si lo calculara el conseller serian 450.000 minimo    
    
    
    @from_bcn @ArranLesCorts @jordibarbeta claro por que los "buenos" pueden hacer cosas asi a los "malos"    
    
    
    @flores_1967 @Albert_Rivera para que te lo lleven , mejor no tener, yo espero leer a albert no a un empleado, un politico debe dar la cara    
    
    
    Una buena tienda de manualidades http://es.dawanda.com/shop/thuytienda     
    
    
    @frannarvaez @from_bcn es la superparanoia    
    
    
    @directe @PPCatalunya @Ciutadans_Cs feixisme?? No sabeu que es el feixisme... Es un insult a les victimes del feixisme. Aixi no aneu bè.    
    
    
    Que mal te veo CIU... http://www.lavanguardia.com/politica/20130918/54386711565/cdc-erc-europeas-ensayo-consulta.html …    
    
    
    @Jtorrecilla Carcasonne    
    
    
    @Zpektrum @Jtorrecilla @XaviPaper @Jonathan_JFR Pues a mi no me iria mal un poco    
    
    
    @AlcidesRC @JuanjoBernabeu soy tu hombre    
    
    
    @AlcidesRC No hay de que.    
    
    
    @dolorscamats Hi han coses mes importants a pensar del dia a dia que el dret a decidir.Debateixin per el futur pero centris en el present    
    
    
    @Zpektrum @Jtorrecilla @XaviPaper @Jonathan_JFR que cachondo    
    
    
    @martarovira Jo estic fart de llegir que no som lliures i que ens roban    
    
    
    @GiroMatrix yo flipo... Os quierrn hacer pagar el chaleco antibalas? Pero las porras os las dan gratis... Flipando cada dia mas con la casta    
    
    
    @pere_navarro Pere l' educacio trilinr es un atac contra el catala?    
    
    
    @CarinaMejias A mi el principe me causa muy buenas sensaciones, seria un gran jefe de estado    
    
    
    @amelasadko @VeroticaSoler @mpuigmar83 se llama mercado comun. Si estas fuera de él,no puedes competir en la UE    
    
    
    @Lamismamente @pcasajoana @Ciutadans_Cs que pena que para esto no se flotaran trenes, ni autobuses... Ademas de no disponer del altavoz.    
    
    
    @DavidGerboles lastima que solo seamos un club de futbol y reclamo gastronómico.    
    
    
    @JuanjoBernabeu pues yo llevo peor que mas lleve a sus hijos a centros privados trilingües    
    
    
    @JuanjoBernabeu eso es transparencia, si prefieres opacidad...    
    
    
    @JuanjoBernabeu lo otro quien lo dice zarzuela o el periodista    
    
    
    @JuanjoBernabeu ademas de ser el rey es el jefe de estado, aqui por el hecho de ser rey se le denomiza por parte de muchos    
    
    
    @JuanjoBernabeu a mi me sulfuran mucho mas la clase politica que hace pero no dice y hacen mucho ej cuñado de mas    
    
    
    @JuanjoBernabeu el rey al fin y al cabo es algo tetestimonial, los otros deciden tu vida y se aprovechan de ello    
    
    
    @JuanjoBernabeu que se opere en una privada es lo mas normal del mundo, veo peor qur cuelen a parientes en las listas de los publicos    
    
    
    Tela con este tipo de videos... http://www.youtube.com/watch?v=4KzxPyH4Ywk … ... Y el problema es que mucho se lo creen    
    
    
    @Ciutadans_Cs @duran Ojo que el twitter de Duran i Lleida es @ciuduran no @Duran...    
    
    
    @Albert_Rivera @jordi_canyas lo que habria que saber si las palabras de @EsperanzAguirre del otro dia van en serii y cuantos la apoyan    
    
    
    @JoseA_Coto Esperate sentado que todavia queda un año para el siguiente agosto...    
    
    
    @jmespejosaav Totalmente de acuerdo con ERC , espero que en el parlament català se siga tambien esa "norma" http://www.gencat.cat/governacio/resultats-parlament2012/09AU/DAU09089CI_L2.htm …    
    
    
    @cupnacional @HiginiaRoig Es tan dolent aprendre en angles¿? En el mon global en el que vivim un bon nivell d' angles es basic.    
    
    
    @cupnacional @HiginiaRoig Potser la execucio no es bona , pero el trlingüisme no es bo per ser mes competitius.    
    
    
    @cupnacional @HiginiaRoig Països amb un gran nivell educatiu ofereixen l' educació amb més d' una llengua vehicular    
    
    
    @cupnacional @HiginiaRoig Ser catalanista no vol dir no veure que tindre l' angles com a llengua vehicular es bo per els nostres fills.    
    
    
    @cupnacional @HiginiaRoig Si el trilingüisme es dolent , per que les escoles d' elit l' ofereixen?    
    
    
    @SantiClaramunt @Hugorodrigo81 Es facil de demostrar que le pidan a FB que muestre el LOG.    
    
    
    @efrutosmon @cupnacional @HiginiaRoig llavors el problema no es el trilinguisme si no la preparacio dels docents i com s' ha dut a terme    
    
    
    @DavidGerboles @Ciutadans_Cs @Cs_BCNA añadidos a mi lista de cs    
    
    
    @from_bcn @DavidFdzP @JavierBcn72 @noidelamel @lbassets Fernandez Piña de los Pinya de Olot de toda la vida    
    
    
    @DavidFdzP @from_bcn @JavierBcn72 @noidelamel @lbassets clara desventaja en la calle, en los medios, admin, escuelas etc... Tambien?    
    
    
    @DavidFdzP @from_bcn @JavierBcn72 @noidelamel @lbassets Por que entonced estamos haciendo como franco... En casa y en la calle cat estaba ok    
    
    
    @DavidFdzP @from_bcn @JavierBcn72 @noidelamel @lbassets y te lo digo a sabiendas que mi iaios y madre lo hablaban tranquilamente    
    
    
    @DavidFdzP @from_bcn @JavierBcn72 @noidelamel @lbassets supongo que franco hizo una inmersion linguistica del cast    
    
    
    @DavidFdzP @from_bcn @JavierBcn72 @noidelamel @lbassets no se por que dices eso    
    
    
    @DonesICV @dolorscamats @iniciativa @martaribasfrias els pares no tenen drets? Que vol dir abort lliure? Abortar amb 8 mesos?    
    
    
    @GiroMatrix la culpa es de madrid... Espanya ens roba... Etc... Etc... Com que no tenim pressupost... Es el que té    
    
    
    @francescgo eso lo ves tu por vicia al candy es una simple piñata    
    
    
    @GiroMatrix aqui hay mas chorizos que en un secadero    
    
    
    @martaribasfrias @DonesICV @dolorscamats @iniciativa matar a un ser huma sesen justificacio?    
    
    
    @martaribasfrias @DonesICV @dolorscamats @iniciativa pero s han de posar limits no? Del que es vida del que no... Y no es un tema religios    
    
    
    @jordi_canyas @moises_manz_mor vivimos en uno de los estados mas libres y respetuoso    
    
    
        
    
    
    @JosepLuisCerro @maticatradio en serio hablan de eso? Menos mal que ppr salud mental escucho anda ya    
    
    
    @pere_navarro @HerreraenlaOnda @OndaCero_es tu atens... Quin nivell d, humiltat sr Navarro    
    
    
    @pere_navarro @HerreraenlaOnda @OndaCero_es per cert els seus pares li van ficar Perr o Pedro    
    
    
    @xcen7an0 @PPCatalunya jo no deixo de riure veint tanta estrelleta puertoriquenya    
    
    
    @xcen7an0 @PPCatalunya si es meu o no, no ho decidira ningu mes que jo.Jo tambe vull ser lliure de ser Espanyol    
    
    
    @xcen7an0 @PPCatalunya tu de moment ets Espanyol al regne d' espanya    
    
    
    @xcen7an0 @PPCatalunya segons l enquesta del periodico la cosa esta empatada    
    
    
    @xcen7an0 @PPCatalunya Jo no estic en contra d una consulta amb un model escoces on es diu clarament que pasara o deixara dd pasar    
    
    
    @xcen7an0 @PPCatalunya x cert la base d un govern en democracia es presentar els pressupostos,aixi doncs ni CIu ni Erc son gaire democratas    
    
    
    @xcen7an0 @PPCatalunya bon xai    
    
    
    @angelcustodio con ese precio venfra ya pirateada no?    
    
    
    @angelcustodio y los juegos? Funcionara el non steam?    
    
    
    @villaumbrales un gadget para hacer lo mismo que hace adblock ed un poco bedtia, ademas de que hara de cuello de botella    
    
    
    @angelcustodio ironia ;)    
    
    
    @dolorscamats @silviauge La desinformacio es habitual en els ultims temps... tot el que va en contra de ERC o CIU es manipulat.    
    
    
    @JuanjoBernabeu de ver... Deber es must    
    
    
    @DialogoLibre Era de esperar... Tristemente un organo que deberia ser independiente no lo es.    
    
    
    @0GiS0 a mi lo vas a decir... Uno al final se acostumbra al dolor    
    
    
    @xcen7an0 @InesArrimadas @Ciutadans_Cs Otegui es de respetar mucho...    
    
    
    @xcen7an0 @InesArrimadas @Ciutadans_Cs Para Otegui han habido vidas de primera y de segunda    
    
    
    @JOANPONSRODRIGU @InesArrimadas @Ciutadans_Cs churras con medinas    
    
    
    @xcen7an0 @InesArrimadas @Ciutadans_Cs si no me gusta que alguien no respete la vida humana    
    
    
    @xcen7an0 @InesArrimadas @Ciutadans_Cs colonos ja ja ja que gracioso eres, tienes carrera como humorista    
    
    
    @AntonioDomingo @PrincesaSEO @brainsins_es un aplique analogico para un evento digital    
    
    
    @xcen7an0 @InesArrimadas @Ciutadans_Cs En castello "Jo" es con "Y", que yo sepa C's no "defiende" el franquismo...    
    
    
    @pbousan Una soberana estupidez , cada vez que leo anuncios que buscan un programador que sepa todos los lenguajes (1/2)    
    
    
    @pbousan Se que buscan un mal programador en todos los lenguajes posibles (2/2)    
    
    
    @0GiS0 @panicoenlaxbox vaya, yo hay dias que deberia por me mareo como una mona. Andar me va bien para que no me duelan tanto    
    
    
    @Laksmiz @HiginiaRoig si son fills de guardies civils... La guardia civil es com els mossos, de fet per a tu tindrien que ser herois    
    
    
    @Laksmiz @HiginiaRoig que abans de franco ja existien hi havien defensat la República    
    
    
    @efrutosmon @Laksmiz @HiginiaRoig La guardia civil recibido la corbata de la orden de la república...    
    
    
    @CarinaMejias @CsHospitalet @MiguelGardelVa @Ciutadans_Cs Hasta ahora eras independiente no?    
    
    
    @GiroMatrix tengo que decir que a mi me sono mas a que no se valoran lo suficiente a los docentes mas que a un desprestigio    
    
    
    @ccolell @softeng_es Felicidades, si vais desbordados ya sabeis :)    
    
    
    @Cs_Saray @Cs_Sant_Feliu @jordi_canyas @FrancescaBcn1 Felicidades :)    
    
    
    @Jordi_Obon @junqueras la verdad es que por 5 euros esta muy bien el menu... Una pena la organizacion    
    
    
    @Jordi_Obon que bandera tan chula, donde puedo conseguir una    
    
    
    @mossoscat Hace 1hora en los Encants de Bellcaire me han robado el terminal , tengo el imei del movil    
    
    
    Me han robado el movil esta mañana en els "Encants de Bellcaire"    
    
    
    ¿Por que los seguros no cubren el hurto y si el robo? No entiendo. Es mejor que nos agredan¿?    
    
    
    @GiroMatrix se debe referir a los que dependen del estado no a los que dependen de corrupciu    
    
    
    @MiguelGardelVa @mmaarriiaa_94 @CPLaPaz ya es libre, pero poco a poco la estais convirtiendo en cautiva del odio y la division    
    
    
    @JosepLuisCerro asi es... aparte del tema somescola    
    
    
    @JosepLuisCerro loz dueños de la verdad suelen actuar de esa forma    
    
    
    @GiroMatrix @INFOCATME  ho va fer el 11s amb la via?    
    
    
    @GiroMatrix @INFOCATME com ha de ser    
    
    
    @Ciutadans_Cs No tenia que claro si ir o no mañana por el miedo por mi familia pero despues de esto http://www.youtube.com/watch?v=VlqpABedXuA … IREMOS!!!    
    
    
    @parlament_cat Demano  la dimissio de Nuria de Gispert com a presidenta del parlament per no aplicar el principi d' imparcialitat    
    
    
    Es vergonzoso que se manipule lo que ayer en el @parlament_cat para decir que @Ciutadans_Cs  es un partido facha. Manipulacion y corrupcion.    
    
    
    @HiginiaRoig aquest no van a la plaça cat, ho saps prou be, radicals tb i eren el 11sep pro no a la via oi?    
    
    
    @directe No se como calificar vuestro rigor periodistico dando altavoz a semejante hastag... Pues nada despues criticar  #11sNAZI    
    
    
    @estopaoficial Mañana es el dia de los que VOTAMOS NO , podria ser el 8 de agosto o el 13 de marzo eso da igual (1/2)    
    
    
    @estopaoficial Si no nos unimos un dia para declarar nuestro NO a la division, cuando nos lamentemos sera demasiado tarde. (2/2)    
    
    
    @autonomoperez yo ire a las 12    
    
    
    @toniesteve @Patriota_Cat @Albert_Rivera De tontos hay en todos lados y eso era una minoria y lo sabeis.    
    
    
    @elperiodico_cas Os parece normal poner al mismo nivel a 4 personajes que a miles de personas democratas ¿? Muy bonito señores del periodico    
    
    
    @elperiodico_cas Yo diria que muchas más que yo he estado ahi y quizas habian 30mil en la plaza pero otros 30mil fuera de ella...    
    
    
    @Albert_Rivera Es lo que hay... tambien es triste que TV3 no haya montado la camara en paseo de gracia como el pasado 11S    
    
    
    @Albert_Rivera Por cierto en Rda Sant Pere a la 13.30 aprox no te dejaban ni 3 metros sin pedirte foto.    
    
    
    Señores ha democracia en CAT ha muerto http://www.324.cat/noticia/2189274/politica/Turull-demana-mes-contundencia-a-De-Gispert-i-diu-que-Sanchez-Camacho-fa-una-fugida-endavant …    
    
    
    @francescgo Yo tengo la impresion de que no has ido. Yo si he ido y eramos muchos mas de 30mil    
    
    
    @Nomarsky @NazionalistaCat Contant que no te el recolçament mediatic de TV3...    
    
    
        
    
    
    @francescgo Si haces caso de TV3 i demas medio que han empezado a grabar a las 12.35 cuando la mayoria de la gente ya se habia ido no se...    
    
    
    @francescgo De hecho yo estuve el 11S en paseo de gracia a las 17h y vi la camra de tv3 hoy no estaba y bajamos mucha mas gente a la plaza    
    
    
    @francescgo Pero bueno debo ser un fatxa venido de madrid como han dicho en TV3    
    
    
    @AlcidesRC @JuanjoBernabeu Eso es lo triste que os vais a quedar con eso y la gente plaza cat nos metereis en el mismo saco    
    
    
    @Albert_Rivera Pues si Albert jo no fui al año pasado y este año he ido con familia, he vencido el miedo a los totalitarios.    
    
    
    @Albert_Rivera Como bien dijo Churchil algun dia  los fascistas se llamaran Antifascitas    
    
    
    @pfalopez @Josgarma @gaab75 Toda la razon que yo tambien estaba y depende tambien de la hora de la foto. Que la maxima afluencia eran 12.15    
    
    
    @MAngel_Ibanez Como tiene que ser... Tampoco estaba tv3 retransmitiendo desde p Gracia como el 11s. Triste    
    
    
    @dgramunt @VeroticaSoler De que hora¿? Eso me hace gracia he visto mucha foto a la 13h... Pero a las 12.15 habia mucha mas gente    
    
    
    @ang_guillen @Jordi_Calls Ya te contesto yo... A diferencia del 11S hoy ha ido la gente solita sin necesitar que la lleven    
    
    
    @La_Directa @HiginiaRoig Yo tambien puedo decir que el 11S erais 25mil y me quedo tan ancho otra cosa es la VERDAD y la REALIDAD    
    
    
    @dgramunt Has estado¿? No verdad , Yo si. En esta mucha gente se habia ido y muchos se han quedado hasta la 13 y mas...    
    
    
    @Jordi_Calls @ang_guillen La cadena humana tenia al govern i a tv3 al darrere... I molts "millions" de tots    
    
    
    @Jordi_Calls 90.000 Jo no em penso callar ni abaixar el cap    
    
    
    @HiginiaRoig @La_Directa Has estat David a plaça CAT¿? No oi¿? Jo si que hi he anat i el 11S tb. Hi havia mes gent avui a aquella zona    
    
    
    @HiginiaRoig @La_Directa Es la diferencia entre veure i que ho vegin per tu. Jo sempre que puc m' informo en 1ª persona. (1/2)    
    
    
    @HiginiaRoig @La_Directa Que despres a TV3 i altres medis ensenyen 4 "personatges" de ultradreta com si hi haguesin molts mes    
    
    
    @HiginiaRoig @La_Directa Et dire una cosa mes, trien el tema de la IND estariem d' acord a moltes coses    
    
    
    @dgramunt Que havia menos gente hoy que el 11S en global , por supuesto eso es inegable acaso crees que soy idiota¿?    
    
    
    @dgramunt Lo que discuto es que se minimize cuantos eramos, y que no se tenga en cuenta que aqui no havia el mismo apoyo mediatico etc...    
    
    
    @dgramunt Que han ido 3 veces mas que el año pasado.Creo que muchos todavia se quedan en casa por que creen que la IND se quedara en nada    
    
    
    @Per_Deyna @ang_guillen @Jordi_Calls Si gente. Muchas familias bailando al son de los manolos    
    
    
    @toniesteve @Patriota_Cat @Albert_Rivera Pues nada el 11S eran todos radicales gritando "PUTA ESPANYA" etc....    
    
    
    @ang_guillen @JosepLuisCerro @DaniPintoB Yo he estado buscadno a la gente de C's para conseguir la pegatina pero habia tanta gente...    
    
    
    @dgramunt Igualito que salir todo el dia en TV3, 8tv , lavanguardia , elperiodico,puntavui etc... igualito... ya veo que no se puede razonar    
    
    
    @HiginiaRoig Vas veure cremar banderes de ESP i FR i fotos del rey¿? Es clar que ho vas veure... D' indeseables hi ha a totes bandes    
    
    
    @HiginiaRoig Jo hagues preferit que ho hi fosin , pro no puc triar. Es pot ser d' esquerres i ser ESP    
    
    
    @HiginiaRoig Em sap greu que et centris amb aquesta gent. Per a mi el millor es ignorarlos i si fan algun delicte a preso i s' acabat.    
    
    
    @francescgo Donar medula osea    
    
    
    @francescgo Tomarte un cafe en la plaza de san marco    
    
    
    @toniesteve @Patriota_Cat @Albert_Rivera aquest es el problema ens han dividit per banderes, i mentrestant ens deixen dintre del pou    
    
    
    @HiginiaRoig tambe s' ha de fer fora els que cremant banderas, no¿? tot comportament violent o pseduviolent te que ser desterrat    
    
    
    @HiginiaRoig Per cert molt agrait de que em contestis els tweets, encara que no estem d' acord amb tot valoro que un representant (1/2)    
    
    
    @HiginiaRoig Dialogui amb un ciutada. Crec que a vegades ens dividim molt per partits, quan les persones som molt mes complexes    
    
    
    @HiginiaRoig El que vull dir que un pot estar d' acord d' uns temes amb el PP i de altres amb les CUP, per que no tot es B o N    
    
    
    @HiginiaRoig He dit PP i CUP per que son dos partits a les antipodes politicament parlant no pq voti al PP o les CUP    
    
    
    @htmlboy @oneeyedman "THAI CENTER , SOLO PARA HOMBRES" , en radio marca lo ponen en cada corte publicitario    
    
    
    @JavierBaenas @MiguelGardelVa Me gusto veros a ambos paseando "tranquilamente" por Rda Sant Pere no me acerque a saludar por respeto    
    
    
    @JavierBaenas @MiguelGardelVa Iba con la familia ( fuimos a comer despues de la "mani") y ya estabais bastante "rodeados" sobretodo Albert    
    
    
    @JavierBaenas @MiguelGardelVa La verdad que me sabio mal ver que mucha gente "solo" se hacia fotos con Albert cuando habian otros #cs9    
    
    
    @JavierBaenas @MiguelGardelVa Lo digo en el sentido de que para que @Ciutadans_Cs  crezca mucho más deben ser más reconocidos otros    
    
    
    @JavierBaenas @MiguelGardelVa Por cierto estoy seguro Javier que muchos pensaban que eras el guardaespaldas de @Albert_Rivera  con tu traje    
    
    
    @MiguelGardelVa @JavierBaenas Te tomo la palabra.    
    
    
    @JavierBaenas @MiguelGardelVa @Albert_Rivera je jeje ya puede estar tranquilo por que das el pego totalmente :)    
    
    
    @csbcnsantmarti Todas las entrevistas de Tv3 a politicos son tan "punzantes"... lo dudo    
    
    
    Luego diran que entre los IND no hay radicales http://bit.ly/1hOANOY     
    
    
        
    
    
    @jordi_canyas @ComteLautramont Como bien has dicho en 3/24 estamos hartos de tener que decir que no somos FACHAS... Juegan con eso...    
    
    
    Vaya por dios... no solo la pl CAT estaba llena pic.twitter.com/JyXty4Gh6k si al final seriamos más de 30mil... Que cosas    
    
    
    @RobertOliva4 @pere_navarro Ets concient que han sigut joves independentistes no? Els mateixos que el 11S cremamen banderes    
    
    
    @pere_navarro Tot el meu suport. La violencia no es pot tolerar una societat  moderna i democratica.    
    
    
    @jordi_canyas Yo creo que deberiamos estar en el fondo contentos , por que cuando recurren al franquismo es que no tienen más argumentos    
    
    
    @JoseA_Coto @tv3cat obviamente aon gente que va a comprar al corte ingles    
    
    
    @JosepLuisCerro @unio_cat @MAngel_Ibanez Ellos prueban... y si cuela... Un ejemplo más de la manipulación y mentiras que son tonica habitual    
    
    
    @martuishere lo suyo seria completarlos con talleres de asp mvc por ejemplo    
    
    
    @martuishere Entiendo entonces que los talleres son gratuitos no?    
    
    
    @martuishere Como dices que no hay gente dispuesta a darlos...    
    
    
    @martuishere Si la gente no sabe que tiene la oportunidad de colaborar con vosotros haciendo un taller...    
    
    
    @martuishere Por que no es lo mismo que la gente quiera impartir talleres de forma altruista que cobrando    
    
    
    @martuishere No hay nada de malo al contrario , yo creo al contrario que hay que pagar estas cosas    
    
    
    @martuishere Mis preguntas iban mas bien encaradas a saber si estariais interesados en hacer un taller de introduccion a asp mvc    
    
    
    @martuishere Si mi intencion no era discutir si no saber más del tema para proponeros colaboracion :P    
    
    
    @martuishere El tema cursos o el tema de que lo imparta alguien de fuera de la empresa    
    
    
    @martuishere Ok , ya os mandare un email :-)    
    
    
    @asiermarques @martuishere Twitter para "hablar" es un poco "complicado" , es mas para compartir links y fotos y algun comentario    
    
    
        
    
    
    @Karl_Popper1994 @lacruillacat @pscbarcelona @Jsclescorts Jo alucino amb la gent com tu Lluis... Ara les victimes son els agressors...    
    
    
    @EricCastel74 @pscbarcelona No diu res de que no fossin IND de tota manera -> https://twitter.com/psclescorts/status/389681105076768768 … aqui si diu clar    
    
    
    @eduardcabus Si pero primer has dit que eran "unionistes fatxes"... M' alegro que rectifiquis    
    
    
    @lacruillacat @Karl_Popper1994 Importa gaire¿? Aqui estem parlant d' una agressio real no d' un atac al proces sobiranista    
    
    
    @lacruillacat @Karl_Popper1994 Ara depen de qui votes , per que les paraules d' un siguin valorades¿?    
    
    
    @Karl_Popper1994 @lacruillacat ¿?    
    
    
    @lacruillacat @Karl_Popper1994 Jo parteixo de la meva ideologia que es propia, despres puc estar o no d' acord amb altres essers humans    
    
    
    @lacruillacat @Karl_Popper1994 Dividir o catalogar les persones per idiologies en particular o per partit politic enpetiteix l' individu    
    
    
        
    
    
    @eduardcabus Apart que a la denuncia presentada al mossos aixi ho fan constar clarament.    
    
    
    @eduardcabus mira al final del article... y mira el twitter de jsc de les corts    
    
    
    @lacruillacat @Karl_Popper1994 remarco la veritat, no eran unionistes ni es la primera agressio    
    
    
    No existe periodistas serios... leer los ultimos parrafos http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/gispert-firma-tensa-paz-ppc-ciutadans-trifulca-parlament-2750729 …    
    
    
    @gaab75 no paga el billete y es un ataque contra cataluña... la gente esta loca    
    
    
    @JuanjoBernabeu los mossos tienen que hacer cumplir la ley les guste o no, es.su deber y prestaron juramento    
    
    
    @JuanjoBernabeu estamos se acuerdo en eso, solo comento que los mossos no.pueden hacer otra cosa    
    
    
    Despues diran que aqui no se persigue a la cultura española http://www.elmundo.es/elmundo/2013/10/16/barcelona/1381914548.html …    
    
    
    @pere_navarro @elperiodico_cas Ja vivim en un estat federal o que son si no les CCAA¿?    
    
    
    @BrunoCGuitarman @pere_navarro @elperiodico_cas Es que Espanya ja es un pais federal un altre cosa es el model de finançament    
    
    
    Desde la alcadia de BCN responden de por que el Park Guell  va a ser de pago tambien para los barceloneses https://www.change.org/es/peticiones/queremos-un-park-g%C3%BCell-abierto-y-gratis-para-todos/responses/9097 …    
    
    
    @DialogoLibre Si al final debiamos estar yo con mi mujer y mis 2 hijos solo... Y yo que veia más gente... debian ser guiris paseandose    
    
    
    @xavierestatuet @JoseA_Coto @rnovoa @Albert_Rivera neofalangistas¿? En fin... ni idea de que ideologia tiene C's    
    
    
    @JoseA_Coto Di que si José da altavoz a los quieren meter mieda a los que defienden España en CAT...    
    
    
    @davidbrumos @JoseA_Coto Simplemente me parece una acusacion vacia , por que no se acusa de ninguna irregualaridad    
    
    
    @davidbrumos @JoseA_Coto A lo mejor se puso nervioso por la encerrona...    
    
    
    @davidbrumos @JoseA_Coto Pero ya empezamos a decir que es para escapar al sindic...    
    
    
    @davidbrumos @JoseA_Coto Estoy seguro de que lo van aclarar bien aclarado    
    
    
    @MiguelGardelVa Tranquilo miguel que alguno diran que han sido skins como con lo de JSC... Que aun alguno me discute que fueron IND    
    
    
    @stapial Si te sirve en formato freelance desde BCN con 8 años de experiencia dame un toque    
    
    
    @sirikon 8 años de experiencia , formato no presencial freelance , si te interesa dame un toque    
    
    
    @stapial Otra vez sera :)    
    
    
    @manoletux eso se llama Windows 8 y hace meses que existe    
    
    
    @DaGoPe Ojo que a mi la market me ha dejado de funcionar    
    
    
    @DaGoPe me peta la market , despues de actualizar a w8.1 , ya tengo el w8.1 hace rato    
    
    
    @ikhuerta te funciona la tienda? A mi no, además Windows + f se comporta diferente    
    
    
    @DaGoPe osea que te va la tienda    
    
    
    @DaGoPe reinstalar drivers de gráfica que ami me han dado problemas    
    
    
    @JuanjoBernabeu es lo tipico del jubilado periódico y pan, asi simplifican :)    
    
    
        
    
    
    @JosepLuisCerro @ComteLautramont @enoticiescat Los "fachas" como tu no son bienvenidos.    
    
    
    @ang_guillen @JosepLuisCerro es lo que tienne adueñarse de actos infantiles con fines políticos,  una pena usar este tipo de cosas.    
    
    
    @LluisRovir @CarinaMejias @Ciutadans_Cs es un mov a nivel estatal y la lengua común es el castellano,  no hay que darle mas vueltas    
    
    
    @gomezdelpozuelo vergonzoso    
    
    
    @Albert_Rivera @LaVanguardia @Ciutadans_Cs y mas que se conseguirán, el tiempo juega a favor de c's    
    
    
    C's - Nace Movimiento Ciudadano - Albert Rivera: Lectura del Compromiso ...: http://youtu.be/iPTHaUtHTrs  vía @youtube    
    
    
    @MiguelGardelVa Europa ens roba... Subrealismo    
    
    
    @pasiona externalizarlo @netcodeengine    
    
    
    @HiginiaRoig la violencia nunca esta justificada hay otros medios que no provocan rechazo social    
    
    
    @quimarrufat @HiginiaRoig es el que pasa quan es crea una policia apartir de la política en dos dies    
    
    
    http://www.youtube.com/watch?v=NIMhzUNG734 …    
    
    
    Nadando entre dos aguas... http://www.elmundo.es/elmundo/2013/10/25/barcelona/1382694942.html … muy PSOE    
    
    
    Últimamente me planteo seriamente ingresar en el mundo de la politica    
    
    
    @perezreverte @Uvejeje @jordievole Un tio sincero :-)    
    
    
    @CarinaMejias  Hoy he leido como alguien os recriminaba estar ahi y no centraros en CAT se olvidaba de Hipercor.    
    
    
    @MiguelGardelVa @Xus21 @PUNTOPELOTA te dedican poesías... cuanto poeta iluminado    
    
    
    @cupnacional @HiginiaRoig Lo veis todo por el lado negativo , a lo mejor lo monitorizan por la gente que le debe "amenazar"    
    
    
    @xaviertrias @ricardcastellet @WiredUK @BCN_HabitatUrba @BCN_TIC Ara l' ajuntament s' apunta el tant dels ciutandans emprenedors...    
    
    
    Lo que llevo peor de la crisis es saber que hay niños que pasan hambre    
    
    
    @jordi_canyas : "Ser catalán es una forma formidable de ser Español" , Totalmente de acuerdo    
    
    
    @ciu @LaMasguardia @govern Hoy es 28 de octubre no 28 de diciembre    
    
    
    @luissalvador @Ciudadano_Mov Suerte en tu nueva etapa, es importante no atarse a las siglas y defender tus ideales    
    
    
    Como dice V : El pueblo no debería temer al gobierno, el gobierno debería temer al pueblo #democraciareal    
    
    
    @JosepLuisCerro Yo me quedaria sorprendido de que sepa que existen    
    
    
    @loogic yo he ido a reuniones en sitios mas raros seguro    
    
    
    @JosepLuisCerro y yo que creía que mi cria era lista    
    
    
    MATRIX CATALÀ: Navarro afirma que los líderes soberanistas admiten en privado que no habrá consulta http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/entrevista-pere-navarro-psc-2812210 …    
    
    
    @malonsocs @Albert_Rivera Lo he visto en directo, cuando intervenia @HiginiaRoig se estaba reiendo tambien justo detras.Que poco respeto    
    
    
    Y lo que roban a donde va? http://www.elmundo.es/espana/2013/11/07/527b612661fd3d435e8b4587.html …    
    
    
    @villaumbrales Yo un demonio y una máscara    
    
    
    @qazcona @FCBarcelona Yo destacaria que esta en Castellano.    
    
    
    @martarovira Menys engoixarse i mes fer mesures preventives com la neteja del boscos o "tallafocs"    
    
    
    @pere_navarro Me hace tanta gracia ver que os preocupais cuando hay incendios... Los cargos politicos deberiais preocuparos de prevenirlos    
    
    
    Parece que @pere_navarro  empieza a entrar en razón http://www.elperiodico.com/es/noticias/politica/psc-desmarca-del-proceso-debilita-frente-por-consulta-2830689 …    
    
    
    @quimnadal Em sembla que fins ara el PSC estaba perdut , perdut cami d' itaca. Tu saps qui vota el PSC ¿?    
    
    
    @quimnadal No si llegeixes enquestes pero desde que el PSC no es posiciona en contra de la IND C's creix a costa vostra.    
    
    
    @Verabadthings @JosepLuisCerro Los diputados tienen asientos en el camp nou? o de cuando es eso?    
    
    
    @JosepLuisCerro @Verabadthings Si despues me he dado cuenta pero ya habia puesto el tweet. 1/2    
    
    
    @JosepLuisCerro @Verabadthings Como dice siempre mi madre se ponen a parir y despues se van a tomar cañas. En fin...    
    
    
    @JosepLuisCerro @Verabadthings Se te entiende a la perfección. Por eso necesitamos una regeneracion democratica    
    
    
    @JoseA_Coto Lo triste es que ministros acaben presidiendo bancos y arruinandolos a ellos y a los pensionistas que pusieron su ahorros    
    
    
    @JoseA_Coto Tambien te dire que no me parecen correctas las formas de @HiginiaRoig  pero si el trasfondo de sus palabras.    
    
    
    @jordi_canyas Prioridades Jordi , prioridades...    
    
    
    @JesusMartin91 Se han aceptado todas las que tenian que aceptar... #matrixcatala    
    
    
    @Albert_Rivera @Ciutadans_Cs Que en la vida real serian muchos mas... ya que mucha gente no se atreve a decir que no vota ERC...    
    
    
    @HiginiaRoig @pere_navarro En 1982 en plena transición la palabra "lliure" tenia otro significado al que actualmente le quereis dar.    
    
    
    @elnoidelbarret @HiginiaRoig Suposo que la cosa anava per el tema de Franco i la democracia no per la IND.    
    
    
    @herrerajoan amb tanta canalado privats les televisions ccaa no tenen sentit    
    
    
    Todo mi apoyo a @Ciutadans_Cs    
    
    
    @josecuesta1962 @herrerajoan defensora de la llengua ...ja. ho has dit tot    
    
    
    @josepsolano @DavidGerboles pues nada , esto acabara como en los tiempos de las cuevas. Una nacion,  una cueva    
    
    
    @jordievole @JA18T Como lo gana , es "otra pelicula "    
    
    
    @CarinaMejias @JoanHerrera Un hombre es dueño de sus silencios y esclavo de sus palabras. Tiempo al tiempo    
    
    
    @Hankbeat @Albert_Rivera @miguel_stobbs si anes en serio , no es faria unilateralment... A Escocia si ho fan en serio com tu dius...    
    
    
        
    
    
    @jordi_canyas En fin ... esto cada dia se esta poniendo peor... Ahora ya no se si suspender la autonomia seria algo tan malo    
    
    
    @parlament_cat Es com robar un banc i despres demanar un prestec... "La casa por el tejado"    
    
    
    @BernatBerenguer @jordi_canyas cesar l' autonomia esta a la constitucio i la generalitat es un organ legislatiu de l' estat.    
    
    
    @BernatBerenguer @jordi_canyas Violentament per que vols dir que s' acataria d' un altre manera les lleis de l' estat?    
    
    
    @BernatBerenguer @jordi_canyas Les lleis son per respetarles , no nomes les que t' agraden. Les lleis es poden canviar pero no saltarse    
    
    
    @BernatBerenguer @jordi_canyas Molt trist totes les comparacions que fas... Si parlem seriosament parlem si anem a fer demagogia no.    
    
    
    @BernatBerenguer @jordi_canyas Com et deia la generalitat es un organ de l' estat espanyol i com a tal a de seguir les lleis espanyoles    
    
    
    @BernatBerenguer @jordi_canyas Si es vol l' independencia opcio molt respetable s' ha de fer dintre de la legalitat i sent serios    
    
    
    @BernatBerenguer @jordi_canyas I jo de moment no vec serietat , no vec dir senyors votarem un estat fora de la UE i d' OTAN per exemple    
    
    
    @qazcona tranquil que elaborar 320€ estan al sinposium    
    
    
    @peplanaespanyol @SergioMond al ser listas cerradas el pueblo vota al partido no a la persona, por lo tanto su voto no le pertenece    
    
    
    @cristinabosca Te estaba viendo por la webcam y me he dicho esta es otra flipa como yo bailando en la silla :-)    
    
    
    @AlfredBosch @jordi_canyas Margallo s' ha equivocat en el que has dit pero no en la realitat, Una Escocia IND estara fora de la UE    
    
    
    @MisterMonge @jordi_canyas @MJFdz Eso por descontado , aqui vale todo. Si es por la "causa" vale todo    
    
    
    @JaumeBarbera @haroK ser un inculto digital no te exime, el que tiene una idea preconcevida eres tu Jaume    
    
    
    @jaumecollboni se tienen que pagar las nuevaa embajadas de eeuu de alguna forma no?    
    
    
    @guillermovalls yoestoy probando una nexus 7 del 2013 y de momento tira bastante bien    
    
    
    @guillermovalls normal el quad que lleva se nota    
    
    
    ¡Quiero la consola Nintendo #2DS que sortea @chicageek en su blog! http://www.chicageek.com/sorteo-chicageek-gana-nintendo-2ds-2318357 …    
    
    
    @from_bcn @Jordi_Pilos @Montsecat2 @usuku por si las moscas no contaría yo con los de icv y sobretodo unió en tu bando    
    
    
    @juanarza estamos en la Alemania de 1938    
    
    
    @francescgo nos vemos ahí el 1 de abril    
    
    
    @montse__garcia @josep_m_oller usar la navidad para fomentar el ind entre los niños no es adoctrinar tampoco?    
    
    
    @francescgo yo estuve echando una mano en un centro de mujeres maltratadas cercano hará unos años y el verdi estaba muerto    
    
    
    @francescgo a mi me gusta ir al teatreneu ahora hace tiempo que no voy    
    
    
    @Yoriento @carlosblanco la crisis de los 40 es muy mala    
    
    
    @RicardFS muy buena pinta    
    
    
    @FGrau el orinal con el zurrullo tienes mas años que tu, no se de que sorprendes    
    
    
    @ang_guillen @JosepLuisCerro Joel Joan tiene suerte de pertenecer al aparato logístico sino trabajaría de panandero    
    
    
    @LauraTinadonis Hablas del gran Espartaco    
    
    
    @HiginiaRoig @sbagudanch @dvdbou @xaviertrias uno es esclavo de sus palabras, en este caso de sus programas.    
    
    
    @marcpb7 @sbagudanch @HiginiaRoig @xaviertrias i viurem mes anys... Y los cerdos vuelan... Vamos a taparlo todo con lo mismo...    
    
    
    @MiguelGardelVa Hacemos con el aborto lo mismo que con la educación, reformamos la ley sin consenso y a cada cambio de gobierno y así nos va    
    
    
    @Cs_Aragon https://www.youtube.com/watch?v=fY9I2PuelGk&feature=youtube_gdata_player …    
    
    
    @LuisTriasdebes @LaVanguardia @Esquerra_ERC @ciu según esa gráfica faltan votos, que son abstenciones?    
    
    
    @MiguelGardelVa @jordi_canyas @ang_guillen @2013javi a mi después del concert de nadal ya no sorprende nada    
    
    
    @CarinaMejias Igualmente, que en el 2014 sigas defendiendo a tus votantes con honradez y coherencia    
    
    
    @jordi_canyas Yo veo estelades hasta en la sopa, zapatillas, caganers...Obras de teatro, están pervirtiéndolo todo. Cada vez mas enfrentados    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas @MiguelGardelVa ah pq los que no votan ind ya no somos catalanes... Antes eramos malos cat ahora solo españolitos...    
    
    
    @HiginiaRoig pero tu te haces fotos con sus amigos camino de itaca, yo solo veo un feudo donde hacer mas lo que les de la gana    
    
    
    @HiginiaRoig una nueva nación no es la solución, la solución es cambiar la sociedad y para ello debemos estar unidas las personas    
    
    
    @HiginiaRoig sin tener en cuenta religión , color, nacionalidad... Podemos empezase por cambiar nuestro barrio y acabar por el mundo    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas @MiguelGardelVa a que españolitos te refieres entonces si Jordi es diputat del parlament    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas @MiguelGardelVa el concert de nasal era de todos los catalanes o solo de algunos? Manipulación implica inventar    
    
    
    @GiroMatrix Igualment per a tu i pero la teva familia i amics    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas @MiguelGardelVa ole tu y tu idea de la democracia, hubieras estado agusto en el 38 en berlin    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas @MiguelGardelVa el que no te enteras eres tu , mov ciud no es un partido político    
    
    
    @from_bcn @IndEnCastellano @XABIXAVIXABI dejalos el odio irracional es lo que tiene que es de mucho razonar    
    
    
    @villaumbrales @CDmon que te entiendan hace mucho    
    
    
    @from_bcn @JavierBcn72 no nos pongamos paranoias que en la cocina tengo aceite de Jaén y no pasa nada es normal, naranjas valencianas etc    
    
    
    @jordi_canyas pero la percepción de muchos es que fueron millones como en la via ybse sienten en mayoría aplastante y de ahí su sobervia    
    
    
    @from_bcn @JavierBcn72 lo que digo que no podemos pensar que todo gira en la "lucha" , no todo puede ser tan radical    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas @MiguelGardelVa un mov es un partido... Bravo... Entonces la forcadell se presenta a presidenta de cat?    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas @MiguelGardelVa la mayoría de lo que a ti te interese por que a la mayoría española no la legitimas "enterado"    
    
    
    @francescgo según la organizacion sois mas que na vía catalana    
    
    
    @conlluvia es que es el rey de Cataluña no lo sabias?    
    
    
    @jordi_canyas es como la frase que dices en cada rueda de portavoz x días sin gobierno    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas @MiguelGardelVa un dato Cataluña es parte de España, o acaso el barcelonés puede decidir todo los que pasa en cat?    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas tu no ves los sondeos verdad... Cs sube en cat en cada sondeo    
    
    
    @xavi_nos @jordi_canyas el mismo que tienes tu de entender que eres español    
    
    
    @asiermarques @PeriodiFAILS @XoseMorais desde el día 1 con el temita    
    
    
    @albertlg Los han renovado no?    
    
    
    Aprovecha el parón navideño y actualiza las aplicaciones en .net de tu empresa con @net_code_engine    
    
    
    @MiguelGardelVa lo triste es que mucho ya actúan como si hubiéramos votado y hubiera ganado el #sisi , y después se creen demócratas    
    
    
    @InesArrimadas Y en el video se te veia entregando la carpeta de C's :)    
    
    
    WebApi–Recibir en un controlador un IEnumerable desde URL http://bit.ly/13Il9SW     
    
    
    @MAngel_Ibanez es el mismo discurso una y otra vez , hasta que la gente se lo cree de tanto escucharlo, una pena pero es asi.    
    
    
    @RicardFS Aqui el tema es saber si la gente va a pagar o no por él y así saber si vale la pena pagar    
    
    
    @Albert_Rivera @vozbcn Lo grave es con la cantidad de casos de corrupción que hay la gente se saturara y empezará a no darle importancia    
    
    
    @RicardFS Si tienes tarifa con sms ilimitados e internet... se puede usar otros medios    
    
    
    @elmonarac1 Ara Artur Mas es Catalunya?    
    
    
    @elmonarac1 com us agrada enfrentar als catalans amb la resta d Espanya. Un atac a Artur Más no es atac a Catalunya    
    
    
    @elmonarac1 El govern Espanyol tindria que querrellarse aamb ERC I CIU per dir que Espanya ens roba? Els Espanyols son lladres?    
    
    
    @elmonarac1 Si senyors Homs es una imposicio a molts catalans no Ind.    
    
    
    @elmonarac1 Homs el govern s ha de preocupar dels 800 mil desocupats    
    
    
    @elmonarac1  Senyors Homs es pot presentar el déficit fiscal com un acte robatori. Es pot presentar als Espanyols com a una lladres?    
    
    
    @elmonarac1 el govern no parla del cas pallerols    
    
    
    @elmonarac1 Catalunya no te un govern.    
    
    
    @elmonarac1 amb el tripartit CIU deia que tenía que governar el partir mes votat ara a badalona aixo "ara aixo no toca"    
    
    
    @elmonarac1 Pere Navarro es el cap del PSC e Ibarra ara matriz nones es un militant del PSOE, sigue seriosos    
    
    
    Bueno cambio de emisora y pongo radio marca. Ya he tenido suficiente de rac1 por hoy    
    
    
    Lo grave de este video http://www.youtube.com/watch?v=JYZTsgNqJvU … de Junqueras es que mucha gente se lo cree, sin pensar que no lo dice todo.    
    
    
    @InesArrimadas Hoy me ha dado por escuchar @elmonarac1 y ha estado hablando Homs...y me ha dado el dia.    
    
    
    @CarinaMejias Aqui ya se actua como si se fuera un estado independiente, Homs lo ha dejado muy claro en @elmonarac1    
    
    
    @JavierBaenas @CarinaMejias Desde CIU y ERC actuan como si fueramos un pais reprimido apunto para la liberación.    
    
    
    @luipifromhell @jordi_canyas @agusticolomines No es cosa de que sea el rey... Es por la ley en si. La Generalitat es un organismo del estado    
    
    
    @luis260665 Si señor,2x1 en falta de respeto:faltando al respeto a los origenes de miles de tus conciudadanos catalanes y a los extremeños    
    
    
    @agusticolomines @luipifromhell @jordi_canyas Perdone pero no veo la relación...    
    
    
    @luipifromhell @agusticolomines @jordi_canyas Defiendan que no se cumpla con la ley cuando les convenga , pero despues no se quejen.    
    
    
    @marroyopa @HiginiaRoig ¿? Esteu molt malament. El sr.Ibarra no es ningu actualment. Per cert tu tambe ets part de la poblacio d' ESP.    
    
    
    @HiginiaRoig Tot s' ha de dir que el sr.Mas no es el paradigma del democrata. Jo com a catala encara estic esperant que parli del cas palau.    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig "desde allà" Pensar aixi es un problema de mires Vivim en un mon global,no hi ha alla o aqui.Dividir enpequeneix.    
    
    
    @flores_1967 Forofos y extremistas los ahi en todos los lados, simplemente hay que ignorarlos.    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig Clar que se de que parlem, potser el que no ho sap del tot del que parla ets tú "nano"    
    
    
    @CarinaMejias Ademas hacen mucho daño a los que buscamos unir y no dividir ya que les da fuerza y argumentos a los que nos quieren enfrentar    
    
    
    @Ciutadans_Cs Hoy en el @elmonarac1  su locutor decia que @junqueras no salia en medios estatales por que no le querian.Eso me suena.    
    
    
    @JA18T @InesArrimadas @Ciutadans_Cs @queremosopinar Podeis verlo online aqui -> http://www.intereconomia.com/ver-intereconomia-tv …    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias La democracia empieza por el respeto a las leyes.La democracia no es solo votar.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias De que pueblo? Si sois tan democraticos por que no lo quereis hacer como Escocia¿?    
    
    
    @luipifromhell @agusticolomines @jordi_canyas Que dictador fascita¿? En UK tienen la foto de la reina Isabel como jefe de estado.    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig paso de hablar con gente que me llama nano y reieto con 30 años y dos hijos.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias lo que no se puede es usar un órgano soberano del estado , la Generalitat para hacer campaña contra del estado    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias en escocia vota escocia pero la fecha y la pregunta la ha puesto Cameron    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias no hablemos de leer... Que yo descalificó lo que dices; los expertos en manipular son ERC y CIU    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig el que veig?    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig defensant?Jo no he dir aixo. He dit que no es bo pensar que els de Dora de CAT son l enemic i que tots anem junts    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias en todo caso fue un acuerdo entre ambas partes verdad? Además Escocia I CAT no es el mismo caso ni mucho menos    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias y me refiero a nivel historico, que España no se creó en 1714 como queréis hacer ver.    
    
    
    @jordi_canyas @msanglas pero es que eso ni @junqueras ni @tv3cat  no lo explican y entonces no lo saben.. Es más fácil culpar a Madrid    
    
    
    @msanglas @jordi_canyas I vosaltres Li feu a más amb les retallades    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias España conquista? El que no tiene ni idea de historia eres tu    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Pues lees los libros erróneos por que estas aparte de manipulado adoctrinado. Lee libros de historia extranjeros    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias @jordi_canyas  tampoco sabe de historia? En 1714 hubo una guerra civil por la sucesión de Carlos II y CAT apoyaba    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias @jordi_canyas Y CAT apoyaba a la casa de los austrias legitimos reyes de España desde Carlos I (V) (cont)    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias @jordi_canyas No hubo ninguna conquista ni nada por el estilo,eso es lo que te quieren enseñar @junqueras y CIA    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias @jordi_canyas Un monton de mentiras basadas en la verdad enmascaradas con un nacionalismo del siglo 19    
    
    
    El streaming funciona y se oye bien #EiCs2013    
    
    
    Buena calidad de video y de audio en el streaming de #EiCs2013    
    
    
    Podeis seguir la Escuela de Invierno C's desde http://livestreamings.es/eic  , con buena calidad  #EiCs2013 pic.twitter.com/uvD0J5YjR9    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig mes que tu segur. La meva dona es de Madrid hi he pasat mesos. I de tontos hi ha a tot areu.    
    
    
    @juanma_nieves @SegarraOriol @HiginiaRoig de fet aquest estoy per enfermetat de la meva sogre I vam viure 3 mesos    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig I si parles amb la gent tienen els mateixos problemes ,les mateixes inquietuts. Clar que hi han radicals com aqui    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias bon cap de setmana    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias lee un poco más y descubrirás como Jaume I el conquistador ,  el que subió a Montserrat etc... Era pro Español    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias por supuesto, tu te crees informado e ilustrado pero no contrastas fuentes    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias el ser IND es prueba de ello ya que carece de un fundamento real y esta basado en un nacionalismo del 19    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias yo no soy monárquico, sólo constataba un hecho historico y es que después de los trastamara , fueron los austrias    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias que mania con los 300 años, españa es la unión de castilla con aragón y eso no tiene 300.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias si me hablas del decret de nova planta lo abolió otro Borbón en este caso Carlos III un buen rey ilustrado    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias en este momento si , por que son los que más verdades les escucho.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias ni somos 9 ni sois 84,pensar así sólo hace al pueblo más débil y más manejable,divide y vencerás decían los romanos    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias no por simple un argumentario es pobre. La verdad es simple, la mentira suele ser complicada    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig Ho dic de primera má, ja que la meva dona es de Madrid i he viscut mesos.(1/2)    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig De fet aquest estiu hi he viscut 3 mesos per malaltia de la meva sogre que va esta ingresada al 12 de octubre    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig I la gent esta igual que aqui, no som enemics, a Madrid pots ser del Barça sense cap problema    
    
    
    @SegarraOriol @HiginiaRoig Pero es igual , ja que per a tu el que jo dic no es veritat , encara que et parli algu que te familia a madrid    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Una cosa es el parlament y otra la sociedad en si. Segun la última encuesta esa mayoria es una mayoria simple    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Yo acepto que la gente este informada y que sepa bien quien los guia y a donde los guia , cosa que no ocurre.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Pero como votaremos? Votaremos como en el Quebec o como en Kosovo? Me parece que como en el Quebec no quieren    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Me parece que Cs no esta en contra de pregunta, si no de hacerlo al margen de la legalidad.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias A la escocesa por que es lo que mas conviene , pero no es lo mas democratico.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Yo hablo siempre a titulo personal , ya que solo soy simpatizante , ni si quiera militante de Cs.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias En tu mundo todo es o blanco o negro. En los extremos suele ocurrir.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias El parlament es un organo del estado español , eso para empezar. Y la soberania es del pueblo español entero    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Estarias a favor que Barcelona decidiera independizarse del resto de CAT?    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias La del Quebec es mas democratica aun, es tan democratica que aunque globalmente salio un NO, hay territorios (1/2)    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias CAT es una colonia? Primera noticia.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias En fin ,si empiezas con el expolio y cosas asi, veo que no podemos debatir. El deficit fiscal no es expolio.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias Dame tu un argumento de por que la provincia de BCN debe ser parte de CAT    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias 12 que han ido a juicio , ya te digo que hay mucha mas gente que quiere dos o mas lenguas vehiculares.    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias asi ya es cierto que estamos hablado dels paisos catalans... (un buen nombre para el reino de aragon)    
    
    
    @guapumm69 @CarinaMejias me referia a que la provincia de BCN tambien tiene un expolio fiscal respecto a las otras 3 provincias    
    
    
    @DaniPintoB Por supuesto, siempre es de Madrid. Con un estado propio los niños catalanes sacaran todos matricula de honor.    
    
    
    @herrerajoan Les manifestacions no tenen cap sentit quan despres al parlament l' acord CIU/ERC atura totes les iniciatives.    
    
    
    @9jrib9 @herrerajoan Jo l' unic que se es que als dos ultims plens ERC ha apoyat a CIU en les votacions i el sr.Mas no ha de compareixe    
    
    
    @9jrib9 @herrerajoan Doncs re noi que ens portin a la terra promesa els del cas pallerols i els que hi tapen les vergonyes    
    
    
    @9jrib9 @herrerajoan BANKIA es molt greu si , pero aqui tenim el cas Catalunya Caixa i no vec que si parli tampoc    
    
    
    @9jrib9 @herrerajoan Pero apoya CIU que enviaba al cap dels mossos a casa de Metodo 3 i vota per que Mas no parli al parlament...    
    
    
    @GiroMatrix No nomes es per el cas metodo 3 , si no perque se l' ha denegat en diverses ocasions l' escolta fora de CAT    
    
    
    @GiroMatrix De tota manera em sembla un lleig als mossos decents que segur que no es deixen manipular per ningu i nomes fan cumplir la llei    
    
    
    @GiroMatrix Es facilment manipulable si es te l' access suficient. Ames podia anar amb cotxe particular o altres medis de transport.    
    
    
    @GiroMatrix Suposo per la intolerancia que hi ha a CAT cap els que no pensen igual. La inseguretat ciutadana esta infravalorada pels governs    
    
    
    @CarinaMejias Según han dicho es para pruebas rutinarias.    
    
    
    @CarinaMejias El aferrarse al poder público a toda costa es una enfermedad muy extendida entre la clase politica española.    
    
    
    @jpamies9 @jordi_canyas @Andres_AriBla Yo creia que los fascistas eran los hacian callar a los que no piensan igual.    
    
    
    @Vilallonga @from_bcn @jacobiteabroad @paujane2 @jaumeclotet Legitimizar el saltarse la ley es espada de doble filo y puede acabar mal    
    
    
    @jpamies9 @jordi_canyas Que yo sepa la postura oficial de Cs es que se haga de acorde con la ley. La democracia siempre es bienvenida.    
    
    
    @jpamies9 @jordi_canyas las cosas no son blancas o negras, lo que no se puede hacer es por la vía kosovar, hay que hablar con Madrid    
    
    
    @GiroMatrix Un cuñado mío cogía uno de los trenes todos los días, menos ese dia que se le pegaron las sábanas y no llegó a tiempo    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo No sólo los chinos y los badulakes juegan con B. Además eso es miseria respecto a otros desfalcos. Ir contra 1/2    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo la pyme es ir contra nosotros mismos. Pagar a proveedores a 120 días es mucho peor y lo hacen empresas grandes    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo Además esas mismas empresas no pagan tampoco lo que deberían y no son 10mil euros.Nos manipulan para que nos 1/2    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo nos peleemos entre nosotros y no nos fijemos en sus verguenzas.    
    
    
    @JuanjoBernabeu @francescgo y te lo digo yo que he pagado 40K euros en impuestos este año y contento de hacerlo, pero después no se usa bien    
    
    
    @dolorscamats @vpartal  es una tónica habitual a la clase politica actual.El poble no es ximple I están estirant massa la corda    
    
    
    @quimnadal els mossos per desgracia fa temps que estan polititzats    
    
    
    @GiroMatrix els mossos ja es van crear amb un motiu politic ja que la seva feina la feiaw la @Guardiacivil062    
    
    
    @jordi_canyas Lo triste es que para muchos hoy es algo que paso "fuera"    
    
    
    @jordi_canyas ya sabes que hay diferentes tipos de historiadores, los hay que reintrerpretan y dan sermones    
    
    
    @Zpektrum @324cat Triste pero es normal este tipo de actuaciones en #lanostra    
    
    
    @JoanFerranSala @jordi_canyas Es que en realidad no pasa fuera de tu pais; por mucho que no lo sientas asi.    
    
    
    @xriusenoticies @CastejonToni Cosas normales del dia a dia de un director de policia, comer con periodistas para intercambiar informacion...    
    
    
    @jordi_canyas He estado viendo la comisión de esta mañana, y estoy de acuerdo contigo de que la imparcialidad no existe por mucho que digan    
    
    
    Viendo a @jordi_canyas en 'Per a llogar-hi cadires' 11-03-2013   
 http://youtu.be/y86LeHUGzlQ  #mejorunidos #cs9    
    
    
    @Ciutadans_Cs @InesArrimadas @queremosopinar @Intereconomia Asi me gusta que pongais el enlance directo    
    
    
    @AlbertSaAg @_cafeambllet En este pais no existe libertat de prensa ni en medios privados ni publicos y asi es como perdemos democracia    
    
    
    Menú desplegable de varios niveles con jQuery http://bit.ly/ZuqLJr     
    
    
    Crear manualmente proxies de Hubs Signalr http://bit.ly/15JrVpZ     
    
    
    @InesArrimadas a señores como el Sr.Spot simplemente hay que ignorarlos. #queremosopinar    
    
    
    @InesArrimadas totalmente de acuerdo con que llevan años insertando el odio a lo Español ,ej: en tv3 siempre hablan d' Estat #queremosopinar    
    
    
    @pcossorio @queremosopinar @Intereconomia Lo triste es que los hijos de esos emigrantes son los más radicales por estar "acomplejados"    
    
    
    @queremosopinar Bravo @InesArrimadas  por tus palabras, que se enteren que aqui todavia quedamos ciudadanos que no nos han comido la cabeza    
    
    
    @pcossorio Veo que no me has entendido bien. Esos hijos son los ind para sentirse mas Cat que nadie    
    
    
    @francescgo Un insulto para Villa que es un futbolista al cual le quedan muchos años y que en otro equipo seria titular indiscutible    
    
    
    @francescgo sigo pensando que se maltrata a Villa, que hoy por primera vez ha jugado de 9 real    
    
    
    @francescgo mas que el descanso , diria que hoy ha sido clave jugar con in 9 y que alves vuelve a estar bien    
    
    
    @francescgo menuda tonteria acabas de decir... El RM no es el Milan y dio in baño en la vuelta, no fue por dejadez del Barça    
    
    
    @Albert_Rivera @aries_blanco ahi le has dado , el futbol es solo futbol; aunque muchos se empeñen en lo contrario. #mejorunidos    
    
    
    @LauraTinadonis @Albert_Rivera @aries_blanco yo tambien soy del RM , ya esta bien en categorizar a la gente por los colores de su club.    
    
    
    @rayvergers @MiguelGardelVa Miguel esta diciendo una realidad, si ese balon entra con un 1-1 el Barça tenia que meter 3 ,eso no quita merito    
    
    
    @PilarGGranja Eres fan de producir en paises subdesarrolladas a precio de saldo?    
    
    
    Debo tener problemas de oido por que cuando escucho a diputados del #parlament hablar de "pedagogia" entiendo "adoctrinamiento" #mejorunidos    
    
    
    El ple del #parlment no es para controlar al govern de la generalitat? Por que me parece que se usa para atarcar al estado y adoctrinar    
    
    
    @CarinaMejias Sesión de control del gobierno del estado, por que solo oigo hablar del gobierno de la nación. Vaya pantomima de ple.    
    
    
    Hoy he estado hablando con una farmaceutica y llevan desde noviembre sin cobrar de la generalitat y en el ple solo se hace campaña anti ESP.    
    
    
    ERC: La futura republica de Catalunya. Mi respuesta: Una república puede no ser democrática. ple del parlament    
    
    
    Que respetuoso que es Felip Puig. Que verguenza. Quina vergonya.    
    
    
    @PilarGGranja ¿demagogia? Conoces el concepto de "responsabilidad social empresarial"    
    
    
    @tunantenfurecid @PilarGGranja Una cosa es comprar y otra cosa es decir que es un modelo a admirar. Hay que saber diferenciar.    
    
    
    @IgnacioMBB @PilarGGranja Yo no tengo ni idea, pero en Bangladesh si saben http://www.eldiario.es/economia/Asia-gran-fabrica-Inditex_0_73843124.html …    
    
    
    @Albert_Rivera Podria pagar a las farmacias antes... Pero bueno, hay que cuidar al altavoz...    
    
    
    @IgnacioMBB @PilarGGranja http://www.lavanguardia.com/economia/20130129/54363209079/inditex-rompe-con-proveedores-bangladesh-tras-incendio-fabrica.html … , y ya te digo yo que lo que en Banglasdesh es normal aqui seria explotacion.    
    
    
    Bravo @Albert_Rivera !!!!!!! Bravo !!!!! Asi se habla. Claro y directo.    
    
    
    Que falta de respeto a @Albert_Rivera  del Sr.Mas. En cada respuesta que hace CIU a @Ciutadans_Cs  tienen que colar una mofa. #vergonya    
    
    
    @jordi_canyas Y Artus Mas sigue el sermón, por que aqui no se pregunta se sigue el guión que tienen acordado.    
    
    
    @jordi_canyas Habria que enterarse de si eso es legal y si se podria hacer una demanda colectiva de afectados.    
    
    
    @CarinaMejias Si le sumamos a que el grupo del gobierno tiene turno (cosa que no entendere nunca), tenemos más un sermón que un ple.    
    
    
    @CarinaMejias Este hombre si no estuviera aforado ya veriamos si no estaria ya imputado    
    
    
    @InesArrimadas Se hacen muy pesadas estas sesiones de control, ya que la mitad del tiempo no es una sesión de control si no un mitin.    
    
    
    Me ha gustado que Maurici Lucena del PSC haya pedido que se deje de culpar de todo al conjunto de los Españoles y que se debata    
    
    
    Esto es lo que los nacionalistas venden sobre la indepedencia http://www.youtube.com/watch?v=dwWqMgddes4&feature=player_embedded …    
    
    
    @parlament_cat Carai lo habeis publicado casi antes de que acabara la votación...    
    
    
    @jordi_canyas @PSOE Ya se llevaran un buen palo en las proximas elecciones cuando los que votan al PSC por ser PSOE se lo piensen mejor    
    
    
    En el #parlament se pasan más tiempo hablando de madrid y del estado propia y del derecho a decidir que de salir de la crisis. #mejorunidos    
    
    
    @pere_navarro habla como lider del PSC mientras los lideres de ERC y CIU se toman un cafe y dejan a sus segundos para contestarle.    
    
    
    @pere_navarro Perdona pots repetir el que has dit? Es que estava prenent un cafe amb Artur Mas i @junqueras    
    
    
    @martarovira: "En aquesta legislatura ens tenim que centrar en el dret a decidir". <- El paro y la pobreza lo dejamos para la siguiente    
    
    
    @loogic es un buen inicio, ahora lo importante es el como    
    
    
    Bonita escena de @junqueras  hablando en mitad del emiciclo con Orio Pujol, le estara diciendo que tiene que decir #parlament #mejorunidos    
    
    
    @albertdones @InesArrimadas Albert encara no heu explicat com sera aquest #nouestat. ¿Sera un estat bilingüe real? O com sera?    
    
    
    @InesArrimadas @albertdones Hablais mucho de estado propio , pero no hablais de como sera aparte de describirlo como el nuevo eden    
    
    
    @albertdones @InesArrimadas Yo me pregunto si con un estado propio desapareceran los 800mil parados, desaparecera tambien la corrupcion?    
    
    
    @albertdones @InesArrimadas ¿Es el estado propio la solución a todos los problemas que tenemos los catalanes?    
    
    
    @albertdones @InesArrimadas ¿Es cierto que el nuevo Papa de roma sera Catalan si se consigue el estado propio?    
    
    
    @xriusenoticies A mi me da la impresión que Mas-Colell no se entera mucho de lo que habla    
    
    
    @xriusenoticies Yo lo que empiezo a creer que no existe dicha consejeria cuando a 13 de marzo no hay presupuesto todavia. (1/2)    
    
    
    @xriusenoticies No se puede consentir que se lleven 3 meses del año gastando sin ningún tipo de control parlamentario.    
    
    
    @xriusenoticies Vamos en un barco con rumbo claro #itaca , pero vamos a la deriba y sin timonel.    
    
    
    @CarinaMejias Exactamente, la estoy escuchando todo el dia por canal parlament y es todo muy monotono y repetitivo.#sindemocracia    
    
    
    @jm_alarcon yo lo uso, menos que antes de su remodelacion a lo plus, pero lo sigo usando, una pena, habra que buscar alternativas.    
    
    
    @carrizosacarlos @JavierBaenas eso y suena antiguo je je je    
    
    
    @GiroMatrix preferies quan els feinan anar de paisa?    
    
    
    Si que ha tardado en decir que la culpa es de Madrid #parlament    
    
    
    @Albert_Rivera @Ciutadans_Cs obvio, los que viven de esas estructuras no las quieren soltar.Es mejor tener 2 y 3 sueldos.    
    
    
    @Albert_Rivera @Ciutadans_Cs derivado de esto me ha venido a la mente como se puede ser senadora y diputada del parlament a la vez.    
    
    
    @GiroMatrix "Todo por la patria" debe pensar @junqueras    
    
    
    A un PSC entregado al nacionalismo hay que sustituirlo
http://www.youtube.com/watch?v=lYfwLSXLeJQ … @Albert_Rivera #mejorunidos    
    
    
    @jordi_canyas: "En Cataluña estamos ante la legislatura NiNi: ni presupuestos ni gobierno"  #mejorunidos pic.twitter.com/TICLrVnrec    
    
    
    