EFE - TRIBUNALES MERCASEVILLA (Anulación) Imputado el padre de la ministra Fátima Báñez en el caso Mercasevilla.  Éste falleció hace diez    
    
    
    La venta de seguros de salud se dispara en Mapfre, especialmente en Madrid. http://www.salaprensa.mapfre.com/ficha-nota-prensa/1206/mapfre-asegura-la-salud-de-25000-nuevos-clientes-en-un-mes … ¿Preocupación por la sanidad pública?    
    
    
    @PedroMalone Uffff, qué pereza escribir un libro =) Si lo hago será sobre la Condesa de Torre Arias, Tatiana Pérez de Guzmán el Bueno    
    
    
    @nachorguez @PedroMalone La historia es apasionante. Hace poco me llamó 1 tipo que llevaba cinco años investigando sobre ella    
    
    
    El Banco Mundial destaca la importancia de los organismos multilaterales para recuperar el crédito en España https://blogs.worldbank.org/miga/nuevos-desaf-os-nuevas-alianzas …    
    
    
    El Ibex vuelve a estar por debajo de los niveles de cierre de 2012    
    
    
    La Bolsa española es la única de un gran país europeo que está en rojo en  2013. También lo están Grecia, Austria, Chipre y Luxemburgo    
    
    
    ¿Quieres saber cómo afectará a tu pensión la reforma propuesta por el consejo de sabios? http://cincodias.com/cincodias/2013/06/10/economia/1370887532_623649.html … -170€/mes (pensión media)    
    
    
    @nicolasmsarries Está contado en el texto, pero creo que sí que está recogido el efecto inflación    
    
    
    #notadeprensabizarra «el Vicepresidente Ejecutivo de AJUSA, nombrado Presidente del SMEs WG de CLEPA, de Bruselas» CC @BernardodMiguel    
    
    
    El RCD Espanyol suscribe un seguro de protección de pagos con Marsh para que sus socios mantengan su abono aunque se queden en paro    
    
    
    @LaHistoriaRjb @SantiagoMillanA ¿Pero aún seguís con esto? =)))    
    
    
    Quien fuera amigo de Neymar..."El Barça les pagará un viaje a Barcelona cada 2 meses para ver a su 'colega" http://noticias.lainformacion.com/deporte/futbol/los-amigos-de-neymar-viajaran-gratis-y-con-todos-los-gastos-pagados-por-el-barcelona_BX4tBxTt4QwcdLLmXncVP1/ …    
    
    
    @LaHistoriaRjb @SantiagoMillanA ¿¿Que nadie dice nada?? Pero si los madridistas llevamos ese Sanbenito desde el inicio de los tiempos...    
    
    
    Cada vez que escucho: "Consiga un seguro a todo riesgo a precio de terceros" me acuerdo de mi abuelo: "Nadie da duros a cuatro pesetas"    
    
    
    2/3 de los ingresos de los casinos de Sheldon Adelson en Macao se producen en apuestas de + de 300.000€ (bacará VIP) http://politica.elpais.com/politica/2013/06/11/actualidad/1370969359_980113.html …    
    
    
    El 'Goirigolzarri' británico (Stephen Hester, CEO del nacionalizado Royal Bank of Scotland - RBS) anuncia su dimisión http://www.ft.com/intl/fastft     
    
    
    NOTICIÓN ¡¡BBVA elimina la cláusula suelo de todas sus hipotecas en España!! Impacto de 35 millones de euros en sus beneficios de junio    
    
    
    La decisión de BBVA de eliminar la cláusula suelo de sus hipotecas es un rejonazo de 400 millones para sus beneficios en España en 2013    
    
    
    @guerrerocg No lo tengo yo tan claro. Me parece más un movimiento táctico y efectista ante una sentencia que les dejaba escaso margen    
    
    
    Buena explicación de Xavier Vidal Foch sobre la posición de Merkel y Alemania respecto al BCE http://economia.elpais.com/economia/2013/06/12/actualidad/1371065445_537898.html …    
    
    
    ¿Alguien tiene una estimación de cuánto dinero ha gastado el FROB en su macrocampaña de publicidad? Lo digo porque la paga el contribuyente    
    
    
    El mal tiempo del invierno y la primavera ha hecho que se tripliquen los daños sufridos por hogares y comercios http://www.salaprensa.mapfre.com/ficha-nota-prensa/1208/el-mal-tiempo-triplica-los-danos-en-hogares-comunidades-y-comercios …    
    
    
    @nicolasmsarries @MichelaRomani @MiguelAlbaC ¡¡La Escopeta Nacional!! Grandiosa (perdonad que me inmiscuya =)    
    
    
    @MiguelAlbaC @nicolasmsarries @SegoviaEduardo @MichelaRomani Que no he visto la porra.... Esperad.    
    
    
        
    
    
    @FMorenoPalomare Un saludo!!!    
    
    
    @XoseMorais @claudiperez Ana Figaredo-Alvargonzalez http://es.linkedin.com/pub/ana-figaredo-alvargonzalez/a/104/640 … llegó a Lombard Odier en 2008. El dinero de Bárcenas llegó antes    
    
    
    @nicolasmsarries @MiguelAlbaC @MichelaRomani ¿Qué nos habíamos jugado? (mariscada, he oído? =)    
    
    
    @nachorguez Tiene pinta de montaje    
    
    
    @MarietePerry @PedroMalone @nachorguez Amen, Mario. Don Pantuflo acaba siempre zanjando a su favor todos los debates de barra de bar    
    
    
    @nachorguez Por qué Cáceres lleva pantalones de basket?    
    
    
    @caesarus9000 Totalmente de acuerdo. No desentona y ha recuperado muchos balones. Eso sí, todos los corners los hemos sacado x la otra banda    
    
    
    @nachorguez Je, je, je    
    
    
    Me revienta el #postureomadridista de: «En el Barça el único bueno es Messi».Y Iniesta, Xavi, Pedrito, Piqué, Busquets qué son? Secundarios?    
    
    
    @la_informacion Trágico? Mmmm, en los meses de verano la media de fallecidos por fin de semana debe de ser superior a diez    
    
    
    Cicatrices de la burbuja bancaria española: miles de sucursales abandonadas pic.twitter.com/14iW3WQ2Jg    
    
    
    Casi todos los comentarios a este artículo sobre planes de pensiones son MUY negativos respecto a este producto http://cincodias.com/cincodias/2013/06/14/mercados/1371235440_660226.html …    
    
    
    @MichelaRomani @RogerDomingo @julia_otero @dlacalle @josecdiez ¡Debería ofrecer el debate por la tele (x interés general)!    
    
    
    Accenture calcula que cada año el sector asegurador europeo pierde entre 8.000 y 12.000  millones de euros por reclamaciones fraudulentas    
    
    
    Ya ha empezado el 1er Round entre @josecdiez y @dlacalle No se lo pierdan: Estado vs. Mercados. http://www.ondacero.es/directo/  Modera @julia_otero    
    
    
    El 2º Round del Combate del Año (@josecdiez vs. @dlacalle) sube en intensidad. Ahora el debate se centra en la cuestión fiscal    
    
    
    (EFE) Un yate de lujo rompe el cable telefónico que comunica Formentera con la Península    
    
    
    @vitacator Seguro que tiene un buen seguro    
    
    
    Curioso que haya + de 100 directivos/consejeros de banca investigados y que apenas haya constructores imputados por las incontables quiebras    
    
    
    La 'rojita' gana la Eurocopa a Italia (4-2) #haycanterapararato    
    
    
    @pacobarranco @litonidas Es un grande!! Qué pena no haber podido pasarme. ¿Me podéis pasar al menos las presentaciones?    
    
    
    @JuandePortillo El déficit de tarifa es tan inmutable como lo eran las clausulas suelo    
    
    
    El #FMI pide prudencia a los bancos españoles a la hora de distribuir dividendos en efectivo    
    
    
    El Canal 24 Horas desconecta de la 1ª rueda de prensa del FMI en España... ¡¡ para ofrecer el resultado del Ppe. de Asturias del Deporte!!    
    
    
    @GMartinezexp Se ajusta bastante a lo que uno se imagina que debe ser un "Men In Black"    
    
    
    @GMartinezexp Noooooooo... Tremendo. Aunque habría sido aún peor con sombrero tejano y cinturón de hebilla gigante (como Bush y Rumsfeld )    
    
    
    Mal día para los refranes. 60 de mayo y en Madrid todo el mundo con el sayo puesto    
    
    
    @PedroMalone Esta noche nos vemos para cantar juntos: Alá, Madrid!  :-)    
    
    
    @PedroMalone @MarietePerry Rudy lleva 0 de 16 en triples? Madre mía    
    
    
    Amigos de @google_es ¿podéis revisar la aplicación Goolge Maps para el Paseo de la Castellana de Madrid? No ubica bien ningún número    
    
    
    ¡Ay, qué malas son las prisas! ... La web de El Mundo ha lanzado una alerta con la liberación de ¡¡Díaz-Ferrán!! (en lugar de Blesa)    
    
    
    @miquelroig Hoy la #troikorealidad ha superado a la #troikoficción: el tipo del FMI ha comparecido con gorro de paja (con el frío que hace)    
    
    
    @JuanTodoli @miquelroig Foto, con el sombrero ya sobre la mesa http://twitdoc.com/24IN  Al menos no era un sombrero mexicano  =)    
    
    
    @JuanTodoli @miquelroig En este vídeo también se ve http://elpais.com/economia/2013/06/19/actualidad/1371632728_241733.html … ¿Es un Panamá, un Borsalino? ¿Algún experto en la sala?    
    
    
    El Banco de Inglaterra encuentra un déficit de capital de 26.000 millones de libras en sus ocho grandes bancos http://www.ft.com/intl/cms/s/0/5bea7bb4-d8ef-11e2-a6cf-00144feab7de.html#axzz2WaTEApoM …    
    
    
    @quiquepeinado Neymar quiere salir en las próximas ediciones de #FutbolistasdeIzquierdas: “Quiero un Brasil más justo, seguro y honesto”    
    
    
    @DMarcialPerez Los franceses toman más whiskey que los británicos. Qué cosas!    
    
    
    @jzuloaga Buenísimo! Problemas «de índole un crescendo». «Más le habría válido acogerse a su derecho a no declarar»    
    
    
    @jzuloaga Se le ha subido la judicatura a la cabeza    
    
    
    @MarietePerry @PedroMalone Estuvo ayer guapa la BBQ en CaKenzo. Eso sí, el muchacho se está derechizando mucho. Quiere abolir los sindicatos    
    
    
    El Ibex 35 está en el mismo nivel que tenía a comienzos de septiembre de 2012. Otoño, invierno y primavera = 0 ganancias para el selectivo    
    
    
    @javigropero Lo de la "mirada intimidatoria" me ha parecido lamentable. Si ves el vídeo, se observa que mira fijamente. Lo demás, humo    
    
    
    Banco Santander es uno de los grandes valores europeos que peor lo está haciendo en 2013: -17,52%    
    
    
    @henrydelaguerie Journalisme d'été    
    
    
    @littlepikinia Hoy he visto y escuchado a un afilador (que iba en la tradicional bicicleta), y me he acordado de ti...=)    
    
    
    @lcaldito @javilnoriega @defense_news Vaya bajonazo para Iker Jiménez (aunque seguro que lo verá como un complot para ocultar la verdad =)    
    
    
    Un día duro para Iker Jiménez: Londres cierra la unidad militar de investigación sobre OVNIS http://www.defensenews.com/article/20130621/DEFREG01/306210010/British-MoD-Shut-UFO-Desk-After-Finding-No-Threat …  via @javilnoriega    
    
    
    @javilnoriega Je, je, je... Pensaba que te vería ayer.    
    
    
    El periplo de #Snowden: Hawaii, Hong Kong, Moscú, ¿La Habana?, ¿Caracas?, ¿Reikiavik?    
    
    
    Caruana, dir. gral. del Banco de Pagos de Basilea (BIS): "los bancos centrales tendrán que esmerarse al retirar los estímulos"    
    
    
    Caruana: "El crecimiento financiado con deuda disimuló la pérdida de productividad laboral y la distribución distorsionada de recursos"    
    
    
    @javigropero Y ahora la réplica de Jordi Alba... Qué maravilla!!    
    
    
    "En España se sigue torturando a los detenidos en comisarías, cosa que no ha sucedido jamás en Cuba", Willy Toledo http://lapupilainsomne.wordpress.com/2013/06/21/willy-toledo-en-cuba-he-sufrido-las-consecuencias-de-la-censura-y-la-persecucion-politica/ …    
    
    
    @caesarus9000 @MarietePerry @nachorguez  Qué jugadón de Nigeria. Vaya contraataque    
    
    
    @caesarus9000 @nachorguez Grande Torres!!    
    
    
    @amparogarciatve Estamos a un paso de que el Ibex vuelva al nivel de septiembre    
    
    
    Gracias por citarnos! @Inese_seguros    
    
    
    Oferta de trabajo: @ADESPRO busca un monitor de tiempo libre para trabajar julio y agosto, de 9 a 14 hrs. en la ludoteca de Chamberí RT xfvr    
    
    
    @olgarodriguezfr @aliciaguti @belentoledo El año pasado estuve en esa misma puerta cuando se lió parda, al querer entrar varios accionistas    
    
    
    @malestarmadrid Esto es de hace un año, pero la declaración mantiene toda su vigencia    
    
    
    Impresionante fotografía aérea de la nueva sede de BBVA, en Las Tablas (Madrid) http://twitdoc.com/255N     
    
    
    Gran artículo de @ldoncel sobre los desafíos que afronta la economía holandesa http://internacional.elpais.com/internacional/2013/06/27/actualidad/1372284977_315966.html …    
    
    
    Dos banqueros irlandeses hablan sobre cómo chantajearán al banco central http://www.independent.ie/blog/listen-to-the-full-anglo-recordings-29367462.html … Una grabación que ha enfurecido a Irlanda    
    
    
    Una noticia esperanzadora: el juez manda a Bárcenas a la carcel    
    
    
    Es triste que en este país #OleTuChochoZayn se convierta en TT en segundos y #BarcenasAPrision no    
    
    
    @ikerbiz La instrucción del caso Blesa fue una chapuza, a diferencia del caso Gurtel    
    
    
    @nicolasmsarries @jzuloaga @jg_gallego @josemariaolmo Muchas gracias, majo!    
    
    
    La Comisión Nacional de Competencia abre un expediente sancionador contra la SGAE    
    
    
    Bicicletas BH: de fabricar pistolas a cuadros ultraligeros para triathlon http://cincodias.com/cincodias/2013/06/28/sentidos/1372440598_983479.html …    
    
    
    @LuisBenguerel @bcarrebravo Hola. Lo he encontrado: Diario de León: http://twitdoc.com/25ML     
    
    
    @bcarrebravo @LuisBenguerel @ines_calderon ¿Hacemos una porra? Yo creo que ha sido ZP (que estudió allí y fue profesor de Dº Constitucional)    
    
    
    Me encantan los eufemismos políticos: el primer ministro portugués, Passos Coelho, dice que existe "alguma ambiguidade" en su Gobierno    
    
    
    Las mujeres que se manifiestan en la plaza Tahrir, separadas de los hombres para evitar violaciones http://images.lainformacion.com/cms/escudos-humanos-para-evitar-abusos-sexuales-en-tahrir/2013_7_3_PHOTO-e1fbd64f6a3b21ef6dda1217b609601b-1372849887-99.jpg?width=590&height=379&type=height&id=sOkRXakz6nTxoeuAw1qSW&time=1372850905&project=lainformacion … Terrible    
    
    
    @ssaborit Yo creo que tiene razón el FROB    
    
    
    El consejo del BCE decide mantener el tipo de interés oficial en el 0,5%    
    
    
    @BernardodMiguel Homenaje a Nelson Mandela    
    
    
    @cultrun Calatañazor =)    
    
    
    @dbadiago Un poco. Pero te queremos igual =))    
    
    
    El interés de los inversores internacionales por entrar en el capital de Novagalicia empieza a tener tintes de 'meigas' ¿Haberlas haylas?    
    
    
    La 'troika' considera que los bancos españoles no necesitarán más capital http://www.reuters.com/article/2013/07/05/us-spain-banks-ec-idUSBRE9640A820130705?feedType=RSS&feedName=businessNews … Una exclusiva de @Reuters    
    
    
    @MarietePerry El embajador de España en Viena (al que mandaron a tomar café al avión de Evo) era el jefe de gabinete de Margallo #bochorno    
    
    
    Madrid 2020 desmiente que  "Con los Brazos Abiertos" de Amistades Peligrosas sea canción oficial http://www.madrid2020.es/aclaracion-sobre-la-cancion-de-madrid-2020/ … (menos mal)    
    
    
    Parecidos razonables: Manuel Lagares http://ep01.epimg.net/economia/imagenes/2013/07/04/actualidad/1372966986_606994_1372967302_noticia_normal.jpg … y Miliki http://s01.s3c.es/imag/_v2/ecodiario/comunicacion/640x300/miliki.jpg …    
    
    
    @Herzogoff Hola, Andrés. ¿Dónde será la rueda de prensa?    
    
    
    @Herzogoff ¿A qué hora?? =)    
    
    
    @nicolasmsarries Tiene todo el sentido del mundo, la verdad    
    
    
    Impresionante la portada de hoy del Times http://estaticos01.cache.el-mundo.net/elmundodeporte/imagenes/2013/07/08/tenis/1373268841_1.jpg … CC @GINER    
    
    
    @PedroMalone Villa, ¡bienvenido al Atlético de Madrid! Aquí pondrás fin a tu carrera con un broche de oro    
    
    
    Discurso íntegro del Gobernador del Banco de España en el Foro de @KPMG y Expansión  http://www.bde.es/f/webbde/GAP/Secciones/SalaPrensa/IntervencionesPublicas/Gobernador/Arc/Fic/linde090713.pdf …    
    
    
    @alfonso_simon Ufff, yo me instalé una aplicación para ver quién me dejaba de seguir y es un agobio...    
    
    
    @javigropero No hay un solo madridista a quien le parece bien la situación de Kaká. Es bochornosa.    
    
    
    El FMI revisa al alza la previsión de crecimiento de Reino Unido http://www.guardian.co.uk/business/2013/jul/09/imf-upgrades-uk-growth-forecast …    
    
    
    @mapaone Estaba a punto de twittear exactamente lo mismo. Vaya careto el de Rajoy =)))    
    
    
    Lo más trendy en seguros de decesos es el Ecofuneral: "el servicio funerario ecológico certificado" http://www.ecofuneral.org/poliza.html     
    
    
    @javigropero No te cortes y pregunta a Rajoy por Bárcenas    
    
    
    #Snowden no está en Moscú, sino en los Sanfermines http://img.irtve.es/imagenes/joven-arrollado-manada-calle-estafeta-muestra-hombre-tras-barrera-marcas-del-revolcon/1373444332529.jpg … (ojo con el parecido)    
    
    
    @NachoRdzVelasco Se ha salvado de milagrito, el muchacho    
    
    
    @MarietePerry @GINER El PP tendrá que acabar por dar algún tipo de explicación. Escudarse en los tiempos de la Justicia es insostenible    
    
    
    @Inese_seguros ¡Muchas gracias por la mención! =)    
    
    
    Gran entrevista de @Pazalvarezcalvo a Cayetano Martínez de Irujo. http://cincodias.com/cincodias/2013/07/09/sentidos/1373399817_015384.html … No tiene desperdicio    
    
    
    El FT también está pendiente de la comparecencia de Bárcenas RT @FTworldnews: Bárcenas testifies in Spanish court http://on.ft.com/1bBScdu     
    
    
    @teoleongross El FT la destaca como la noticia más importante en su sección internacional http://www.ft.com/intl/world     
    
    
    La agencia Moody's advierte que las aseguradoras europeas tendrán que invertir en activos menos líquidos, dados los bajos tipos de interés    
    
    
    @bcarrebravo Tienes más razón que una Santa    
    
    
    @nicolasmsarries @miquelroig @EliseoOliveras Acapara el 80% de los banqueros con sueldos millonarios de la Unión Europea    
    
    
    125 banqueros españoles cobró más de un millón de euros en 2011 http://cincodias.com/cincodias/2013/07/15/mercados/1373901416_507702.html …    
    
    
    @MarietePerry A 30 euros está vendiendo el Decathlon las 2 Seconds!    
    
    
    ¿Por qué cuesta el doble construir una autovía en España que en Alemania? http://cincodias.com/cincodias/2013/07/15/economia/1373912267_376732.html … Una pista: no es por túneles y puentes    
    
    
    @Suanzes @ines_calderon Te mando un cuarto candidato http://www.sport.es/es/noticias/brasil/futbolista-rompe-los-ligamentos-celebrando-gol-2507070 … (vaya tropa)    
    
    
    @Suanzes Nooooooo!!!! Se les ha ido la cabeza por completo.    
    
    
    Dentro del consejo de administración de una pyme condenada por la falta de crédito http://elpais.com/elpais/2013/07/11/opinion/1373537641_348302.html … Gran tribuna. Vía @josecdiez    
    
    
    Buen artículo de @Niscalita sobre las comisiones en planes de pensiones http://cincodias.com/cincodias/2013/07/16/mercados/1373997910_195885.html …    
    
    
    Procesados 14 altos cargos de Afinsa por crear un perjuicio de 1.928 millones. La intervención judicial se produjo ¡¡en 2006!! #marcaEspaña    
    
    
    El Corte Inglés, Ikea, Inditex y Banco Santander afectados por la decisión de Bruselas sobre las ayudas a la naval http://www.eldiario.es/norte/euskadi/Corte-Ingles-Ikea-Inditex-inversores_0_154684957.html …    
    
    
    Los preferentistas de Novagalicia recuperan (de media) el 84% del dinero invertido http://recuperacion.novagaliciabanco.es/es/img/evolucion.gif … (buen gráfico)    
    
    
    Buenísima la cobertura en directo de @Reuters de la comparecencia de Bernanke: http://live.reuters.com/Event/Fed_Chairman_Ben_Bernanke_testifies_before_Congress …    
    
    
    @1976andresg Lo mismo he pensado yo tras leer su columna de hoy (aunque ese propósito ya me lo había hecho antes)    
    
    
    @Niscalita =) (ahora estaba leyendo el de Raza Nostra y me está entrando un hambre que no veas.. )    
    
    
    La Fiscalía se querella contra @Elpidiojosilva (juez del 'caso Blesa') por prevaricación http://cincodias.com     
    
    
    La Fiscalía critica con dureza cada decisión de @Elpidiojosilva en la instrucción del 'caso Blesa' http://cincodias.com/cincodias/2013/07/19/mercados/1374229328_821170.html …    
    
    
    Parece que al juez del 'caso Blesa' (@elpidiojosilva) está contrariado con la querella que le acaba de caer (ojo a sus tweets)    
    
    
    El Supremo impuso la inhabilitación de Garzón por autorizar unas escuchas en el  'caso Gürtel'. El juez Silva podría seguir el mismo camino    
    
    
    @kurioso En mi comunidad Banco Gallego debía un pastizal, pero cuando ha tomado las riendas Sareb ha pagado todas las cuotas atrasadas    
    
    
    Recomiendo al juez @Elpidiojosilva que abra la cuenta @JUDICATURAENFURECIDA y lidere el movimiento de jueces indignados    
    
    
    El #Ibex cierra la sesión con un tímida caída del 0,18% (7.943 puntos)    
    
    
    @anabnieto @Gothamist  Siempre a la vanguardia de la innovación    
    
    
    ABC adelanta hoy en exclusiva el dato de paro http://ecoteuve.eleconomista.es/ecoteuve/prensa/noticias/5010296/07/13/ABC-adelanta-que-la-tasa-de-desempleo-bajara-del-27-en-la-EPA-del-jueves-.html … ¿Un 'favor' del Gobierno tras la pregunta amable a Rajoy?    
    
    
    Banco de Valencia deja hoy de cotizar en Bolsa, después de ser nacionalizado y vendido con ayudas públicas a La Caixa http://bit.ly/12biYI6     
    
    
    Nivelón de los becarios de @Cincodiascom. Hoy @rimosara se marca esta exclusiva sobre el 'handling' de Barajas http://cincodias.com/cincodias/2013/07/21/empresas/1374420711_369793.html …    
    
    
    @MichelaRomani Quid pro quo    
    
    
    Este hombre es de un críptico RT @Elpidiojosilva: ¿Por qué en España 2+2 = SAS (subversivo antisistema a separar)? Mejor no digo qué es 4+4    
    
    
    @icacabelos ¿Abandonará la política tanto como Esperanza Aguirre?    
    
    
    Las aseguradoras van a inaugurar una clínica dental cada 2 días, durante los próximos meses http://cincodias.com/cincodias/2013/07/19/mercados/1374254804_730485.html …    
    
    
    Anuncio mal situado: críticas a Contador por desidia, junto a publicidad de Flex con el ciclista como reclamo http://twitdoc.com/275O     
    
    
    @caesarus9000 JJJAa, JAAA, JAAAA, Buenísimo. Lo he pensado siempre =)    
    
    
    Evolución exponencial de los 'activos gestionados' por Cobralia, una empresa de cobro de créditos impagados http://www.cobralia.com/img/grafico_deuda_big.gif …    
    
    
    Tremendo serial de fotos: la Infanta Cristina y Urdangarín inaugurando la no-oficina de Banca Cívica en Washington  http://www.navarraconfidencial.com/2011/12/07/las-fotos-mas-incomodas-de-la-inauguracion-de-la-sede-de-banca-civica-en-washington/ …    
    
    
    "Señor funcionario, eso no me lo dice usted en la calle" http://cincodias.com/cincodias/2013/07/23/economia/1374582347_878444.html … (sobre el aumento de agresiones en la Administración)    
    
    
    De cuando las cajas de ahorros tenían dinero: el magnífico centro de estudios medioamientales que abrió CAM en Murcia http://www.cajamediterraneo.es/web/obs/centros/centro?centerId=4 …    
    
    
    Foto para la historia: Ecclestone, Camps y Olivas (Bancaja) celebrando la elección de Valencia como sede de F1 (2007) http://ep01.epimg.net/diario/imagenes/2007/06/02/deportes/1180735201_740215_0000000000_noticia_normal.jpg …    
    
    
    Las cajas cierran el 40% de sus oficinas en el extranjero http://cincodias.com/cincodias/2013/07/23/mercados/1374598379_512090.html … con #infografía de @AJMeraviglia http://cincodias.com/cincodias/imagenes/2013/07/23/mercados/1374598379_512090_1374599255_noticia_grande.jpg …    
    
    
    El presidente de Venezuela encabeza la lista de mandatarios más cansinos en Twitter, con ¡42 tweets al día! http://twiplomacy.com/wp-content/uploads/2013/07/Top5_infographic_final.png …    
    
    
    Comienza el primer juicio en Alemania contra mala gestión de banqueros http://www.dw.de/comienza-primer-juicio-en-alemania-contra-mala-gesti%C3%B3n-de-banqueros/a-16973267?maca=spa-rss-sp-all-1122-rdf …    
    
    
    El Tribunal Supremo archiva las actuaciones contra Yolanda Barcina, presidenta de Navarra, por el cobro de dietas via @elpais    
    
    
    @lara_granaBochornosa la cobertura de @Renfe    
    
    
    Es tremendo ver la cantidad de ambulancias que siguen esperando para sacar más heridos del accidente de tren de #Santiago    
    
    
    @atenerva Algunas fuentes están hablando ya de más de 50. Tremendo    
    
    
    Desgraciadamente, subirá el N° d fallecidos @crtvg: A Policía confirma que aínda non foi posible acceder a un dos vagóns, que está calcinado    
    
    
    @henarlb @ionantolin @puxapali  Lo mismo he pensado yo. Mucho ánimo!    
    
    
    @anapradosobrino Qué ves allí    
    
    
    El jefe de la Policía de Santiago explica en La Sexta que se siguen sacando cuerpos del vagón calcinado #accidenteSantiago    
    
    
    Como dice @atenerva, es imposible ver las imágenes del #accidentesantiago y no acordarse del 11M, fecha funesta para Madrid #animoGalicia    
    
    
    @msanchezvallejo Sí, recuerda mucho a las imágenes que vimos del convoy que explotó a 200 mtrs. de Atocha, junto a la calle Tellez    
    
    
    @miquelroig @Egocrata El juez Silva lleva días desvariando en Twitter (o buscando adeptos para cuando lo echen de la judicatura)    
    
    
    @telepaco @miquelroig @JAGfoto  La anterior curva, hacia la derecha, parece igual de cerrada    
    
    
    @miquelroig @telepaco @JAGfoto  Es verdad.    
    
    
    Infografía sobre el #accidentesantiago http://img51.imageshack.us/img51/9826/e77z.jpg …,  realizada por @telepaco    
    
    
    En esta fotografía se ve a un hombre en primer plano que parece el maquinista del #accidentesantiago http://www.elmundo.es/albumes/2013/07/24/descarrilamiento_de_un_tren_de_pasajeros_en_santiago/index.html …    
    
    
    @Mare_mPeg Tienes razón. Por eso he escrito "parece". Lo que no parece es auxiliar de cafetería, ni de vagón    
    
    
    @Mare_mPeg Mucho ánimo    
    
    
    La piel de gallina al ver esta foto de un bombero rescatando a una niña pic.twitter.com/WviKIMzJTh #AnimoGalicia    
    
    
    Fotografía del #accidenteSantiago antes de que llegaran los servicios de emergencia pic.twitter.com/NPFaCKw8ua #animogalicia    
    
    
    Impresionante fotografía del vagón que salió volando y quedó varado en mitad de una calle http://www.lavozdegalicia.es/album/galicia/2013/07/24/imagenes-accidente-ferroviario-santiago/01101374695286198623951.htm … #tragediasantiago    
    
    
    Dancausa, consejera delegada de Bankinter, muestra su solidaridad con las víctimas del #accidenteSantiago «estamos consternados»    
    
    
    Bankinter multiplica por cinco su beneficio semestral y empieza a registrar menores entradas de créditos en mora. Señales positivas.    
    
    
    Bankinter está vendiendo pisos a toda máquina. Eso sí, con descuentos medios ¡del 44%¡    
    
    
    @1cualquiera Son datos públicos comunicados hoy a la CNMV, y explicados ahora mismo por su consejera delegada    
    
    
    Pese a los buenos datos de Bankinter, la entidad sigue dando crédito con cuentagotas, como el resto del sector    
    
    
    En este vídeo (que parece de una cámara de Adif o Renfe) se ve en primer plano cómo descarriló el tren http://www.youtube.com/watch?v=DGlgnUgTUmo&feature=youtu.be …    
    
    
    @MichelaRomani @Suanzes @Godivaciones @WojciechGolecki @jlbbenayas Estoy con Pablo. Es un testimonio revelador e impactante, y no es macabro    
    
    
    @Suanzes @MichelaRomani @Godivaciones Está claro que es un vídeo durísimo. Sobre todo para familiares y víctimas. Pero igual q muchas fotos    
    
    
    ¿Alguien sabe si la persona señalada en la fotografía es alguno de los maquinistas del #AccidenteSantiago? http://twitdoc.com/27FC     
    
    
    Ibercaja culmina la absorción de Caja 3 (Cai, Caja Círculo y Caja Badajoz) http://bit.ly/19kmceO     
    
    
    Empieza la presentación de resultados de Banco Popular, a cargo de su consejero delegado, Francisco Gómez pic.twitter.com/FpeA8Kvf9U    
    
    
    Banco Popular explica que en lo que va de 2013 su crédito a pymes ha crecido un 4%    
    
    
    Los clientes extranjeros compran el 23%de las casas que vende Banco Popular    
    
    
    La rapidez de la justicia de EE UU: condenan al secuestrador de las 3 chicas de Cleveland http://www.bbc.co.uk/news/world-us-canada-23468222 … ¡detenido hace 2 meses!    
    
    
    @Elpidiojosilva ¿A qué se refiere?    
    
    
    Buen resumen del histórico discurso de Draghi http://www.elconfidencial.com/mercados/2013-07-26/super-mario-las-5-claves-de-un-discurso-historico-para-mantener-vivo-al-euro_12628/ … por @PedroCalvo35 (solo he echado en falta la metáfora del abejorro =)    
    
    
    @albertoroa Envidiaaaaaaa!!!!! =)    
    
    
    @PedroCalvo35 =)    
    
    
    Un plan muy, MUY recomendable para el próximo fin de semana: festival @demandafolk (Sierra de la Demanda, en Burgos) http://www.demandafolk.com/     
    
    
    Barclays desmiente que vaya a ampliar capital http://www.investegate.co.uk/barclays-plc--barc-/rns/possible-equity-capital-raising/201307290946463451K/ … cae un -3,32% en 5 días, frente Popular, +13%; BBVA,+10%; Santandr, +9%    
    
    
    Sumario forzadísimo en @rtve ante una declaración histórica: "El Papa no juzga a los homosexuales, pero se muestra contrario al lobby gay"    
    
    
    Genial historia de cómo surgieron los Peta Zetas http://cincodias.com/cincodias/2013/07/26/sentidos/1374871451_547840.html … por @rimosara    
    
    
    @atenerva Yessss    
    
    
    Los restos del naufragio de las cajas españolas: oficinas vacías por todas partes http://twitdoc.com/27RX  . Esta foto, de Caja Madrid    
    
    
    Gran cobertura en Twitter de @MichelaRomani de los resultados de #Santander Un #FF clarísimo, aun siendo martes    
    
    
    @MichelaRomani Al César, lo suyo =)    
    
    
    @GINER Pero bien que han trincado todos sus indemnizaciones: Serra Ramoneda, Loza, Todó...    
    
    
    El Ibex lleva siete jornadas consecutivas subiendo. No se veía algo así desde diciembre de 2012    
    
    
    Acabo de toparme por la redacción con el encargado de retocar a diario la 'foto de la chica'  de la contraportada del AS #seresmitológicos    
    
    
    En 2009 escribí esto http://bit.ly/16hgJlZ  con @ErcorecaTw sobre la nacionalización de la banca de la UE. En España, parecía algo remoto    
    
    
    @nachorguez Al hombre se le veía muy profesional. Fijándose hasta en el último detalle de la imagen.    
    
    
    @javigropero Sí. Yo también estoy flipando. Se están revelando los datos de la investigación en tiempo real.    
    
    
    El portavoz de Amaiur está hablando sobre los GAL en su intervención sobre el caso Bárcenas ?¿?¿?¿????    
    
    
    @Luis_Angel_Sanz Si es que hasta ha citado a Lasa y Zabala!!!!    
    
    
    Siempre que veo al portavoz de Amaiur en el Congreso me acuerdo de que fue compañero d balonmano de Urdangarín http://images.teinteresa.es/politica/Xabier-Mikel-Errekondo_TINIMA20111213_0636_19.jpg … (foto)    
    
    
    @Meaglewarez @huyelobo Yo no lo veo bien. El Congreso no es una plataforma publicitaria    
    
    
    El portavoz del Foro Asturias (el partido de Álvarez Cascos) se pone a criticar a Rubalcaba #capoteparaMariano    
    
    
    Rajoy reprocha a Rubalcaba que nunca compareció en el Congreso por el 'caso Faisán' #máximaactualidad    
    
    
    @Meaglewarez Sí, sí.... http://www.elconfidencial.com/espana/2011/11/26/errekondo-goleador-para-espana-companero-de-urdangarin-y-diputado-de-amaiur-88205 …    
    
    
    ¡¡Rajoy reprocha a los socialistas el nombramiento Roldán como director general de la Guardia Civil!! #máximaactualidad    
    
    
    "Señora González de la Cruz, compórtese", clama Caldera en el Senado. ¿Qué has hecho @mariagv???    
    
    
    Uno de los 30 españoles indultados por Mohamed VI como gesto hacia Juan Carlos I ¡es un violador de menores! http://uk.reuters.com/article/2013/08/01/uk-morocco-kings-spain-idUKBRE9700V120130801 … #asco    
    
    
    El español indultado en Marruecos fue condenado en 2011 a 30 años de cárcel por abusar sexualmente de 10 menores http://www.lavanguardia.com/sucesos/20110908/54213858668/condenan-a-30-anos-de-carcel-a-un-espanol-en-marruecos-acusado-de-pederastia.html …    
    
    
    Terrorífico relato sobre los crímenes cometidos por el violador español indultado por Mohamed VI http://www.maghress.com/fr/lobservateur/3120#.UfnZ-UB-_vQ.twitter … (en francés)    
    
    
    Genial crónica de @claudiperez sobre la pasión belga por la cerveza http://cultura.elpais.com/cultura/2013/08/01/actualidad/1375382252_387044.html … Mi cervecería favorita allí se llama Café Belga    
    
    
    Son buenísimas las fotos de Slim en un pueblito gallego http://cincodias.com/cincodias/2013/08/04/album/1375633435_727579.html#1375633435_727579_1375633835 … No sé cómo no se pasó Amancio Ortega a la partida de dominó    
    
    
    Repercusiones políticas por el caso del pedófilo español liberado: Marruecos destituye al director gral. de prisiones http://fr.goud.ma/Galvangate-Benhachem-patron-des-prisons-congedie_a23348.html …    
    
    
    Los ingresos por comisiones sostienen las cuentas de los grandes bancos http://cincodias.com/cincodias/2013/08/05/mercados/1375724710_775510.html … Gran tema de @albertoroa y @sararivasm_    
    
    
    Muchas gracias a @BeatrizTalegon por hablar tan bien del @demandafolk en este artículo http://www.elplural.com/2013/08/05/palabras-que-no-dicen-nada/ … Como voluntario, es un orgullo    
    
    
    Las viejas tasas de crecimiento del PIB de Occidente (3-4-5%) no volverán. Lo explica @KingEconomist aquí http://www.washingtonpost.com/blogs/wonkblog/wp/2013/08/05/stephen-kings-latest-horror-tale-the-future-of-the-global-economy/ …    
    
    
    @SegoviaEduardo Je, je, je.... A estos Blog creo que uno nunca llegaría si Twitter    
    
    
    Gran artículo de @bcarrebravo sobre la venta del 20% que Bankia tenía en Indra http://www.eldiario.es/zonacritica/Enhorabuena-bankeros_6_161393866.html … ¿Venderá Liberbank tb al SEPI su 5%?    
    
    
    Bárcenas (@luis_el_cabron) ya ha puesto su denuncia anónima contra el fraude laboral en el PP pic.twitter.com/HJfeS58IEm Buenísimo!!    
    
    
    Sareb, el banco malo español, cierra la primera gran venta con inversores institucionales: la operación Bull http://cincodias.com     
    
    
    El comprador de la cartera de Sareb (939 viviendas, sobre todo en costa) es el fondo H.I.G. Capital, de EE UU    
    
    
    Las 939 viviendas vendidas por Sareb a HIG están valoradas en 100 millones de euros (106.500 euros por casa)    
    
    
    Sareb participará en las plusvalías que genere la venta de las casas, porque participará al 49% en vehículo conjunto con HIG capital (51%)    
    
    
    La compra de la cartera de pisos de Sareb es la segunda operación que hace HIG Capital en España en pocas semanas http://bit.ly/13DBZ4M     
    
    
    @jmerino1975 En el consejo de administración tienes sentado al Gobierno y a la banca. ¿Qué más se puede pedir?    
    
    
    @josecdiez El FAB (51% HIG - 49%Sareb). El precio: 100 mill. de € (inferior al q transpasó la banca). Sareb asume pérdidas y plusvalías    
    
    
    @josecdiez Me lié antes. Sareb los traspasa por más dinero al que lo traspasaron los bancos. Aquí está bien explicado http://cincodias.com/cincodias/2013/08/06/mercados/1375809288_317241.html …    
    
    
    @Suanzes Totalmente de acuerdo    
    
    
    El dossier para #Madrid2020 incluía un gasto de 247.501 euros para una obra de teatro infantil http://www.sueldospublicos.com/texto-diario/mostrar/160014/el-dossier-del-millon-de-euros-y-otros-gastos-del-fiasco-de-madrid-2020 … WTF!!!    
    
    
    Apollo, comprador de EVO, controla los casinos Caesars, una naviera noruega y los derechos de imagen de Elvis y Muhamad Ali #diversificación    
    
    
    El FT está contando que el Tesoro español prepara la emisión de un bono ¡a 50 años! http://www.ft.com/intl/cms/s/0/62cf620a-1a0d-11e3-93e8-00144feab7de.html?siteedition=intl#axzz2eV2oMhrv …    
    
    
    @PabloMalumbres #Madrid2064 Mmmmmm... sonaba mejor #Madrid2020 =))    
    
    
    Intermediarios de renta fija de Madrid descartan una emisión del Tesoro a 50 años: "antes debería reforzar el tramo de 15 a 30 años"    
    
    
    El plazo más largo que tiene ahora el Tesoro es un bono que vence 2041 (28 años). El salto a 50 años sería 'too much', según varios broker    
    
    
    Fuentes cercanas al Tesoro también se desmarcan de la información del FT sobre el bono a 50 años: "no hay previstas emisiones a ese plazo"    
    
    
    @Sefuelix @111101010111 Esto me dicen, que las aseguradoras serían las únicas interesadas. Si se animasen, sería para hacer golpe de efecto    
    
    
    Tremenda esta comparativa de las ayudas por hijo en Europa http://en.wikipedia.org/wiki/Child_benefit#Comparison_in_Europe …    
    
    
    @LosadaPescador El Wall Street Journal lleva el tema de la #ViaCatalana muy destacado en su web http://europe.wsj.com/home-page     
    
    
    @PedroMalone Eso, eso... que el respeto y el saber estar vayan por delante, luego tú si eso ya les alcanzas =)    
    
    
    @dj_Neighbour @JohnCarlin5 @el_pais Revienta    
    
    
    Cuentan desde Cetelem que en España ya se venden más #bicicletas que coches y que un 12,5% de españoles va a trabajar en bici    
    
    
    Tiene razón @ADICAE al acusar al FROB de ser poco claro sobre #preferentes http://laeconomiadelosconsumidores.adicae.net/index.php?articulo=1706 … El % de clientes q recupere 100% será bajo    
    
    
    @falvarezcano @ADICAE Ya. Lo malo es que Restoy ayer dijo (o sugirió) que el 50% de los preferentistas recuperaría todo su dinero    
    
    
    @jesusalfar A Julio Iglesias le ha llegado tarde tu consejo http://www.hola.com/musica/2013091166952/julio-iglesias-portada-hola/ …    
    
    
    La 'peineta' del líder de los socialistas alemanes http://p1-cdn.trrsf.com/image/fget/cf/301/401/images.terra.com/2013/09/13/alemania.jpg … (qué tendencia a la autodestrucción)    
    
    
    @MIKELBERLIN Hoy he descubierto tu blog y me ha encantado. ¡¡Sigue así!! =)    
    
    
    @vectart @rafam_simancas @cultrun Me gusta la iniciativa del #PoderPeaton    
    
    
    @sindolafuente No me parece que la Caja Mágica esté lejos. Desde la Puerta del Sol 14 min. en coche y 30 en Metro. Menos que IFEMA. Caro sí    
    
    
    @vectart @rafam_simancas @cultrun Cuenta conmigo para estas denuncias via Twitter (en mi barrio veo ejemplos tooooodos los días)    
    
    
    @sindolafuente Si la Caja Mágica está lejos, en Madrid nada podría estar fuera de la M-30, donde vivimos 2/3 de los madrileños    
    
    
    @vectart Creo que Tumblr sería perfecto para este propósito. A ver si el Ayuntamiento y la Policía local toman nota y hacen algo    
    
    
        
    
    
    @GINER Trancredismo Extreme    
    
    
    JP Morgan duda de que Las Vegas Sands levante su complejo en Madrid http://cincodias.com/cincodias/2013/09/13/empresas/1379095748_260483.html …    
    
    
    @cultrun 999 € por un gol? Muy barato lo vendes =)    
    
    
    Cristiano Ronaldo firma ¡¡con gafas 'vintage'!! su renovación con el Real Madrid    
    
    
    Real Madrid TV retransmite en directo la renovación de Cristiano Ronaldo. Aquí: http://www.realmadrid.com/cs/Satellite/es/1202774640617/RuedaDePrensa/1202774640617.htm … #CristianoRonaldoSiempreBlanco    
    
    
    Suena Tina Turner ('You're simply the best') en el vídeo previo a la rueda de prensa tras la renovación de Cristiano Ronaldo    
    
    
    Un periodista empieza su pregunta a Cristiano Ronaldo con un "Enhorabuena, Cris" #peroquéesesto    
    
    
    Pregunta de Roncero a Cristiano Ronaldo: "En 2 años te convertirás en el mayor goleador de la historia del Real Madrid, y eso es la leche"    
    
    
    Dos buenos artículos sobre el aumento de compras en España por parte de fondos. Este http://economia.elpais.com/economia/2013/09/13/actualidad/1379103316_384990.html … y este http://cincodias.com/cincodias/2013/09/05/mercados/1378403180_784346.html …    
    
    
    El Real Madrid pagará unos 17 millones a Ronaldo y ¡18,3 millones a Hacienda! http://cincodias.com/cincodias/2013/08/07/economia/1375894884_109957.html … Hasta ahora eran 10 a CR y 3 al Fisco    
    
    
    @vectart Sigueme para q pueda mandarte un mensaje directo    
    
    
    A Mourinho le ha dado envidia el 'look' de Cristiano de ayer, con gafas, y ha decidido imitarle http://futbol.as.com/futbol/imagenes/2013/09/16/primera/1379336458_570815_1379341162_noticia_grande.jpg …    
    
    
    El CSU, que acaba de ganar las elecciones de Baviera, lleva gobernando ininterrumpidamente desde hace 60 años. Igual que el PRI en México    
    
    
    El Ibex 35 cierra la sesión con una cotización de saldo: 8.999,5 puntos http://cincodias.com/cincodias/2013/09/16/mercados/1379311566_296890.html … ¡Compren, que me los quitan de las manos!    
    
    
    @MarietePerry @nachorguez @JoacosSan  Lo de Cristiano es de abusón. Qué repaso. Qué 3er gol    
    
    
    Enhorabuena a @eldiarioes por su primer aniversario y por la transaparencia sobre sus cuentas http://www.eldiario.es/escolar/gastamos-dinero-ano-eldiarioes_6_176442363.html …    
    
    
    Marruecos cierra el periódico que más investigó el 'indulto real' al pederasta español http://blogs.elpais.com/orilla-sur/2013/09/el-ministerio-de-justicia-de-marruecos-logra-paralizar-el-diario-digital-mas-independiente-de-marruecos.html … Muy triste. Vía @icembrero    
    
    
    @ines_calderon ¿Y en publicidad? =)    
    
    
        
    
    
    @vectart En Puente de Vallecas impera la ley de la selva    
    
    
    @icembrero Cuidado, no te echen el guante    
    
    
    El Ibex recupera, al fin, los 9.000 puntos http://cincodias.com/cincodias/2013/09/18/mercados/1379482191_539597.html … Cuando llegue a 10.000, Rajoy va a decretar dos días de Fiesta Nacional    
    
    
    @bcarrebravo Sí, lleva tres días bajando y ya está en 240 pb, su nivel más bajo desde julio de 2011 (el peso de Morgan Stanley :)    
    
    
    @_perpe_ 3,6 billones de dólares movilizados para comprar activos financieros 0_o    
    
    
    @donald_dpm Una estadística perfecta para desmontar el manido argumento de que quienes delinquen en España son extranjeros    
    
    
    @quiquepeinado Algunos sí que se acuerdan: @PedroMalone    
    
    
    @MarietePerry @quiquepeinado Pesadilla recurrente: me faltaba por aprobar Macroeconomía III y tenía que volver a la uni    
    
    
    @vicentelozano Y San Marino, Lietchestein, Mónaco... :)    
    
    
    @vicentelozano Hay otro que no es paraíso fiscal, aunque tampoco es modelo de nada: Montenegro    
    
    
    "Medel plantea nuevas exigencias que dejan muy tocada la fusión Unicaja-Caja España Duero" (¿cuántas veces habremos leído este titular?)    
    
    
    @MichelaRomani ¿Cuántos años llevamos con esta vaina? Dos, tres, cuatro... Desde la fusión frustrada con CCM, ¿no?    
    
    
    @ldoncel Las fotos son buenísmas. Pensar en un apaño es absolutamente ridículo. Habíamos leído ya que Merkel bajaba a comprar al súper ENHBN    
    
    
    Antonio Huerta, presidente de Mapfre: "Es de justicia que las agencias de rating revisen al alza su calificación crediticia sobre España"    
    
    
    A.Huertas, pte. de Mapfre, explica en @NewEconomyForum que en 2014 empezarán a vender seguros de vida en EEUU y tal vez hagan adquisiciones    
    
    
    El presidente de Mapfre cree que la nueva normativa europea sobre capital en el seguro producirá una concentración del sector en España    
    
    
    @XimoClemente @ValenciaPlaza El texto se sale del tiesto (al menos con mi navegador)    
    
    
    @MarietePerry Acabo de leer que hace dos años fue apuñalada por su hijo. En serio    
    
    
    @MarietePerry Ja, ja, ja... Cuanto personaje se asoma por alli    
    
    
    El Mundo cambia su foto de portada: de esta https://pbs.twimg.com/media/BU9e-SDCUAAKFlC.jpg:large … (con Letizia de espaldas) por esta http://quiosco.elmundo.orbyt.es/  (de frente)    
    
    
    @JAdelValleRubio @Ciclismo2005 La elección de la foto de la primera portada no tenía ningún sentido informativo    
    
    
    El presidente de Mapfre criticó ayer las prácticas irregulares de los bancos para vender seguros http://cincodias.com/cincodias/2013/09/24/mercados/1380044676_409851.html …    
    
    
    6 garrotas, 3 martillos, 2 hachas...¡y hasta 1 hoz!, incautadas por la @policia al intentar frenar una reyerta http://www.elmundo.es/elmundo/2013/09/25/castellon/1380060478.html …    
    
    
    Empiezo a estar saturado del seguimiento, minuto a minuto, de la operación Real #bastaya    
    
    
    @rbordes @jlcendrero La tele???? Ni la radio, ni la prensa en papel (todas las portadas), ni los medios online.... ¡qué hartura!    
    
    
    @Ann9len ¿Y cómo es que los directores de periódicos, radios, informativos de TV no se dan cuenta de que el tema es cansino?    
    
    
    @mariameijeiras Gracias!    
    
    
    Las aseguradoras ya se están preparando para pagar pensiones ¡hasta los 150 años! http://cincodias.com/cincodias/2013/09/25/mercados/1380110879_637197.html …    
    
    
    La agencia Moody's también cree que la economía española saldrá de la recesión al final de 2013, pero con crecimiento muy débil    
    
    
    Grandioso titular: "Rajoy 'zapaterea' en la ONU" http://internacional.elpais.com/internacional/2013/09/26/actualidad/1380161093_339720.html …    
    
    
    @anabnieto No entiendo mucho este artículo. Si nos influyera tanto el horario solar para el ritmo de vida, en invierno comeríamos antes ¿no?    
    
    
    @javigropero ¡¡Que comió en el El Molino de los Porches y que fue muy correcto!! Eso te lo dice todo, ¿no?    
    
    
        
    
    
    @anabnieto Y los polacos, q tienen nuestra hora y están 2 husos horarios más atrás, a q hora comen? A las 11… :)    
    
    
    Nepotismo ilustrado 'made in Spain' http://cincodias.com/cincodias/2013/09/26/empresas/1380215824_489632.html … La hija de Cañete sustituye en un organismo público a la sobrina de Guindos    
    
    
    Fernando Alonso le ha hecho al Euskaltel "la del jeque" http://ciclismo2005.com/2013/09/se-fue-como-un-bolido/ … cuenta @Ciclismo2005    
    
    
    La patronal de mediadores E2000 apoya a Mapfre al denunciar las prácticas irregulares de la banca al vender seguros http://cincodias.com/cincodias/2013/09/24/mercados/1380044676_409851.html …    
    
    
    Genial vídeo explicativo sobre la reforma de las pensiones http://cincodias.com/cincodias/2013/09/27/economia/1380279762_751396.html … por @gsvega    
    
    
    El Gobierno prevé un aumento del gasto en I+D+i del 1,3% en 2014 (5.633 millones) y del 21,5% en becas    
    
    
    Señores de los rótulos de @rtve: acabo de leer que este año se van a recoger 15.000 QUILOS de uva moscatel ¡¡y casi me da un síncope!!    
    
    
    The Wall Street Journal publica una foto estremecedora de un desahucio en Madrid http://online.wsj.com/article/SB10001424052702303342104579099470797138130.html?mod=WSJEurope_hps_RIGHT_Photo_3#slide/1 …    
    
    
    El día que Santander pudo reinar en Bélgica http://blogs.cincodias.com/la_ue_del_reves/2013/09/santander-fortis-b%C3%A9lgica.html … por @BernardodMiguel    
    
    
    @javigropero @gsvega @Nuno_Rodrigo5 @DMarcialPerez Ja, ja, ja.... "Alghunass, coshitasss"    
    
    
    Los precios de las casas han subido un 10% en Londres durante el último año http://money.cnn.com/2013/09/27/news/economy/london-home-prices/index.html?iid=Lead …    
    
    
    Acaba de salir el último informe del FMI sobre Italia http://www.imf.org/external/pubs/ft/survey/so/2013/CAR092613A.htm … Ánalisis y recetas calcadas a las de España ¿Ctrl C - Ctrl V?    
    
    
    @1976andresg Enhorabuena    
    
    
    Decir que las pensiones van a "subir" un 0,25% es casi engañar a la gente. La pensión media de jubilación pasará de 949€ a 951€ (+2,3 €)    
    
    
    @todomundopeques @dmartinezpr Subir suben, pero el incremento es tan pequeño, que habría que hablar de que quedarán congeladas    
    
    
    @dmartinezpr Eso es. Con una inflación del 1%, como prevé el Gobierno, las pensiones perderán un 0,75% de poder adquisitivo    
    
    
        
    
    
    @todomundopeques @dmartinezpr Ínfima subida nominal y leve caída en términos reales -> hablar de congelación sería lo correcto    
    
    
    @olgagrau13 ¿Es manifestación pancatalanista o de las corrientes? :)    
    
    
    @iescolar ¿Y cuando Obama se reunió con Hu Jintao cómo se dirigía a él?http://t1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTG-DzrEOsGQUb25t24__kib-se3odD3rnCA571MF5w3af5TtF7 …    
    
    
    @olgagrau13 Ya lo sé. Pero como alguno lleve un pin con una estelada, vas a ver...    
    
    
    @MLS_1984 @josecdiez Y si subieran un 0,01%, también habría que decir que suben?    
    
    
    El fundador de Mango, Isak Andic, deja el consejo de Banco Sabadell http://cincodias.com/cincodias/2013/09/30/mercados/1380557299_349949.html … Lo más probable es que le sustituya Gilinski    
    
    
    @Tsevan_Rabtan @efeprat Me parece que sería más cercano a la verdad decir que se congelan. ¿Qué pasaría si el incremento fuera del 0,01%?    
    
    
    Un vídeo que todo el mundo debería ver: @JesusEncinar explica en Ávila la burbuja inmobiliaria española: http://youtu.be/IBkCn2xVhBg     
    
    
    @ianhazlitt @AlfonsoGonzlezJ ¿Y si suben las pensiones un 0,0001% los periódicos también debemos titular que el Gobierno sube las pensiones?    
    
    
    Las vueltas que ha dado la banca en España! Caja Rural de Castilla-La Mancha ha comprado 14 de oficinas de Barclays, incluida la de Seseña    
    
    
    Entre las sucursales que Barclays vende a la rural de C-LM también están las de Fuensalida, Huete, Pinto, Santa Cruz de la Zarza...    
    
    
    En la oficina de Santa Cruz de la Zarza de Barclays no debían trabajar mucho: salieron a ver pasar el coche de Google pic.twitter.com/dTTV0GCXAT    
    
    
    El desindexador que desindexice la economía española buen desindexizador será http://cincodias.com/cincodias/2013/10/01/economia/1380643174_878000.html?utm_source=twitterfeed&utm_medium=twitter …    
    
    
    @mcastellanos Uyyy, qué peloteo al jefe :)))    
    
    
    @MarietePerry Ja, ja, ja.... 10-10-10-10    
    
    
    A quien le gusten los Donuts o los Bollycaos, que vaya aprovisionándose http://cincodias.com/cincodias/2013/10/02/empresas/1380732192_287462.html … La semana que viene no habrá en las tiendas    
    
    
    La interminable absorción de Caja España Duero (Ceiss) por Unicaja es el muerto en el armario de la banca http://cincodias.com/cincodias/2013/10/02/mercados/1380737374_872100.html#ComentariosAncla …    
    
    
    El grupo anarquista 'Comando Insurreccional Mateo Morral' reivindica el atentado en la Basílica del Pilar http://www.publico.es/450362/el-grupo-que-coloco-el-explosivo-en-la-almudena-queremos-dar-cana-a-la-monarquia-borbonica-en-sus-lugares-sagrados …    
    
    
    .@carinaszpilka deja su puesto como primera ejecutiva de @INGDIRECTes "para emprender nuevos proyectos". Llevaba en el cargo 3 años.    
    
    
        
    
    
    @quiquepeinado Y con conexión multimodal AVE-Cercanías-Tranvía de Parla    
    
    
    La Fiscalía pide la apertura de juicio oral contra Demetrio Carceller (presidente del grupo Damm) http://cincodias.com     
    
    
    @PLAsenjo Hola! Estoy intentando localizarte. ¿Me puedes dar un toque?    
    
    
    @Alvaro__Lavin Gracias!    
    
    
    La campaña de provocación milimetrada de Miley Cyrus empieza a oler un poco http://www.elmundo.es/yodona/albumes/2013/10/04/actualidad_miley_cyrus_terry_richardson/index.html …    
    
    
    Bélgica va a eliminar los vales de comida por ser "una ventaja salarial extralegal" http://blogs.cincodias.com/la_ue_del_reves/2013/10/adi%C3%B3s-cheques-restaurante.html … Lo cuenta @BernardodMiguel    
    
    
    @Megustamibarrio Que te me has liado y me has puesto un enlace (con temática polémica =) @parrachomanatas @mataderomadrid    
    
    
    El FBI incauta 2,6 millones de euros en #bitcoins (la moneda virtual), al fundador de la web Silk Road  http://sociedad.elpais.com/sociedad/2013/10/02/actualidad/1380739522_500017.html …    
    
    
    Los bancos han sido los responsables de que el Ibex haya marcado hoy un nuevo máximo anual http://cincodias.com/cincodias/2013/10/04/mercados/1380866299_874936.html …    
    
    
    @Nuno_Rodrigo5 ..dice de sí mismo que tiene una «dudosa moralidad»??    
    
    
    Máxima expectación para la presentación del #MARF, el mercado alternativo de renta fija. En un rato hablará Guindos    
    
    
    Guindos: «La dependencia de las empresas españolas a la financiación bancaria ha sido excesiva» #MARF    
    
    
    Guindos anuncia una nueva ley financiera, antes de final de año, que recogerá todas las iniciativas para favorecer la financiación #MARF    
    
    
    El director general de AIAF, Julio Alcántara, cree que antes de que termine 2013 habrá varias emisiones en el #MARF    
    
    
    Llegan más curvas para la banca: la Agencia de Protección de Datos cree que hacen un mal uso de los datos de sus clientes al vender seguros    
    
    
    Un informe de la Agencia de Protección de Datos cree que la banca aprovecha datos confidenciales de clientes para hacer ofertas alternativas    
    
    
    La Agencia de Protección de Datos habla de "competencia desleal" de la banca al comercializar seguros, por usar datos indebidamente    
    
    
    Consecuencias imprevistas del cierre gubernamental en EE UU: cuatro parejas que no han podido casarse http://www.bbc.co.uk/news/world-us-canada-24403995 … #USshutdown    
    
    
    Protección de Datos aprecia prácticas irregulares de la banca al vender seguros http://cincodias.com/cincodias/2013/10/08/mercados/1381254431_539487.html … como denunció el presidente de Mapfre    
    
    
    @quiquepeinado Hawaii-Bombay, toco una maraca, pachin pachin, canto una de Machín #MecanoEnsRoba    
    
    
    La demanda del bono del Tesoro a 31 años supera ya los 10.000 millones de euros http://cincodias.com/cincodias/2013/10/09/mercados/1381309941_282447.html …    
    
    
    Vaya fiasco la estrategia en España del banco público portugués Caixa Geral: despide al 50% de la plantilla en 2 añs  http://cincodias.com/cincodias/2013/10/08/mercados/1381253135_275866.html …    
    
    
    El Tesoro cierra el libro de colocación del Bono a 31 años: emitirá 4.000 millones de € (con una demanda de 10.800 mill.)    
    
    
    El Bono a 31 años del Tesoro: 4.000 millones de € con un tipo de interés de midswap + 250 pb    
    
    
    El Ibex está muy cerca de alcanzar un nuevo máximo anual    
    
    
    .@carinaszpilka ya tiene sucesora al frente de @INGDIRECTes Se trata de Almudena Román, que era directora de Marketing y Gestión de Marca    
    
    
    @fjavier_sempere Veremos si esto se acaba concretando en denuncias @Cincodiascom    
    
    
    @checajavier Veremos si esto se acaba concretando en denuncias @Cincodiascom    
    
    
    @AXASegurosEs Veremos si esto se acaba concretando en denuncias @Cincodiascom    
    
    
    @IBSCorreduria @jjgonzalez2 @LLUCHJUELICH @BorealBrokers @PROFESEGUR Veremos si esto se acaba concretando en denuncias...    
    
    
    @Dr_Otorongo Veremos si esto se acaba concretando en denuncias @Cincodiascom    
    
    
    @riskseguros Veremos si esto se acaba concretando en denuncias @Cincodiascom    
    
    
    El bono a 31 años emitido por el Tesoro ha sido comprado mayoritariamente por extranjeros (65%) http://cincodias.com/cincodias/2013/10/09/mercados/1381309941_282447.html … Buena señal    
    
    
    @magarciadiaz @josecdiez Sale con un tipo de interés del 5,213%    
    
    
        
    
    
    El Ibex se anota un nuevo máximo anual, a contracorriente: con Wall Street y las grandes plazas europeas en rojo http://cincodias.com/cincodias/2013/10/09/mercados/1381295917_111212.html …    
    
    
    El equipo de @Rastreator se toma con humor el error de Cuatro pic.twitter.com/gxOlRxxofz (confundió en un spot al comparador con @Idealista)    
    
    
    La prensa noruega publica que el español que el martes cayó desde un acantilado había dejado una nota de suicidio http://www.aftenbladet.no/nyheter/lokalt/ryfylke/Preikestolen-dodsfall-kan-ha-vart-planlagt-3270085.html#.UlbE6NK8Dm4 …    
    
    
    Lo del Ibex tiene pinta de calentón    
    
    
    La Bolsa española sube un 27,9% desde mínimos http://cincodias.com/cincodias/2013/10/10/mercados/1381404353_164981.html …    
    
    
    @nachorguez Pero si tenemos fiestuki en mi casa...    
    
    
    @nachorguez Semisorpresa. Lo ha montado Vanesa, sin contarme a mi mucho. Y se ha encargado de compras y tal, y tal...    
    
    
    ¡Genial tarta de cumpleaños! Un plumilla de @Cincodiascom leyendo       el periódico y la tablet entre… http://instagram.com/p/fUbf4sMLUz/     
    
    
    @Cincodiascom Muchas gracias. La tarta está deliciosa... =)    
    
    
    JA, JA, JA  "La rotonda tiene el récord Guinness del nº de cargos públicos que caben en una glorieta: 14 políticos" http://granadablogs.com/rumores/2013/10/14/la-rotonda-de-los-14-politicos/ …    
    
    
    Un juzgado disuelve la CEOE de Ciudad Real, que ya estaba en concurso de acreedores. Dentro de poco disuelven una Diputación Provincial    
    
    
    BBVA crea @bbvajubilacion para que cualquier trabajador pueda calcular cuál es la pensión pública que va a cobrar https://www.jubilaciondefuturo.es/     
    
    
    Madrid ya tenía una web sobre transporte público http://www.ctm-madrid.es/  pero Botella ha sacado otra hoy http://www.muevetepormadrid.es/  #seráporpasta    
    
    
    @JJElola He estado viendo la web, y me parece muy deficiente. Me gusta más la antigua. Mezcla mejor diferentes tipos de transporte...    
    
    
    Así ve un gestor de Bolsa de EE UU lo de aplazar los problemas constantemente  http://cincodias.com/cincodias/2013/10/15/mercados/1381861777_913932.html … "Como la fábula de Pedro y el lobo"    
    
    
    @PedroMalone Comidita sana =)    
    
    
    #Bankinter explica su alianza con la gestora de EEUU Magnetar: pondrá 200 Mill. para financiar empresas españolas    
    
    
    #Bankinter: «Queremos ser los agentes del 'shadow banking' en España». Será una nueva vía para ingresar comisiones    
    
    
    La Ministra Ana Mato presenta ahora una campaña de la UE sobre crédito al consumo. Lástima que hoy por hoy no haya crédito ni casi consumo    
    
    
    Mato presenta una campaña sobre la directiva de crédito al consumo, que se aprobó en 2008 y se transpuso en España en 2011 #máximaactualidad    
    
    
    La campaña para dar a conocer la directiva de crédito al consumo en España le cuesta a la UE 350.000€: folletos, gorras, publi y una web    
    
    
    El Ibex se apunta su séptimo máximo consecutivo y ya roza los 10.000 puntos http://cincodias.com/cincodias/2013/10/17/mercados/1381987619_922253.html … (calentón otoñal)    
    
    
    Robert de Niro hará su primera campaña de publicidad en Estados Unidos y... ¿qué anunciará? Banco Santander    
    
    
    @mariadelamiel Las emisiones fueron en 2003, 2004 y 2006, cuando los tipos de interés para empresas estaban en el 3-4-5% Fagor≠Nueva Rumasa    
    
    
    @gsvega @GMartinezexp Ya me extrañaba a mí que utilizaras tanta potencia de fuego para corregir a Gemma =)    
    
    
    La 1ª vez que el Ibex llegó a 10.000 puntos fue en marzo de 1998 ¡hace 16 años! Entonces, se hablaba del caso Banesto, hoy del caso Bankia.    
    
    
    Lo que no ha cambiado en el Ibex en 16 años (desde el 1er 10.000) es quién parte la pana: TFN, SAN, BBV, REP.. Única exepción: Inditex    
    
    
    @TJ_Jazz_Madrid Genial concierto el sábado (sobre todo para Miguel y Nuria =) ¿Cuándo vuelves a actuar en Madrid?    
    
    
    @caesarus9000 tienes que ver actuar cuanto antes a @TJ_Jazz_Madrid Una auténtica delicia    
    
    
    El Congreso siempre al día: la subcomisión sobre productos financieros insta al Gobierno a mejorar la información que reciben los clientes    
    
    
    Spanish Usura: te prestan 300€ y al mes devuelves 390€. ¿Tipo de interés? 2.334% TAE http://cincodias.com/cincodias/2013/10/18/mercados/1382108329_863358.html … por @albertoroa    
    
    
    Para los seguidores de #Homeland ¿Sabéis qué papel hizo el actor q interpreta a Saúl? «Soy Íñigo Montoya, mataste a mi padre, prepárate...»    
    
    
    Lo de que hemos salido de la recesión, con un crecimiento del PIB del 0,1%, es como que las pensiones van a 'subir' un 0,25% Un #engañabobos    
    
    
    @mcastellanos Realmente, en el comercio nada es gratis http://en.wikipedia.org/wiki/There_ain't_no_such_thing_as_a_free_lunch … (si alguien lo oferta así, hay que mirar la letra pequeña)    
    
    
    Televisores, iPad, cafeteras, Playstations... la banca inicia las campañas para atraer planes de pensiones ofreciendo regalos    
    
    
    La producción mundial de vino está en mínimos de 40 años http://www.businessinsider.com/china-is-drinking-the-worlds-wine-2013-10 … Una buena oportunidad para bodegueros españoles    
    
    
    El asalto del falso cura a la casa de Bárcenas es de película de Berlanga    
    
    
    @quiquepeinado ¡Qué leches! Un visionario...    
    
    
    Recuerda @JuandePortillo que Pajares fue el pionero: asaltó un despacho de abogados con bigote y pistola falsos http://elpais.com/elpais/2008/04/29/actualidad/1209451735_850215.html …    
    
    
    Los cajeros automáticos, víctima colateral del ajuste de la banca española: han desaparecido 6.725 dispensadores en los 4 últimos años    
    
    
    @MapiCamara Hace unos años empezaron a colocar cajeros en todas las facultades/intercambiadores de transporte/empresas. Era exagerado    
    
    
    @romasantablanco Hace unos años empezaron a colocar cajeros en todas las facultades/intercambiadores de transporte/empresas. Era exagerado    
    
    
    Citigroup cree que España "crecerá" un 0,1% en 2014: una décima parte de la estimación de Banco Santander. El Gobierno espera un 0,7%    
    
    
    @Megustamibarrio Voto por el niguiri de salmón y huevas de Yoka Loka    
    
    
    @Megustamibarrio Ayys, por eso me lié el otro día explicándote. El del Mercado de S. Fernando se llama Yankenpon Washoku    
    
    
    @donald_dpm Anda, qué ilusión: yo soy uno de los encuestados (45 minutos de preguntas con el amable empleado del INE)    
    
    
    @donald_dpm Sí, la encuesta sobre el uso de tecnología en el hogar (creo que subí un poco la media =)    
    
    
    Un nuevo informe que subraya la recuperación de la economía española http://philippewaechter.en.nam.natixis.com/2013/10/24/spain-on-the-road-to-growth/ … "Spain - On The Road to Growth", de Natixis    
    
    
    Giro radical en la estrategia de Ryanair: tratará bien a sus pasajeros http://cincodias.com/cincodias/2013/10/25/mercados/1382696119_129605.html …    
    
    
    Ryanair dejará subir una segunda bolsa de mano http://cincodias.com/cincodias/2013/10/25/mercados/1382696119_129605.html … ¡que suenen los clarines!    
    
    
    @MarietePerry Hay mucho ultra suelto que lo único que quiere es pena de muerte retroactiva    
    
    
    @CarmenMarti_ Todo un detallazo =)    
    
    
    @Lolaja3 @quiquepeinado Hola. ¿Qué túnel es? Nunca lo he visto y cojo bastante la M30    
    
    
    @arampino78 Hombre, publi, publi... no sé yo    
    
    
    El Ibex pone fin a siete semanas de subidas http://cincodias.com/cincodias/2013/10/25/mercados/1382680166_671839.html … (-1,86% en la semana)    
    
    
        
    
    
    La presidenta de la patronal de los seguros pide que se abra un debate público sobre el sistema de pensiones #jornadapensionesaxa    
    
    
    En España hay tan poco dinero ahorrado en pensiones privadas q, cobrado en forma de renta equivale a 35€ al mes #jornadapensionesaxa    
    
    
    Zara está entre las 10 tiendas de moda que mejor paga a sus empleados en EE UU http://www.businessinsider.com/the-10-top-jobs-in-fashion-retail-2013-10 …    
    
    
    Hacienda ve poco margen para mejorar la fiscalidad de los planes de pensiones privados http://cincodias.com/cincodias/2013/10/28/mercados/1382981581_042996.html …    
    
    
    Raro, raro... RT @donald_dpm: Empleo en el País Vasco en T3-2013: 
- Según la EPA, 17.000 menos
- Según el Eustat, 11.000 más    
    
    
        
    
    
    @Javier_Romera Anda, igual que Amorós, que denuncio a Caja Mediterráneo cuando le apartaron del cargo de directora grl. tras la intervención    
    
    
    @JMMate Ahora te toca decírselo a Rocío Eguiraun, de Bankia    
    
    
    «Montoro es como Sauron, el ojo que todo lo ve y cuando lo ve te lo quita», dice el jefe de un banco suizo en España #represiónfiscal    
    
    
    «Las Sicav son un vehículo excelente para canalizar el patrimonio que se está repatriando hacia España», comenta la dir. gral. d UBS Gestión    
    
    
    Acabo de pasar por la nueva sede de la agencia EFE. Está lejísimos. A 25 minutos del centro de Madrid. Vaya faena para los compañeros    
    
    
    @bcarrebravo @javiercheca En EFE están en la Calle Cabeza Mesada, en el corazón del Pueblo de Vallecas. A 15 km. de Colón y N. Ministers    
    
    
    @JotDownSpain Parece que las conversaciones "íntimas" entre ultras y entrenadores no son solo cosa del Atalanta http://futbol.as.com/futbol/2013/10/29/primera/1383042688_274708.html …    
    
    
    Revolving door a tope: José María Roldán, del Banco de España a presidente de la Asociación Española de Banca (AEB)    
    
    
    @nicolasmsarries Acaba de mandar la AEB una nota. Van a proponer su nombramiento a la asamblea de la asociación (vamos, que está hecho)    
    
    
    Gran artículo de @SegoviaEduardo sobre Roldán, próximo presidente d la AEB http://www.elconfidencial.com/economia/2013-10-02/jose-maria-roldan-el-hombre-que-queria-comprar-todo-el-suelo-de-espana_33513/ … El hombre que quería comprar todo el suelo    
    
    
    @GMartinezexp @nicolasmsarries Me imagino las llamadas que hará al BdE... "A ver, Ramírez, ¿qué circular me estáis preparando?"    
    
    
    Respecto a Roldán, el BdE, la AEB y el revolving door...nada nuevo bajo el sol. El actual presidente de los bancos fue subgobernador del BdE    
    
    
    @javiercheca @bcarrebravo Gran Vía... me dan ganas de llorar. En el 32 estaba Cinco Días, donde la SER...    
    
    
    @amparogarciatve Eh!, que la fiebre del niño fue cosa de Botín... ¿no?    
    
    
    @SegoviaEduardo Al César, lo suyo. Hoy he conocido a tu compañero @javiercheca    
    
    
    Holanda inyectó 10.000 mill. en ING. El banco ya ha devuelto 8.500 mill. + 2.800 en intereses. Ojalá pase lo mismo con Bankia en unos años    
    
    
    @javtome Son 20.000 mill. los que España debería recuperar por Bankia. No? Parece mucho. Creo que es difícil. En RBS aún están muy lejos    
    
    
    @javtome Cuál es la capitalización bursátil de Bankia a día de hoy? Cuánto debería revalorizarse?    
    
    
    @nicolasmsarries @MichelaRomani @javtome Pensaba que la capitalización era inferior. En ese nivel, veo factible q se recupere el dinero    
    
    
    La tercera persona más rica de España (Sandra Ortega) va a trabajar en un utilitario Renault http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/08/23/galicia/1377274895_979305.html …    
    
    
    @bcarrebravo @MichelaRomani @ines_calderon @GMartinezexp ¿Supercor, Carrefour, Hipercor...?? Nada, nada, donde esté Mercadona... =) SPB    
    
    
    Las tiendas chinas siguen copiando nombres de firmas españolas: tras El Corte Chino y MercaChina llega China Home (= grafismo que Zara Home)    
    
    
    Mapfre adopta su organigrama a su dimensión multinacional http://cincodias.com/cincodias/2013/10/30/mercados/1383140165_479676.html …    
    
    
    @AXASegurosEs Queremos una prueba de vida de @albertoroa "'re you alive, my friend?" #AXAdriveday    
    
    
    Empieza la rueda de prensa del presidente de Mapfre, Antonio Huertas. Está explicando el nuevo organigrama y los resultados trimestrales    
    
    
    Antonio Huertas, presidente de Mapfre SA, se convertirá también en presidente de Fundación Mapfre (máximo accionista de la aseguradora)    
    
    
    @bcarrebravo =)    
    
    
    El negocio exterior ya supone el 71% de las primas de la aseguradora Mapfre http://cincodias.com/cincodias/2013/10/30/mercados/1383140165_479676.html …    
    
    
    @AXASegurosEs @albertoroa ¡¡Tengo un tractor amarillo, que es lo que se lleva ahoooooraaa!! Ja, ja, ja...    
    
    
    El negocio en América Latina de Mapfre crece un 18,5% pero, la fortaleza del euro ha hecho que la evolución sea tan solo del 0,3%    
    
    
    Los mercados esperaban un mayor dividendo de Mapfre. La acción cae un -2,28% (frente al 0,92% del Ibex 35)    
    
    
    @SorianoDomingo Hay que acercarse a la cafetería, que es donde se ubica el auténtico Cementerio de Elefantes Autonómicos    
    
    
    ¿Madrid-Sevilla juegan al fútbol o al balonmano? Qué locura de partido    
    
    
    La envidiable salud de 'los muertos' http://cincodias.com/cincodias/2013/10/31/mercados/1383218810_273451.html … (ojo, que hablamos de seguros de decesos, no de zombies)    
    
    
    @pablomc Puedes escribir a redaccion@cincodias.es    
    
    
    @pablomc Si me sigues te mando un DM con mi mail    
    
    
    Un tema freak donde los haya: dopaje en el mundo de la colombofilia (palomas con positivo en cocaína) http://www.lavanguardia.com/internacional/20131101/54392944320/dopaje-carreras-palomas.html#.UnNx7uk9_Fs.twitter … por @beanavarro    
    
    
        
    
    
    @jzuloaga @nicolasmsarries @quiquepeinado Yo hasta era fan de las cajas de ahorros. Con eso te lo digo todo =)    
    
    
    @Jaume_Vinas El gráfico de la escudella :)    
    
    
    El Observatorio de Inverco detecta un fuerte aumento de la preocupación por el ahorro de cara a la jubilación    
    
    
    @earcos @Maria_Benito @reddit Yo de esa lista creo que solo compro 3 o 4 marcas. El resto, más variado: Hacendado, Deliplus, Bosque Verde =)    
    
    
    @earcos @Maria_Benito Ya lo sé, hombre. Igual que Deliplus y Bosque Verde. Todas son marcas blancas de Mercadona. Estaba de broma    
    
    
    Un pueblo noruego recibe por primera vez rayos de sol invernales, gracias a tres espejos http://es.euronews.com/2013/10/31/rjukan-sale-de-las-sombras-gracias-a-un-heliostato-en-la-montana/ … vía @TapasDeCiencia    
    
    
    Muy bueno: "Tu cuenta de Twitter no vale nada" http://www.expansion.com/2013/11/04/emprendedores-empleo/opinion/1383582385.html … por @pascualdrake    
    
    
    @earcos @Maria_Benito Por cierto, que ninguno de los gigantes mencionados en el gráfico fabrica para Mercadona http://marcasblancas.wikispaces.com/Mercadona     
    
    
    @antonio__mc @earcos @Maria_Benito Sí, claro. Comprar solo marcas es un poco patológico. Pero tampoco es bueno comprar solo marca blanca    
    
    
    @mapaone Como se entere el equipo de @gowex se plantan en Atenas mañana por la mañana    
    
    
    Se empieza a notar la huelga de limpieza en Madrid pic.twitter.com/G9p7krHhSK    
    
    
    Acabo de ver que la Policía Nacional tiene un Hummer custodiando la Embajada de EE UU. Es por los recortes. Antes tenía una tanqueta    
    
    
    @volvoreta8 También hay una empresa privada de seguridad y un guardia civil...    
    
    
    @miquelroig Qué poco solidario te veo con el problema de la mala reputación digital =))    
    
    
        
    
    
    Barclays, que también participó en la manipulación del euríbor, no será multado por Bruselas porque ha delatado al resto, según @Reuters    
    
    
    @santacruz_s_a Es verdad que choca un poco. Pero la delación (recompensada) está muy extendida cuando se investigan cárteles y mafias    
    
    
    El Banco de España ficha a Goldman Sachs para vender su participación en BME http://cincodias.com/cincodias/2013/11/06/mercados/1383761152_017866.html …    
    
    
    @LordTesla @lagamez @scabsandscars La campaña de publicidad que están haciendo en Madrid es impresionante    
    
    
    Línea Directa presenta un interesante estudio sobre el fraude en seguros de coches #BarómetroFraude    
    
    
    El fraude en seguros de coches ha crecido un 30% en dos años y representa un coste superior a 1.000 mill. € #BarómetroFraude    
    
    
    El número de casos de fraude detectados en seguros de coche se ha duplicado desde 2009, hasta 19.316 #BarómetroFraude    
    
    
    El fraude en seguros de coche más habitual, un clásico: fingir un esguince cervical #BarómetroFraude    
    
    
    Línea Directa calcula que los seguros de coche se encarecen unos 40€ al año por los fraudes #BarómetroFraude    
    
    
    El podio de las provincias con mayor nivel de fraude en seguros de coche lo ocupan: Jaén, Ciudad Real y Murcia #BarómetroFraude    
    
    
    Desplome súbito del euro: de 1,35 a 1,33 en pocos minutos #BCE    
    
    
        
    
    
    El FT utiliza una foto de Arbeloa (en un España-Italia) para ilustrar el 'sorpasso' del bono español http://video.ft.com/v/2810956245001     
    
    
    @javiercheca Sí. Se ve que el que ha elegido la imagen no tenía ni idea de fútbol    
    
    
    @PedroMalone Yo todavía me estoy acordando de la 'arbeolada' de Juanfran la última vez que jugamos contra Francia. #carvajalselección    
    
    
    Un Hyundai Coupe (amacarrado) llega a una gasolinera. 2 chicas bajan del coche. Accidente + fraude -> dentro vídeo    http://cincodias.com/cincodias/2013/11/07/mercados/1383826044_741685.html …    
    
    
    @miquelroig @nicolasmsarries @dcabo En mi zona, papeleras destrozadas, bolsas de basura esparcidas por la calle, contenedores de papel rotos    
    
    
    Tremenda esta fotogalería de la huelga de basuras en Madrid http://ccaa.elpais.com/ccaa/2013/11/05/album/1383639718_997266.html#1383639718_997266_1383657199 … (con 1 energúmeno esparciendo desperdicios en 1 parque)    
    
    
    @morenocapa Además, ni vive en Madrid, ni se mueve por la ciudad si no es a bordo de un coche oficial (con lunas tintadas)    
    
    
    El Presidente de @gowex explica en este vídeo por qué cotizan en Bolsa https://www.youtube.com/watch?v=B79RmVTXyXs …    
    
    
    Las Bolsas europeas están pasando del rojo al verde gracias al buen dato de empleo en EE UU    
    
    
    @amonzon7 =)))    
    
    
    Os recomiendo leer la entrevista que @BernardodMiguel le ha hecho al presidente del fondo europeo de rescate http://cincodias.com/cincodias/2013/11/08/mercados/1383943751_769652.html …    
    
    
    @_perpe_ Y en España, el sorteo especial de la ONCE (la Organización Nacional de Ciegos Españoles) =) http://www.juegosonce.es/wmx/dicadi/pub/comojugar/infoextraordinariojuego.cfm …    
    
    
    @miquelroig Para tu colección de notas de prensa rarunas: "La primera matanza de cerditos de barro de la historia"    
    
    
    @Bernimarin Anumerismo xtreme. Sec. d Eº de coop: "Ayuda humanitaria y ayuda a la cooperación se reparten 80/20. La 1ª es 80 veces mayor"0_o    
    
    
    Que nadie se olvide del evento clave del día : "El embajador holandés inaugura los baños de pago de Atocha" http://noticias.lainformacion.com/economia-negocios-y-finanzas/nuevo-servicio/el-embajador-holandes-inaugura-los-nuevos-banos-de-pago-de-la-estacion-de-atocha_qtSsoSJLiMTMHTKg74zOA1/ … Madre mía    
    
    
    Un parlamentario catalán se quita la sandalia en señal de menosprecio hacia Rodrigo Rato y le espeta "hasta pronto, gánster. Fuera la mafia"    
    
    
    Gran fotogalería sobre el maltrato del patrimonio arquitectónico en Madrid http://www.elconfidencial.com/multimedia/album/cultura/2013-11-12/las-ruinas-del-patrimonio-cultural-madrileno_53154/#31 … vía @PedroMalone    
    
    
    @revistalibero @javigomezsexta Me encantó ese artículo. De máxima actualidad, tras la reunión Pepe Mel-ultras http://fotos00.estadiodeportivo.com/2013/11/01/646x260/ultras-1.jpg …    
    
    
    @Rastreator 5 consejos para ahorrar con el seguro del coche http://cincodias.com/cincodias/2013/11/12/mercados/1384252929_510009.html …    
    
    
    @LineaDirecta_es 5 consejos para ahorrar con el seguro del coche http://cincodias.com/cincodias/2013/11/12/mercados/1384252929_510009.html …    
    
    
    @te_cuidamos 5 consejos para ahorrar con el seguro del coche http://cincodias.com/cincodias/2013/11/12/mercados/1384252929_510009.html …    
    
    
    @AciertoCom 5 consejos para ahorrar con el seguro del coche http://cincodias.com/cincodias/2013/11/12/mercados/1384252929_510009.html …    
    
    
    @pascualdrake Sí lo han dicho, sí. Botella: "en NY no recogen la basura a diario, como en Madrid" http://ccaa.elpais.com/ccaa/2012/06/19/madrid/1340095088_174201.html …    
    
    
    Wert se ha ganado a pulso convertirse en el 'pim pam pum' nacional, pero es intolerable que Bruselas tache de 'basura' sus argumentos    
    
    
    @PabloGutierrezA 'Tontería' 'falsedad' 'absurdo'...  un portavoz de Bruselas nunca se referiría así a un ministro británico o francés    
    
    
    La mayor agencia de noticias de China se instala en Madrid http://cincodias.com/cincodias/2013/11/12/empresas/1384262654_726333.html … Temazo de @AlbertoOrtin    
    
    
    @PabloGutierrezA Wert (por muy nefasto que sea) es un representante de un país, y al denigrarle, también se nos denigra a nosotros    
    
    
    La gran banca está salvando el ejercicio gracias al 'carry trade' http://cincodias.com/cincodias/2013/11/12/mercados/1384274684_866337.html … por @albertoroa    
    
    
    Las inversiones apocalípticas (armamento, filtros de agua, paneles solares...) triplican al mercado http://www.gurusblog.com/archives/cartera-bursatil-apocalipsis-zombie/11/11/2013/ … vía @carpatos    
    
    
    La Caixa vende el 7,5% de CaixaBank para ingresar 1.500 millones (pasará de tener el 63,5% al 56%) http://cincodias.com/cincodias/2013/11/13/mercados/1384362450_488178.html …    
    
    
    @carmenmonforte ...que acaba de sufrir su propio ERE...    
    
    
    @caesarus9000 @PedroMalone Demagogiarr...Entre las inversiones faraónicas españolas (aeropuertos, pabellones) Madrid Río es bastante sensata    
    
    
    @caesarus9000 @PedroMalone 7.400 millones, no me seas exagerado. El proyecto es de 2007, y beneficia cada día a cientos de miles de personas    
    
    
    @PedroMalone @caesarus9000  Pero qué demagogia.. Sanidad y educación no son competencia del Ayuntamiento    
    
    
    @PedroMalone @caesarus9000 Los turistas no vienen por los problemas de Iberia y la subida brutal de tasas en Barajas. No x la deuda dl Ayto    
    
    
    @caesarus9000 @PedroMalone Visitan BCN x la costa, x Gaudí, x la proyección d ls JJOO, x la gastronomía. Ahí ningún político puede hacer mux    
    
    
        
    
    
    ¿Dónde me ofrecen más por mi plan de pensiones? http://cincodias.com/cincodias/2013/11/14/mercados/1384455162_737356.html …    
    
    
    Bonificaciones en planes de pensiones: suele ser el 1% anual (si es más, mira la letra pequeña: topes, vinculación..) http://cincodias.com/cincodias/2013/11/14/mercados/1384455162_737356.html …    
    
    
    Quedan 2 horas para poder pujar por los despojos de Madrid 2020 http://cincodias.com/cincodias/2013/11/13/empresas/1384362814_663192.html … (a relaxing portátil por 220 €)    
    
    
    ¿Lucha de clases? No, lucha de generaciones http://www.lapaginadefinitiva.com/2013/11/14/la-generacion-t-nos-ha-arruinado/ … Una de las reflexiones más lúcidas que he leído sobre la crisis    
    
    
    @MarietePerry Que obsesión la tuya con las clases sociales    
    
    
    La presidenta de la patronal aseguradora: «Si no se reforman más las pensiones, un trabajador acabará financiando una pensión > q su sueldo»    
    
    
    Encuesta a mano alzada entre directivos del seguro: «Hay una recuperación real en la economía española». 60% cree que NO / 40% cree que SÍ    
    
    
    Srs. directivos, no traduzcan más «at the end of the day» por «al final del día», sino por «a fin de cuentas». Gracias. #lostintranslation    
    
    
    .@Allianz_es lanza el HT #simejubilarahoy y se encuentra la reacción de miles de jóvenes que están en paro y no pueden ahorrar nada    
    
    
    @nachorguez Y luego alquilaba un coche viejuno (y feo) a 300 €    
    
    
    Enhorabuena a StreetXo, de Madrid, por esa 3a Estrella Michelin. Y gracias a @Pazalvarezcalvo por recomendarmelo pic.twitter.com/eZwPi0x9ws    
    
    
    En España hay más de dos millones de coches y motos que circulan sin carné (1 de cada 10) http://cincodias.com/cincodias/2013/11/21/mercados/1385036184_280306.html …    
    
    
    La Audiencia Nacional imputa al consejo de Banco de Valencia por falsear las cuentas de 2009 http://cincodias.com/cincodias/2013/11/21/mercados/1385039473_471571.html …  (causa n+1 del banco)    
    
    
    @albertoroa @Dorsal51  Dónde es?    
    
    
    Un estudio (independiente, pero pagado por Guiness =) recomienda que los hombres salgan de cañas 2 veces por semana  http://as.com/ocio/2013/11/21/salud/1385030582_860031.html …    
    
    
    Si tenéis niños y vivís en Madrid no os perdáis las propuestas de planes de  @Megustamibarrio Un #FF de libro =)    
    
    
    @caesarus9000 @PedroMalone Qué locura lo del Atleti    
    
    
    @laurasalces El misterio de Juan Pardo al cierre de #cachitosdeporte Ja, ja, ja    
    
    
    Los asesores financieros independientes (EAFI) quieren convertirse en gestoras http://www.elconfidencial.com/mercados/2013-11-25/el-asesor-independiente-eafi-se-hace-mayor-pide-ser-gestora-o-agencia-de-valores_58125/ … Gran tema de @RuthUgalde    
    
    
    @RuthUgalde De rien    
    
    
    Guindos anuncia un hachazo a las comisiones de planes de pensiones http://cincodias.com/cincodias/2013/11/26/mercados/1385480455_304574.html … Ya era hora    
    
    
    Angelina Jolie le regala a Brad Pitt esta isla (a 50 km. de NY y con casa firmada por Lloyd Wright) http://www.privateislandsonline.com/islands/petra-island … via @dlacalle    
    
    
    @JorgeGalindo Igual tiene que ver con esto http://www.abc.es/20120206/espana/abci-javier-ayuso-nuevo-jefe-201202062005.html …    
    
    
    @MarietePerry @PedroMalone @caesarus9000 En el Atleti está que se sale todo Dios. Cualquier día sale a hacerse unas paradas el Mono Burgos    
    
    
    La imagen bizarra del día: un militar con sierra al hombro, en el encuentro Rajoy-Hollande https://pbs.twimg.com/media/BaFRyOgCIAAD3TO.jpg:large … Foto de @henrydelaguerie    
    
    
    @SegoviaEduardo Toda la razón. Mis conocimientos de protocolo castrense tienden a 0. Ahora mismo voy a investigar sobre los gastadores...    
    
    
    @TapasDeCiencia Hola, Enrique. Enviaste poco un estudio sobre el adelanto de los segundos partos.. ¿no? Es que no lo encuentro..    
    
    
    @henrydelaguerie Me informa @SegoviaEduardo que esto de la sierra es común, y propio del cuerpo de gastadores. Tb llevan picos, palas :O    
    
    
    Se concreta el 'hachazo' a las comisiones de planes de pensiones: la de administración pasa del 2% al 1,5% y depositaría del 0,5% al 0,25%    
    
    
    @TomBurridgebbc En la retransmisión de @rtve se ha visto la cara que ha puesto cuando le has preguntado. Parecía que le estuvieras atracando    
    
    
    ¿Sabían que Luis de Guindos es un fiel seguidor del Atlético de Madrid? http://cd00.epimg.net/cincodias/imagenes/2013/11/27/mercados/1385572293_669118_1385572450_noticia_normal.jpg …    
    
    
    La pensión mínima de jubilación de menores de 65 años con cónyuge a cargo subirá 2 eurazos al mes  ¡Que nadie diga que se ha congelado!    
    
    
    @MarietePerry @nachorguez Vaya partidazo del cojo Arbeloa    
    
    
    @MarietePerry @nachorguez En el gol de Bale, el portero no había visto un efecto así en su puta vida    
    
    
    @MarietePerry @nachorguez Y qué partidazo de Di María    
    
    
    @miles_habilis Oh, lá, lá!!! http://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/29/Pionnier-legion.JPG … Vaya mundo que me descubrió ayer @henrydelaguerie y @SegoviaEduardo    
    
    
    Epic fail en notas de prensa: "Caja Ingenieros no tiene 260.000 millones de € en activos, como habíamos dicho, sino 260 millones"    
    
    
        
    
    
    @bcarrebravo @CBolinches Me ha recordado a la prohibición de Bruselas de que las aseguradoras tengan en cuenta el género para fijar precio    
    
    
    Entre los 23.000 fondos que analiza Morningstar, ¿saben cuál ha rentado más en 2013? Una pista: es 100% español y lo firma @JRIturriaga    
    
    
    Okavango lleva un 64% de ganancias en el año. Máximo rendimiento entre 23.422 fondos http://www.morningstar.es/es/fundquickrank/default.aspx?tab=2&sortby=ReturnM0 … Un lujo para @abanteasesores    
    
    
    @JRIturriaga Gracias a ti por la cercanía y por tu claridad en la visión de mercado    
    
    
    @alfonso_simon Enhorabuena!!!    
    
    
    En un ejercicio de máxima expresión democrática... la chavalería del @SEPC_nacional ha asaltado la sede en Barcelona de @UPyD ¡Vergonzoso!    
    
    
    @quiquepeinado Ese billete te lo ha metido en el bolsillo Botín en persona    
    
    
    @kelisto Gracias por echarme una mano con esta Guía para Seguros de Salud http://cincodias.com/cincodias/2013/11/29/mercados/1385723758_550922.html …    
    
    
    @Suanzes @alfmatcad Grandiosa! Creo que ha creado un nuevo género literario-artístico    
    
    
    Mi #FF para @VicenteVaro por este excelente post http://www.expansion.com/blogs/cuandobajamarea/2013/11/28/limite-a-las-comisiones-en-pensiones-una.html … (el fondo es una m*** pero eres feliz xq el banco te dio un iPad =)    
    
    
    @JacoboFerrando @dlacalle    
    
    
    El paro cae en noviembre por primera vez en 17 años http://cincodias.com/cincodias/2013/12/03/economia/1386055790_461119.html … ¡Gran noticia!    
    
    
    @GMartinezexp ¿Os pilló anoche el apagón?    
    
    
    @JacoboFerrando Dalo por hecho    
    
    
    @GMartinezexp Me acabo de enterar de que hay una gran ciudad venezolana llamada Barcelona    
    
    
    @eduardosuarez @bcarrebravo Isidro Fainé (La Caixa) recibió en NY el premio “Business Leader of the Year” en 2012 http://prensa.lacaixa.es/caixabank/notas-de-prensa/isidro-faine-recibe-en-nueva-york-el-premio-business-leader-of-the-year__1775-c-17343__.html …    
    
    
    @cushaquetediga Dicen por aquí que tienes pendiente una crónica sobre el último dato de paro =))))    
    
    
    ¿Quién ha sido consejero de Economía de Cataluña, ministro de relaciones con la UE y editor en The Economist? Nunca lo adivinarían ¡PUNSET!    
    
    
    Gran crónica de @juantdelgado sobre su viaje a Venezuela http://www.elmundo.es/blogs/elmundo/nodoycredito/2013/12/04/el-pais-de-los-desmanes.html … "Apagones y ZARAs vacíos"    
    
    
    El Gobierno crea el Consejo Estatal para las Pymes. Los pequeños empresarios esperaban ansiosos esta iniciativa =) #CMin    
    
    
    @SorianoDomingo que no, Domingo, que era una medida muy esperada. Va a generar empleo, va a eliminar burocarciaaajaa jajajajajaja    
    
    
    @MarietePerry No la he leído. A ver si veo esos comentarios.    
    
    
    Buenísima historia sobre cómo se utiliza el aeropuerto de Teruel como parking (ojo, que es de aviones y es rentable) http://www.invertia.com/noticias/articulo-final.asp?idNoticia=2930573&strGoo=teruel-convierte-aeropuerto-negocio-muy-rentable-parking-aviones& …    
    
    
    @Suanzes @miquelroig @Tsevan_Rabtan Bochornoso y pueblerino    
    
    
    Accidente de 3 Lamborghinis (Singapur) https://pbs.twimg.com/media/BayOmwcCcAE1Mq1.jpg:large … 2,2 Mill $. ¿El récord? 8 Ferraris+1Lamborg  http://www.elmundo.es/elmundo/2011/12/05/internacional/1323073583.ht … 3,8 Mill$    
    
    
    @SorianoDomingo Espectáculo. Showbusiness. "Mira, Butragueño. Mira, Villar"    
    
    
    Duelo de Rojas. De nuevo.    
    
    
        
    
    
    Holanda perdió los 3 partidos que jugó en la última Eurocopa (contra Dinamarca, Portugal y Alemania)    
    
    
    Brasil y Bélgica están prácticamente empatadas a puntos en la clasificación FIFA http://es.fifa.com/worldranking/rankingtable/ … ¿Quién demonios diseña ese ranking?    
    
    
    El Ibex cae en la semana un 4,44%. Según los datos de Bloomberg, es la peor semana desde la última de agosto (-4,56%)    
    
    
    @javisalas @miquelroig @fivethirtyeight En la clasificación FIFA, Chile aparece en el puesto 15º    
    
    
    @javisalas @miquelroig @fivethirtyeight La verdad es que ver a Brasil en el número 10 resulta bastante sospechoso    
    
    
    @JRIturriaga Gracias a ti! Aún no está subida a @Cincodiascom pero iremos dando un avance...    
    
    
    El Balón de Oro 2013 está disputado (CR, Messi, Ribery), pero el Gestor de Oro 2013 está cantado: @JRIturriaga +61% en el año. Nº 1 mundial    
    
    
    Las perlas de la entrevista con @JRIturriaga: "Hasta hace poco solo se discutía si la muerte de España sería rápida, lenta o con estertores"    
    
    
    Perlas de @JRIturriaga: "Yo defendía que el € no se rompería, y así ha sido, pero los apocalípticos han tenido demasiado predicamento"    
    
    
    Perlas de @JRIturriaga: "La única forma de ganar dinero en Bolsa es analizar las compañías, comprar a buen precio y mantener la inversión"    
    
    
    Perlas de @JRIturriaga: "Para mí es genial que ninguna firma de análisis siga a los valores medianos. Me permite jugar con ventaja"    
    
    
    @IdafeMartin @JRIturriaga Lo que es claro es que durante meses parecía que la ruptura del euro era algo inminente. Y no fue así    
    
    
    Aquí explica @martinhuete que publicó una carta abierta a Inverco ¡por amor! (a la industria de gestión de activos) http://martinhuete.me/2013/12/07/mi-ultima-reunion-con-esta-inverco/ …    
    
    
    @ManuPardavila @JRIturriaga Aún no está subido el artículo a la web de @Cincodiascom Habrá que esperar hasta esta tarde    
    
    
    @mariadelamiel Y vamos a comprar la colonia de Mickey Mouse y 8 litros de Coca Cola... Tremendo.    
    
    
    Aquí está la entrevista con @JRIturriaga http://cincodias.com/cincodias/2013/12/07/mercados/1386413907_862235.html … y su anécdota sobre el presidente de Catalana Occidente    
    
    
    Muy buena la foto de Rajoy "el Santo" http://ep00.epimg.net/elpais/imagenes/2013/12/06/album/1386330213_967076_1386332113_album_normal.jpg … que publica hoy El País    
    
    
    Vídeo promocional de un parque empresarial (ahora abandonado) en mitad de La Mancha https://www.youtube.com/watch?v=nx06OK363RI … Uno no sabe si reír o llorar    
    
    
    Asistentes al funeral de Mandela: Obama, Bush, Clinton, Oprah, Bono, Lula, Rajoy, Sarkozy, B. Gates, Naomi Campbell http://www.theguardian.com/world/2013/dec/08/barack-obama-oprah-bono-south-africa-tribute-nelson-mandela …    
    
    
    Para los que estabais preocupados: encontrado el cantante de Reincidentes. Fue detenido por DISORDERLY INTOXICATION http://www.miamidade.gov/correctionsmug/0140018617F.JPG …    
    
    
    "Comparte una Coca-Cola con".... 1.200 de sus trabajadores a los que quiere despedir tras cerrar 4 plantas en España    
    
    
    Nos cuenta @phil_waechter (CEO de Natixis) que está preocupado por el resultado que tendrá la ultraderecha francesa en los comicios de 2014    
    
    
    Una empresa 100% española lanza al mercado europeo la primera pulsera de geolocalización de niños vía GPS. ¡Qué miedito!    
    
    
    @MapiMoreno y a parejas atolondradas =)))    
    
    
    @XimoClemente He caído en esta noticia tuya http://elpais.com/diario/1999/04/02/cvalenciana/923080693_850215.html … (no preguntes cómo). Al final, fue Yoplait quien se fue de España    
    
    
    @XimoClemente He intentado encontrar el anuncio pero no lo he conseguido.    
    
    
    S&P ve difícil poder mejorar el rating de España en los dos próximos años http://cincodias.com/cincodias/2013/12/12/mercados/1386851878_998579.html … (por el endeudamiento público creciente)    
    
    
    ¿Quiere que Cataluña sea un Estado?, la pregunta pactada por CiU, ERC y CUP. Con subpregunta: ¿quiere que ese Estado sea independiente?    
    
    
    Gran vídeo de @gsvega y @cushaquetediga sobre la reforma de las pensiones públicas http://cincodias.com/cincodias/2013/12/12/videos/1386847180_599017.html …    
    
    
    CiU, ERC y CUP optan por el modelo de referéndum de Puerto Rico (sobre pertenencia a EE UU) http://en.wikipedia.org/wiki/Puerto_Rican_status_referendum,_2012 … Pregunta + subpregunta    
    
    
    "El falso intérprete del funeral de Mandela" es lo más visto del día en La Vanguardia. Un rival muy duro para la pregunta del #9N2014    
    
    
    "Cada vez va a haber mayor independencia en la gestión de fondos" http://martinhuete.me/2013/12/12/entrevista-a-josep-prats-gestor-del-fondo-abante-european-quality-fund/ …, @PratsJosep entrevistado por @martinhuete    
    
    
    #Bankia salió del Ibex el 2 enero de 2013 y volverá el 23 de diciembre. Menos de 1 año fuera del selectivo    
    
    
    @fsanz49 Justo cuando un medio está empezando a publicar correos "privados" de Blesa...    
    
    
    @JorgeGalindo Eres un esbirro del poder =))) Juas, juas    
    
    
    Maruja Torres compara los recortes en España con la guerra de Irak http://www.eldiario.es/zonacritica/cesta-Navidad_6_206189391.html … (paralelismos de trazo grueso)    
    
    
    Firmas españolas que plantan cara a Wall Street http://cincodias.com/cincodias/2013/12/11/mercados/1386785769_285460.html … N+1, Arcano, @atl12Capital, GBS, Abante, Montalbán Atlas Capital...    
    
    
    Madrid debe buscar un nuevo rumbo tras quedarse sin los JJ OO de 2020 y sin Eurovegas    
    
    
    Veo mucha euforia en mi TL por el adios a Eurovegas (pero a las manifestaciones contra el proyecto no iba ni Perry)    
    
    
    @SorianoDomingo Y los terrenos que no utilizará convertirán a Alcorcón en el Silicon Valley europeo    
    
    
    Recuerda @fsanz49 que en España sale igual de caro matar a alguien por ir borracho al volante que lanzar una tarta una presidenta autonómica    
    
    
    @nicolasmsarries @bcarrebravo Perdonad que me meta. Solo recordar que CM se embolsó 167 mill de plusv. por IAG y 2.300 mill al vender Endesa    
    
    
    @nicolasmsarries @bcarrebravo Con las cajas, + q el modelo jurídico, se trata d grado politización y perfil d gestores. LaCaixa lo hizo bien    
    
    
    Se prohíbe que la banca perdone las deudas a partidos políticos. Al PSOE le condonaron 33 mill, al PSC 7,5 M, a ERC 2,5 M, a IU 2,5 M....    
    
    
    Por primera vez en 100 años no va a ser una paletada adornar el Belén con nieve pic.twitter.com/2N86IwBXzC Gran nevada en Jerusalem!    
    
    
    Divertidos planes de fin de semana, para los que tenéis niños y estáis por Madrid http://www.megustamibarrio.es/  por @Megustamibarrio    
    
    
    Almunia ya es persona "non grata" en Vigo y Cádiz (por ayudas a la naval). Dentro de poco lo será en Madrid, BCN, Bilbao, Valencia, Elche...    
    
    
    El equipo de análisis de Bankinter es muy optimista para 2014: PIB +1,2%; prima de riesgo, 160 pb (dic-14); Ibex +18%; Eurostoxx +33%    
    
    
    Bankinter espera que el Ibex suba un 18% en 2014 http://cincodias.com/cincodias/2013/12/19/mercados/1387454722_815003.html …    
    
    
    @XimoClemente ¡Le compraron un carrito de golf para moverse por el Palau!! ¿Qué me cuentas? ¿Hay alguna foto?    
    
    
    He estado a punto de tener un arrebato antisistema este año. Al final recapacité y he comprado Lotería de Navidad http://viralizzer.com/timeline/1585/Nota/10_datos_sobre_la_loteria_de_navidad_que_te_convenceran_de_que_somos_realmente_estupidos …    
    
    
    @Tsevan_Rabtan Tenía toda la pinta. El único derecho a decidir que pueden enarbolar es el de los igueldotarras    
    
    
    Así felicita la Navidad uno de los banqueros más poderosos del mundo http://qzprod.files.wordpress.com/2013/12/card-2013.png?w=1024&h=2588 …    
    
    
    Un buen repaso de @FundsPeople sobre las previsiones para 2014 de las grandes gestoras españolas http://www.fundspeople.com/noticias/122028     
    
    
    @carlosgolde Máxima expectación en Cinco Días viéndote pic.twitter.com/0YgFYm0mKj    
    
    
    @caesarus9000 @vsaura Es una mezcla de parcheo, populismo, 'repoting door', buenismo ecoloGeta, patá p'alante, burbujismo...    
    
    
    @nicolasmsarries @teleoperador ¿Sabíais que la gestión de los cheques guardería en la CAM la lleva la multinacional Sodexo? Es alucinante    
    
    
    The Economist elige a Uruguay como "País del Año" http://www.economist.com/news/leaders/21591872-resilient-ireland-booming-south-sudan-tumultuous-turkey-our-country-year-earths-got?fsrc=scn/tw_ec/earth_s_got_talent … vía @JRIturriaga ¡Bravo!    
    
    
    @nicolasmsarries Para quien divulgó unos documentos confidenciales que formaban parte de un sumario judicial. Normal que se invesigue, ¿no?    
    
    
    @nicolasmsarries Será alguien del juzgado que mandó intervenir esos correos, y que falló en su deber de custodia de esos documentos...    
    
    
    @nicolasmsarries No creo que les pasaran los 8.000 correos. Sobre todo xq su conexión con el delito investigado era, por lo general, escasa    
    
    
    @amparogarciatve (acabamos de ver que las señoras de la limpieza de @GrupoBME están barriendo detrás de ti; date prisa que te llevan =)    
    
    
    El Ibex 35 apunta a los 10.000 puntos en la preapertura de la sesión http://cincodias.com/cincodias/2013/12/31/mercados/1388475565_931277.html … Los futuros sobre el selectivo están en verde    
    
    
    #1titular2014Accenture El Congreso aprueba por unanimidad una reforma educativa para los próximos 30 años    
    
    
    Me uno a @andresllorente al felicitar @JRIturriaga como:

Mejor Gestor del Mundo en 2013

Me encantó entrevistarle http://cincodias.com/cincodias/2013/12/07/mercados/1386413907_862235.html …    
    
    
    @XimoClemente Vierten 13.000 botellas de vino de una bodega de Villena en un pueblo chino http://www.eleconomista.es/interstitial/volver/cetelem/economia/noticias/5428399/12/13/Destruyen-en-una-plaza-publica-china-13000-botellas-de-vino-espanol-.html#Kku8dwtg2MfmNax1 … Happy2014 =))    
    
    
    @XimoClemente Seguro que valía para hacer sangría. O algo.    
    
    
    @kurioso Bonita variedad (aunque la mitad pertenecen a grandes grupos). Si se hiciera con el refresco más consumido sería mucho más soso    
    
    
    A Bárcenas le ha dado urticaria cuando ha leído el menú de Nochevieja de Soto del Real    
    
    
    @MichelaRomani ¡¡Feliz Año, encanto!!    
    
    
    El Ibex 35 cierra 2013 en 9.916,70 puntos, con una subida anual del 21,41%    
    
    
    @grabaneda En los mercados la recuperación está ahí. Otra cosa es la Economia real... :(    
    
    
    @arcadi_espada escribe en El Mundo que la prensa no hablará de la caída de muertos en carretera peeero El País lleva el tema en su portada    
    
    
        
    
    
    Cuenta @Noemi_Navas que en España ya se venden más coches viejunos (+ de 10 años) que coches nuevos http://cincodias.com/cincodias/2013/12/31/empresas/1388494410_731980.html#?id_externo_promo=15112013-home-lomasvisto-modulo-001-cds …    
    
    
    Imprescindible leer las "10 Ineficiencias de la Gestión de Activos en España" http://martinhuete.me/2013/12/21/las-10-ineficiencias-del-mercado-espanol-de-gestion-de-activos-y-una-esperanza/ … de @martinhuete    
    
    
    @martinhuete Hoy he visto un dato para la esperanza: Bestinver entra en el Top 10 de Gestoras. ¿1ª vez que entra una independiente?    
    
    
    @martinhuete @MacarenaMunozM En clq caso, es significativo que una gestora haya conseguido entrar al top 10 sin red, solo x méritos propios    
    
    
        
    
    
    El BCE crea unos dibujos animados donde el Monstruo Inflación aterroriza a los niños http://twitdoc.com/2K2J     
    
    
    Si queréis ver la película entera del Monstruo Inflación, aquí está http://www.ecb.europa.eu/ecb/educational/pricestab/html/index.en.html … (spoiler: el BCE le acaba atrapando)    
    
    
    @javilnoriega Lo mismo pensé ayer cuando la leí    
    
    
    El nacimiento de Martín Casillas Carbonero TT mundial en 3, 2, 1....    
    
    
    Comunicado marciano de Unicaja, donde amenaza con demandar a abogados y asociaciones que 'intoxican' a preferentistas de Caja España Duero    
    
    
    Santander ingresa 664 millones de euros con la venta de su inmobiliaria Altamira (384 millones de plusvalías netas) http://cincodias.com     
    
    
    Nueva York dice adiós a su benefactor: http://elpais.com/elpais/2014/01/03/gente/1388774208_620079.html …    
    
    
    Hordas de padres armados con escaleras están tomando el centro de Madrid #cabalgatadeReyes    
    
    
    @PratsJosep ¡Muchas gracias por la ayuda!    
    
    
    La banca española se dispara en Bolsa por la mejoría de la prima de riesgo http://cincodias.com/cincodias/2014/01/07/mercados/1389097259_929922.html … Subidón, subidón!    
    
    
    @RicardoCh1 En cuanto nos traigan la tanqueta con chorro de agua ya estamos igual que Alemania =)    
    
    
    @acvallejo ¡Qué barbaridad!    
    
    
    @mariadelamiel Yo empiezo a echar en falta la proclamación de un nuevo Cantón de Cartagena =)    
    
    
    @albertoroa Al final has podido ir! Qué bueno. Te lo mereces. Y solucionado el tema Uni... Gran arranque d año. Yo no me quejo =) 1 abrazo    
    
    
    ¡Qué gran fiscal perdió España cuando @iescolar optó por el periodismo!: «ORDENÓ USTED EL CÓDIGO ROJO, SEÑOR ALCALDE»    
    
    
    @javilnoriega Era el Hombre de Negro =)    
    
    
    @PedroMalone Madre mía qué pase de Messi    
    
    
        
    
    
    @jorgeheili Hola, Jorge! Algún libro recomendable para entender la influencia del Peronismo en Argentina? (ojo, no valen enciclopedias =)    
    
    
    EFE - TRIBUNALES MERCASEVILLA (Anulación) Imputado el padre de la ministra Fátima Báñez en el caso Mercasevilla.  Éste falleció hace diez    
    
    
    La venta de seguros de salud se dispara en Mapfre, especialmente en Madrid. http://www.salaprensa.mapfre.com/ficha-nota-prensa/1206/mapfre-asegura-la-salud-de-25000-nuevos-clientes-en-un-mes … ¿Preocupación por la sanidad pública?    
    
    
    @PedroMalone Uffff, qué pereza escribir un libro =) Si lo hago será sobre la Condesa de Torre Arias, Tatiana Pérez de Guzmán el Bueno    
    
    
    @nachorguez @PedroMalone La historia es apasionante. Hace poco me llamó 1 tipo que llevaba cinco años investigando sobre ella    
    
    
    El Banco Mundial destaca la importancia de los organismos multilaterales para recuperar el crédito en España https://blogs.worldbank.org/miga/nuevos-desaf-os-nuevas-alianzas …    
    
    
    El Ibex vuelve a estar por debajo de los niveles de cierre de 2012    
    
    
    La Bolsa española es la única de un gran país europeo que está en rojo en  2013. También lo están Grecia, Austria, Chipre y Luxemburgo    
    
    
    ¿Quieres saber cómo afectará a tu pensión la reforma propuesta por el consejo de sabios? http://cincodias.com/cincodias/2013/06/10/economia/1370887532_623649.html … -170€/mes (pensión media)    
    
    
    @nicolasmsarries Está contado en el texto, pero creo que sí que está recogido el efecto inflación    
    
    
    #notadeprensabizarra «el Vicepresidente Ejecutivo de AJUSA, nombrado Presidente del SMEs WG de CLEPA, de Bruselas» CC @BernardodMiguel    
    
    
    El RCD Espanyol suscribe un seguro de protección de pagos con Marsh para que sus socios mantengan su abono aunque se queden en paro    
    
    
    @LaHistoriaRjb @SantiagoMillanA ¿Pero aún seguís con esto? =)))    
    
    
    Quien fuera amigo de Neymar..."El Barça les pagará un viaje a Barcelona cada 2 meses para ver a su 'colega" http://noticias.lainformacion.com/deporte/futbol/los-amigos-de-neymar-viajaran-gratis-y-con-todos-los-gastos-pagados-por-el-barcelona_BX4tBxTt4QwcdLLmXncVP1/ …    
    
    
    @LaHistoriaRjb @SantiagoMillanA ¿¿Que nadie dice nada?? Pero si los madridistas llevamos ese Sanbenito desde el inicio de los tiempos...    
    
    
    Cada vez que escucho: "Consiga un seguro a todo riesgo a precio de terceros" me acuerdo de mi abuelo: "Nadie da duros a cuatro pesetas"    
    
    
    2/3 de los ingresos de los casinos de Sheldon Adelson en Macao se producen en apuestas de + de 300.000€ (bacará VIP) http://politica.elpais.com/politica/2013/06/11/actualidad/1370969359_980113.html …    
    
    
    El 'Goirigolzarri' británico (Stephen Hester, CEO del nacionalizado Royal Bank of Scotland - RBS) anuncia su dimisión http://www.ft.com/intl/fastft     
    
    
    NOTICIÓN ¡¡BBVA elimina la cláusula suelo de todas sus hipotecas en España!! Impacto de 35 millones de euros en sus beneficios de junio    
    
    
    La decisión de BBVA de eliminar la cláusula suelo de sus hipotecas es un rejonazo de 400 millones para sus beneficios en España en 2013    
    
    
    @guerrerocg No lo tengo yo tan claro. Me parece más un movimiento táctico y efectista ante una sentencia que les dejaba escaso margen    
    
    
    Buena explicación de Xavier Vidal Foch sobre la posición de Merkel y Alemania respecto al BCE http://economia.elpais.com/economia/2013/06/12/actualidad/1371065445_537898.html …    
    
    
    ¿Alguien tiene una estimación de cuánto dinero ha gastado el FROB en su macrocampaña de publicidad? Lo digo porque la paga el contribuyente    
    
    
    El mal tiempo del invierno y la primavera ha hecho que se tripliquen los daños sufridos por hogares y comercios http://www.salaprensa.mapfre.com/ficha-nota-prensa/1208/el-mal-tiempo-triplica-los-danos-en-hogares-comunidades-y-comercios …    
    
    
    @nicolasmsarries @MichelaRomani @MiguelAlbaC ¡¡La Escopeta Nacional!! Grandiosa (perdonad que me inmiscuya =)    
    
    
    @MiguelAlbaC @nicolasmsarries @SegoviaEduardo @MichelaRomani Que no he visto la porra.... Esperad.    
    
    
        
    
    
    @FMorenoPalomare Un saludo!!!    
    
    
    @XoseMorais @claudiperez Ana Figaredo-Alvargonzalez http://es.linkedin.com/pub/ana-figaredo-alvargonzalez/a/104/640 … llegó a Lombard Odier en 2008. El dinero de Bárcenas llegó antes    
    
    
    @nicolasmsarries @MiguelAlbaC @MichelaRomani ¿Qué nos habíamos jugado? (mariscada, he oído? =)    
    
    
    @nachorguez Tiene pinta de montaje    
    
    
    @MarietePerry @PedroMalone @nachorguez Amen, Mario. Don Pantuflo acaba siempre zanjando a su favor todos los debates de barra de bar    
    
    
    @nachorguez Por qué Cáceres lleva pantalones de basket?    
    
    
    @caesarus9000 Totalmente de acuerdo. No desentona y ha recuperado muchos balones. Eso sí, todos los corners los hemos sacado x la otra banda    
    
    
    @nachorguez Je, je, je    
    
    
    Me revienta el #postureomadridista de: «En el Barça el único bueno es Messi».Y Iniesta, Xavi, Pedrito, Piqué, Busquets qué son? Secundarios?    
    
    
    @la_informacion Trágico? Mmmm, en los meses de verano la media de fallecidos por fin de semana debe de ser superior a diez    
    
    
    Cicatrices de la burbuja bancaria española: miles de sucursales abandonadas pic.twitter.com/14iW3WQ2Jg    
    
    
    Casi todos los comentarios a este artículo sobre planes de pensiones son MUY negativos respecto a este producto http://cincodias.com/cincodias/2013/06/14/mercados/1371235440_660226.html …    
    
    
    @MichelaRomani @RogerDomingo @julia_otero @dlacalle @josecdiez ¡Debería ofrecer el debate por la tele (x interés general)!    
    
    
    Accenture calcula que cada año el sector asegurador europeo pierde entre 8.000 y 12.000  millones de euros por reclamaciones fraudulentas    
    
    
    Ya ha empezado el 1er Round entre @josecdiez y @dlacalle No se lo pierdan: Estado vs. Mercados. http://www.ondacero.es/directo/  Modera @julia_otero    
    
    
    El 2º Round del Combate del Año (@josecdiez vs. @dlacalle) sube en intensidad. Ahora el debate se centra en la cuestión fiscal    
    
    
    (EFE) Un yate de lujo rompe el cable telefónico que comunica Formentera con la Península    
    
    
    @vitacator Seguro que tiene un buen seguro    
    
    
    Curioso que haya + de 100 directivos/consejeros de banca investigados y que apenas haya constructores imputados por las incontables quiebras    
    
    
    La 'rojita' gana la Eurocopa a Italia (4-2) #haycanterapararato    
    
    
    @pacobarranco @litonidas Es un grande!! Qué pena no haber podido pasarme. ¿Me podéis pasar al menos las presentaciones?    
    
    
    @JuandePortillo El déficit de tarifa es tan inmutable como lo eran las clausulas suelo    
    
    
    El #FMI pide prudencia a los bancos españoles a la hora de distribuir dividendos en efectivo    
    
    
    El Canal 24 Horas desconecta de la 1ª rueda de prensa del FMI en España... ¡¡ para ofrecer el resultado del Ppe. de Asturias del Deporte!!    
    
    
    @GMartinezexp Se ajusta bastante a lo que uno se imagina que debe ser un "Men In Black"    
    
    
    @GMartinezexp Noooooooo... Tremendo. Aunque habría sido aún peor con sombrero tejano y cinturón de hebilla gigante (como Bush y Rumsfeld )    
    
    
    Mal día para los refranes. 60 de mayo y en Madrid todo el mundo con el sayo puesto    
    
    
    @PedroMalone Esta noche nos vemos para cantar juntos: Alá, Madrid!  :-)    
    
    
    @PedroMalone @MarietePerry Rudy lleva 0 de 16 en triples? Madre mía    
    
    
    Amigos de @google_es ¿podéis revisar la aplicación Goolge Maps para el Paseo de la Castellana de Madrid? No ubica bien ningún número    
    
    
    ¡Ay, qué malas son las prisas! ... La web de El Mundo ha lanzado una alerta con la liberación de ¡¡Díaz-Ferrán!! (en lugar de Blesa)    
    
    
    @miquelroig Hoy la #troikorealidad ha superado a la #troikoficción: el tipo del FMI ha comparecido con gorro de paja (con el frío que hace)    
    
    
    @JuanTodoli @miquelroig Foto, con el sombrero ya sobre la mesa http://twitdoc.com/24IN  Al menos no era un sombrero mexicano  =)    
    
    
    @JuanTodoli @miquelroig En este vídeo también se ve http://elpais.com/economia/2013/06/19/actualidad/1371632728_241733.html … ¿Es un Panamá, un Borsalino? ¿Algún experto en la sala?    
    
    
    El Banco de Inglaterra encuentra un déficit de capital de 26.000 millones de libras en sus ocho grandes bancos http://www.ft.com/intl/cms/s/0/5bea7bb4-d8ef-11e2-a6cf-00144feab7de.html#axzz2WaTEApoM …    
    
    
    @quiquepeinado Neymar quiere salir en las próximas ediciones de #FutbolistasdeIzquierdas: “Quiero un Brasil más justo, seguro y honesto”    
    
    
    @DMarcialPerez Los franceses toman más whiskey que los británicos. Qué cosas!    
    
    
    @jzuloaga Buenísimo! Problemas «de índole un crescendo». «Más le habría válido acogerse a su derecho a no declarar»    
    
    
    @jzuloaga Se le ha subido la judicatura a la cabeza    
    
    
    @MarietePerry @PedroMalone Estuvo ayer guapa la BBQ en CaKenzo. Eso sí, el muchacho se está derechizando mucho. Quiere abolir los sindicatos    
    
    
    El Ibex 35 está en el mismo nivel que tenía a comienzos de septiembre de 2012. Otoño, invierno y primavera = 0 ganancias para el selectivo    
    
    
    @javigropero Lo de la "mirada intimidatoria" me ha parecido lamentable. Si ves el vídeo, se observa que mira fijamente. Lo demás, humo    
    
    
    Banco Santander es uno de los grandes valores europeos que peor lo está haciendo en 2013: -17,52%    
    
    
    @henrydelaguerie Journalisme d'été    
    
    
    @littlepikinia Hoy he visto y escuchado a un afilador (que iba en la tradicional bicicleta), y me he acordado de ti...=)    
    
    
    @lcaldito @javilnoriega @defense_news Vaya bajonazo para Iker Jiménez (aunque seguro que lo verá como un complot para ocultar la verdad =)    
    
    
    Un día duro para Iker Jiménez: Londres cierra la unidad militar de investigación sobre OVNIS http://www.defensenews.com/article/20130621/DEFREG01/306210010/British-MoD-Shut-UFO-Desk-After-Finding-No-Threat …  via @javilnoriega    
    
    
    @javilnoriega Je, je, je... Pensaba que te vería ayer.    
    
    
    El periplo de #Snowden: Hawaii, Hong Kong, Moscú, ¿La Habana?, ¿Caracas?, ¿Reikiavik?    
    
    
    Caruana, dir. gral. del Banco de Pagos de Basilea (BIS): "los bancos centrales tendrán que esmerarse al retirar los estímulos"    
    
    
    Caruana: "El crecimiento financiado con deuda disimuló la pérdida de productividad laboral y la distribución distorsionada de recursos"    
    
    
    @javigropero Y ahora la réplica de Jordi Alba... Qué maravilla!!    
    
    
    "En España se sigue torturando a los detenidos en comisarías, cosa que no ha sucedido jamás en Cuba", Willy Toledo http://lapupilainsomne.wordpress.com/2013/06/21/willy-toledo-en-cuba-he-sufrido-las-consecuencias-de-la-censura-y-la-persecucion-politica/ …    
    
    
    @caesarus9000 @MarietePerry @nachorguez  Qué jugadón de Nigeria. Vaya contraataque    
    
    
    @caesarus9000 @nachorguez Grande Torres!!    
    
    
    @amparogarciatve Estamos a un paso de que el Ibex vuelva al nivel de septiembre    
    
    
    Gracias por citarnos! @Inese_seguros    
    
    
    Oferta de trabajo: @ADESPRO busca un monitor de tiempo libre para trabajar julio y agosto, de 9 a 14 hrs. en la ludoteca de Chamberí RT xfvr    
    
    
    @olgarodriguezfr @aliciaguti @belentoledo El año pasado estuve en esa misma puerta cuando se lió parda, al querer entrar varios accionistas    
    
    
    @malestarmadrid Esto es de hace un año, pero la declaración mantiene toda su vigencia    
    
    
    Impresionante fotografía aérea de la nueva sede de BBVA, en Las Tablas (Madrid) http://twitdoc.com/255N     
    
    
    Gran artículo de @ldoncel sobre los desafíos que afronta la economía holandesa http://internacional.elpais.com/internacional/2013/06/27/actualidad/1372284977_315966.html …    
    
    
    Dos banqueros irlandeses hablan sobre cómo chantajearán al banco central http://www.independent.ie/blog/listen-to-the-full-anglo-recordings-29367462.html … Una grabación que ha enfurecido a Irlanda    
    
    
    Una noticia esperanzadora: el juez manda a Bárcenas a la carcel    
    
    
    Es triste que en este país #OleTuChochoZayn se convierta en TT en segundos y #BarcenasAPrision no    
    
    
    @ikerbiz La instrucción del caso Blesa fue una chapuza, a diferencia del caso Gurtel    
    
    
    @nicolasmsarries @jzuloaga @jg_gallego @josemariaolmo Muchas gracias, majo!    
    
    
    La Comisión Nacional de Competencia abre un expediente sancionador contra la SGAE    
    
    
    Bicicletas BH: de fabricar pistolas a cuadros ultraligeros para triathlon http://cincodias.com/cincodias/2013/06/28/sentidos/1372440598_983479.html …    
    
    
    @LuisBenguerel @bcarrebravo Hola. Lo he encontrado: Diario de León: http://twitdoc.com/25ML     
    
    
    @bcarrebravo @LuisBenguerel @ines_calderon ¿Hacemos una porra? Yo creo que ha sido ZP (que estudió allí y fue profesor de Dº Constitucional)    
    
    
    Me encantan los eufemismos políticos: el primer ministro portugués, Passos Coelho, dice que existe "alguma ambiguidade" en su Gobierno    
    
    
    Las mujeres que se manifiestan en la plaza Tahrir, separadas de los hombres para evitar violaciones http://images.lainformacion.com/cms/escudos-humanos-para-evitar-abusos-sexuales-en-tahrir/2013_7_3_PHOTO-e1fbd64f6a3b21ef6dda1217b609601b-1372849887-99.jpg?width=590&height=379&type=height&id=sOkRXakz6nTxoeuAw1qSW&time=1372850905&project=lainformacion … Terrible    
    
    
    @ssaborit Yo creo que tiene razón el FROB    
    
    
    El consejo del BCE decide mantener el tipo de interés oficial en el 0,5%    
    
    
    @BernardodMiguel Homenaje a Nelson Mandela    
    
    
    @cultrun Calatañazor =)    
    
    
    @dbadiago Un poco. Pero te queremos igual =))    
    
    
    El interés de los inversores internacionales por entrar en el capital de Novagalicia empieza a tener tintes de 'meigas' ¿Haberlas haylas?    
    
    
    La 'troika' considera que los bancos españoles no necesitarán más capital http://www.reuters.com/article/2013/07/05/us-spain-banks-ec-idUSBRE9640A820130705?feedType=RSS&feedName=businessNews … Una exclusiva de @Reuters    
    
    
    @MarietePerry El embajador de España en Viena (al que mandaron a tomar café al avión de Evo) era el jefe de gabinete de Margallo #bochorno    
    
    
    Madrid 2020 desmiente que  "Con los Brazos Abiertos" de Amistades Peligrosas sea canción oficial http://www.madrid2020.es/aclaracion-sobre-la-cancion-de-madrid-2020/ … (menos mal)    
    
    
    Parecidos razonables: Manuel Lagares http://ep01.epimg.net/economia/imagenes/2013/07/04/actualidad/1372966986_606994_1372967302_noticia_normal.jpg … y Miliki http://s01.s3c.es/imag/_v2/ecodiario/comunicacion/640x300/miliki.jpg …    
    
    
    @Herzogoff Hola, Andrés. ¿Dónde será la rueda de prensa?    
    
    
    @Herzogoff ¿A qué hora?? =)    
    
    
    @nicolasmsarries Tiene todo el sentido del mundo, la verdad    
    
    
    Impresionante la portada de hoy del Times http://estaticos01.cache.el-mundo.net/elmundodeporte/imagenes/2013/07/08/tenis/1373268841_1.jpg … CC @GINER    
    
    
    @PedroMalone Villa, ¡bienvenido al Atlético de Madrid! Aquí pondrás fin a tu carrera con un broche de oro    
    
    
    Discurso íntegro del Gobernador del Banco de España en el Foro de @KPMG y Expansión  http://www.bde.es/f/webbde/GAP/Secciones/SalaPrensa/IntervencionesPublicas/Gobernador/Arc/Fic/linde090713.pdf …    
    
    
    @alfonso_simon Ufff, yo me instalé una aplicación para ver quién me dejaba de seguir y es un agobio...    
    
    
    @javigropero No hay un solo madridista a quien le parece bien la situación de Kaká. Es bochornosa.    
    
    
    El FMI revisa al alza la previsión de crecimiento de Reino Unido http://www.guardian.co.uk/business/2013/jul/09/imf-upgrades-uk-growth-forecast …    
    
    
    @mapaone Estaba a punto de twittear exactamente lo mismo. Vaya careto el de Rajoy =)))    
    
    
    Lo más trendy en seguros de decesos es el Ecofuneral: "el servicio funerario ecológico certificado" http://www.ecofuneral.org/poliza.html     
    
    
    @javigropero No te cortes y pregunta a Rajoy por Bárcenas    
    
    
    #Snowden no está en Moscú, sino en los Sanfermines http://img.irtve.es/imagenes/joven-arrollado-manada-calle-estafeta-muestra-hombre-tras-barrera-marcas-del-revolcon/1373444332529.jpg … (ojo con el parecido)    
    
    
    @NachoRdzVelasco Se ha salvado de milagrito, el muchacho    
    
    
    @MarietePerry @GINER El PP tendrá que acabar por dar algún tipo de explicación. Escudarse en los tiempos de la Justicia es insostenible    
    
    
    @Inese_seguros ¡Muchas gracias por la mención! =)    
    
    
    Gran entrevista de @Pazalvarezcalvo a Cayetano Martínez de Irujo. http://cincodias.com/cincodias/2013/07/09/sentidos/1373399817_015384.html … No tiene desperdicio    
    
    
    El FT también está pendiente de la comparecencia de Bárcenas RT @FTworldnews: Bárcenas testifies in Spanish court http://on.ft.com/1bBScdu     
    
    
    @teoleongross El FT la destaca como la noticia más importante en su sección internacional http://www.ft.com/intl/world     
    
    
    La agencia Moody's advierte que las aseguradoras europeas tendrán que invertir en activos menos líquidos, dados los bajos tipos de interés    
    
    
    @bcarrebravo Tienes más razón que una Santa    
    
    
    @nicolasmsarries @miquelroig @EliseoOliveras Acapara el 80% de los banqueros con sueldos millonarios de la Unión Europea    
    
    
    125 banqueros españoles cobró más de un millón de euros en 2011 http://cincodias.com/cincodias/2013/07/15/mercados/1373901416_507702.html …    
    
    
    @MarietePerry A 30 euros está vendiendo el Decathlon las 2 Seconds!    
    
    
    ¿Por qué cuesta el doble construir una autovía en España que en Alemania? http://cincodias.com/cincodias/2013/07/15/economia/1373912267_376732.html … Una pista: no es por túneles y puentes    
    
    
    @Suanzes @ines_calderon Te mando un cuarto candidato http://www.sport.es/es/noticias/brasil/futbolista-rompe-los-ligamentos-celebrando-gol-2507070 … (vaya tropa)    
    
    
    @Suanzes Nooooooo!!!! Se les ha ido la cabeza por completo.    
    
    
    Dentro del consejo de administración de una pyme condenada por la falta de crédito http://elpais.com/elpais/2013/07/11/opinion/1373537641_348302.html … Gran tribuna. Vía @josecdiez    
    
    
    Buen artículo de @Niscalita sobre las comisiones en planes de pensiones http://cincodias.com/cincodias/2013/07/16/mercados/1373997910_195885.html …    
    
    
    Procesados 14 altos cargos de Afinsa por crear un perjuicio de 1.928 millones. La intervención judicial se produjo ¡¡en 2006!! #marcaEspaña    
    
    
    El Corte Inglés, Ikea, Inditex y Banco Santander afectados por la decisión de Bruselas sobre las ayudas a la naval http://www.eldiario.es/norte/euskadi/Corte-Ingles-Ikea-Inditex-inversores_0_154684957.html …    
    
    
    Los preferentistas de Novagalicia recuperan (de media) el 84% del dinero invertido http://recuperacion.novagaliciabanco.es/es/img/evolucion.gif … (buen gráfico)    
    
    
    Buenísima la cobertura en directo de @Reuters de la comparecencia de Bernanke: http://live.reuters.com/Event/Fed_Chairman_Ben_Bernanke_testifies_before_Congress …    
    
    
    @1976andresg Lo mismo he pensado yo tras leer su columna de hoy (aunque ese propósito ya me lo había hecho antes)    
    
    
    @Niscalita =) (ahora estaba leyendo el de Raza Nostra y me está entrando un hambre que no veas.. )    
    
    
    La Fiscalía se querella contra @Elpidiojosilva (juez del 'caso Blesa') por prevaricación http://cincodias.com     
    
    
    La Fiscalía critica con dureza cada decisión de @Elpidiojosilva en la instrucción del 'caso Blesa' http://cincodias.com/cincodias/2013/07/19/mercados/1374229328_821170.html …    
    
    
    Parece que al juez del 'caso Blesa' (@elpidiojosilva) está contrariado con la querella que le acaba de caer (ojo a sus tweets)    
    
    
    El Supremo impuso la inhabilitación de Garzón por autorizar unas escuchas en el  'caso Gürtel'. El juez Silva podría seguir el mismo camino    
    
    
    @kurioso En mi comunidad Banco Gallego debía un pastizal, pero cuando ha tomado las riendas Sareb ha pagado todas las cuotas atrasadas    
    
    
    Recomiendo al juez @Elpidiojosilva que abra la cuenta @JUDICATURAENFURECIDA y lidere el movimiento de jueces indignados    
    
    
    El #Ibex cierra la sesión con un tímida caída del 0,18% (7.943 puntos)    
    
    
    @anabnieto @Gothamist  Siempre a la vanguardia de la innovación    
    
    
    ABC adelanta hoy en exclusiva el dato de paro http://ecoteuve.eleconomista.es/ecoteuve/prensa/noticias/5010296/07/13/ABC-adelanta-que-la-tasa-de-desempleo-bajara-del-27-en-la-EPA-del-jueves-.html … ¿Un 'favor' del Gobierno tras la pregunta amable a Rajoy?    
    
    
    Banco de Valencia deja hoy de cotizar en Bolsa, después de ser nacionalizado y vendido con ayudas públicas a La Caixa http://bit.ly/12biYI6     
    
    
    Nivelón de los becarios de @Cincodiascom. Hoy @rimosara se marca esta exclusiva sobre el 'handling' de Barajas http://cincodias.com/cincodias/2013/07/21/empresas/1374420711_369793.html …    
    
    
    @MichelaRomani Quid pro quo    
    
    
    Este hombre es de un críptico RT @Elpidiojosilva: ¿Por qué en España 2+2 = SAS (subversivo antisistema a separar)? Mejor no digo qué es 4+4    
    
    
    @icacabelos ¿Abandonará la política tanto como Esperanza Aguirre?    
    
    
    Las aseguradoras van a inaugurar una clínica dental cada 2 días, durante los próximos meses http://cincodias.com/cincodias/2013/07/19/mercados/1374254804_730485.html …    
    
    
    Anuncio mal situado: críticas a Contador por desidia, junto a publicidad de Flex con el ciclista como reclamo http://twitdoc.com/275O     
    
    
    @caesarus9000 JJJAa, JAAA, JAAAA, Buenísimo. Lo he pensado siempre =)    
    
    
    Evolución exponencial de los 'activos gestionados' por Cobralia, una empresa de cobro de créditos impagados http://www.cobralia.com/img/grafico_deuda_big.gif …    
    
    
    Tremendo serial de fotos: la Infanta Cristina y Urdangarín inaugurando la no-oficina de Banca Cívica en Washington  http://www.navarraconfidencial.com/2011/12/07/las-fotos-mas-incomodas-de-la-inauguracion-de-la-sede-de-banca-civica-en-washington/ …    
    
    
    "Señor funcionario, eso no me lo dice usted en la calle" http://cincodias.com/cincodias/2013/07/23/economia/1374582347_878444.html … (sobre el aumento de agresiones en la Administración)    
    
    
    De cuando las cajas de ahorros tenían dinero: el magnífico centro de estudios medioamientales que abrió CAM en Murcia http://www.cajamediterraneo.es/web/obs/centros/centro?centerId=4 …    
    
    
    Foto para la historia: Ecclestone, Camps y Olivas (Bancaja) celebrando la elección de Valencia como sede de F1 (2007) http://ep01.epimg.net/diario/imagenes/2007/06/02/deportes/1180735201_740215_0000000000_noticia_normal.jpg …    
    
    
    Las cajas cierran el 40% de sus oficinas en el extranjero http://cincodias.com/cincodias/2013/07/23/mercados/1374598379_512090.html … con #infografía de @AJMeraviglia http://cincodias.com/cincodias/imagenes/2013/07/23/mercados/1374598379_512090_1374599255_noticia_grande.jpg …    
    
    
    El presidente de Venezuela encabeza la lista de mandatarios más cansinos en Twitter, con ¡42 tweets al día! http://twiplomacy.com/wp-content/uploads/2013/07/Top5_infographic_final.png …    
    
    
    Comienza el primer juicio en Alemania contra mala gestión de banqueros http://www.dw.de/comienza-primer-juicio-en-alemania-contra-mala-gesti%C3%B3n-de-banqueros/a-16973267?maca=spa-rss-sp-all-1122-rdf …    
    
    
    El Tribunal Supremo archiva las actuaciones contra Yolanda Barcina, presidenta de Navarra, por el cobro de dietas via @elpais    
    
    
    @lara_granaBochornosa la cobertura de @Renfe    
    
    
    Es tremendo ver la cantidad de ambulancias que siguen esperando para sacar más heridos del accidente de tren de #Santiago    
    
    
    @atenerva Algunas fuentes están hablando ya de más de 50. Tremendo    
    
    
    Desgraciadamente, subirá el N° d fallecidos @crtvg: A Policía confirma que aínda non foi posible acceder a un dos vagóns, que está calcinado    
    
    
    @henarlb @ionantolin @puxapali  Lo mismo he pensado yo. Mucho ánimo!    
    
    
    @anapradosobrino Qué ves allí    
    
    
    El jefe de la Policía de Santiago explica en La Sexta que se siguen sacando cuerpos del vagón calcinado #accidenteSantiago    
    
    
    Como dice @atenerva, es imposible ver las imágenes del #accidentesantiago y no acordarse del 11M, fecha funesta para Madrid #animoGalicia    
    
    
    @msanchezvallejo Sí, recuerda mucho a las imágenes que vimos del convoy que explotó a 200 mtrs. de Atocha, junto a la calle Tellez    
    
    
    @miquelroig @Egocrata El juez Silva lleva días desvariando en Twitter (o buscando adeptos para cuando lo echen de la judicatura)    
    
    
    @telepaco @miquelroig @JAGfoto  La anterior curva, hacia la derecha, parece igual de cerrada    
    
    
    @miquelroig @telepaco @JAGfoto  Es verdad.    
    
    
    Infografía sobre el #accidentesantiago http://img51.imageshack.us/img51/9826/e77z.jpg …,  realizada por @telepaco    
    
    
    En esta fotografía se ve a un hombre en primer plano que parece el maquinista del #accidentesantiago http://www.elmundo.es/albumes/2013/07/24/descarrilamiento_de_un_tren_de_pasajeros_en_santiago/index.html …    
    
    
    @Mare_mPeg Tienes razón. Por eso he escrito "parece". Lo que no parece es auxiliar de cafetería, ni de vagón    
    
    
    @Mare_mPeg Mucho ánimo    
    
    
    La piel de gallina al ver esta foto de un bombero rescatando a una niña pic.twitter.com/WviKIMzJTh #AnimoGalicia    
    
    
    Fotografía del #accidenteSantiago antes de que llegaran los servicios de emergencia pic.twitter.com/NPFaCKw8ua #animogalicia    
    
    
    Impresionante fotografía del vagón que salió volando y quedó varado en mitad de una calle http://www.lavozdegalicia.es/album/galicia/2013/07/24/imagenes-accidente-ferroviario-santiago/01101374695286198623951.htm … #tragediasantiago    
    
    
    Dancausa, consejera delegada de Bankinter, muestra su solidaridad con las víctimas del #accidenteSantiago «estamos consternados»    
    
    
    Bankinter multiplica por cinco su beneficio semestral y empieza a registrar menores entradas de créditos en mora. Señales positivas.    
    
    
    Bankinter está vendiendo pisos a toda máquina. Eso sí, con descuentos medios ¡del 44%¡    
    
    
    @1cualquiera Son datos públicos comunicados hoy a la CNMV, y explicados ahora mismo por su consejera delegada    
    
    
    Pese a los buenos datos de Bankinter, la entidad sigue dando crédito con cuentagotas, como el resto del sector    
    
    
    En este vídeo (que parece de una cámara de Adif o Renfe) se ve en primer plano cómo descarriló el tren http://www.youtube.com/watch?v=DGlgnUgTUmo&feature=youtu.be …    
    
    
    @MichelaRomani @Suanzes @Godivaciones @WojciechGolecki @jlbbenayas Estoy con Pablo. Es un testimonio revelador e impactante, y no es macabro    
    
    
    @Suanzes @MichelaRomani @Godivaciones Está claro que es un vídeo durísimo. Sobre todo para familiares y víctimas. Pero igual q muchas fotos    
    
    
    ¿Alguien sabe si la persona señalada en la fotografía es alguno de los maquinistas del #AccidenteSantiago? http://twitdoc.com/27FC     
    
    
    Ibercaja culmina la absorción de Caja 3 (Cai, Caja Círculo y Caja Badajoz) http://bit.ly/19kmceO     
    
    
    Empieza la presentación de resultados de Banco Popular, a cargo de su consejero delegado, Francisco Gómez pic.twitter.com/FpeA8Kvf9U    
    
    
    Banco Popular explica que en lo que va de 2013 su crédito a pymes ha crecido un 4%    
    
    
    Los clientes extranjeros compran el 23%de las casas que vende Banco Popular    
    
    
    La rapidez de la justicia de EE UU: condenan al secuestrador de las 3 chicas de Cleveland http://www.bbc.co.uk/news/world-us-canada-23468222 … ¡detenido hace 2 meses!    
    
    
    @Elpidiojosilva ¿A qué se refiere?    
    
    
    Buen resumen del histórico discurso de Draghi http://www.elconfidencial.com/mercados/2013-07-26/super-mario-las-5-claves-de-un-discurso-historico-para-mantener-vivo-al-euro_12628/ … por @PedroCalvo35 (solo he echado en falta la metáfora del abejorro =)    
    
    
    @albertoroa Envidiaaaaaaa!!!!! =)    
    
    
    @PedroCalvo35 =)    
    
    
    Un plan muy, MUY recomendable para el próximo fin de semana: festival @demandafolk (Sierra de la Demanda, en Burgos) http://www.demandafolk.com/     
    
    
    Barclays desmiente que vaya a ampliar capital http://www.investegate.co.uk/barclays-plc--barc-/rns/possible-equity-capital-raising/201307290946463451K/ … cae un -3,32% en 5 días, frente Popular, +13%; BBVA,+10%; Santandr, +9%    
    
    
    Sumario forzadísimo en @rtve ante una declaración histórica: "El Papa no juzga a los homosexuales, pero se muestra contrario al lobby gay"    
    
    
    Genial historia de cómo surgieron los Peta Zetas http://cincodias.com/cincodias/2013/07/26/sentidos/1374871451_547840.html … por @rimosara    
    
    
    @atenerva Yessss    
    
    
    Los restos del naufragio de las cajas españolas: oficinas vacías por todas partes http://twitdoc.com/27RX  . Esta foto, de Caja Madrid    
    
    
    Gran cobertura en Twitter de @MichelaRomani de los resultados de #Santander Un #FF clarísimo, aun siendo martes    
    
    
    @MichelaRomani Al César, lo suyo =)    
    
    
    @GINER Pero bien que han trincado todos sus indemnizaciones: Serra Ramoneda, Loza, Todó...    
    
    
    El Ibex lleva siete jornadas consecutivas subiendo. No se veía algo así desde diciembre de 2012    
    
    
    Acabo de toparme por la redacción con el encargado de retocar a diario la 'foto de la chica'  de la contraportada del AS #seresmitológicos    
    
    
    En 2009 escribí esto http://bit.ly/16hgJlZ  con @ErcorecaTw sobre la nacionalización de la banca de la UE. En España, parecía algo remoto    
    
    
    @nachorguez Al hombre se le veía muy profesional. Fijándose hasta en el último detalle de la imagen.    
    
    
    @javigropero Sí. Yo también estoy flipando. Se están revelando los datos de la investigación en tiempo real.    
    
    
    El portavoz de Amaiur está hablando sobre los GAL en su intervención sobre el caso Bárcenas ?¿?¿?¿????    
    
    
    @Luis_Angel_Sanz Si es que hasta ha citado a Lasa y Zabala!!!!    
    
    
    Siempre que veo al portavoz de Amaiur en el Congreso me acuerdo de que fue compañero d balonmano de Urdangarín http://images.teinteresa.es/politica/Xabier-Mikel-Errekondo_TINIMA20111213_0636_19.jpg … (foto)    
    
    
    @Meaglewarez @huyelobo Yo no lo veo bien. El Congreso no es una plataforma publicitaria    
    
    
    El portavoz del Foro Asturias (el partido de Álvarez Cascos) se pone a criticar a Rubalcaba #capoteparaMariano    
    
    
    Rajoy reprocha a Rubalcaba que nunca compareció en el Congreso por el 'caso Faisán' #máximaactualidad    
    
    
    @Meaglewarez Sí, sí.... http://www.elconfidencial.com/espana/2011/11/26/errekondo-goleador-para-espana-companero-de-urdangarin-y-diputado-de-amaiur-88205 …    
    
    
    ¡¡Rajoy reprocha a los socialistas el nombramiento Roldán como director general de la Guardia Civil!! #máximaactualidad    
    
    
    "Señora González de la Cruz, compórtese", clama Caldera en el Senado. ¿Qué has hecho @mariagv???    
    
    
    Uno de los 30 españoles indultados por Mohamed VI como gesto hacia Juan Carlos I ¡es un violador de menores! http://uk.reuters.com/article/2013/08/01/uk-morocco-kings-spain-idUKBRE9700V120130801 … #asco    
    
    
    El español indultado en Marruecos fue condenado en 2011 a 30 años de cárcel por abusar sexualmente de 10 menores http://www.lavanguardia.com/sucesos/20110908/54213858668/condenan-a-30-anos-de-carcel-a-un-espanol-en-marruecos-acusado-de-pederastia.html …    
    
    
    Terrorífico relato sobre los crímenes cometidos por el violador español indultado por Mohamed VI http://www.maghress.com/fr/lobservateur/3120#.UfnZ-UB-_vQ.twitter … (en francés)    
    
    
    Genial crónica de @claudiperez sobre la pasión belga por la cerveza http://cultura.elpais.com/cultura/2013/08/01/actualidad/1375382252_387044.html … Mi cervecería favorita allí se llama Café Belga    
    
    
    Son buenísimas las fotos de Slim en un pueblito gallego http://cincodias.com/cincodias/2013/08/04/album/1375633435_727579.html#1375633435_727579_1375633835 … No sé cómo no se pasó Amancio Ortega a la partida de dominó    
    
    
    Repercusiones políticas por el caso del pedófilo español liberado: Marruecos destituye al director gral. de prisiones http://fr.goud.ma/Galvangate-Benhachem-patron-des-prisons-congedie_a23348.html …    
    
    
    Los ingresos por comisiones sostienen las cuentas de los grandes bancos http://cincodias.com/cincodias/2013/08/05/mercados/1375724710_775510.html … Gran tema de @albertoroa y @sararivasm_    
    
    
    Muchas gracias a @BeatrizTalegon por hablar tan bien del @demandafolk en este artículo http://www.elplural.com/2013/08/05/palabras-que-no-dicen-nada/ … Como voluntario, es un orgullo    
    
    
    Las viejas tasas de crecimiento del PIB de Occidente (3-4-5%) no volverán. Lo explica @KingEconomist aquí http://www.washingtonpost.com/blogs/wonkblog/wp/2013/08/05/stephen-kings-latest-horror-tale-the-future-of-the-global-economy/ …    
    
    
    @SegoviaEduardo Je, je, je.... A estos Blog creo que uno nunca llegaría si Twitter    
    
    
    Gran artículo de @bcarrebravo sobre la venta del 20% que Bankia tenía en Indra http://www.eldiario.es/zonacritica/Enhorabuena-bankeros_6_161393866.html … ¿Venderá Liberbank tb al SEPI su 5%?    
    
    
    Bárcenas (@luis_el_cabron) ya ha puesto su denuncia anónima contra el fraude laboral en el PP pic.twitter.com/HJfeS58IEm Buenísimo!!    
    
    
    Sareb, el banco malo español, cierra la primera gran venta con inversores institucionales: la operación Bull http://cincodias.com     
    
    
    El comprador de la cartera de Sareb (939 viviendas, sobre todo en costa) es el fondo H.I.G. Capital, de EE UU    
    
    
    Las 939 viviendas vendidas por Sareb a HIG están valoradas en 100 millones de euros (106.500 euros por casa)    
    
    
    Sareb participará en las plusvalías que genere la venta de las casas, porque participará al 49% en vehículo conjunto con HIG capital (51%)    
    
    
    La compra de la cartera de pisos de Sareb es la segunda operación que hace HIG Capital en España en pocas semanas http://bit.ly/13DBZ4M     
    
    
    @jmerino1975 En el consejo de administración tienes sentado al Gobierno y a la banca. ¿Qué más se puede pedir?    
    
    
    @josecdiez El FAB (51% HIG - 49%Sareb). El precio: 100 mill. de € (inferior al q transpasó la banca). Sareb asume pérdidas y plusvalías    
    
    
    @josecdiez Me lié antes. Sareb los traspasa por más dinero al que lo traspasaron los bancos. Aquí está bien explicado http://cincodias.com/cincodias/2013/08/06/mercados/1375809288_317241.html …    
    
    
    @Suanzes Totalmente de acuerdo    
    
    
    El dossier para #Madrid2020 incluía un gasto de 247.501 euros para una obra de teatro infantil http://www.sueldospublicos.com/texto-diario/mostrar/160014/el-dossier-del-millon-de-euros-y-otros-gastos-del-fiasco-de-madrid-2020 … WTF!!!    
    
    
    Apollo, comprador de EVO, controla los casinos Caesars, una naviera noruega y los derechos de imagen de Elvis y Muhamad Ali #diversificación    
    
    
    El FT está contando que el Tesoro español prepara la emisión de un bono ¡a 50 años! http://www.ft.com/intl/cms/s/0/62cf620a-1a0d-11e3-93e8-00144feab7de.html?siteedition=intl#axzz2eV2oMhrv …    
    
    
    @PabloMalumbres #Madrid2064 Mmmmmm... sonaba mejor #Madrid2020 =))    
    
    
    Intermediarios de renta fija de Madrid descartan una emisión del Tesoro a 50 años: "antes debería reforzar el tramo de 15 a 30 años"    
    
    
    El plazo más largo que tiene ahora el Tesoro es un bono que vence 2041 (28 años). El salto a 50 años sería 'too much', según varios broker    
    
    
    Fuentes cercanas al Tesoro también se desmarcan de la información del FT sobre el bono a 50 años: "no hay previstas emisiones a ese plazo"    
    
    
    @Sefuelix @111101010111 Esto me dicen, que las aseguradoras serían las únicas interesadas. Si se animasen, sería para hacer golpe de efecto    
    
    
    Tremenda esta comparativa de las ayudas por hijo en Europa http://en.wikipedia.org/wiki/Child_benefit#Comparison_in_Europe …    
    
    
    @LosadaPescador El Wall Street Journal lleva el tema de la #ViaCatalana muy destacado en su web http://europe.wsj.com/home-page     
    
    
    @PedroMalone Eso, eso... que el respeto y el saber estar vayan por delante, luego tú si eso ya les alcanzas =)    
    
    
    @dj_Neighbour @JohnCarlin5 @el_pais Revienta    
    
    
    Cuentan desde Cetelem que en España ya se venden más #bicicletas que coches y que un 12,5% de españoles va a trabajar en bici    
    
    
    Tiene razón @ADICAE al acusar al FROB de ser poco claro sobre #preferentes http://laeconomiadelosconsumidores.adicae.net/index.php?articulo=1706 … El % de clientes q recupere 100% será bajo    
    
    
    @falvarezcano @ADICAE Ya. Lo malo es que Restoy ayer dijo (o sugirió) que el 50% de los preferentistas recuperaría todo su dinero    
    
    
    @jesusalfar A Julio Iglesias le ha llegado tarde tu consejo http://www.hola.com/musica/2013091166952/julio-iglesias-portada-hola/ …    
    
    
    La 'peineta' del líder de los socialistas alemanes http://p1-cdn.trrsf.com/image/fget/cf/301/401/images.terra.com/2013/09/13/alemania.jpg … (qué tendencia a la autodestrucción)    
    
    
    @MIKELBERLIN Hoy he descubierto tu blog y me ha encantado. ¡¡Sigue así!! =)    
    
    
    @vectart @rafam_simancas @cultrun Me gusta la iniciativa del #PoderPeaton    
    
    
    @sindolafuente No me parece que la Caja Mágica esté lejos. Desde la Puerta del Sol 14 min. en coche y 30 en Metro. Menos que IFEMA. Caro sí    
    
    
    @vectart @rafam_simancas @cultrun Cuenta conmigo para estas denuncias via Twitter (en mi barrio veo ejemplos tooooodos los días)    
    
    
    @sindolafuente Si la Caja Mágica está lejos, en Madrid nada podría estar fuera de la M-30, donde vivimos 2/3 de los madrileños    
    
    
    